机子/n 太/d 华为/nr UI/eng 还行/v 易用性/nr 关机/n 状态/n 闹铃/n 可用/v 小米/n 国产机/n 系统优化/n 连接/v 电脑/n 自动识别/n USB/eng 不/d 电脑/n 安装/v 豌豆荚/n 360/m 手机/n 助手/n 软件/n 驱动/vn 手机/n 大小/b 合适/a 做工/v 系统/n 运行/v 流畅/a 第二部/m 华为/nr 手机/n 品质/n 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 手机/n 推荐/v 手机/n 反应速度/n 很快/d 手机/n 物流/n 很快/d 第二天/m 手机/n 收到/v 几天/m 速度/n 款/m 手机/n 个人感觉/n 性价比/n 高/a 推荐/v 运行/v 月/m 满意/v 朋友/n 买/v 很好/a 手机/n 同事/n 喜欢/v 拿到/v 手机/n 满意/v 支持/v 国产/n 支持/v 国产/n 手机/n 值得/v 买/v 物流/n 很快/d 手机/n 很快/d 不卡/n 好用/v 照相/d 清晰/a 物超所值/i 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 屏/n 下部/f 浅黄色/n 朋友/n 买/v 手机/n 花/n 两百/m 收/v 配件/n 有时候/l 乘坐/v 电梯/n 手机/n 信号/n 等出/v 电梯/n 自动/vn 连接/v 数据网络/n quot/eng XX/eng quot/eng 网络/n 状态/n 自动/vn 重启/v 打电话/l 玩/v 天天/t 飞车/n 闯关/v 模式/n rdquo/eng BOSS/eng 关卡/n 会卡/n 秒/m 特么/d 怀疑/v 核/n 手机/n rdquo/eng 手机/n 盖/v 超级/b 不/d 耐磨/a 自带/n 软件/n 捆绑/v 软件/n 太/d 做/v 手机/n 做广告/n 终于/d 手机/n 换/nz 4G/n 屏幕/n 清晰/a 赞/v 手机/n 见到/v 合格证/n 运行/v 速度/n 手机/n 四周/m 黑色/n 区域/n 手感/n 拍照/v 前端/f 摄像头/n 舒服/a 手机/n 自带/n 美颜/nr 功能/n 够用/v 手机/n 自带/n 省电/n 程序/n 感觉/n 第一次/m 华为/nr 手机/n 惊喜/a 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 手机/n 挺舒服/z 手机/n 总体/n 外观/n 有时候/l 网络连接/n 不好/d 断网/n 拨打/v 400/m 电话/n 手机/n 充值/n 通话/n 状态/n 键盘输入/n 数字/n 输错/v 回退/v rdquo/eng 删除/v 键/n 感觉/n 不爽/a 是否是/l 软件/n bug/eng 手机/n 掉/v 买/v 分辨率/n 高/a 电池/n 耐用/a 外观/n 确实/ad 真的/d 黄屏/nr 时不时/d 莫名其妙/i 死机/n 用户/n 体验/n 苹果/n 买/v 低配/v 买/v 4g/n 内存卡/nr 够/v 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 说用/v 顺手/d 满意/v 调整/vn 率/v 屏幕/n 分辨率/n 720/m P/eng 耗电/v 降低/v 手机/n 值得/v 入手/v 手机/n 一如既往/i 运行/v 很快/d 满意/v 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 总体/n 感觉/n 电池/n 耐用/a 系统/n 整体/n 运行/v 流畅/a 手机/n 想象/n 好看/v 目前为止/i 算/v 手机/n 真心/d 手感/n 配置/v 行/v 手机/n 到手/d 重量/n 手感/n 合适/a 顶/v 华为/nr 手机/n 性能/n 外观/n 满意/v 荣耀6/n 华为/nr 支持/v 国货/n 支持/v 正品/n 听/v 姐夫/n 说/v 手机/n 想/v 想/v 换/v 手机/n 流畅/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 系统/n 运行/v 流畅/a 造型/n 漂亮/a 手机/n 电脑/n 相连/d 数据线/n 不好/d 原/d 手机/n 影响/vn 手机/n 很好/d 速度/n 很快/d 喜欢/v 电池/n 特别/d 不/d 耐用/a 照相/d 效果/n 寻求/v 远距离/n 对焦/vn 手机/n 换成/v 单反/b 信号/n 环境/n 体现/v 华为/nr 信号/n 建筑商/n 优势/n 地方/n 信号/n 手机/n 屏幕/n 很大/a 握持/v 感觉/n 手机/n 侧边/f 设计/vn 成/n 银白色/n 更好/d 送货/v 速度/n 手机/n 运行/v 速度/n 真心/d 喜欢/v 手机/n 值得/v 华为/nr 手机/n 值得/v 信赖/n 品质/n 外观/n 手机/n 握/v 感/vg 喜欢/v 外形/n 手机/n 行/zg 第一次/m 华为/nr 手机/n 手机/n 帮/v 兄弟/n 买/v 手机/n 配置/v 一流/n 价钱/n 买/v 流/n 程度/n 高/a 外形/n 好看/v 总体/n 手机/n 值得/v 买/v 手机/n 唯一/b 手机/n 三个/m 按键/n 手机/n 屏幕/n 国产/n 机器/n 真的/d 外观/n 有点像/v 苹果/n 手机/n 外壳/n 塑料/n 待机时间/n 长/a 没想到/l 手机/n 真心/d 性价比/n 高/a 手机/n 真的/d 操作/v 支持/v 国产货/n 支持/v 国产/n 手机/n 做工/v 速度/n 手机/n 性价比/n 高/a 照相/d 功能齐全/i 选/v 手机/n 好看/v 喜欢/v 发错/v 款/m 手机/n 真的/d 支持/v 华为/nr 一个多/m 评价/n 手机/n 轻/a 放/v 裤袋/n 不/d 重/a 系统/n 快好/d 电池/n 耐用/a 连续/a 玩/v 两三个/m 小时/n 电量/n 好多/m 待机/n 长时间/l 几天/m 不/d 网络/n 电视/n 自动/vn 横屏/n 手机/n 设置/vn 不/d 横/v 屏/ng 作用/v 浏览/v 网络/n 图片/n 尺寸/n 自动/vn 屏幕/n 大小/b 显示/v 大大的/nz 图片/n 模糊/a 价格/n 贵/a 一点/m 手机/n 顺手/d 运行/v 速度/n 手机/n 支持/v 京东/ns 手机/n 升级/vn 预装/v 京东/ns 软件/n 卸载/v 手机/n 性价比/n 高/a 价位/n 划算/v 几个/m 朋友/n 推荐/v 手机/n 支持/v 国产/n 满意/v 手机/n 很漂亮/n 顺手/d 发现/v 质量/n 满意/v 挺不错/i 一款/m 手机/n 华为/nr 加油/v 华为/nr 手机/n 缺陷/v 充电/v 一会/m 充电/v 头/n 热/a 手机/n 倒/v 不/d 热/a 手机/n 手感/n 收到/v 手机/n 第一/m 时间/n 换张/v 4G/n 业务/n 卡/n 体验/n 上网/v 速度/n 飞快/v 玩/v 天天/t 飞车/n 游戏/n 感觉/n 机身/n 发热/v 支持/v 国货/n 华为/nr 手机/n 家人/n 朋友/n 买/v 部/q 手机/n 手机/n 信号/n 手机/n 挺好用/a 手机/n 漂亮/a 高端/n 大气/n 上档次/b 运行/v 速度/n 很快/d 像素/n 成像/v 效果/n 手机/n 手电筒/n 自动/vn 灭掉/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 差劲/n 手机/n 买/v 不到/v 一个月/m 死机/n 三次/m 破/v 手机/n 手机/n 外观/n 运行/v 流畅/a 程度/n 手机/n 很漂亮/n 很棒/a 很好/a 一台/m 手机/n 好评/v 荣耀/nr 手机/n 性价比/n 高/a 手机/n 整体/n 性价比/n 高/a P7/eng 外观/n 做工/v 太/d 粗糙/a 追求/v 好看/v 建议/n 买/v P7/eng 荣耀6/n 实惠/vn 不爽/a 东/s 强制/v 买/v 套餐/n 真心/d 手机/n 值得/v 购买/v 第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 不/d 此前/t 三星/nz 差/a 速度/n 很快/d 手机/n 轻/a 没什么/l 质感/n 再就是/c 声音/n 太/d 差/a 机子/n 没来/v 几天/m 体验/n 直观/n 感觉/n 手机信号/n 好多/m 手机/n 运行/v 流畅/a 整体/n 感觉/n 手机/n 声音/n 速度/n 塑料/n 感太/n 强/v 屏幕/n 黄/a 通病/n 习惯/n 白天/t 看不出/v 支持/v 国产/n 价格/n 手机/n 值/n 优点/n 华为/nr 这款/r 荣耀6/n 外观/n 算/v 漂亮/a 3G/n B/eng 超大/v 运存/n 系统/n 运行/v 流畅/a 麒麟/n 920/m CPU/eng 强大/a 国产/n 机能/n 研发/j CPU/eng 感到/v 骄傲/a 买/v 机器/n 原因/n 中国/ns 太/d 厂商/n 手机/n 信号/n 强大/a 同一个/b 位置/v 六子/m 搜到/v WIFI/eng 信号/n 同事/n IPHONE5/eng 搜/nz 不到/v 手机/n 通话/n 音量/n 很大/a 苦/a 逼/v 工程/n 男/n 工程机械/n 旁/f 接听电话/l 清晰/a 听清/v 通话/n 音量/n 调/v 手机/n 播放/v 视频/n 流畅/a 发热/v 720/m P/eng 视频/n 感觉/n 不到/v 机器/n 发热/v 很好/a 手机/n 支持/v 国产/n 大屏幕/nr 手机/n 华为/nr 杰作/n 国产/n 荣耀/nr 送货/v 很快/d 手机/n 手机/n 运行/v 流畅/a 屏幕/n 发黄/v 现象/n 期待/v 华为/nr 做出/v 更好/d 国产机/n 手机/n 充电/v 时/n 发热/v 手机/n 华为/nr 做/v 更好/d 别老是/l 小米/n 斗/vn 手机/n 顺手/d 很快/d 手机/n 外观/n 漂亮/a 开机/n 很快/d 手机/n 下部/f 一点点/m 黄色/n 体验/n SIM卡/n 好像/v 插/v 不/d 想到/v 手机/n 专卖店/n 华为/nr 售后/n 怎么弄/l 手机/n 昨天/t 帮/v 朋友/n 抢到/v 送到/v 满意/v 手机/n 整体/n 满意/v 像素/n 说/v 爽/a 第一次/m 买/v 给力/a 手机/n 星/n 手机/n 真心/d 手机/n 噢/e 手机/n rom/eng 进一步/d 优化/vn 更好/d 手机/n 手机/n 挺不错/i 手机/n 挺轻/a 手机/n 很棒/a 老爸/n 喜欢/v 速度/n 待机时间/n 长/a 牛/n 逼/v 赞/v 赞/v 荣耀6/n 收到/v 试用/vn 天/n 评论/n 手机/n 重量/n 挺轻/a 不/d 手机/n 运行/v 速度/n 核/n CPU/eng 3G/n B/eng RAM/eng 可不是/c 盖/v 跑/v 分/q 37791/m 分/v 售价/n 1999/m 性价比/n 超高/v 好看/v 手机/n 系统/n 流畅/a 手机/n 挺好用/a 性能/n 强大/a 做工/v 精致/a 高端/n 大气/n 秒杀/n 同价位/n 手机/n 整体/n 价位/n 手机/n 弟弟/n 买/v 买/v 毫无疑问/l 手机/n 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 华为/nr 发展/vn 空间/n 手机/n 做工/v 越来越/d 未来/t 发展/vn 空间/n 很大/a 超过/v 苹果/n 时间/n 华为/nr 系统/n 很好/d 安装/v 软件/n 权限/n 管理/vn root/eng 手机/n 好用/v 手机/n 第二次/m 买/v 第一次/m 网购/n 手机/n 感觉/n 评价/n 手机/n 说明书/n 说/v 皮套/n 强迫症/n 不/d 手/n 贱买/v 荣耀/nr 手机/n 无缘/n 手机/n 好用/v 质感/n 速度/n 很快/d 感觉/n 很棒/a 喜欢/v 为啥/r qq/eng 安装/v 手机/n 里/f 找/v 不到/v 荣耀6/n 足够/v 信号/n 手机/n 诺基亚/nz 电池/n 续航/nr 能力/n 合格/n 屏幕/n 像素/n 高/a 清晰/a 大型/b 游戏/n 玩/v 机身/n 感觉/n 不到/v 发烫/v 外形/n 小巧/n 单手操作/n 不成问题/l 拍照/v 系统/n 中规中矩/l 不/d 满意/v 屏幕/n 底部/f 发黄/v 情况/n 一段时间/l 不/d 习惯/n 对得起/v 价钱/n 机子/n 耐用/a 就值/v 入手/v 这款/r 综合/vn 款/m 手机/n 本来/t 满心/v 期待/v 款/m 手机/n 没想到/l 买到/v 感应器/n 没用/v 电话/n 耳朵/n 上拿/ns 黑屏/nr 亮/v 不/d 手机/n 很好/d 华为/nr 质量/n 行/zg 手机/n 电池/n 特别/d 耐用/a 缝隙/n 倒/v 手机/n 消费品/n 手机/n 内存/n 运行/v 自动开关/l 机/n 功能/n 希望/v 华为/nr 手机/n 设计师/n 增加/v 功能/n 实用/v 希望/v 功能/n 发现/v 华为/nr 手机/n 功能/n 拿到/v 手机/n 感觉/n 外观/n 很漂亮/n 手机/n 收到/v 二天/m 上网/v 速度/n wifi/eng 信号/n 上次/t 好多/m 感觉/n 暂/d 发现/v 手机/n 确实/ad 很棒/a 脑/n 脱/v 好多/m 信号/n 稳定/a 通话质量/n 外壳/n 做好/v 一点/m 完美/a 华为/nr 超越/v 苹果/n 指日可待/i 支持/v 国货/n 振奋/v 中华/nz 描叙/v 导航/v 时/n 手机/n 温度/n 高/a 电池/n 不/d 耐用/a 硬件/n 配置/v 高/a 系统/n 操作/v 顺畅/a 度/q 机器/n 做工/v 有待/v 边框/n 屏幕/n 之间/f 缝隙/n 不/d 偏宽/v 一点/m 手机/n 体会/n 大打折扣/i 改进/v 手机/n 漂亮/a 质量/n 支持/v 华为/nr 手机/n 挺不错/i 边框/n 塑料/n 手机/n 轻/a 感觉/n 瓷实/n 手机/n 预期/vn 手感/n 功能强大/i 满意/v 支持/v 国货/n 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 荣耀6/n 轻/a 手感/n 屏幕/n 不好/d 进灰/n 费/v 功夫/n 激活/a 4G/n 飞快/v 信号/n 充电/v 掉电/v 一会/m 100/m 90/m 支撑/v 天/q 一般性/l 手机/n 挺舒服/z 手机/n 喜欢/v 水果/n 说/v 自动/vn 重启/v 重启/v 手机/n 试玩/v 几个/m 小时/n 算/v 运行/v 流畅/a 左/m 略有/v 发黄/v 同病/n 不/d 影响/vn 贴膜/n 手上/s 手机/n 清洁/a 套件/n 试/v 试/v jd/eng 卖/v 原装/n 贴膜/n 正面/ad 一张/m 还好/v 没用/v 掉/zg 附带/n 背/n 面贴膜/n /m 红外/nr 遥控/vn 意义/n 不/d 并不比/v 原装/n 遥控器/n 遥控器/n 手边/s 手机/n 蛋/n 疼/v /m 手机/n 装/v 逼/v 逼格/v /m 华为/nr 世界/n 500/m 强/a 老土/n 装逼/v 口号/n 机身/n 华为/nr logo/eng 唯一/b 缺点/n 优点/n 1999/m 手机/n 逼格/v 绕路/n /m 荣耀6/n 华为/nr 优秀/a 手机/n 配置/v /m 一部/m 期待/v 1999/m 样子/n 手机/n 1999/m 超值/v 手机/n 感觉/n 很好/a 手机/n 信号/n Wifi/eng 真的/d 在用/v 手机/n 赠品/n 手机/n 膜/n 优点/n 性价比/n 高/a 速度/n 旗舰/n 手机/n 苹果/n 慢/a 挺不错/i 热点/n 很好/d 华为/nr 手机/n 国产/n 骄傲/a 帮/v 朋友/n 买/v 等出/v 联通/nz 版/n 一台/m 很好/d 精致/a 一款/m 手机/n 快递/v 真的/d 很快/d 手机/n 拍照/v 感觉/n 不怎么样/l 熟悉/v 随便/d 拍/v 天才/n 来评/v 申请/v 成功/a 退货/v 取消/v 申请/v 原因/n 手机/n 屏幕/n 下部/f 乏/v 黄/nr 顺畅/a 操作系统/l 化解/v B来电/v 声音/n 建议/n 下载/v 分贝/n 高/a 一点/m 铃声/n 来电/v 振动/vn 一点/m 手机/n 厚薄/a 关系/n 鱼/n 熊掌/nr 兼得/v 手机/n 总体/n 价位/n 算/v 手机/n 特别/d 喜欢/v 下次/t 买/v 手机/n 特别/d 喜欢/v 下次/t 买/v 系统/n 速度/n 运行/v 很快/d 很爽/a 电池/n 耐用/a htc/eng 新/a 渴望/v 续航/nr 一倍/m 拍照/v 质量/n 还行/v 深入研究/n 有人/r 反馈/v 信号/n 不好/d 信号强度/n 100/m dbm/eng 4G/n 网络/n 原因/n 切换/v 成/n 3G/n 室内/s 信号强度/n 70/m dpm/eng 手机/n 发热量/n 不/d 电脑/n 连接/v 貌似/v 访问/v 手机/n 16/m G/eng 内存/n 只能/v 访问/v SD/eng 卡/nr 手机/n 16/m G/eng 内存/n 只能/v 华为/nr 软件/n 访问/v 手机/n 华为/nr 市场/n 手机/n p7/eng 手感/n p7/eng 性能/n 便宜/a 900/m 块钱/n 划算/v 很好/a 手机/n 很好/d 看好/v 华为/nr 系统/n 手机/n 手感/n 赞/v 电池/n 次/t 充电器/n 坏/a 找/v 说理/v 本来/t 分/q 充电器/n 质量/n 太/d 差/a 只能/v 星/n 手机/n 真的/d 喜欢/v 希望/v 做好/v 手机配件/n 手机/n 京东/ns 快递/v 算/v 一点/m 黄屏/nr 强迫症/n 接受/v 手机/n 到手/d 分/v 好评/v 感觉/n 棒/a 套餐/n 手机/n 壳/n 手机套/n 更好/d 款/m 手机/n 关注/v 好久/m 终于/d 拿到/v 手/n 整体/n 感觉/n 性价比/n 高/a 喜欢/v 今天下午/nr 手机/n 手机/n 黑色/n 充电器/n 电源线/n 白色/n 不爽/a 手机/n 超值/v 手机/n 降价/n 太/d 手机/n 物流/n 很快/d 手机/n 好看/v 支持/v 国货/n 买/v 想/v 悲剧/n nano/eng 卡加/nrt 卡套/nz 插入/v 手机/n 卡/n 套拔/n 不/d 导致/v 插槽/n 损坏/v 维修/v 要换/v 主板/n 下次/t 不/d 买/v 好用/v 想/v 买/v 华为/nr 手机/n 支持/v 国货/n 双/n 11/m 发货/n 挺快/v 打开/v 盒子/n 惊喜/a 手机/n 确实/ad 图片/n 好看/v 做工/v 精细/a 头/n 买/v 华为/nr 手机/n 首次/m 手/n 感觉/n 头/n 安卓/nr 系统/n 支持/v 国产/n 手机/n 超级/b 无敌/v lsquo/eng 手机/n 轻/a 待机时间/n 长/a 手机/n 十一/m 掉价/v 昨晚/t 手机/n 感觉/n 速度/n 很快/d 找到/v 缺点/n 电池/n 强大/a 配送/v 东西/ns 齐全/nr 很好/d 快递/v 给力/a 态度/n 五分/m 支持/v 京东/ns 手机/n 没得说/l 时间/n 晒/v 外观/n 漂亮/a 光线/n 足/a 地方/n 拍照/v 效果/n 光线/n 时/n 效果/n 总体/n 一款/m 手机/n 京东/ns 手机/n 电器/n 值得/v 信赖/n 第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 挺棒/n 款/m 手机/n 性价比/n 高/a 外观/n 真的/d 很快/d 不愧/a 核/n 小毛病/n 数据/n 稳定/a 高/a 不/d 手机/n 卡/n 月/m 评价/n 机子/n 速度/n 很快/d 手机/n 边上/s 金属/n 很好/a 保护/v 手机/n 摔/v 没事/v 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 手机/n 屏幕/n 边框/n 之间/f 缝隙/n 整体/n 电池/n 给力/a 系统/n 自带/n 软件/n 不/d 用过/v 顺手/d 手机/n 华为/nr 手机/n 外形/n 漂亮/a 操作/v 流畅/a 屏幕/n 支持/v 国货/n 手机/n 到手/d 喜欢/v 一部/m 手机/n 苹果/n 担心/v 换/v 手机/n 系统/n 不好/d 没想到/l 华为/nr 款/m 手机/n 支持/v 国产/n 喜欢/v 华为/nr 手机/n 支持/v 国货/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 华为/nr 手机/n 值得/v 依赖/v 手机/n 很好/d 充电/v 宝/nr 好像/v 耐用/a 很好/a 手机/n 喜欢/v 款/m 手机/n 性价比/n 高/a 手机/n 拿到/v 手机/n 手机/n 舒适/a 东西/ns 行/zg 黑色/n 手机/n 配/v 白色/n 保护套/n 合适/a 支持/v 国产/n 手机/n 很快/d 不爽/a 收到/v 手机/n 后背/n 贴纸/v 标注/v 进网/v 试用/vn 不/d 明白/nr 查询/v 手机/n 新/a 发现/v 机/n 分辨率/n 720/m 手机/n 质量/n 手机/n QQ/eng 视频/n 好大/a 噪杂/a 声/n 华为/nr 手机/n 太好了/l 苹果/n 好用/v 手感/n 5S/n 还好/v 手感/n 操作系统/l 挺快/v 核/n 处理器/n 音质/n 完美/a 手机/n 运行/v 很快/d 手机/n 给力/a 开遍/v 电视机/n 手机/n 轻/a 性能/n 发热/v 低/a 手感/n 侧面/f 手感/n 稍差/v 整体/n 外观/n 好看/v 流畅/a 度/zg 老爸/n 买/v 满意/v 手机/n u8825D/eng 试/v 手机/n 很快/d 手机/n 手机/n 飘亮/v 好好/d 贵/a 手机/n 喜欢/v 购物/n 不/d 网上/s 查/v 手机/n 颜色/n 不/d 分辨率/n 手机/n 里/f 显示/v 不/a 正点/n 超级/b 好用/v 手机/n 值得/v 推荐/v 手机/n 附加/v 功能/n 我用/n 手机/n 大小/b 合适/a 华为/nr 给力/a 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 很漂亮/n 手机/n 支持/v 国货/n 下次/t 光顾/v 功能/n 未/d 细看/v 有待/v 进一步/d 手机/n 大小/b 外观/n 行/v 手机/n 第三次/m 买/v 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 真心/d 玩/v 饥饿/n 销售/vn 1999/m 没货/l 2199/m 捆绑/v 货/n 懂得/v 华为/nr 官方/n 商城/ns JD/eng 玩/v 饥饿/n 销售/vn 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 手机/n 拍照/v 效果/n 手机/n 不/d 手机/n 壳/n 事/n 保护膜/n 事/n 一装上/l 手机/n 壳/n 膜/n 顶/n 所爱/b 华为/nr 手机/n 越来越/d 好用/v 手机/n 蛮好/a 运行/v 华为/nr 手机/n 荣耀/nr 红外线/n 功能强大/i 开/v 空调/n 屏幕/n 清晰/a 手机/n 反应速度/n 很快/d 相机/d 拍照/v 速度/n 清晰/a 小米/n 手感/n 手机/n 收到/v 几天/m 手机/n 屏幕/n 高清/nr 手感/n 机子/n 薄/a 喜欢/v 赶紧/d 换/nz 4G/n 卡/n 手机/n 质量/n 信号/n 超好/v 4G/n 网络/n 很爽/a 待机时间/n 长/a 运行/v 速度/n 手机/n 几个/m 月/m 感觉/n 支持/v 华为/nr 支持/v 京东/ns 真心/d 希望/v 店主/n 卖/v 套装/n 版/n 手机/n 套装/n 太/d 差劲/n 手机/n 喜欢/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 华为/nr 挺不错/i 手机/n 速度/n 稍/zg 感觉/n 慢/a 手机/n 电量/n 耐用/a 喜欢/v 手机/n 厚/a 行/zg 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 超出/v 预期/vn 手机/n 国产手机/n 手机/n 行/zg 电量/n 马货/n 手机/n 串码/n 不/d 维修/v 所爱/b 华为/nr 手机/n 越来越/d 好用/v 巴适/nr 华为/nr 手机/n 手机/n 强大/a 送/v 很好/a 手机/n 天/n 发现/v 掉电/v 信号/n 不/d 稳/a 屏/ng 显/v 泛黄/j 应用软件/l 图标/n 时代感/n 手机/n 外观/n 不/d 匹配/v 希望/v 华为/nr 升级/vn 改进/v 手机/n 第一次/m 安卓/nr 机器/n 东西/ns 真/d 垃圾/n 配置/v 手机/n 荣耀6/n H60/eng L01/eng 上手/v 手机/n 流畅/a 屏幕/n 清晰/a 看着/v 舒服/a 手机/n 提示/v 问/v 烦死/a 帮/v 弟弟/n 买/v 手机/n 价位/n 手机/n 物流/n 手机/n 感觉/n 三星/nz S4/eng 手机/n 一段时间/l 体会/n 手机/n 配置/v 满意/v 款/m 手机/n 外观/n 喜欢/v 流畅/a 电量/n 照相/d 同事/n 推荐/v 买/v 满意/v 一款/m 手机/n 商用/n 人士/n 电池/n 续航/nr 同类/n 手机/n 强/a 太好了/l 工作/vn 比较忙/l 时间/n 商场/n 买/v 喜欢/v 京东/ns 买/v 手机/n 送给/v 爸爸/n 几天/m 电池/n 想象/n 耐用/a 手机/n 收到/v 快递/v 速度/n 挺快/v 手机/n 外观/n 大气/n 产品/n 实惠/vn 感觉/n 手机/n 用到/v 第五天/m 黑屏/nr 还好/v 退货/v 成功/a 服务/vn 手机/n 老爸/n 买/v 喜欢/v 好用/v 一款/m 手机/n 手机/n 速度/n 手机/n 买/v 两个/m 照相/d 不行/v 点/m 赞/v 耳机/n 音效/n 特别/d 棒/zg 喜欢/v 听歌/v 爽爆/a 性价比/n 杠杠/n Nokian73/eng n95/eng htcG10/eng samsungS3/eng 告别/v 国外/s 手机/n 专注/v 支持/v 国货/n 手机/n 真的/d 手机/n 很快/d 很久/m 买/v 喜欢/v 三星/nz S4/eng S1/eng S2/eng S3/eng 三星/nz 烫手/v 几个/m 同事/n 手机/n S4/eng 烫手/v 我家/r 买/v 荣耀6/n 手机/n 装/v 感觉/n 手机/n 运行/v 速度/n 很快/d 充电/v 下载/v 电影/n 不想/v 三星/nz 手机/n 平时/t 烫手/v 扔掉/v S4/eng 买/v 华为/nr 手机/n 纠结/v Mate7/eng 荣耀6/n 华为/nr 手机/n 越来越/d 很好/d 买/v 弟/n 二个/m 华为/nr 手机/n 手机/n 很快/d 支持/v 华为/nr 很好/a 手机/n 买/v 降价/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 手机/n 原装/n 到货/v 希望/v 质量/n 电池/n 耐用/a 手机/n 真的/d 运行/v 流畅/a 超级/b 漂亮/a 手机/n 买/v 几天/m 充不/v 电/n 12/m 小时/n 充满/a 怀疑/v 翻新/v 机/n 捆绑/v 销售/vn 塑料/n 手机/n 壳/n 没用/v 碎/v 不/d 不/d 给换/v 只能/v 差/a 评/n 买/v 感觉/n 一台/m 手机/n 手机/n 内存/n 够/v 发现/v 手机/n 荣耀/nr 不辱其名/i 两周/m 手机/n 身边/s 好几个/m 要买/v 性能/n 1999/m 价位/n 几款/m 手机/n 优缺点/n 不/d 玩/v 游戏/n 发热/v 情况/n 还行/v 杂志/n 锁/v 屏/ng 喜欢/v 手机/n 操作/v 灵活/a 不/d 卡顿/nrt 系统/n 流畅/a 国产机/n 骄傲/a 可惜/v 只能/v 标签/n 手机/n 喜欢/v 正品/n 支持/v 国货/n 4g/n 信号/n 3g/n 信号/n 300/m 元/m 手机/n 差/a 不/d 稳定/a 垃圾/n 华为/nr 手机/n 国产/n 舒适/a 慢慢/d 体验/n 很好/a 手机/n 便宜/a 手机/n 手机/n 正品/n 手机/n 性能/n 介绍/v 大气/n 手机/n 轻/a 漂亮/a 确实/ad 一款/m 4G/n 手机/n 苹果/n 媲美/v 手机/n 满意/v 说实话/l 手机/n 真的/d 不怎么样/l 蓝牙/ns 音响/n Q/eng 闪/v 屏/ng 东西/ns 停止/v 手机/n 配套/a 冲电/vn 宝太差/n 说/v 16000/m 毫安/q 7500/m 毫安/q 耐用/a 很久/m P7/eng 荣耀6/n 终于/d 下手/v 荣耀6/n 价格/n 买/v 公道/n 附赠/v 产品/n 齐全/nr 手机/n 图片/n 现实/n 高大/a 手感/n 质感/n 最起码/l 老爹/nr 老爹/nr 喜欢/v 拍照/v 性能/n 倒/v 真心/d 喜欢/v 手机/n Iphone/eng 换成/v 安卓/nr 手机/n 超/v 好看/v 苹果/n ipone6/eng 手机/n 偷/v 华为/nr 外观设计/n 这款/r 手机/n 满意/v 第一次/m 华为/nr 很好/d 手机/n 很快/d 手机/n 挺好用/a 到手/d 两天/m 碰到/v 双/n 11/m 降价/n 郁闷/a 几天/m 感觉/n 手机/n 很值/a 性能/n 优秀/a 外观/n 漂亮/a 很好/a 一款/m 手机/n 雅致/a 一款/m 手机/n 边框/n 做工/v 太/d 粗糙/a 机耗/n 内存/n 没用/v 其他软件/l 占/v 一半/m 幸亏/d 3G/n 内存/n 上半年/t 手机/n 肯定/v 老年痴呆症/n 手机/n 支持/v 技术/n 积累/v 华为/nr 希望/v 做出/v 更好/d 产品/n 东芝/nz 16/m G/eng TF/eng microSDHC/eng 手机/n 存储卡/n Class4/eng 京东/ns 包装/v 手机/n 关注/v 快递/v 很快/d 手机/n 性价比/n 高/a 一部/m 手机/n 买/v 一部/m 帮/v 同事/n 买/v 一部/m 手机/n 手机/n 虚拟/v 按键/n 不/d 习惯/n 不爽/a 说/v 2.8/m 窄边/d 超/v 喜欢/v 款/m 手机/n 支持/v 国产机/n 手机/n 灵犀/nr 指膜/n 不好/d 买/v 快递/v 给力/a 超快/v 华为/nr 好多年/m 机/n 好处/d 上网/v 打电话/l GPS/eng 导航/v 手机/n 发热/v OK/eng 手机/n 没收/v 发票/n 手机/n 还好/v 手机/n 上网/v 超级/b 无敌/v 手机/n 性价比/n 高/a 手机/n 性能/n 同学/n 朋友/n 喜欢/v 推荐/v 信号/n 不/d 稳定/a 信号/n 差/a 网络/n 时有时无/l 上网/v 手机/n 发热/v 字差/n 手机/n 炫/v 好像/v 买/v 那部/r P7/eng 感觉/n 还好/v 性价比/n 高/a 吊爆/nz 手机/n 手机/n 支持/v 实话/v 说/v note2/n 手机/n 满意/v 手机/n 薄/a 样子/n 缺点/n 材质/n 全/a 塑料/n 买/v 半个/m 月/m 降/v 200/m 不/d 稳定/a 买/v 手机/n 信号/n 真的/d coolpad/eng 4g/n 还好/v 一个月/m 死/v 两次/m 机/n 换/nz 主题/n 开/v 蓝牙/ns 总体/n 功能/n 鲁/nr 大师/n W7/eng 分/vn 手机/n 还行/v 支持/v 国产/n 便宜/a 货/n 老爸/n 手机/n 坏/a 11.11/m 买/v 买不起/v 爱风/nr 买/v 荣耀6/n 反正/d 像素/n 高/a 顺畅/a 国产手机/n 有个/r 通病/n 不/d 耐用/a 时间/n 长/a 掉/v 漆/n 系统/n 卡/n 没法用/l 不/d 老婆/n 荣耀6/n 手机/n 价位/n 值得/v 购买/v 支持/v 国产/n 京东/ns 送货/v 没的说/l 款/m 手机/n 试了试/v 流畅/a 头/n 华为/nr 手机/n 感觉/n 特别/d 流畅/a 操控性/n 不/d 智能手机/n 续航/nr 想想/v 长/n 华为/nr 手机/n 终于/d 拿的出手/l 这款/r 手机/n 打电话/l 总/b 重启/v 手机/n 手机/n 拿到/v 手/n 当天/t 跌价/n 郁闷/a 请问/v 店家/n 补/v 差价/n 坑人/n 套装/n 买/v 手机/n 套装/n 手机/n 不/d 明白/nr 电子/n 发票/n 发票/n 至少/d 手机/n 上能/v 电子/n 发票/n 支持/v 华为/nr 京东/ns 绑定/v 太/d 东西/ns 手机/n 本来/t 自带/n 贴膜/n 京东/ns 绑定/v 产品/n 京东/ns 语/ng 京东/ns 券/n 没用/v 掉/zg 京东/ns 买/v 不/d 人性化/n 手机/n 卡顿/nrt 系统/n 期待/v 系统/n 进一步/d 优化/vn 支持/v 国产/n 手机/n 手机/n 速度/n 很快/d 支持/v 国产/n 华为/nr 手机/n 很漂亮/n 手机/n 国产手机/n 里/f 头牌/n 国产手机/n 强盛/a 希望/v 华为/nr 越做越/v 精益求精/n 技术/n 过硬/a 质量/n 回报/v 祖国/n 超高/v 性价比/n 打败/v 三星/nz 1./m 天/n 发现/v 充电/v 手机/n 发热/v 电/n 冲进去/v 郁闷/a 2./m 有时候/l 上网/v 时/n 手机/n 发热/v 很热/a 夏天/t 感觉/n 3./m 早上/t 启动/vn 白屏/nr 开/v 机/ng 拿到/v 华为/nr 维修站/nz 说/v 显示屏/n 故障/n 10/m 天/n 拿到/v 手机/n 真的/d 高/a 配/v 缺点/n 不/d 支持/v 联通/nz 4g/n 华为/nr 手机/n 不用说/l 华为/nr 国产/n 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 身边/s 买/v 手机/n 设计/vn 美观/nz 顺手/d 手机/n 华为/nr G520/eng 5000/m 买/v 一年/m 从没/d 修过/v 女生/n 保护/v 手机/n 买/v 荣耀6/n 喜欢/v 希望/v 时间/n 长/a 手机/n 买/v 三天/m 降/v 300/m 元/m 真心/d 手机/n 套餐/n 坑人/n 手机/n 挺不错/i 感觉/n 黑色/n 白色/n 好看/v 喜欢/v 一部/m 手机/n 换上/v 4G/n 卡/n 一段时间/l 木/n 评价/n 朋友/n 放心/v 买/v 买/v 降价/n 操/v 不爽/a 手机/n 好用/v 手机/n 台/q 帮/v 朋友/n 买/v 很好/a 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 刚回来/i 几天/m 发现/v 手机/n 用过/v 恢复/v 备份/n 好多/m 照片/n 联系人/n 不/d 说/v 16/m 天/n 打电话/l 杂音/n 杂音/n 很大/a 退换/v 京东/ns 客服/n 说/v 恢复/v 出厂/n 设置/vn 手机/n 发烫/v 耗电/v 垃圾/n 手机/n 手机/n 两天/m 好好/d 说/v 说/v 2199/m 在线/b 全款/n 支付/v 这款/r 手机/n 京东/ns 要说/c 分期付款/l 搞不懂/l 银行/n 钱/n 支付/v 完/v 送货/v 干嘛/n 非要/b 写/v 分期付款/l 手机/n 好看/v 耐用/a 象素/n 手机/n 正品/n 质量/n 外观/n 漂亮/a 屏幕显示/n 清晰/a 运行/v 流畅/a 手感/n 喜欢/v 机子/n 购物/n 满意/v 手机/n 很好/a 手机/n 性能/n 出色/v 分辨率/n 1800/m 1080/m CPU/eng 频率/n 1./m 3G/n Hz/eng 影响/vn 手机/n 性能/n 国产/n 支持/v 缺陷/v 勉强/v 星/n 购物/n 比较满意/l 手机/n 充电/v 宝/n 真心/d 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 节/n 中奖/nz 名单/n 公布/v 性价比/n 高/a 手机/n 几年/m 淘汰/v 越来越/d 喜欢/v 款/m 手机/n 感谢/v 京东/ns 白条/n 免/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 手机/n 太/d 差/a 真心/d 惊艳/a 一把/m 华为/nr 手机/n 电池/n 手机/n 能用/v 天/n 大屏/n 手机/n 耗电/v 华为/nr 手机/n 做/v 真不错/i 流畅/a 省/n 电/n 手机/n WiFi/eng 差/a 点/m 距离/n 信号/n 比不上/l 中兴/ns 手机/n 款/m 手机/n 真的/d 华为/nr 手机/n 配种/v 不好/d 感觉/n 太/d 轻/a 塑料/n 质感/n 玩具/n 第三次/m 买/v 华为/nr 手机/n 新机/n 买来/v 星期/t 手机/n 放着/v 没动/v 手机/n 发烫/v 电量/n 耗完/v 一款/m 手机/n 性价比/n 高/a 老公/nr 满意/v 手机/n 喜欢/v 手机/n 质量/n 很好/d 手感/n 速度/n 一支/m 荣耀/nr 产品/n 一如既往/i 支持/v 京东/ns 挺不错/i 手机/n 送货/v 员工/n 总体/n 性价比/n 蛮高/a 支持/v 国产/n 物美价廉/l 一款/m 手机/n 给力/a 没什么/l 看法/v 手机/n 刚刚/d 拿到/v 手/n 均衡/a 手机/n 手感/n 性能/n 出众/n 拍照/v 一流/n 系统/n 流畅/a 简洁/a 续航/nr 出乎意料/l 手机/n 至少/d 半天/m 手机/n 薄/a 屏幕/n 看着/v 好看/v 顺手/d 功能强大/i 手机/n 战斗机/n 优先/vn 华为/nr 手机/n 手机/n 真的/d 速度/n 很快/d 手机/n 好评/v 海思/n 八核/n 处理器/n 强大/a 性价比/n 高/a 手机/n 虚拟/v 按键/n 强迫症/n 惱/v 火/n 华为/nr 手机/n 速度/n 很快/d 手机/n 还行/v 款/m 手机/n 真的/d 性价比/n 超高/v 款/m 手机/n 音质/n 真的/d 很棒/a 播放器/n 这款/r 手机/n 一点/m 改变/v 套装/n 里/f 手机/n 效果/n 换用/v 森海塞尔/nr MX360/eng 感觉/n 不/d 高保真/nr 味道/n 就连/d 听/v 调频/vn 广播电台/nt 不/d 主持人/n 象是/v 身边/s 说话/v 换上/v 歌德/nrt SR225/eng 听/v WAV/eng 格式/n 歌曲/n 发烧音响/l 数码味/n 消失/n 象/v 一股/m 股/q 甘甜/nr 泉水/ns 耳朵/n 里/f 流淌/v 款/m 手机/n 拾/v 音/n 能力/n 强/a 戴/v 森海塞尔/nr MX360/eng 不/d 麦克/nr 时/n 接电话/l 电话/n 放在/v 桌子/n 通话/n 听/v 手机/n 还好/v 运气/n 半个/m 月/m 黄屏/nr 弯/v 碰上/v 漂亮/a 手机/n 配置/v 强大/a 3G/n 内存/n 核/n 处理器/n 超强/v 性价比/n 随便/d 玩/v 不用/v 担心/v 内存/n 来回/v 清理/a 支持/v 华为/nr 手机/n 昨天/t 不/d 小心/n 磕/v 屏幕/n 旁边/f 缺口/n 心痛/n 才用/v 半个/m 月/m 手机/n 挺不错/i 关键/n 系统/n 不行/v 一款/m 手机/n 手机/n 值得/v 拥有/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 华为/nr 手机/n 系统/n 流畅/a 看着/v 漂亮/a 一款/m 性价比/n 高/a 手机/n 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 手机/n 满意/v 还好/v 手机/n 底部/f 发黄/v 华为/nr 客服/n 解释/v 说/v 情况/n 京东/ns 代表/n 消费者/n 找/v 华为/nr 索要/d 解释/v 改善/v 方案/n 手机/n 功能强大/i 真心/d 错/n 手机/n 系统/n 第三次/m 升级/vn 操作界面/l 无与伦比/i 很好/a 手机/n 品牌/n 支持/v 国产/n 性能/n 手机/n 手机/n 劝/v 看差/v 评/v 买手机/n 国产/n 赞/v 支持/v 国货/n 华为/nr 手机/n 做/v 真的/d 很棒/a 速度/n 超快/v WIFI/eng 链接/n 性能/n 波动性/n 出乎意料/l 无线/n 环境/n 品牌/n 手机/n 连接/v 荣耀6/n 连接/v 互联网/n WIFI/eng 信号/n 显示/v 上下行/j 数据/n 指示/v 箭头/n 下载/v 发生/v WIFI/eng 信号/n 丢失/v 无线/n 环境/n 实际上/d 启动/vn 解决/v 月/m 次/m 昨天/t 打电话/l 过程/n 断线/n 中国移动/nt 信号/n 搜索/v 不到/v 旁边/f 通话/n 诧异/a 值得/v 信赖/n 国货/n 品牌/n 手机/n 系统/n 流畅/a 国际/n 大牌/n 机/n 无异/a 手机/n 样式/n 很漂亮/n 感觉/n 轻/a 轻/a 感觉/n 廉价/n 屏幕/n 清晰/a 细腻/a 相机/d 送/v 膜/n 电源/n 很沉/a 耳机/n 音质/n 特/d 包装/v 个性/n 手机/n 手机/n 一段时间/l 手机/n 亲人/n 喜欢/v 手机/n 屏幕/n 不大不小/l 外形/n 好看/v 大气/n 手机/n 体验/n 买/v 好几部/m 华为/nr 手机/n 总体/n 感觉/n 真心/d 国产/n 牛/n 逼/v 手机/n 手机/n 行/zg 电池/n 想象/n 耐用/a 手机/n 喜欢/v 感觉/n 棒/a 手机/n 苹果/n 好多/m 价格便宜/n 屏幕/n 适中/v 推荐/v 购买/v 国产手机/n 对此/d 款/m 手机/n 一点/m 不好/d 主菜/n 单键/n 返回/v 键/n 屏幕/n 相当于/v 屏幕/n 变小/v 还行/v 唯一/b 一点/m 手机套/n 颜色/n 黑色/n 手机/n 配/v 黑色/n 手机套/n 白色/n 手机套/n 好看/v 不/d 星/n 原因/n 华为/nr 荣耀6/n 手机/n 质量/n 满意/v 手机/n 性价比/n 高/a 值得/v 推荐/v 太棒了/nr 手机/n 超值/v 实用/v 手机/n 集成/v 红外/nr 功能/n 解决/v 再也/d 不用/v 找/v 遥控器/n 手机/n 行/zg 耳机/n 不好/d 感觉/n 手机/n 价值/n 不/d 突破/vn 2000/m 元/m 赠送/v 一堆/m 东西/ns 羊毛出在羊身上/i 华为/nr 手机/n 值得/v 拥有/v 手机/n 自动/vn 重启/v 机子/n 到手/d 迄今/d 多月/m 系统/n 升到/v 3.0/m 流畅/a 界面/n 美观/nz 便捷/a 操控/v 令人/nrt 称道/v 手机/n 一款/m 软件/n 开机/n 自启/v 后台/n 运行/v 全/a 机主/n 意愿/n 华为/nr 客户/n 诚心/a 京东/ns 华为/nr 荣耀/nr 国货/n 自强/v 榜样/n 预订/v 荣耀6/n 至尊版/l 希望/v 机子/n 到手/d 令人振奋/l 国货/n 手机/n 价位/n 不/d 国外/s 差/n 手机/n 不到/v 星期/t 久/a 手机/n 一段时间/l 比较满意/l 手机/n 算/v 本来/t 想/v 买/v 裸机/b 但说/c 没货/l 套餐/n 附带/n 东西/ns 大用处/n 手机/n 外观/n 漂亮/a 喜欢/v 荣耀6/n 真心/d emui3/eng .0/m 小米/n MIUI/eng 简洁/a 喜欢/v 推荐/v 款/m 手机/n 大部分/m 手感/n 有时候/l 流畅/a 度/zg 略低/v 总体/n 手机/n 手机/n 速度/n 手机/n 舒服/a 照相/d 界面/n 亲切/a 人性化/n 特好/d 款/m 手机/n 性价比/n 高/a 荣耀6/n 很好/a 手机/n 版/n 4g/n 实惠/vn 喜欢/v 手机/n 手机/n 华为/nr 赞/v 这么久/r 还行/v 充电/v 打游戏/l 娱乐/vn 能用/v 白天/t 充电/v 小时/n 充满/a 款/m 手机/n 支持/v 手机/n 很好/d 试用/vn 一周/m 感觉/n 华为/nr 超越/v 三星/nz 爸妈/n 再也/d 不用/v 手机/n 死机/n 担心/v 手机/n 好看/v 手机/n 外面/f 压/v 发现/v 手机/n 不/d 售后/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 整体/n 感觉/n 还行/v 宣传/vn 相比/v 只能/v 算是/v 中规中矩/l 买/v 荣耀/nr 代/n 3X/n p6/eng 四个/m 华为/nr 手机/n 支持/v 华为/nr 买/v 手机/n 感到/v 不爽/a 手机/n 大大的/nz 买/v 手机/n 购买/v 手机/n 购买/v 手机/n 黑屏/nr 显示/v 退货/v 维修/v 一个月/m 性价比/n 高/a 手机/n 手机/n 三星/nz 好多/m 有时候/l 乘坐/v 电梯/n 手机/n 信号/n 等出/v 电梯/n 自动/vn 连接/v 数据网络/n quot/eng XX/eng quot/eng 网络/n 状态/n 自动/vn 重启/v 打电话/l 玩/v 天天/t 飞车/n 闯关/v 模式/n rdquo/eng BOSS/eng 关卡/n 会卡/n 秒/m 特么/d 怀疑/v 核/n 手机/n rdquo/eng 手机/n 盖/v 超级/b 不/d 耐磨/a 自带/n 软件/n 捆绑/v 软件/n 太/d 做/v 手机/n 做广告/n 手机/n 买/v 10/m 天/q 降/v 200/m 特意/d 半个/m 月/m 评价/n 第一/m 感觉/n 华为/nr 真的/d 用心/n 做/v 产品/n 手机/n 顺序/n 诺基亚/nz 苹果/n 三星/nz 换/v 华为/nr 支持/v 国产/n 手机/n 外观/n 漂亮/a 手机/n 正品/n 很好/a 4g/n 网络/n 真的/d 很快/d 手机/n 流畅/a 手机/n 太好了/l 真/d 核/n 手机/n 一个月/m 半个/m 月/m 手机电池/n 下班/v 充电/v 遗憾/a 送货/v 手机/n 速度/n 屏/ng 支持/v 手机/n 卖/v 回来/v 打开/v 照相机/n 前/f 摄像头/n 黑屏/nr 家里/s 出点/n 事/n 忙/v 木/n 来得/v 急/v 换机/nz 昨天/t 售后/n 检测/vn 摄像头/n 坏/a 售后/n 说/v 三四天/m 配件/n 手机/n 回来/v 杯具/n 发生/v 玩/v 玩/v 雷霆/nr 发现/v 运行/v 慢/a 一半/m 真的/d 桑心/nr 两/m 核/n 手机/n 信/n 一句/m 话/n 垃圾/n 手机/n 发热/v 控制/v 到位/v 有时候/l 感觉/n 发热/v 不/d 手心/n 出汗/v 原因/n 手机/n 运气/n 不好/d 拿到/v 黄屏/nr 数据线/n 只能/v 充电/v 电脑/n 连接/v 不上/d 手机/n 样子/n 苹果/n 喜爱/v 手机/n 华为/nr 真心/d 手机/n 流畅/a 画质/n 清晰/a 音质/n 待机时间/n 正规/a 发票/n 遗憾/a 手机/n 到货/v 迫不急待/i 打开/v 包装箱/n 试试/vn 感觉/n 手机/n 外形/n 好看/v 没什么/l 质量/n 挺快/v 感觉/n 小小/b 发热/v 好像/v 智能机/n 总体/n 比较满意/l 通话质量/n 总体/n 性价比/n 较高/a 手机/n 手机/n 快递/v 服务/vn 太/d 差劲/n 几天/m 评/v 手机/n 速度/n 充用/v 砖/n 防身/v 理想/n 手机/n 黑色/n 感觉/n 太/d 俗气/n 白色/n 好看/v 手机/n 满意/v 打电话/l 感觉/n 一点/m 滋滋/nz 滋/v 噪音/n 不/d 信号/n 手机/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 支持/v 国货/n 跑/v 分/q 41000/m 性能/n 超强/v 系统/n 喜欢/v 手机/n 喜欢/v 手机/n 算/v 满意/v 手机/n 很好/d 买/v 值得/v 总体/n 很好/a 支持/v 国产品牌/n 一款/m 大众/n 能用/n 手机/n 噢/e 手机/n 太美/ns 喜欢/v 手机/n 自带/n 垃圾/n 应用软件/l 太/d 共约/d 30/m 多个/m 中国/ns 几个/m 有名/a 手机/n 品牌/n 迟早会/nr 垃圾/n 应用软件/l 搞/v 死/v 一段时间/l 评价/n 手机/n 发热/v 厉害/a 手机/n 见到/v 合格证/n 运行/v 速度/n 玩游戏/n 手机/n 烫/v 很好/a 手机/n 手机/n 好用/v 手机/n 性价比/n 高/a 配件/n 手机/n 入手/v 两周/m 拿到/v 手机/n 感觉/n 快递/v 速度/n 服务/vn 手机/n 暂时/d 信号/n 差/a 点/m 特别/d 信号/n 差/a 地方/n 手机/n 差点/n 手机/n 华为/nr 标识/n 手机/n 不/d 真心/d 半个/m 月/m 发现/v 值得/v 购买/v 手机/n 手机/n 京东/ns 送货/v 服务/vn 手机/n 试玩/v 表现/v 希望/v 手机/n 好看/v O/eng 手机/n 没的说/l 拿到/v 手机/n 弯/v 屏幕/n 下方/f 发黄/v 买/v 两个/m 手机/n 发热/v 手机/n 一键/n ROOT/eng 外/n 挺好用/a 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n 手机/n 很漂亮/n 爽/a 喜欢/v /m 手机/n 没错/v 手机/n 物流/n 太坑/n 系统/n 流畅/a 手机/n 支持/v 华为/nr 好用/v 一款/m 手机/n 改变/v 国产手机/n 印象/n 手机/n 网络/n 制式/n 常识/n 手机/n 名称/n GSM/eng 支持/v 中国联通/nt 中国移动/nt 2G/n 号段/n 130/m 131/m 132/m 134/m 135/m 136/m 137/m 138/m 139/m 145/m 147/m 150/m 151/m 152/m 155/m 156/m 157/m 158/m 159/m 182/m 183/m 185/m 186/m 187/m 188/m 手机/n 名称/n CDMA/eng 支持/v 中国电信/nt 2G/n 号段/n 133/m 153/m 180/m 181/m 189/m 手机/n 名称/n WCDMA/eng GSM/eng 支持/v 中国联通/nt 中国移动/nt 2G/n 号段/n 中国联通/nt 3G/n 号段/n 130/m 131/m 132/m 134/m 135/m 136/m 137/m 138/m 139/m 145/m 147/m 150/m 151/m 152/m 155/m 156/m 157/m 158/m 159/m 182/m 183/m 185/m 186/m 187/m 188/m 1709/m 不/d 支持/v 3G/n 业务/n 不/d 支持/v 电信卡/n 手机/n 名称/n TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 支持/v 中国联通/nt 中国移动/nt 2G/n 号段/n 中国移动/nt 3G/n 号段/n 130/m 131/m 132/m 134/m 135/m 136/m 137/m 138/m 139/m 145/m 147/m 150/m 151/m 152/m 155/m 156/m 157/m 158/m 159/m 182/m 183/m 185/m 186/m 187/m 188/m 不/d 支持/v 联通/nz 3G/n 业务/n 不/d 支持/v 电信卡/n 手机/n 名称/n CDMA2000/eng CDMA/eng 支持/v 中国电信/nt 2G/n 号段/n 中国电信/nt 3G/n 号段/n 133/m 153/m 180/m 181/m 189/m 1700/m 不/d 支持/v 联通/nz 卡/n 手机/n 名称/n CDMA2000/eng GSM/eng 双模/b 双/m 一张/m 卡/n 支持/v 中国电信/nt 2G/n 号段/n 中国电信/nt 3G/n 号段/n 133/m 153/m 180/m 181/m 189/m 17/m 款/m 款/m 性价比/n 高/a 这款/r 手机/n 手机/n 信号/n 增强/v 我家/r 信号/n 不好/d 一款/m 手机/n 多个/m 用途/n 划得来/v 唯一/b 遗憾/a 电池/n 说/v 耐用/a 我用/n 确实/ad 流畅/a 照相/d 功能/n 强大/a 像素/n 照出来/v 清晰/a 手机/n 好看/v 连接/v 无线网/n 时会/n 断开/v 出厂/n 时/ng 手机/n 膜/n 贴/v 更好/d 手机/n 漂亮/a 运行/v 流畅/a 几天/m 总体/n 性能/n 性价比/n 高/a 速度/n 够快/a 感觉/n 触屏/n 敏感/a 运行/v 大型软件/l 手机/n 发热/v 不/d 喜欢/v 自带/n 华为/nr 软件/n 安卓/nr 系统/n 操作/v 慢慢/d 习惯/n 手机/n 发票/n 购买/v 华为/nr 手机/n 质量/n 部手机/n 暂时/d 发现/v 手机/n 收到/v 手机/n 正品/n 送/v 东西/ns 满意/v 快递/v 给力/a 手机/n 两个/m 月/m 没的说/l 华为/nr 手机/n 值得/v 购买/v 手机/n 没弯/v 放心/v 手机/n 时间/n 长/a 性能/n 可比性/l 拿到/v 手/n 感觉/n 手机/n 外观/n 大气/n 拍照/v 尝试/vn 手机/n 网速/n 热点/n 享受/v 不/d 拖/v 屏/ng 手机/n 性价比/n 流畅/a 手机/n 东西/ns 一年/m 换/nz 买/v 苹果/n 华为/nr 够/v 差/a 行/zg 装/v 金士顿/nr 卡/n 卡槽/nr 不/d 影响/vn 不/d 卡/n 手机/n 倒霉/a 刚刚/d 开/v 盒子/n 手机/n 摔下来/v 屏幕/n 烂/v 不经/d 摔/v 水/n 做/v 华为/nr 最新款/n 手机/n 支付/v 国货/n 手机/n 行/zg 感觉/n 连外/a FAI/eng 费劲/a 上网/v 慢/a 点/m 缓释/v 华为/nr 手机/n 国货/n 精品/n 手机/n 熟悉/v 一会/m 什么游戏/v 没玩/v 发烫/v 还好/v 手机/n 漂亮/a 不/d 喜欢/v 虚拟/v 键/n 外观/n 好看/v 手机/n 手机/n 满意/v 整体/n 感觉/n 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 手机/n 系统/n 流畅/a 手机/n 好评/v 做工/v 手机/n 发热/v 倒/v 不/d 华为/nr 手机/n 越做越/v 功能强大/i 软件/n 人性化/n 感受/v 一款/m 手机/n 超级/b 喜欢/v 评论/n 说/v 屏幕/n 发黄/v 设置/vn 色温/n 调节/vn 一项/m 手机/n 柔和/a 炫丽/a 调/v 柔和/a 发黄/v 调到/v 炫丽/a 不/d 黄/a 调/v 自动/vn 不/d 刺眼/v 惊喜/a 捆绑/v 销售/vn 恶心/n 黑色/n 手机/n 捆绑/v 乳白/n 磨砂/n 透明/v 壳/n 膜/n 手机/n 盒/q 自带/n 膜/n 好用/v 手机/n 换成/v 金属/n 边框/n 完美/a 速度/n 屏幕/n 清晰/a 通话/n 清晰/a 电池/n 给力/a 狗屁/n 套装/n 版/n 手机/n 行/zg 配件/n 垃圾/n 耳机/n 按键/n 没用/v 电源/n 两天/m 不到/v 报废/v 郁闷/a 手机/n 设计/vn 回退键/n 屏幕/n 里/f 感觉/n 恶心/n 喜欢/v 一款/m 华为/nr 不/d 太/d 满意/v 天/n 京东/ns 得退/v 满意/v 希望/v 款/m 手机/n 有所改进/l 优点/n 1./m 散热/v 均匀/a 玩游戏/n 电影/n 手机/n 温度/n 手温/n 相差/v 不/d 2./m 电池/n 抗用/v 30/m 电玩/n 酷/d 跑/v 半点/m 3./m 照相/d 效果/n 足/a 1300/m 万/m 像素/n 效果/n 手机/n 华为/nr 手机/n 支持/v 国产机/n 优点/n 不/d 说/v 缺点/n 晚上/t 手机/n 底部/f 黄屏/nr 手机/n 京东/ns 购买/v 第一次/m 坏掉/v 手机/n 换/v 新/a 手机/n 整体/n 两个/m 星期/t 想/v 调侃/v 手机/n 喇叭/n 喇叭/n 音质/n 行/zg 手机/n 华为/nr 做/v 手机/n 挺好/a 手机/n 喜欢/v 功能齐全/i 支持/v 华为/nr 手机/n 做/v 很好/a 一款/m 值得/v 拥有/v 手机/n 支持/v 国货/n 支持/v 华为/nr 手机/n 喜欢/v 送给/v 老婆/n 生日礼物/l 特别/d 喜欢/v 手机/n 比较满意/l 黑子/n 说/v 不堪/v 值得/v 买/v 手机/n 好看/v 价格/n 还行/v 想象/n 才用/v 天/n 效果/n 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 值得/v 拥有/v 多余/m 不/d 说/v 手机/n 速度/n 电池/n 耐用/a 手机/n 速度/n 很爽/a 手机/n 很漂亮/n 支持/v 华为/nr 手机/n 拿到/v 神速/n 送货/v 上午/t 订单/n 下午/t 手机/n 运行/v 发货/n 速度/n 手机/n 充电/v 发热/v 发热/v 电池/n 不/d 耐用/a 耗电/v 太/d bug/eng 手机/n 切歌/v 华为/nr 线控/n 耳机/n 耳机/n 坏/a 解决/v 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 整体/n 手机/n 纳闷/v 贴/v 钢化/n 膜/n 屏幕/n 有时候/l 失灵/n 说实话/l 华为/nr 款/m 手机/n 真心/d 黑色/n 白色/n 好看/v 手机/n 系统/n 流畅/a 不/d 次于/v 5S/n 照相/d 真的/d 办法/n 苹果/n 国产手机/n 说/v 3G/n 内存/n 杠杆/n 中国/ns 手机/n 华为/nr 造/v rdquo/eng 词语/n 表述/v 手机/n 精湛/a 工艺/n 文学/n 角度/n 手机/n 新颖/a 角度/n 清晰可见/l 外观/n 平实/a 不失/v 风采/n 堪称/v 国产手机/n 典范/n 看完/v 手机/n 心/n 久久/d 不能平静/i 世间/n 美妙/a 手机/n 改革开放/nz 再也不会/l 手机/n 打动/v 没想到/l 这部/r 精妙绝伦/i 手机/n 深深地/i 理解/v lsquo/eng 人外有人/l 天外有天/l rsquo/eng 句/q 话/n 看完/v 手机/n 轻易/a 评价/n 担心/v 庸俗/a 不堪/v 语言/n 玷污/v 世间/n 少有/v 手机/n 评价/n 美好/a 手机/n 留下/v 足迹/n 一生/m 遗憾/a 手机/n 配合/v 度/q 高/a 颜色/n 鲜艳/a 整体/n 感觉/n 手机/n home/eng 键/n 感觉不好/l 设置/vn 方式/n 操作/v 喜欢/v 手机/n 照相/d 电量/n 足/a 好用/v 手机/n 支持/v 国货/n 手机/n 档次/n 核/n 手机/n 玩点/n 小游戏/n 都卡/nr /m 喜欢/v 玩手/n 游/v 朋友/n 后悔/v 买/v 核/n 手机/n 买/v 手机/n 手机/n 不好/d 手机/n 下单/v 第二天/m 拿到/v 手/n 满意/v 懂/v 东西/ns 满意/v 华为/nr 手机/n 第二部/m 希望/v 失望/v 华为/nr 手机/n 入手/v 一点/m 不/d 生疏/n 改进/v 感觉/n 超爽/v 一款/m 性价比/n 高/a 手机/n 手机/n 发热/v 手机/n 小米/n 值得/v 买/v 手机/n 但要/c 送货/v 打包/v 差/a 评/n 破/v 熟料/n 袋装/n 四个/m 套餐/n 发票/n 弄没/v 老婆/n 买/v 荣耀/nr 3c/n 纸盒/n 感谢/v 京东/ns 感谢/v 白条/n 问/n 一句/m 补/v 发票/n 手机/n 国产机/n 典范/n 到手/d 用惯/n 三星/nz 手机/n 操作/v 屏幕/n 看着/v 不/d 太/d 舒服/a 三星/nz 退出键/n 右边/f 左边/f 不/d 太/d 性能/n 流畅/a 工具/n 手机/n 喜欢/v 华为/nr 手机/n 闪/v 屏/ng 手机/n 收到/v 手机/n 一上午/t 个人感觉/n 支持/v 国产/n 手机/n 买/v 套装/n 有货/n 发货/n 电源/n 发/v 打电话/l 问/n 送货员/l 送货员/l 说/v 主单/n 未/d 说/v 主单/n 号/q 问/v 说/v 主单/n 说/v 不/d 电源/n 退回/v 仓库/n 打电话/l 京东/ns 先/d 天/n 说/v 退/v 140/m 元/m 京东/ns 卷/m 买/v 买/v 发现/v 只能/v 张/nr 张/nr 100/m 两张/m 20/m 郁闷/a 手机/n 特别/d 好使/v 速度/n 特别/d 喜欢/v 手机/n 外观/n 漂亮/a 运行/v 速度/n 手机/n 棒/zg 长/a 一段时间/l 评价/n 系统/n 很快/d 性价比/n 高/a 支持/v 国货/n 手机/n 很快/d 垃圾/n 一款/m 手机/n 买/v 不到/v 半个/m 月/m 发现/v 通电/j 录音/n 点/m 录音/n 按钮/n 总/b 提示/v 创建/v 文件/n 失败/v 华为/nr 服务/vn 热线/n 京东/ns 京东/ns 推着/v 找/v 华为/nr 送/v 外壳/n 轻轻/d 拆/v 裂/v 手机/n 握/v 感/v 系统/n 流畅/a 手机/n 算/v 速度/n 很漂亮/n 手机/n 京东/ns 很快/d 满意/v 手机/n 太烂/n 卡/n 吐/v 华为/nr 手机/n 真心/d 垃圾/n 看中/v 手机/n 盖/v 做/v 质感/n 货/n 发现/v 炫光/nz 文理/n 骗子/n 骗子/n 手机/n 收到/v 用到/v 黄屏/nr 声音/n 不好/d 信号/n 差/a 手机/n 实用/v 功能/n 像素/n 抓拍/v 挺快/v 关屏/n 拍照/v 最快/d 时/n 0.6/m 秒/m 不/d 更快/d 手机/n 续航/nr 能力/n 正品/n 手机/n 流畅/a 屏幕/n 分辨率/n 不/d 高/a 手机/n 外观/n 漂亮/a 满意/v 手机/n ROOT/eng 专业/n 学习/v 学会/n 收到/v 手机/n 屏幕/n 分辨率/n 720/m 1280/m 感觉/n 骗/v 2199/m 套餐/n 真心/d 不值/n 送/v 配件/n 京东/ns 配/v 华为/nr 原装/n 忽悠/z 耳机/n 通用/v 膜/n 手机/n 标配/vn 前膜/n 重复/d 浪费/n 硅胶套/nz 做工/v 粗燥/a 不/d 贴合/v 充电/v 宝/nr 鸡肋/n 建议/n 要买/v 买/v 单机/n 手机/n 性价比/n 很高/a 手感/n 照相/d 像素/n 差/a 点/m 意外/a 对得起/v 价格/n 值得/v 购买/v 手机/n 质量/n 比较满意/l 有个/r 4G/n 信号/n 不好/d 3G/n 上网/v 太慢/a 掉线/v 手机/n 通话/n 时/ng 掉线/v 不知/v 原因/n 皮套/n 原因/n 手机/n 华为/nr 手机/n 手机/n 屏幕/n 边框/n 颜色/n 喜欢/v 华为/nr 手机/n 外观/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 待机时间/n 长/a 手机/n 试用/vn 网络/n 断/v 不/d 搞/v 手机/n 想象/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 第二部/m 华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 支持/v 研发/j 处理器/n 牌子/n 试问/v 小米/n 能行/v 手机/n 很好/d 用得/v 一台/m 手机/n 发热/v 手机/n 下午/t 到手/d 整体/n 测试/vn 行/zg 2000/m 元/m 货/n 唯一/b 拿在手上/l 轻飘飘/z 安全感/nr 希望/v 质量/n 过硬/a 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 合作愉快/z 手机/n 拍照/v 速度/n 校准/n 手机/n 喜欢/v 赞/v 手机/n 给力/a 分/q 华为/nr 手机/n 真的/d 老公/nr 满意/v 手机/n 款式/n 漂亮/a 速度/n 第一次/m 安卓/nr 手机/n 喜欢/v 拍照/v 牛/n 逼/v 手机/n 光照/n 条件/n 充足/a 条件/n 秒杀/n 支持/v 华为/nr 款式/n 看着/v 很漂亮/n 不用说/l 档次/n 手机/n 软件/n 硬件/n 过得去/v 昨天/t 买/v 手机/n 早上/t 死机/n 华为/nr 检查/vn 中心/n 检测/vn 告知/v 手机/n 发票/n 开具/v 检测/vn 证明/n 送货/v 小伙子/n 昨天/t 发票/n 来回/v 跑/v 几趟/m 没给/v 检测/vn 报告/n 郁闷死/i 希望/v 事情/n 发生/v 信任/n 京东/ns 华为/nr 手机/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 太棒了/nr 第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 运行/v 速度/n 很快/d 做工/v 精致/a 造型/n 太美/a 单手/n 控制/v 正好/a 不大不小/l 认准/v 华为/nr 喜欢/v 华为/nr 手机/n 不愧为/v 500/m 强/a 手机/n 赠送/v 东西/ns 没给/v 完/v 天/n 感觉/n 运行/v 速度/n 屏幕/n 清晰/a 手感/n 电池/n 荣耀/nr 免费/vn wifi/eng 学校/n 省/n 流量/n 手机/n 不好意思/a 好几个/m 月/m 评价/n 忘记/v 价位/n 整体/n 一款/m 挺不错/i 手机/n 相机/d 像素/n 高/a 进/v 软件/n 退出/v 手机/n 外表/n 功能/n 挺快/v 第二台/m 手机/n 手机/n 买/v 部/q 给力/a 功能/n 强大/a 手机/n 待机时间/n 给力/a 希望/v 系统/n 更新/d 手机/n 很好/d 好评/v 手机/n 几个/m 月/m 感觉/n 还好/v 外观/n 手机/n 一段时间/l 手机/n 真心/d 流畅/a 手机/n 前/f 三星/nz 丢/v 一款/m 手机/n 几天/m 评价/n 发现/v 适合/v 商务人士/n 值得/v 推荐/v 手机/n 满意/v 手机/n 发货/n 速度/n 手机/n 外观/n 很漂亮/n 大小/b 合适/a 功能齐全/i 华为/nr 选/v 华为/nr 3G/n 内存/n 系统/n 运行/v 畅快/a 卡/n 钝/a 现象/n 屏幕/n 手机/n 质量/n 苹果/n 手机/n 强/a 我力/n 荣耀6/n 手机/n 绑/zg 朋友/n 买/v 喜欢/v 款/m 手机/n 没什么/l 不/d 手机/n 运行/v 速度/n 很快/d 造型/n 拉风/nr 质感/n 手机/n 半个/m 月/m 评价/n 手机/n 夜/tg 拍/v 不/d 太/d 给力/a 夜/tg 拍/v 效果/n 感觉/n 理想/n 白天/t 手机/n 拍摄/v 像素/n 高/a 拍下/v 画面/n 清晰/a 三星/nz 机拍/n 相比/v 画面/n 偏白/v 色彩/n 艳丽/a 接受/v 手机/n 真心/d 不咋地/z 不到/v 月/m 网/n 不/d 客服/n 说/v 手机/n 荣耀6/n 想/v 网络/n 重启/v 手机/n 4G/n 不爽/a 发货/n 速度/n 早上/t 拿到/v 手机/n 下午/t 营业厅/n 换/v 张/nr 4G/n 卡/n 不/d 显示/v 手机/n 充电/v 续航/nr 能力/n 强/a 价格便宜/n 原装/n 耐用/a 充/v 手机/n 发现/v 不好/d 华为/nr 粉丝/n 每一款/r 手机/n 精品/n 华为/nr 真心/d 速度/n 性价比/n 高/a 外观/n 漂亮/a 送/v 东西/ns 感觉/n 太坑/n 套餐/n 太坑/n 不值/n 200/m 元/m 特别/d 送/v 洛亚/ns 16000/m 毫安/q 电源/n 手机/n 充/v 次/m 电/n 不行/v 给力/a 手机/n 真的/d 华为/nr 越来越/d 支持/v 国产/n 手机/n 系统/n 需/v 第一次/m 京东/ns 购物/n 总体/n 说/v 无论是/c 手机/n 物流/n 支持/v 华为/nr 很棒/a 功能强大/i 外观/n 美观/nz 一部/m 性价比/n 高/a 手机/n 买/v 华为/nr 好几个/m 月/m 手机/n 出过/v 手机/n 挺薄/a 好看/v 手机/n 送/v 张/q 膜/n 此款/r 手机/n 买/v 推荐/v 买/v 华为/nr 帮/v 同事/n 买/v 手机/n 错/v 喜欢/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 质感/n 个人感觉/n 质感/n 超过/v P6/eng P7/eng cmcc/eng chinanet/eng 免费/vn 上网/v 实在/v 太/d 强悍/a 手机/n 压倒性/n 优势/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 款/m 手机/n 不/d 评价/n 经济/n 实惠/vn 不/d 买/v 贵/a 买对/v 支持/v 国产/n 看好/v 华为/nr 礼拜一/t 买/v 回来/v 发现/v 手机/n 听筒/n 噪音/n 金属片/nz 振动/vn 那种/r 声音/n 打电话/l 吹/v 口琴/n 打电话/l 问/n 京东/ns 京东/ns 找/v 华为/nr 客服/n 华为/nr 客服/n 找/v 京东/ns 感觉/n 扯皮/v 推诿/v 国产机/n 失望/v 累/v 爱/v 满意/v 华为/nr 手机/n 买/v 用着/v 最舒服/z 手机/n 手机/n 支持/v 国产/n 希望/v 失望/v 手机/n 不/d 卡壳/nz 视频/n 流畅/a 信号/n 接收/v 算强/v 待机时间/n 长/a 手机/n 支持/v 购买/v 荣耀6/n 手机/n 确实/ad 自主/v 品牌/n 高品质/n 典范/n 手机/n 喜欢/v 京东/ns 购物/n 体验/n 手机/n 自带/n 手机/n 管家/n 连不上/l 电脑/n 搞好/v 久/a 不行/v 心/n 不爽/a 照相/d 色彩/n 偏色/n 重/a 国货/n 当自强/i 手机/n 同事/n 买/v 手机/n 下单/v 优惠/vn 多些/r 套餐/n 便宜/a 手机/n 月/m 手机/n 支持/v 国产机/n 超赞/v 一款/m 手机/n 屏幕/n 清晰/a 待机时间/n 长/a 信号/n 手感/n 苹果/n 手机/n 手/s 电脑管理/l 手机/n 麻烦/an 手机/n 很漂亮/n 索尼/nr 39/m H/eng 外形/n 核/n 流畅/a 度/zg 支持/v 国产/n 便宜/a 实惠/vn 华为/nr 手机/n 硬件/n 自带/n 系统/n 渣渣/nt 技术/n 宅/ng 男/b 自娱自乐/n 很好/a 手机/n 很漂亮/n 喜欢/v 手机/n 正品/n 华为/nr 世界/n 五百强/nr 舒适/a 速度/n 超快/v 不愧为/v 核/n 真机/d 功能/n 人性化/n 性能/n 手机/n 优点/n 电池/n 续航/nr 能力/n max/eng 超好/v 手机/n 同事/n 指定/v 买/v 手机/n 肯定/v 没商量/l 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 关键/n 4G/n 手机/n 手机/n 真的/d 值得/v 购买/v 手机/n 系统/n 稳定/a 手机/n 三天/m 说/v 说/v 感受/v 屏幕/n 看图/v 视频/n 清晰/a 网上/s 说/v 黄屏/n 看不出来/v 测试/vn 软件测试/n 旧/a 手机/n 白色/n 底色/n 不太好/v 平时/t 手机/n 行/n 手机/n 满意/v 地方/n 电池/n 续航/nr 玩游戏/n 喜欢/v 上网/v 新闻/n 三天/m 比旧/d 手机/n M2/eng 电池/n 好多/m 通信/j 技术/n 起价/v 华为/nr 信号/n iPhone/eng 手机/n 真心/d 不值/n 手机/n 快递/v 给力/a 拿到/v 手机/n 喜欢/v 昨天/t 手机/n 插/v 手机卡/n 手机/n 外形/n 速度/n 手机/n 网络/n wifi/eng 掉线/v 手机/n 真的/d 开/v 不卡/n 不亏/d 核/n 信号/n 稳定/a 半个/m 月/m 发现/v 手机/n 支持/v 国货/n 手机/n 很快/d 值得/v 手机/n 手机/n 还行/v 感觉/n 跟不上/v 手/n 节奏/n 电池/n 耐用/a 手机/n 外观/n 做工/v 苹果/n 差距/n 国产/n 精品/n 需/v 努力/ad 单手操作/n 不便/c 屏幕/n 设计/vn 窄/a 一点/m 人性化/n 手机/n 总体/n 确实/ad 小米/n 强/a 手机/n 感觉/n 物有所值/l 支持/v 国产/n 华为/nr 手机/n 真不错/i 请/v 放心/v 购买/v 款/m 手机/n 挺不错/i 蛮好/a 希望/v 前往/t 购买/v JD/eng 给力/a 手机/n 真的/d 买/v 台/q 信/n JD/eng 荣耀6/n 确实/ad 不负/v 荣耀/nr 家族/nz 期望/v 性能/n 手感/n 米/m 好多/m 很好/a 手机/n 送给/v 妹子/n 妹子/n 喜欢/v 手机/n 拿到/v 手/n 吐/v 槽/ng 套装/n 版/n 杂七杂八/i 东西/ns PS/eng 手机/n 是用/v 小卡/n 华为/nr 手机/n 高性价比/l 手机/n 缺点/n 感觉/n 占/v 内存/n 小米/n 荣耀6/n 显示/v 细腻/a 等级/b 5.0/m 屏幕/n 不大不小/l 手机/n 电池容量/n 给力/a 电池/n 宇航/nr 能力/n 选择/v 款/m 手机/n 原因/n 4G/n 手机/n 荣耀6/n 算是/v 做/v 手机/n 4G/n 网络/n 很快/d 说/v 缺点/n 核/n 感觉/n 手机/n 孔雀/nr 盖/v 郁闷/a 手机/n 塑料/n 感强/v 设计/vn 四周/m 金属/n 外观/n 效果/n 更好/d 手机/n 国产/n 神机/n 喜欢/v 华为/nr 第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 真的/d 国产手机/n 算/v 比得上/d 国外/s 品牌/n 华为/nr 赞/v 华为/nr 手机/n 挺不错/i 真的/d 想到/v 手机/n 很漂亮/n 国产/n 物流/n 很快/d 玩/v 三天/m 时间/n 手机/n 体验/n 第一次/m 网/n 购买/v 手机/n 赠品/n 系统/n 流畅/a 照相/d 清晰/a 唯一/b 瑕疵/n 屏幕/n 发黄/v 无数次/m 买/v 华为/nr 手机/n /m 手机/n 喜欢/v /m 手机/n 很漂亮/n 支持/v 华为/nr 全厂/n 喜欢/v 华为/nr 手机/n 说/v 物流/n 太/d 给力/a 手机/n 未/t 拆封/v 第一次/m 京东/ns 买东西/n 两天/m 评/v 手机/n 物流/n 没得/v 手机/n 实惠/vn 见到/v XXX/eng 不/d 想/v 手机/n 支持/v 国货/n 功能/n 全/a 拍照/v 清晰/a 喜欢/v 一款/m 手机/n 发货/n 速度/n 绝对速度/n 信赖/n 京东/ns 自营/vn 手机/n 值得/v 买/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 大气/n 一款/m 手机/n 很漂亮/n 华为/nr 手机/n 真心/d 做/v 顺手/d 电池/n 时间/n 长/a 够快/a 黄屏/nr 手机/n 流畅/a 手机/n 入手/v 手感/n 系统/n 流畅/a 玩游戏/n 压力/n 国产/n 价位/n 档/n 值/n 一周/m 质量/n 电量/n 耐用/a 华为/nr 手机/n 国产/n 里/f 佼佼者/n 建议/n 国产/n 首选/v 华为/nr 手机/n 质量/n 美丽大方/nr 支持/v 国产/n 手机/n 屏幕/n 确实/ad 感觉/n 窄边/d 倒/v 窄/a 底部/f 控制/v 条/n 确实/ad 浪费/n 屏幕/n 性能/n 确实/ad 系统/n 一般般/l 好处/d 预装/v 软件/n 卸载/v 不/d ROOT/eng 慢慢/d 试用/vn 反正/d 手机/n 需求/v 高/a 待机/n 时间/n 真的/d 长/ns 第一次/m 华为/nr 手机/n 购买/v 担心/v 天/n 感觉/n 运行/v 速度/n 手机/n 款式/n 手机/n 手机/n 很好/d 第一次/m 国产/n 相比/v 价位/n 手机/n 性能/n 强/a 努力/ad 手机/n 漂亮/a 颜色/n 款式/n 介绍/v 上网/v 速度/n 使用方便/l 物有所值/l 喜欢/v 犹豫/a 很久/m 下手/v 手机/n 拍照/v 赞/v 外型/b 好看/v 配置/v 按键/n 不太好/v 屏幕/n 里/f 按键/n 屏幕/n 外/f 这款/r 手机/n 更好/d 还好/v 性能/n 小米/n 一款/m 手机/n 手机/n 玩游戏/n 发热/v 华为/nr 荣耀6/n 款/m 手机/n 外观设计/n 流畅/a 简洁/a 手机/n 屏幕/n 大小/b 适中/v 适合/v 喜欢/v 支持/v 国产品牌/n 华为/nr 手机/n 能比/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 入手/v 第二部/m 华为/nr 手机/n 手机/n 样式/n 性价比/n 很高/a 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 做工/v 流畅/a 支持/v 国产/n 超值/v 手机/n 太漂亮/nr 太/d 好用/v 手机/n USB/eng 接口/v 好像/v 电脑/n 连接/v 手机/n 买手机/n 抢/v 郁闷/a 买/v 荣耀/nr 第二个/m 断断续续/i 卡槽/nr 坏/a 手机/n 玩/v 一会/m 烫/v 手机/n 手机/n 响应速度/n 套餐/n 充电/v 宝/nr 换成/v 手机套/n 手机/n 大小/b 合手/v 功能/n 性价比/n 高/a 苹果/n 三星/nz 诺基亚/nz 索尼/nr 手机/n 款/m 华为/nr 荣耀/nr 真心/d 媲美/v 苹果/n 手机/n andrid/eng 软件系统/l 比不上/l 苹果/n 自带/n 软件/n 华为/nr 市场占有率/n 霸主/n 三个/m 月/m 手机/n 很好/d 带电/v 量/n 很足/a 两天/m 充/ad 电/n 刷/v 微信/vn 新闻/n 玩/v 大型/b 游戏/n 之外/f 强烈推荐/i 手机/n 烦人/a 手机/n 管家/n 流量/n 监控/vn 自带/n 软件/n 太/d 不/d 认/v 卸载/v 才用/v 几天/m 通话时间/l 稍/d 长/a 点/m 声音/n 断断续续/i 声明/n 睡/v 被窝/n 里/f 动/v 触屏/n 2000/m 元/m 国产手机/n 照相/d 像素/n 值得/v 夸/v 手机/n 喜欢/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 挺不错/i 配送/v 充电/v 宝太/nr 巨型/b 不/d 随带/n 手机/n 手机/n 挺好/a 价格/n 不/d 实体店/n 便宜/a 大小/b 适中/v 速度/n 挺快/v 手机/n 壳/n 想象/n 保护膜/n 前膜/n 后膜/n 强大/a 一款/m 手机/n 手机/n 质地/n 轻/a 顺畅/a 一款/m 手机/n 性价比/n 高/a 米/q 好得多/l 支持/v 国人/n 生产/vn 手机/n 保证/v 客户/n 手机/n 质量/n 手机/n 入手/v 天/n 发热/v 太/n 厉害/a 数据/n 流量/n 上网/v 太慢/a 电池/n 不/d 耐用/a 关掉/v 后台/n 运行/v 软件/n 改善/v 登陆/v 网页/n 不用/v 买不到/v 一周/m 降价/n 太/d 离谱/n 送/v 东西/ns 太坑/n 冲着/p 华为/nr 京东/ns 信誉/n 买/v 太假/n 太桑/nrt 心/n 手机/n 送给/v 老爸/n 手机/n 价廉物美/l 第一次/m 华为/nr 手机/n 看过/v 评论/n 几款/m 同等/b 价格/n 火/n 手机/n 只用/v 天/n 款/m 手机/n 稳定性/n 久/a 套装/n 黑色/n 注/v 款/m 手机/n 较大/a 缺陷/v 永远/d 再选/v 品牌/n 买/v 第二个/m 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 送/v 手机套/n 不/d 太/d 喜欢/v 差强人意/l 买/v 第二个/m 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 送/v 手机套/n 不/d 太/d 喜欢/v 差强人意/l 手机/n 漂亮/a 送货/v 给力/a 第二天/m 收到/v 手机/n 系统/n 挺快/v 游戏/n 不/d 卡/n 手机/n 外观/n 速度/n 很快/d 存储空间/n 1G/n 内存/n 开机/n 占用/v 1./m 2G/n 手机/n 性能/n 很好/a ui/eng 升级/vn 3.0/m 更好/d 期待/v 儿子/n 闹/v 换/v 手机/n 买/v 满意/v 价位/n 手机/n 表现/v 第一次/m 华为/nr 手机/n 几个/m 朋友/n 感觉/n 买/v 手机/n 声音/n 噪音/n 刺耳/n 外放/v 没法/v 听/v 手机/n 第一次/m 昨天/t 手机/n 感觉/n 运行/v 速度/n 很快/d 东西/ns 手机/n 屏幕/n 相当于/v 4.7/m 设计/vn 不太好/v 用惯/n 手机/n 华为/nr 手机/n 购置/v 部/q 屏幕/n 分辨率/n 高/a 不/d 清晰/a 返回/v 卡死/nr 黄屏/nr 或者说/c 死机/n 优化/vn 3.0/m 信号/n 不怎么样/l 电量/n 节约/n 发热/v 控制/v 厉害/a 玩游戏/n 不/d 烫/v 一点儿/m 热/n 手机/n 好像/v 一点儿/m 弯曲/v 更本/d 看不出来/v 网上/s 牛角尖/n 手机/n 先买/v 帮/v 妹妹/n 买/v 第一次/m 华为/nr 手机/n 荣耀6/n 超乎/v 期待/v 完美/a 手机/n 运行/v 流畅/a 外观/n s/eng 手机/n ＯＫ可怜/v 到货/v 京东/ns 150/m 优惠券/n 华为/nr 忠实/a 用户/n 实在/v 失望/v 弟弟/n 买/v 拿到/v 货/n 发现/v 读取/v 内存卡/nr 检测/vn 检测/vn 报告/n 华为/nr 京东/ns 老客户/n 不/d 退货/v 换货/nz 没想到/l 几天/m 换到/v 办法/n 读取/v 内存卡/nr 开/v 检测/vn 报告/n 华为/nr 服务站/n 恢复原/n 厂/zg 设置/vn 勉强/v 华为/nr G700/eng 先进/a 感觉/n 花钱买/ns 一台/m 不/d 舒服/a 手机/n 手机/n 性能/n 牛/n 价格/n 相比/v 值/v 手机/n 苹果/n 各有千秋/i 一颗/m 支持/v 国产机/n 心/n 买/v 台/q 手机/n 到手/d 凉/v 1./m 外观/n 真的/d 不/d 真/d 难/a 接受/v 边框/n 设计/vn 不/d 顺眼/d 2./m 电池/n 不/a 耐用/a 相比/v 麦芒/nr 电信/n 版/n 规格/n 电池容量/n 一点/m 两天/m 不/d 台机/n 电话/n 不/d 3./m 机器/n 发热/v 开/v 两个/m 程序/n 盖/v 电池/n 位置/v 温度/n 高/a 冬天/t 暖手/n 宝/nr 4./m 信号/n 不好/d 深圳/ns 分公司/n 工作/vn 4G/n 覆盖/v 4G/n 信号/n 打电话/l 断断续续/i 烦/v 5./m 手机/n 做工/v 前面板/n 听筒/n 位置/v 盖/v 一个角/m 不/d 平整/a 手机/n 买回来/l 网上/s 买/v 钢化玻璃/n 膜/n 贴/v 贴膜/n 师傅/nr 用力/n 两个/m 地方/n 不/d 贴合/v 怀疑/v 贴膜/n 手艺/n 膜/n 质量/n 另一家/l 买/v 两张/m 膜/n 换/v 贴膜/n 师傅/nr 想不到/l 明白/nr 手机/n 面板/n 不/d 平整/a 京东/ns 买/v 东西/ns 早就/d 钻石/n 用户/n 好评/v 买/v 手机/n 太/d 失望/v 建议/n 想/v 人手/n 手机/n 慎重考虑/nr 买回来/l 两三个/m 月/m 切身/v 体验/n 想/v 黑/a 华为/nr 买/v 几台/m 华为/nr 手机/n 帮/v 朋友/n 买/v 正/d 买/v mate7/eng 荣耀6/n 再也不会/l 买/v 买/v 台/ns 华为/nr 手机/n 希望/v 质量/n 刚刚/d 手机/n 很快/d 手机/n 质量/n 值得/v 拥有/v 10/m 月/m 15/m 日/m 收到/v 东西/ns 当天/t 收到/v 送货员/l 发来/v 短信/n 在家/r 晚上/t 手机/n 送来/v 投诉/v 回复/v 16/m 日/m 收到/v 手机/n 情况/n 说/v 交易/n 京东/ns 办事/n 套装/n 手机/n 有配/vn 贴膜/n 花钱买/ns 一份/m 贴膜/n 奇葩/n 价钱/n 买/v 型号/n 手机/n 到货/v 很快/d 手机/n 很漂亮/n 喜欢/v 手机/n 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞/v 华为/nr 手机/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 营销/vn 手段/n 太/d 卑鄙/a 手机/n 质量/n 发货/n 速度/n 满意/v 手机/n 总体/n 帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 好评/v 手机/n 喜欢/v 期待/v 未来/t 更好/d 产品/n 手机/n 太棒了/nr 手机/n 运行/v 流畅/a 华粉/nz 京东/ns 手机/n 价格/n 小贵/nr 手机/n 很好/d 薄/a 轻/a 电池/n 给力/a 小米/n 爽/nr 手机/n 华为/nr 质量/n 信得过/v 坦白讲/v 想象/n honor/eng 忠实/a 用户/n 喜欢/v 拍照/v 完爆/a 媳妇儿/n i4s/eng 华为/nr 自带/n 手机/n 管家/n 升级/vn 烦躁/a 提示/v 烦躁/a 外形/n 说得过去/l 游戏/n 运行/v 优于/v 魅族/n 期待/v 华为/nr 免费/vn wifi/eng 试/v 满意/v 手机/n 电池/n 耐久度/l 担心/v 无大/a 瑕疵/n 不爽/a 买/v 几天/m 降价/n 送/v 东西/ns 不/d UI/eng 界面/n 稍微/d 不/d 统一/vn 习惯/n 一部/m 手机/n 华为/nr 电池/n 算/v 给力/a 4G/n 信号/n 行/zg 3G/n 网络/n 做工/v D1/eng 支持/v 国货/n 支持/v 华为/nr 一款/m 手机/n 值得/v 购买/v 边框/n 小米/n 希望/v 华为/nr 改进/v 铝合金/n 手机/n 三天/m 手机/n 行/zg 屏幕/n 下端/f 泛黄/j WIFI/eng 断网/n 重启/v 碰到/v 过有/v 心理准备/n 唯一/b 想/v 吐/v 槽/ng 华为/nr 市场/n 里/f 其他软件/l 兼容性/l 墨迹/n 天气/n 成/n 磨叽/n 天气/n 手机/n 散热/v 同学/n 小米/n 一会儿/m 暖气/n 荣耀6/n CPU/eng 强大/a 安卓/nr 兼容性/l 满意/v 手机/n 杂志/n 锁/v 屏/ng 时/ng 解锁/v 不太好/v 翻开/v 手机套/n 划开/v 杂志/n 输入/v 解锁/v 图案/n 三步/m 吋/y 手机/n 大小/b 正合适/a 做工/v mate7/eng 较大/a 差距/n 高度/n 国产/n 华为/nr 手机/n 国产手机/n 中国/ns 产/n 程度/n 手机/n 速度/n 很快/d 手机/n 反应速度/n 不/d 苹果/n 逊色/n 寸/m 屏幕/n 个人感觉/n 大小/b 合适/a 几个/m 月/m 手机/n 质量/n 综合/vn 性价比/n 高/a 不/d 手机卡/n 手机/n 信号/n 不/d 太/d 给力/a 特别/d 通话/n 不/d 玩游戏/n 拍照/v 尼康/nr D7000/eng 手机/n 真的/d 赞/v 值/n 价/n 收到/v 手机/n 小弟/n 买/v 几天/m 评价/n 手机/n 真心/d 支持/v 国产/n 手机/n 物流/n 真心/d 手机/n 外观/n 手机/n 听筒/n 杂音/n 振动/vn 申请/v 换货/nz 手机/n 两天/m 上手/v 4G/n 手机/n 上网/v 流量/n 耗/v 荣耀6/n 一款/m 手机/n 挺好用/a 华为/nr 手机/n 真心/d D2/eng 荣耀6/n 舒服/a 多方面/m 终于/d 下手/v 选择/v 荣耀6/n 一款/m 性价比/n 高/a 手机/n 喜欢/v 手机/n 性价比/n 高/a 手机/n 流畅/a 清晰/a 手机/n 操作/v 流畅/a 外观/n 时尚/n 拍照/v 细节/n 处/n 瑕疵/n 做工/v 这一/r 款/n 和星/nz 果/ng 媲美/v 手机/n 很棒/a 手机/n 做工/v 触摸/v 外形/n 摸索/v 手机/n 流畅/a 大小/b 适中/v 国货/n 骄傲/a 手机/n 很好/d 照相/d 速度/n 很快/d 华为/nr 品牌/n 国人/n 骄傲/a 外形/n 很漂亮/n 软件/n 发现/v 瑕疵/n 赠品/n 耳机/n 没活/v 客服/n MM/eng 申请/v 有货/n 先/d 发/v 手机/n 赠品/n 先/d 表扬/v 华为/nr 手机/n 做/v 越来越/d 款/m 国产/n 手机/n 手机/n 屏幕/n 适合/v 男生/n 性能/n 稳定/a 实惠/vn 手机/n 图像/n 清晰/a 支持/v 国货/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 超越/v 手机/n 手机/n 屏幕/n 挺大/a 大小/b 合适/a 系统/n 运行/v 流程/n 电池/n meta/eng 系列/q 耐用/a 性能/n 待机时间/n 给力/a 华为/nr 做/v 手机/n 手机/n 收到/v 几天/m 评价/n 手机/n 漂亮/a 系统/n 顺畅/a 华为/nr 第二部/m 手机/n 国产/n 头/n 华为/nr 手机/n 感觉/n 很小/a 资的/n 手机/n 苹果/n 操作/v 感觉/n 质感/n 赞/v 手机/n 死机/n 启动/vn 放/v 晚上/t 开机/n 华为/nr 不怎么样/l 手机/n 流畅/a 手机/n 收到/v 外观/n 手感/n 东西/ns 黑色/n 手机/n 不愧为/v 指纹/n 采集器/n 手机/n 手机/n 物流/n 给力/a 昨晚/t 今天上午/nr 收到/v 货/n 不/d 我用/n 4G/n 卡/n 不/d 显示/v 4G/n 网络/n 怎么回事/l 华为/nr 手机/n 不用说/l 用心/n 做/v 第一次/m 华为/nr 手机/n 系统/n 漂亮/a 铃声/n 手机/n 买/v 第二部/m 老婆/n 买/v 系统/n 速度/n 华为/nr 出品/n 一代/m 手机/n 设计/vn 盖/v 手机/n 手握/v 握持/v 感觉/n 算是/v 瑕疵/n 没的说/l 手机/n 玩游戏/n 不/d 小米/n 发热/v 支持/v 国产/n 手机/n 高大/a 很漂亮/n 手机/n 网上/s 迟缓/d 只不过/c 中午/t 手机/n 下单/v 16/m G/eng 2199/m Y/eng 想换/v 2G/n 取消/v 手机/n 临时/b 发现/v 黑色/n 好丑/m 边框/n 金属/n 框/v 失望/v 手机/n 更是/d 没得说/l 手机/n 2000/m 价格/n 不/d 贵/a 整体/n 手机/n 手机/n 暂时/d 发现/v 买来/v 星期/t 核/n 真/d 盖/v 玩游戏/n 狂野/n 飙车/v 蜘蛛侠/n 压力/n 感觉/n 真的/d 系统/n 流畅/a UI/eng 不/d 太/d 喜欢/v 升级/vn 3.0/m 不/d 3.0/m 2000/m 元/m 手机/n /m 2000/m 元/m 手机/n 搞/v 逆袭/v 旗舰/n 干嘛/n 2000/m 档/n 手机/n 信号/n 续航/nr 华为/nr UI/eng 确实/ad 丑/a 期待/v 改进/v 一个多/m 星期/t 手机/n 好玩/v 游戏/n 一点/m 不/d 卡/n 电池/n 续航/nr 想象/n 长/n 棒/zg 第二次/m 购买/v 华为/nr 手机/n 手机/n 质量/n 不行/v 掉/v 网/n 联通/nz 卡老/nr 掉/v 网/n 手机/n 很好/d 失望/v 速度/n 好用/v 手机/n 价格/n 贴心/v 棒子/n 强/a 手机/n 流畅/a 类似/v 定制/v 软件/n 不爽/a 手机/n 电脑/n 相连/d 数据线/n 不好/d 原/d 手机/n 影响/vn 手机/n 长/a 放在/v 口袋/n 吃力/n 手机/n 喜欢/v 待机时间/n 长/a 运行/v 速度/n 玩/v 小游戏/n 手机/n 发热/v 分辨率/n 高/a 給/p 三星/nz S4/eng 不相上下/i 手机/n 挺不错/i 很好/a 手机/n 屏幕/n 清晰/a 速度/n 很好/a 手机/n 性价比/n 手机/n 质量/n 唯一/b 缺点/n 声音/n 小点/n 支持/v 国货/n 手机/n 喜欢/v 手机/n 漂亮/a 手机/n 近期/t 买/v 华为/nr 支持/v 国货/n 希望/v 做/v 更好/d 手机/n 外放/v 不太好/v 打电话/l 闪退/v 现象/n 手机/n 京东/ns 捆绑/v 套餐/n 不爽/a 看着/v 头疼/a 支持/v 国货/n 部手机/n 部/n 华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 华为/nr 款/m 手机/n 做/v 挺好/a 买/v 一款/m 华为/nr 平板/n Meida10/eng 整体/n 感觉/n 行/zg 相机/d 技术/n 太/d 差劲/n 荣耀6/n 改进/v 华为/nr 很好/a 手机/n 赞/v 发现/v 手机/n 分辨率/n 像素/n 清晰/a 款/m 手机/n 真的/d 挺好用/a 感觉/n 小贵/nr 不/d 着急/a 手机/n 买/v 等于/v 说/v 加价/v 购/v 强迫症/n 完美/a 主义者/n 不/d 推荐/v 购买/v 手机/n 一段时间/l 挺不错/i 喜欢/v 华为/nr 荣耀6/n 款/m 手机/n 同事/n 买/v 华为/nr 手机/n 三星/nz 性价比/n 高/a 同事/n 说/v 速度/n 三星/nz s3/eng 单位/n 好多/m 同事/n 华为/nr 手机/n 三星/nz 时代/n 希望/v 一部/m 手机/n 华为/nr 取代/v 质量/n 很差/a note3/n 4G/n 手机/n 可惜/v 双卡/n 手机/n 质量/n 国产手机/n 质量/n 真不错/i 太/d 不/d 厚道/n 买/v 完/v 降价/n 100/m 块钱/n 凭着/p 一颗/m 支持/v 国产/n 心/n 买/v 手机/n 无良/z 伤心/n 真心/d 喜欢/v 手机/n 京东/ns 实体/n 手机/n 店里/n 便宜/a 手机/n 发货/n 手机/n 3g/n 内存/n 4g/n 买/v 手机/n 电池/n 3000/m 毫安/q 秒杀/n 手机/n 发现/v WIFI/eng 信号/n 超越/v 华为/nr 手机/n 拿到/v 手机/n 喜欢/v 感谢/v 京东/ns 我会/n 支持/v 手机/n 国产/n 骄傲/a 支持/v 国产/n 手机/n 超好/v 后才/t 评价/n 真的/d 手机/n 物流/n 手机/n 两天/m 感觉/n 对得起/v 价位/n 国产手机/n 精品/n 包装/v 打开/v 手机/n 变慢/v 月/m 帮/v 妈妈/n 买/v 手机/n 感觉/n 性价比/n 高/a 手机/n 挺好/a 挺快/v 屏幕/n 国/n 芯片/n 手机/n 不/d 次于/v 小米/n 系统/n 流畅/a 配置/v 照相/d 效果/n 很棒/a 卡片机/nz 不/d 手机/n 单反/b 手机/n 好看/v 实用/v 手机/n 几天/m 发现/v 死/v 屏/ng 现象/n 触屏/n 失灵/n 锁/v 屏/ng 手机/n 宣传/vn 介绍/v 很大/a 差距/n 手机/n 运行/v 流畅/a 眼睛/n 雪亮/nr 手机/n 性价比/n 高/a 国产手机/n 越来越/d 手机/n 京东/ns 套装/n 不划算/l 值得一提的是/l 华为/nr 芯片/n 点/m 赞/v 拿到/v 手机/n k/eng 篮球/n 狂野/n 暗影/n 枪/n 玩/v 出色/v 运行/v 一点/m 卡顿/nrt 喜欢/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 比较支持/n 国产机/n 玩游戏/n 发热/v 性能/n 强劲/a 确实/ad 一款/m 手机/n 套装/n 附属/b 产品/n 不/d 太/d 满意/v 总体/n 手机/n 买/v 手机/n 质量/n 支持/v 国货/n 选/zg 华为/nr 首选/v 手机/n 值得/v 买/v 喜欢/v 手机/n 2./m 手机/n 流畅/a 算/v 充电/v 电量/n 90/m 时会/n 热/n 特意/d 充电器/n 电流/n 输出/v 前期/f 急充/v 设计/vn 手机/n 网页/n 热/n 手机/n 反应速度/n 杠杠/n 样子/n 手机/n 算/v 清晰/a 硬伤/n 华为/nr 用心/n 做/v 手机/n 标签/n 我会/n 标签/n 勾/v 款/m 手机/n 真心/d 同事/n 朋友/n 推荐/v 说好/v 手机/n 流畅/a 不/d 久/a 拍照/v 质量/n 系统对/l 权限/n 控制/v 满意/v 手机/n 点阵/v FHD/eng 算/v 高分辨率/n 看着/v 确实/ad 比价/n 清晰/a 玩/v 手机/n 天/q 质量/n 手机/n 底部/f 发黄/v 京东/ns 手机/n 太/d 难/a 抢/v 京东/ns 手机/n 太/d 难/a 抢/v 手机/n 快递/v 业/n 很快/d 手机/n 手机/n 到手/d 拍/v 照片/n 图片/n 现实/n 不/d 全/a 裂纹/n 打电话/l 华为/nr 售后/n 说/v 升级/vn 系统/n 操作/v 手机/n 理解/v 不出/v 产品/n 只能/v 说/v 太/d 倒霉/a 不爽/a 拿到/v 售后服务/l 中心/n 说/v 痕迹/n 草/n 试用/vn 手机/n 不/d 摸/v 屏幕/n 没用过/l 一幕/m 真的/d 想/v 抹黑/v 华为/nr 想/v 买/v 手机/n 希望/v 华为/nr 妥善/v 帮/v 解决/v 推卸责任/n 手机/n 拿到/v 就用/v 运行/v 速度/n 很快/d 样子/n 很大/a 气/n 想买/v 手机/n 拿到/v 手/n 手机/n 真实/d 运行/v 内存/n 1.8/m g/eng 不/d 软件/n 占/v 手机/n 支持/v 国货/n 性价比/n 高/a 手机/n 物有所值/l 手机/n 挺快/v 配送/v 员/q 不/d 剪卡/n 不好/d 找/v 剪/v 卡/n 手机/n 京东/ns 速度/n 手机/n 拿到/v 手/n 感觉/n 期望/v 外观/n 手机/n 运行/v 情况/n 手机/n 华为/nr 信得过/v 无线网络/n 信号/n 手机/n 强/a 手机/n 感觉/n WIFI/eng 掉线/v 手机/n 一个月/m 电池/n 算/v 耐用/a 反应速度/n 很快/d 手机/n 特无语/nz 绑定/v 营销/vn 手机/n 外壳/n 两周/m 不到/v 坏/a 卖不出去/i 东西/ns 方式/n 卖/v 客户/n 老公/nr 买/v 手机/n 待机时间/n 长/a 手机/n 结实/n 老公/nr 喜欢/v 手机/n 轻/a 上档次/b 试/v 流畅/a 国产/n 品牌/n 值得/v 信赖/n 手机/n 满意/v 手机/n 拍照/v 绿色/n 送货/v 太慢/a 事情/n 慢/a 换货/nz 时间/n 长/a 收不到/v 4G/n 信号/n 反应速度/n 手机/n 运行/v 速度/n 买/v 漂亮/a 手机/n 很快/d 电池/n 难用/v 外放/v 音量/n 噪音/n 完美/a 10/m 月/m 号买/v 手机/n 心仪/n 一款/m 手机/n 手机/n 半天/m 速度/n 真的/d 手机/n 建议/n 要买/v 不/a 营业厅/n 2G/n 2399/m 送/v 1200/m 话费/n 送/v 忘记/v 办/v 4G/n 卡/n 营业员/n 说/v 后悔/v 死/v 机器/n 买回来/l 查/v 正品/n 手机/n 系统升级/n 完/v 死/v 机/n 总体/n 给力/a 手机/n 速度/n 很快/d 无线/n 信号/n 手机/n 满意/v 手机/n 很好/d 爱/v 荣耀/nr 手机/n 手机/n 好看/v 握/v 手里/s 不/d 太/d 舒服/a 性能/n 手机/n 薄/a 上档次/b 手机/n 流畅/a 买/v 手机/n 手机/n IMEI/eng S/eng N/eng 码/v 荣耀6/n 官网/n 查询/v 显示/v 数据库/n 查不到/v 致电/v 华为/nr 客服/n 技术/n 查询/v 发现/v 记录/n 华为/nr 来电/v 反馈/v 手机/n 非正规/b 渠道/n 华为/nr 售后/n 不/d 保修/v 听到/v 说/v JD/eng 买/v 东西/ns 假货/n 没想到/l 中奖/nz 买到/v 假/n 手机/n 一款/m 手机/n 买/v 几天/m 降价/n 郁闷/a 很好/a 一部/m 手机/n 换卡/nrt 用用/v 评/v 华为/nr 手机/n 肯定/v 支持/v 国货/n 手机/n 整体/n 性能/n 感觉/n 电池/n 耗电/v 手机/n 里/f 自带/n 贴膜/n 折痕/n 贴膜/n 效果/n 不太好/v 算了/v 京东/ns 客服/n 沟通/v 送/v 100/m 京豆/n 拿到/v 手机/n 满意/v 支持/v 华为/nr 荣耀/nr 手机/n 购买/v 第二部/m 荣耀/nr 手机/n 京东/ns 买/v 三个/m 手机/n 质量/n 过关/v 方便快捷/z 支持/v 京东/ns 手机/n 拿到/v 手机/n 四天/m 拿到/v 货时/n 开心/v 荣耀6/n 听说/v 手机/n 不到/v 半个/m 月/m 进/v 医院/n 手机/n 功能/n 体验/n 棒/a 要数/n 手机/n 遥控/vn 家里/s 电器/n 实在/v 太帅/n 太帅/n 手机/n 真心/d 外观/n 好看/v 功能强大/i 硬件/n 稳定/a 手机/n 整体/n 感觉/n 行/zg 玩/v 大型/b 游戏/n 卡顿/nrt 手机/n 给力/a 第一次/m 买/v 国产手机/n 手机/n 性价比/n 高/a 打包/v 销售/vn 挤兑/v 顾客/nr 嫌/v 买/v 裸机/b 没货/l 买/v 套餐/n 款/m 手机/n 综合/vn 发热/v 搞/v 套餐/n 卖/v 裸机/b 标配/vn 没货/l 分明/v 强加/v 消费者/n /m 手机/n 套餐/n 乱七八糟/i 配件/n 稀罕/a 想/v 赚钱/v 标配/vn 套餐/n 可恨/v 强加/v 消费/vn 国人/n 包括/v 不/d 稀罕/a 国内/s 玩/n 了有/v 星期/t 系统/n 运行/v 速度/n 很快/d 死机/n 现象/n 拍照/v 清晰度/n 电池/n 续航/nr 能力/n 手机/n 玩/v 电池/n 耐用/a 手机/n 手感/n 买手机/n 送/v 剪卡器/n 剪卡/n 麻烦/an 喜欢/v 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 手机/n 官方/n 卖/v 便宜/a 货源/n 充足/a 一堆/m 没用/v 东西/ns 建议/n 官方/n 买/v 手机/n 单买/v 没货/l 只能/v 买/v 套装/n 三个/m 月/m 本来/t 感觉/n 很好/a 手机/n 手机/n 发热/v 发热/v 软件/n 不/d 原因/n 一款/m 手机/n 外观/n 漂亮/a 性能/n 强劲/a 手机/n 操作/v 流畅/a 物有所值/l 手机/n 很好/d 玩游戏/n 点点/n 热/n 手机/n 底部/f 黄屏/nr 大部分/m 套装/n 版/n 买/v 一堆/m 手机/n 确实/ad 蛮快/a 送货/v 速度/n 手机/n 运行/v 速度/n 支持/v 国产/n 手机/n 很漂亮/n 流畅/a 很快/d 感觉/n 三星/nz 好用/v 支持/v 国货/n 低价/n 高配/a 手机/n 满意/v 款/m 手机/n 两个/m 多月/m 遗憾/a 手机/n 无缘无故/i 发烫/v 用尽/v 办法/n 包括/v 删除/v 应用程序/n 关掉/v 上网/v 功能/n 恢复/v 出厂/n 设置/vn 起点/n 作用/v 效果/n 不/d 理想/n 款/m 手机/n 很大/a 改进/v 空间/n 硬件/n 想着/v 提高/v 速度/n 想/v 办法/n 散热/v 速度/n 散热/v 相匹配/nz 升级/vn 手机/n 选用/v 华为/nr 支持/v 国产/n 数码产品/n 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 不/d 发热/v 手机/n 好看/v 要待/v 评价/n 担心/v 拖/v 慢/a 手机/n 速度/n 手机/n 外观/n 飘亮/v 系统/n 流畅/a 买/v 完/v 手机/n 手机/n 节/n 真/d 不爽/a 半个/m 多月/m 评价/n 很好/a 一款/m 手机/n 手机/n 行/zg 耳机/n 感觉不好/l 等待/v 发现/v 很好/a 一款/m 手机/n 值得/v 买/v 手机/n 才用/v 两天/m 掉/v 一百块/m 失望/v 品牌/n 差距/n 一款/m 性价比/n 很高/a 手机/n 很好/a 4G/n 手机/n 支持/v 华为/nr 手机/n 到手/d 后用/v 天/q 评价/n 手机/n 照相/d 顶呱呱/z 本来/t 想/v 买/v 三星/nz HTC/eng 国产机/n 不赖/v 手机/n 很漂亮/n 抢购/v 手机/n 功能/n 很棒/a 分辨率/n 高/a 华为/nr 手机/n 做/v 京东/ns 服务/vn 手机/n 流畅/a 手机/n 第一次/m 开机/n CPU/eng 内存/n 这款/r 国货/n 亮点/n 提醒/v 手机/n 第二天/m 电话本/l 联系人/n 不翼而飞/i rdquo/eng 性价比/n 高/a 手机/n 很快/d 耳机/n 接触/v 不/d 机器/n 耳机/n 关注/v 这款/r 手机/n 久/a 入手/v 一周/m 总体/n 评价/n 系统/n UI/eng moto/eng 联想/v 小米/n 手机/n 总体/n 感觉/n UI/eng 深度/ns 定制/v 小米/n 拼/v 同质化/n 好几个/m 月/m 挺不错/i 手机/n 荣耀/nr 手机/n 样子/n 好看/v 配置/v 10/m 天/n 手机/n 习惯/n 手机/n 正品/n 字/n 手机/n 行/zg 买/v 几天/m 降价/n 手机/n 送货/v 错点/n 手机/n 太/d 滑/v 不易/a 拿稳/v 选/zg 手机/n 支持/v 国产/n 长时间/l 感觉/n 同事/n 看着/v 出手/v 手机/n 很好/a 一周/m 价格/n 降/v 100/m 损失/n 满意/v 喇叭/n 放在/v 背面/f 手机/n 放/v 桌上/s 喇叭/n 压住/v 声音/n 很小/a 华为/nr 手机/n 值得/v 拥有/v 真心/d 支持/v 国产/n 手机/n 很漂亮/n 很快/d 喜欢/v 超赞/v 棒/a 手机/n 半个/m 月/m 评价/n 手机/n 网上/s 说/v 黄屏/nr 手机/n 5S/n 省电/j 支持/v 国产/n 手机/n 真的/d 价格/n 适中/v 一款/m 值得称赞/l 手机/n 唯一/b 京东/ns 捆绑式/b 消费/vn 做法/v 不/d 赞成/v 手机/n 支持/v 国产/n 信号/n 界面/n 友善/a 送/v 行/zg 手机/n 轻/a 手感/n 差/a 点/m 暂未/d 发现/v 手机/n 价位/n 算/v 款/m 手机/n 真的/d 周/nr 体验/n 手机/n 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 手机/n 处理速度/n 真心/d 很爽/a 手机/n 右边/f 锁/v 屏键/n 失灵/n 按了/p 屏幕/n 不亮/a 情况/n 一句/m 话/n 对华/nz 失望/v 第一次/m 买/v 国产手机/n 再也不会/l 买/v 劝告/v 身边/s 朋友/n 买/v 华为/nr 手机/n 款/n 手机/n 赶紧/d 下手/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 一只/m 手拿着/l 正合适/a 西方人/nr 手机/n 听/v 电话/n 捂/v 脸/n 难看/v 死/v 第一/m 感/vg 外观/n 吸引/v 硬件/n 配置/v 顶/v 配/v 华为/nr 工艺/n 支持/v 4G/n 网络/n 主流/b 手机/n 一点/m 待机时间/n 手机/n 要长/v 至少/d 绰绰有余/i 满意/v 网购/n 2.3/m 系统/n 省/n 电/n 升级/vn 3.0/m 费电/n 一点/m 总体/n 手机/n 采购/v 时间/n 稍/d 长/a 手机/n 很漂亮/n 支持/v 国产/n 华为/nr 手机/n 全球排名/n 前三/t 老外/n 识货/n 很好/d 手机/n 很漂亮/n 本来/t 不想/v 评价/n 实在/v 真心/d 不好/d 信号/n 无缘无故/i 中断/ns 支持/v 国货/n 小伙伴/n 赞成/v 支持/v 国货/n 希望/v 选好/v 品牌/n 华为/nr 款/m 手机/n 真的/d 用过/v 品牌/n 国货/n 不/d 介绍/v 一款/m 手机/n 一段时间/l 支持/v 国产/n 外放/v 音质/n 差/a 扬声器/nz 位置/v 导致/v 手机/n 平放/v 桌面/n 时/n 声音/n 阻塞/v 爸爸/n 买/v 手机/n 很漂亮/n 很好/d 清晰度/n 高/a 2000/m 手机/n 荣耀6/n 做/v 真心/d 亮点/n 续航/nr 时间/n 手机/n 长/a 手机/n 国产/n 手机/n 支持/v 手机/n 战斗机/n 荣耀/nr 系列/q 购买/v 买/v 手机/n 不/d 下单/v 前有/v 货/n 付/v 钱/n 货/n 第二天/m 耳机/n 没货/l 手机/n 不/d 发/v 发/v 手机套/n 玩/v 几天/m 壳子/n 手机/n 手机/n 挺不错/i 通话/n 声音/n 不/d 买不到/v 裸机/b 只能/v 套装/n 送/v 盖子/nr 鹾/g 手机/n 有个/r 更新/d 通知/v 实在/v 头疼/a 更新/d 显示/v 下载/v 手机/n 棒/zg 手机/n 刚刚/d 手感/n 暂时/d 发现/v 手机/n 华为/nr 手机/n 质量/n 信/n 貌似/v 信号/n 稳/a 3.0/m 系统/n 不/a 稳定/a 支持/v 国产/n 不/d 输/v 手机/n 近期/t 打算/v 4G/n 手机/n 选/v 肯定/v 错/v 质量/n 摔/v 中兴/ns 摔/v 坏/a 手机/n 好多/m 支持/v 国货/n 华为/nr 赞/v 选择/v 华为/nr 没错/v 一段时间/l 一款/m 手机/n 真心/d 喜欢/v 荣耀6/n 4G/n 版/n 手机/n 漂亮/a 大小/b 合适/a 华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 手机/n 喜欢/v 感觉/n 买回来/l 裸机/b 充电/v 线/n 玩/v 雷霆/nr 战机/n 时发/n 烫好/a 价位/n 手机/n 外观/n 入手/v 手机/n 触屏/n 音效/n 太/d 小声/n 调/v 大声/m 点/m 捆绑/v 销售/vn 没用/v 东西/ns 说/v 买/v 次日/t 赠品/n 没货/l 帮/v 拆/v 送货/v 晚/tg 两天/m 送来/v 仓库/n 两/m 小时/n 车程/n 月/m 30/m 号送/v 10/m 月/m 号/m 网上/s 抢/v 4G/n 网速/n 太慢/a 手机/n 无关/v 手机/n 第二次/m 买/v 这款/r 手机/n 第一次/m 买/v 不同之处/l 电源/n 第一次/m 容量/n 整体/n 价格/n 一模一样/l 手机/n 功能齐全/i 不/d 捆绑/v 销售/vn 完美/a 挺快/v 买/v 最贵/a 手机/n 综合/vn 评价/n 过关/v 手机/n 预期/vn 手机/n 一周/m 买/v 还怕/c 黄屏/nr 网上/s 说/v 毛病/n 到手/d 一点/m 毛病/n 4G/n 信号/n 不好/d 地方/n 4G/n 网络/n 信号/n 断/v 手机/n 没关系/l 总体/n 手机/n 值/v 手机/n 不/d 发热/v 缺点/n 不/d 支持/v 360/m 手机/n 安全卫士/nz 好多/m 360/m 功能/n 手机/n 玩/v 一会/m 唯一/b 缺陷/v 屏幕/n OK/eng 买过/v 上手/v 手机/n 盖/v 不/d 防/v 指纹/n 包装/v 精细/a 手机/n 手感/n 速度/n 很快/d 以是/c 帮/v 朋友/n 订/v 第三个/m 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 充电/v 手机/n 发货/n 国产/n 良心/a 手机/n 几个/m 月/m 挺好/a 速度/n 很快/d 手机/n 手机/n 运行/v 流畅/a 造型/n 定点/n 拍摄/v 效果/n 唯一/b 不/d 支持/v 防抖/v 综合/vn 确实/ad 荣耀6/n 一周/m 说/v 说/v 感受/v 外观/n 很漂亮/n 不/d p7/eng 差/n 手机/n 长度/ns 短/a 一点/m 完美/a 系统/n 优化/vn 提高/v 手机/n 桌面/n 循环/vn 翻页/n 不/d 截/v 屏/ng 两个/m 按键/n 时间/n 延迟/v 拉/v 截/v 屏/ng 不/d 星/n 截屏/n 删除/v 快捷方式/n 软件/n 卸载/v 不/d 小心/n 删掉/v 重装/n 屏幕/n 拉/v 分/v 通知/v 栏/n 开关/v 不/d 学习/v 设置/vn 页面/n 点来点去/v 麻烦/an 软件/n 下载/v 本来/t 小组/n 件/zg 方便使用/n 本机/n 不/d 支持/v 遗憾/a 细节/n 做好/v 系统/n 里/f 细部/n 人性化/n 欠缺/v 屏幕/n 分辨率/n 高/a 色彩/n 艳丽/a 饱满/v 画面/n 显得/v 苍白/z 手机/n 捆绑/v 销售/vn 见仁见智/i 买/v 几天/m 手机/n 完/v 电/n 半小时/b 发烫/v 电量/n 下降/v 后台/n 运行/v 关机/n 垃圾/n 手机/n 很好/a 手机/n 手感/n 运行/v 手机/n 行/zg 操作/v 简单/a 手机/n 看着/v 轻薄/a 手机/n 挺轻/a 支持/v 国货/n 手机/n 性价比/n 支持/v 国货/n 手机/n 回来/v 两天/m 手机/n 上网/v 速度/n 很快/d 满意/v 手机/n 行/zg 功能/n 还好/v 好多/m 功能/n 喜欢/v 五分/m 好评/v 手机/n 翘/v 顶端/f 下弯/v 感觉/n 网上/s 查/v 感觉/n 同比/j 类型/n 支持/v 国产/n 第一次/m 手机/n 给力/a 手机/n 包装/v 很漂亮/n 帮别人/n 买/v 满意/v 手机/n 华为/nr 良心/a 产品/n 物流/n 手机/n 好用/v 超/v 喜欢/v 手机/n 满意/v 感觉/n 像是/v 水货/n 手机/n 手机/n 一个月/m 手机/n 价格/n 不/d 贵/a 喜欢/v 华为/nr 手机/n 喜欢/v 国产/n 想买/v 魅族/n 买/v 贵点/n 物流/n 太/d 差劲/n 服务/vn 手机/n 值得/v 拥有/v 东西/ns 手机/n 收讯/n 差/a 无线网/n 连接/v 有点累/v 第二个/m 华为/nr 手机/n 联想/v 手机/n 华为/nr 软件/n 算/v 人性化/n 手机/n 好评/v 很好/a 一款/m 手机/n 老公/nr 很久/m 下手/v 买/v 很好/a 手机/n 支持/v 国产/n 帮/v 朋友/n 推荐/v 买/v 买/v 第二部/m 华为/nr 手机/n 手机/n 手机/n 外壳/n 材质/n 廉价/n 感/v 做工/v 精致/a 鄙视/v 买手机/n 搞/v 小米/n 套/q 预售/vn 疯/v 抢/v 模式/n 搞/v 买/v 手机/n 手机电池/n 玩/n 天/n 充/v 性能/n 大型/b 游戏/n 流畅/a 手机/n 四边/f 弧形/n 握/v 手机/n 疙手/n 值得/v 推荐/v 京东/ns 购买/v 放心/v 华为/nr 荣耀6/n 很好/a 功能/n 想要/v 手机/n 支持/v 国货/n 唯一/b 电池/n 续航/nr 时间/n 短/a 点/m 希望/v 有所改进/l 荣耀6/n 一款/m 手机/n 值得/v 拥有/v 手机/n 速度/n 价格/n 外国/ns 手机/n 性价比/n 太/d 高/a 手机/n 太好了/l 不爽/a 差/a 送/v 手机/n 保护/v 壳/n 不爽/a 手机/n 性价比/n 高/a 很好/d 手机/n 贵/ns 300/m 拿到/v 唯一/b sd/eng 卡槽/nr 不/d 手机/n 安/v 刀/n 挑/v 安/v 两次/m 几天/m 采/v 评价/n 很好/a 手机/n 上网/v 拍照/v 显示/v 清/t 少少/m 地方/n 不/d 电影/n 屏/n 外放/v 音质/n 电话/n 免提/v 太/d 小声/n 手机/n 值得/v 一个多月/m 发表/v 评论/n 手机/n 外观/n 手感/n 没得说/l 喜欢/v 范/n 玩/v 游戏/n 黄人/n 卡顿/nrt 死机/n 重启/v 手机/n 平时/t 运行/v 卡顿/nrt 现象/n 国人/n 希望/v 民族/n 品牌/n 真的/d 带来/v 荣耀/nr 挑剔/v 哪件/mq 事/n 品牌/n 国产/n 支持/v 强大/a 强大/a 品牌/n 垄断/v 竞争/vn 真心/d 希望/v 加油/v 款/m 手机/n 评价/n 晚/tg 长时间/l 朋友/n 5s/n 一点/m 不/d 差/a 物超所值/i 手机/n 送/v 两个/m 贴膜/n 手机/n 外观/n 很漂亮/n 手机/n 礼拜/ns 感觉/n 速度/n 挺快/v 屏幕/n 底部/f 泛黄/j 手机/n 很好/d 强大/a 喜欢/v 荣耀/nr 系列/q 手机/n 外观/n 手机/n 漂亮/a 运行/v 速度/n 早上/t 下单/v 下午/t 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 相机/d 微距/n 很棒/a 两个/m 月/m 没出/v 手机/n 收到/v 感觉/n 觉/v 省/n 电性能/n 手机/n 里/f 自带/n 软件/n 占/v 内存/n 照相/d 清晰/a 手机/n 手机/n 满意/v 快递/v 速度/n 星/n 手机/n 很快/d 性价比/n 高/a 手机/n 轻/a 点/m 缺/v 手感/n 手机/n 总体/n 好看/v 屏/ng 玻璃/n 摔/v 手机/n 台/q 国产/n 做强/v 苹果/n 第二次/m 荣耀/nr 手机/n 手机/n 实用/v 一款/m 手机/n 喜欢/v 手机/n 轻/a 感觉/n 国产机/n 礼拜/ns 感觉/n 几天/m 手机/n 发热/v 厉害/a 担心/v 设置/vn 找到/v 原因/n 后台/n 自动/vn 运行/v 耗电/v 关了/p 几天/m 玩游戏/n 不/d 烫/v 感觉/n 手机/n 第三次/m 买/v 华为/nr 支持/v 手机/n 太好了/l 手机/n 广告/n 做/v 说/v 真心话/l 真的/d 喜欢/v 款/m 手机/n 拆包/v 发现/v 机身/n 背面/f 边缘/n 缺口/n 美好/a 心情/n 瞬间/t 苦苦/a 盼来/v 手机/n 真不知道/i 纠结/v 用过/v 一款/m 很棒/a 手机/n 手机/n 老公/nr 看中/v 下手/v 速度/n 很快/d 流畅/a 黑屏/nr 拍照/v 功能/n 强大/a 手机/n 有时候/l 自动/vn 重启/v 网上/s 查/v 荣耀6/n 情况/n 机子/n 京东/ns 第二次/m 买/v 华为/nr 手机/n 手机/n 像素/n 高/a 照片/n 清晰/a 手机/n 华为技术/n 值得/v 信赖/n 总体/n 价位/n 款/m 手机/n 性价比/n 很高/a 星期/t 评价/n 系统/n 死机/n 核/n 给力/a 360/m 跑/v 分跑/v W/eng 无人/n 跑/v 分/q 神器/n 玩/v 极品飞车/n 顺畅/a 压力/n 买/v 华为/nr 4G/n 手机/n 华为/nr 越来越/d 棒/a 买/v 5S/n 老婆/n 买/v 来用/v 手机/n 是用/v 华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 国产/n 越来越/d 外观/n 好看/v 边框/n 太/d 脆弱/a 不/d 碰/v 手机/n 底部/f 磨砂/n 边框/n 留下/v 痕迹/n 心疼/a 捆绑/v 试/v 销售/vn 手机/n 几天/m 2014/m 10/m 02/m 11/m 15/m 19/m 提交/v 订单/n 请/v 等待/v 系统/n 确认/v 客户/n 2014/m 10/m 02/m 12/m 39/m 16/m 订单/n 拣/v 货/n 谢晓东/nr 2014/m 10/m 02/m 12/m 52/m 17/m 扫描/v 员/zg 扫描/v 姚术祥/nr 2014/m 10/m 02/m 12/m 52/m 21/m 打包/v 成功/a 京东/ns 打包/v 员/n 2014/m 10/m 02/m 12/m 55/m 15/m 订单/n 苏州/ns 陆家/n 分拣/v 中心/n 分拣/v 牟能伟/nr 2014/m 10/m 02/m 14/m 44/m 18/m 订单/n 苏州/ns 陆家/n 分拣/v 中心/n 发货/n 送往/v 苏州/ns 陆家/n 分拣/v 中心/n 牟能伟/nr 2014/m 10/m 02/m 16/m 47/m 07/m 订单/n 苏州/ns 陆家/n 分拣/v 中心/n 分拣/v 陈曼/nr 2014/m 10/m 02/m 16/m 48/m 26/m 订单/n 苏州/ns 陆家/n 分拣/v 中心/n 发货/n 送往/v 横山/ns 站/v 陈曼/nr 2014/m 10/m 03/m 07/m 23/m 13/m 订单/n 横山/ns 站/v 验货/vn 分配/vn 配送/v 员乔兵/nr 2014/m 10/m 03/m 07/m 26/m 14/m 配送/v 员/zg 徐以贵/nr 出发/v 联系电话/l 13584365422/m 13775015195/m 咨询服务/n 电话/n 88350189/m 好评/v 得京/ns 豆/n 请/v 五星/nz 好评/v 荣耀6/n 手机/n 确实/ad 手机/n 过程/n 星/n 是因为/c 号/m 下单/v 告知/v 货/n 号/m 第二天/m 告知/v 没货要/l 分拆/v 订单/n 配件/n 没拿到/l 离开/v 收货/n 地点/n 手机/n 待机时间/n 长/a 华为/nr 手机/n 真心/d 性价比/n 高/a 功能强大/i 手机/n 强悍/a 支持/v 国产/n 很好/d 手机/n 轻/a 手机/n 同事/n 买/v 小六/nr 支持/v 国货/n 精品/n 一个多月/m 感觉/n 价位/n 手机/n WIFI/eng 免费/vn 真心/d 手机/n 外观/n 好看/v 老婆/n 买/v 白色/n 黑色/n 喜欢/v 手机/n wifi/eng 选择/v 退货/v 京东/ns 售后服务/l 手机/n 一点/m 不/d 苹果/n 差/a 支持/v 国产/n 华为/nr 国产机/n 里/f 改革开放/nz 时期/n 浓缩/v 国家/n 手机/n 发展/vn 道路/n 赞/v 很好/d 喜欢/v 有时候/l 自动/vn 断网/n 新/a 注册/v 网络/n 上网/v 拿到/v 手机/n 三天/m 情况/n 两次/m 物流/n 真心/d 慢/a 价格/n 小贵/nr 手机/n 速度/n 挺快/v 华为/nr 手机/n 支持/v 国产手机/n 总体/n 感觉/n 性价比/n 很高/a 手机/n 点/m 售后服务/l 一句/m 话/n 值得/v 支持/v 国产货/n 华为/nr 加油/v 手机/n 比较满意/l 屏幕/n 速度/n 手机/n 质量/n 喜欢/v 发货/n 速度/n 很快/d 手机/n 支持/v 国货/n 力/n 华为/nr 手机/n 手机/n 不/d 补/v 本来/t 手机/n 1999/m 2299/m 手机/n 外观/n 大方/n 出点/n bug/eng 隔个/b 一周/m 重启/v 机器/n 变/v 很慢/a 自带/n 软件/n 伤心/n 手机/n 太/d 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 评价/n 手机/n 很漂亮/n 不重/a 不轻/a 手里/s 刚刚/d 手机/n 发热/v 控制/v 很好/a 玩/v 大型/b 游戏/n 玩/v 估计/v 烧/v 开水/v 手机/n 操作/v 流畅/a 未/d 卡顿/nrt 现象/n 总体/n 表现/v 一款/m 入手/v 手机/n 手机/n 真心/d 支持/v 国产手机/n 手机/n 很好/d 发货/n 卖家/n 两个/m 前膜/n 说/v 人理/n 充电器/n 在用/v 15/m 天/n 莫名其妙/i 坏/a 手机/n 坏/a 室友/n 充电器/n 发现/v 充电器/n 坏/a 运气/n 不好/d 本来/t 开心/v 买/v 机子/n 充电器/n 不/d 给力/a 手机/n 手感/n 手机/n 行/zg 玩/v 水果/n 不卡/n 手机/n 挺舒服/z 性能/n 手机/n 喜欢/v 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 不/d 质量/n 送到/v 手/n 看着/v 外观/n 有点像/v 苹果/n 测试/vn 发现/v 系统/n 运行/v 流畅/a 反正/d 手机/n 两三年/m 换/v 便宜/a 一点/m 评价/n 手机/n 很漂亮/n 不重/a 不轻/a 手里/s 刚刚/d 手机/n 发热/v 控制/v 很好/a 玩/v 大型/b 游戏/n 玩/v 估计/v 烧/v 开水/v 手机/n 贴膜/n 贴/v 膜/n 贴/v 半小时/b 亚历山大/ns 手机/n 操作/v 流畅/a 未/d 卡顿/nrt 现象/n 总体/n 表现/v 一款/m 入手/v 手机/n 手机/n 真的/d 性价比/n 高/a 值得/v 买/v 不多/d 说/v 牛/n 手机/n 不/d 喜欢/v 虚拟/v 按键/n 手机/n 中国/ns 华为/nr 大有作为/i 手机/n 第一眼/m 特别/d 喜欢/v 运行/v 速度/n 很快/d 拍照/v 清晰/a 信号/n wifi/eng 手机/n 俩/m 格/n 信号/n 满格/nr 4G/n 手机/n 信号/n 速度/n 先/d 赞/v 手机/n 运行/v 正品/n 手机/n 喜欢/v 郁闷/a 上手/v 小时/n 找到/v 感觉/n 屏幕/n 滑动/vn 爬满了/l 细小/n 白色/n 条纹/n 线/n 不停/d 闪烁/v 问/n 华为/nr 售后服务/l 部/n 指导/n 解决问题/n 判断/v 手机/n 质量/n 建议/n 售后服务/l 点/m 办理/n 调换/v 手机/n 送货/v 速度/n 够快/a 捆绑/v 销售/vn 东西/ns 太贵/nr 手机/n 满意/v 不/d 玩游戏/n 段时间/nr 发现/v 外观/n 外音/n 黄屏/nr 一点/m 不介意/l 用到/v 一点/m 手机/n 内置/n 软件/n 手机/n 外观/n 喜欢/v 类型/n 系统/n 流畅/a 电池/n 耐用/a 盖/v 很漂亮/n 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 真心/d 感觉/n 手机/n 手机/n 搭配/v 不/d 东西/ns 充电/v 宝/nr 鄙视/v 捆绑/v 销售/vn 机子/n 运行/v 信号/n 一会/m 一会/m 可打/v 紧急/a 电话/n 手机/n 情况/n 真/d 闹心/v 五星/nz 一款/m 手机/n 真的/d 经得起/v 摔/v 赶得上/d 诺基亚/nz 砖头/n 水准/n 手机/n 上午/t 下单/v 下午/t 好评/v 手机/n 行/zg 配件/n 没法/v 评价/n 手机/n 赞/v 华为/nr 贴心/v 配/v 一张/m 后盖/n 贴膜/n 手机/n 手机/n 速度/n 真快/d 安安/ns 兔/n 42000/m 分/v 支持/v 国货/n 操作系统/l 水果/n 差距/n 充电/v 时/ng 玩/v 手机/n 听/v 音乐/n 发热/v 死机/n 卡顿/nrt 优点/n 太/d 不/d 一一列举/i 手机/n 挺好/a 手机/n 价格/n 恰当/d 手机/n 冲着/p 买/v 分辨率/n 1920/m times/eng 1080/m 手机/n 收到/v 720/m 1280/m 手机/n 物有所值/l 国产手机/n 做/v 完美/a 待机时间/n 确实/ad 长/a 手机/n 手机/n 数据/n 连接/v 连不上/l 尼/nr 数据/n 连接/v 开关/v 打开/v 连不上/l 性价比/n 高/a 信号/n 强大/a 华为/nr 手机/n 实惠/vn 华为/nr 手机/n 手机/n 很好/d 整体/n SD/eng 卡/nr 插进去/v 取/v 不/d 想想/v 反正/d 动/v 无所谓/l 前/f 手机/n 是用/v 华为/nr 支持/v 国产/n 手机/n 电脑/n 连接/v 费劲/a 弄/v 成/n 手机/n 充电/v 比较慢/l 手机/n 屏幕/n 清晰/a 外观/n 上档次/b 用过/v 手机/n 没想到/l 华为/nr 厉害/a 支持/v 国产/n 待机/n 长/a 速度/n 很快/d 期待/v 系统/n 有大/a 更新/d 外观/n 好看/v 手机/n 实用/v 性价比/n 高/a 国产/n 手机/n 越来越/d 希望/v 一段时间/l 系统/n 流畅/a 运行/v 手机/n 很好/d 很快/d 很漂亮/n 华为/nr 手机/n 信赖/n 华为/nr 值得/v 拥有/v 信赖/n 手机/n 薄/a 好看/v 手机/n 很好/a 值得/v 购买/v 手机/n 太/d 适合/v 手机/n 很快/d 不/d 变/v 很慢/a 真的/d 很好/a 建议/n 换成/v 送/v 至少/d 送/v 钢化玻璃/n 膜/n 手机/n 原装/n 皮套/n 手机/n 成像/v 效果/n 华为/nr 手机/n 手机/n 卖家/n 包装/v 目前为止/i 性价比/n 4G/n 手机/n 手机/n 运行/v 快而/d 不热/a 薄/a 精致/a 手机/n 十来天/d 趁手/d 有时候/l 上网/v 卡/n 不/d 是否是/l 网络/n 关系/n 手机/n 很好/a 手机/n 手感/n 运行/v 速度/n 长时间/l 不用/v 安卓/nr 手机/n 清理/a 内存/n 好用/v 一款/m 手机/n 喜欢/v 商品/n 优质/n 量/n 手机/n 华为/nr 研发/j 团队/n 真棒/n 值得/v 购买/v 2000/m 元/m 档次/n 手机/n 性价比/n 高/a home/eng 按键/n 屏幕/n 手机/n 外观/n 速度/n 性能/n 送/v 东西/ns 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 希望/v 陪伴/n 久/a 点/q 喜欢/v 荣耀/nr 手机/n 老师/n 买/v 手机/n 一个月/m 来评/v 总/b 外观/n 通话/n 清晰/a 屏幕/n 灵敏/nr 照相/d 电池/n 通话/n 50/m 100/m 分钟/q 玩玩/n 微信/vn 新闻/n 视频/n 余下/m 电量/n 20/m 40/m 暂时/d 手机/n 买/v 几个/m 小时/n 不到/v 三个/m 小时/n 赠品/n 变/v 手机/n 翻遍/v 包装盒/n 找到/v 插卡/n 拔/v 片/q 京东/ns 越来越/d 不行/v 手机/n 没什么/l 手机/n 很漂亮/n 月/m 中旬/t 买/v 这款/r 手机/n 一个多月/m 感觉/n 真的/d 外观/n 用过/v 手机/n 感觉/n 上网/v 速度/n 特别/d 更别/d 没想到/l 这款/r 手机/n 结实/n 程度/n 超乎/v 想象/n 上个星期/t 老婆/n 发生/v 一点/m 不/d 愉快/a 老婆/n 盛怒之下/i 手机/n 狠狠/d 摔/v 地上/s 弹到/v 沙发/nz 老婆/n 沙发/nz 捡起/v 摔/v 两次/m 猛摔/n 买/v 手机/n 皮套/n 摔/v 稀碎/a 手机套/n 一家/m 店名/n 炫色/v 青春/ns 数码/n 专营店/n rdquo/eng 买/v 华为/nr 荣耀6/n 手机套/n 华为/nr 荣耀6/n 手机/n 壳/n 荣耀6/n 手机/n 皮套/n 荣耀/nr 木兰/nr 保护套/n rdquo/eng 想/v 手机/n 报废/v 没想到/l 手机/n 外观/n 一点/m 损伤/v 手机/n 一点/m 唯一/b 手机/n 摔/v 弯曲/v 呈/v 一小/d 弧形/n 勉强/v 手扳/n 直/d 一点点/m 扳/v 屏幕/n 扳碎/v 弯/v 弯/v 一点/m 反正/d 不/d 影响/vn 没发/v 拍照片/n 下午/t 同事/n 手机/n 拍/v 照片/n 传上来/v 手机/n 弯/v 一点/m 弧度/n 写/v 是因为/c 两天/m 报道/v 国人/n 抢购/v 苹果/n 手机/n 一种/m 特别/d 滋味/n 真实/d 体验/n 写/v 手机/n 运行/v 速度/n 蛮快/a 内置/n 软件/n 删不掉/v HTC/eng MY/eng 4G/n 款/m 手机/n 感觉/n 太薄/a 点/m 手里/s 感觉/n 掉/v 手机/n 边框/n 图片/n 金属/n 到手/d 后才/t 发觉/v 塑胶/n 失望/v 喜欢/v 一台/m 手机/n 便宜/a 帮/v 朋友/n 买/v 本来/t 想/v 水果/n 用着/v 手机/n 坏/a 推荐/v 小米/n mx4/eng 荣耀6/n 中选/j 小米/n 抢/v 不到/v 选/v 华为/nr 到手/d 机器/n 塑料/n 质感/n 金属/n 外/f 一个月/m 手机/n 一切正常/i 没死/v 过机/n 速度/n 电池/n 经用/n 不/d 说/v 电池/n 不经用/l 手机/n 白天/t 玩/v 一阵/m 游戏/n 手机/n 玩/v 下班/v 回家/n 至少/d 三分之一/mq 电/n 电池/n 满意/v 感觉/n 手机/n 确实/ad 像素/n 唯独/d 一点/m 遗憾/a 手感/n 不好/d 太/d 轻/a 喜欢/v 重/a 一点/m 手机/n 时刻/n 防身/v 好用/v 手机/n 值得/v 信赖/n 第一次/m 华为/nr 手机/n 整体/n 感觉/n 赞/v 手机/n 性能/n 强大/a 中国芯/nz 不/d 解释/v 手机/n 次在/t 京东上/n 购买/v 华为/nr 手机/n 一段时间/l 支持/v 国产/n 好用/v 手机/n 流畅/a 心仪/n 手机/n 速度/n 很快/d 外观/n 漂亮/a 很好/a 手机/n 值得/v 软件/n 自动/vn 运行/v 不/d 安卓/nr 手机/n 通病/n 行/zg 手机/n 送/v 手机/n 壳/n 实在/v 实在/v 丑/a 返回/v 键/n home/eng 屏幕/n 里/f 不/d 习惯/n 还好/v 手机/n 时间/n 用长/v 一点/m 电板/n 烫/v 总体/n 华为/nr 手机/n 好几个/m 这款/r 喜欢/v 触感/n 灵敏/nr 喜欢/v 翻/v 屏/ng 那种/r 快速/d 感觉/n 很好/a 手机/n 今天下午/nr 收到/v 发现/v 网上/s 希望/v 第一天/m 手机/n 很漂亮/n 正品/n 手机/n 手机/n 性价比/n 高/a 支持/v 国产机/n 手机/n 确实/ad 犹豫/a 长时间/l 最终/d 华为/nr 失望/v 手机/n 喜欢/v 第二部/m 买入/v 反应速度/n 很快/d 功能/n 强大/a 手机/n 一个月/m 还行/v 相机/d 照出来/v 相片/n 游戏/n 下多/v 手机/n 卡/n 久/a 死机/n 新/a 开机/n 加油/v 支持/v 国产/n 好用/v 手机/n 流畅/a 一个多/m 星期/t 手机/n 死机/n 像素/n 电池/n 视频/n 上上网/v 压力/n 玩游戏/n 半天/m 爱/v 荣耀/nr WLAN/eng 功能/n 免费/vn CMCC/eng 大赞大赞/nr 国产/n 机能/n 样子/n 值得/v 入手/v 一款/m 手机/n 手机/n 屏/ng 显/v 细腻/a 清晰/a 成都/ns 昨天下午/t 四点/m 下单/v 今天上午/nr 十一点/m 领货/n 回来/v 玩/n 运行/v 速度/n 发热/v 4G/n 速度/n 感觉/n 屏/ng 好脆/d 害怕/v 不/d 小心/n 摔坏/v 2299/m 入手/v 送/v 东西/ns 总体/n 比较满意/l 两个/m 多月/m 感觉/n 华为/nr 手机/n 寸/m 够/v 拿在手上/l 合适/a 差/a 一点点/m 边框/n 塑料/n 少些/m 质感/n 总体/n 电池/n 流畅/a 拍照/v 待机/n 如果说/c 差/a 几点/m wifi/eng 链接/n 速度/n 比不上/l 三星/nz S4/eng 连上/d 时间/n 长/a 菜单/n 优化/vn 用过/v 功/n 努力/ad 不/d 原因/n 待机/n 状态/n 不/d 触动/v 拨打/v 号码/n 不/d 做/v 防水/v NFC/eng 充电/v 慢/a 受不了/l 不/d 手机/n 切换/v 3G/n 4G/n 3G/n 网络/n 难连/d 要说/c 缺点/n 耳机/n 配/v 总/b 杀/v 微信/vn 好像/v 解决/v 快点/d 3.0/m 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 期待/v 手机/n 手机/n 很棒/a 华为/nr 手机/n 喜欢/v 运行/v 速度/n 很快/d 手机/n 外观/n 性能/n 很棒/a 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 手机/n 拿到/v 顺畅/a 有时候/l 黄屏/nr 色温/n 保护/v 手机/n 大小/b 合适/a 薄/a 待机/n 心仪/n 手机/n 手机/n 真的/d 发货/n 速度/n 很快/d 手机/n 行/zg 速度/n 十天/m 手机/n 充/v 不/d 进电/v 手机/n 国产手机/n 战斗机/n 手机/n 不/d 差/a 性能/n 自动关机/l 一段时间/l 手机/n 待机时间/n 长/a 玩/v 手机/n 不/d 发热/v 支持/v 国产/n 媳妇/n 买/v 感觉/n 手机/n 手感/n 买/v 挺贵/a 开心/v 感觉/n 值得/v 不/d 华为/nr 手机/n 寿命/n 第一次/m 华为/nr 手机/n 手机/n 性/n 价高/n 盖/v 漂亮/a 运行/v 内存/n 手机/n 内存/n 国产/n 华为/nr 好样/d 老总/nr 喜欢/v 手机/n 手机/n 屏幕/n 说实话/l 华为/nr 售后/n 垃圾/n 要死/v 慎重考虑/nr 买/v 这款/r 手机/n 系统/n 垃圾/n 买到/v root/eng 升级/vn 没了/v 华为/nr 客服/n 垃圾/n 本来/t 说/v 高级/b 工程师/n 回电/v 解决/v 半天/m 打电话/l 找/v 华为/nr 售后/n 菜/n 成/v 坨/v 屎/n 刷机/v root/eng 售后服务/l 搞/v 真/d 火大/a 手机/n 很好/a 手机/n 真心/d 支持/v 国货/n 手机/n 质量/n 解决/v 京东/ns 买/v 台/q 手机/n 用过/v 送货员/l 说/v 买/v 手机/n 便宜/a 先/d 付钱/v 退货/v 荣耀6/n 流畅/a 外观/n 手机/n 指纹/n 能力/n 强/a 盖/v 电池/n 两天/m 手机/n 到手/d 爱不释手/i 希望/v 坚挺/a 喜欢/v 喜欢/v 功能/n 红外/nr WIFI/eng 搞懂/v 荣耀/nr WIFI/eng 一句/m 荣耀/nr 手机/n 手机/n 做工/v 屏幕/n 下方/f 发黄/v 坐等/v 灵犀/nr 指/n 贴膜/n 华为/nr 核心/n 电信/n 设备/vn 制造商/n 民用/n 荣耀/nr 手机/n 质量/n 五星/nz 好评/v 东芝/nz 16/m G/eng TF/eng microSDHC/eng 手机/n 存储卡/n Class4/eng 京东/ns 包装/v 手机/n 价格/n 实惠/vn 不/d 品牌/n 抢/v 实惠/vn 手机/n 确实/ad 第一个/m 很好/d 买/v 第二个/m 抢/v 一个月/m 抢到/v 只好/d 买/v 套装/n 版/n 附带/n 配件/n 里/f 屏幕/n 贴膜/n 真心/d 不好/d 标准版/n 里/f 赠送/v 华为/nr 手机/n 越来越/d 漂亮/a 一如既往/i 质量/n 实惠/vn 价格/n 真的/d 没说的/l 家里/s 好几/m 台/q 华为/nr 支持/v 性价比/n 高/a 一款/m 4G/n 手机/n 国产/n 唯一/b 手机/n 系统/n 升级/vn 升级/vn 重启/v 手机/n 手机/n 性能/n 值得/v 入手/v 初步/d 手机/n 比较满意/l 发票/n 保修/v 请/v 京东/ns 答复/v 华为/nr 手机/n 几年/m 款/m 华为/nr 荣耀6/n 性价比/n 没的说/l 电池/n 特别/d 耐用/a 款式/n 设计/vn 漂亮/a 要用/v 还用/v 华为/nr 手机/n 很好/d 配件/n 原装/n 正品/n 价格比/n 手机/n 卖场/n 便宜/a 发货/n 速度/n 机子/n 无缘无故/i 重启/v 套子/n 模式/n 盖子/nr 贴/v 手机/n 关了/p 盖子/nr 手机/n 外观/n 大气/n 手机/n 核/n 过瘾/n 手机/n 很快/d 先/d 说/v 优点/n 配置/v 高/a 运行/v 流畅/a 屏幕/n 清晰/a 摄像/v 清晰/a 明亮/a 手机/n 轻/a 手感/n 续航/nr 给力/a 能用/v 天/q 充电/v 价格比/n 配置/v 三星/nz 便宜/a 太/d 信号/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 买/v 手机/n 反感/v 搞/v 营销/vn 方式/n 买/v 手机/n 折腾/v 一个多/m 礼拜/ns 老公/nr 买/v 这款/r 手机/n 喜欢/v 用用/v 喜欢/v 简/a 风格/n 手机/n 很漂亮/n 唯一/b 遗憾/a 不/d 支持/v 双卡双待/n 恶心/n 好久/m 手机/n 弯曲/v 屏幕/n 手机/n 开裂/v 手机/n 强大/a 符合/v 预期/vn 手感/n 硬/a 调/vn 手机/n 适合/v 男士/n 在线/b 手机/n 升级/vn 华为/nr WiFi/eng 华为/nr 账户/n 备份/n 手机/n 支持/v 国产/n 物流/n 速度/n 很快/d 手机/n 质量/n 功能/n 手机/n 大小/b 适中/v 外观/n 媲美/v 手机/n 值得/v 推荐/v 一款/m 性价比/n 高/a 手机/n 第一次/m 买/v 台/q 手机/n 手机/n 很棒/a 手机/n 顺手/d 系统/n 样子/n 很漂亮/n 手机/n 总体/n 感觉/n 手机/n 屏幕/n 黑点/n 手机/n 全/a 三星/nz 买/v 国货/n 支持/v 国货/n 不/d 三星/nz 差/a 几天/m 评价/n 手机/n 给力/a 快递/v 给力/a 台风/ns 天/q 还给/v 送过来/l 赞/v 手机/n 支持/v 国产/n 物流/n 速度/n 很快/d 华为/nr 手机/n 给力/a 华为/nr 手机/n 给力/a 手机/n 电池/n 不经/d 机身/n 玩/v 多久/m 发热/v 咯/o 一份/m 钱/n 一份/m 货/n 手机/n 支持/v 国货/n 担心/v 黄屏/nr 手机/n 弯/v 很好/a 价格/n 手机/n 超出/v 预期/vn 支持/v 国产/n 手机/n 屏幕/n 色彩/n 通话/n 效果/n 感觉/n 轻/a 很薄/a 一款/m 手机/n 运行/v 游戏/n 压力/n 3g/n 运行/v 款/m 手机/n 性价比/n 高/a 挺好用/a 速度/n 很快/d 手机/n 很好/d 第一次/m 碰到/v 手机/n 手机/n 唯一/b 不/d 满意/v 手机/n 赠品/n 分开/v 送/v 明天/t 麻烦/an 手机/n 满意/v 消气/n 一半/m 手机/n 单元/n 华为/nr 一贯/m 耐用/a 标准/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 满意/v 华为/nr 手机/n 质量/n 没得/v 话/n 说/v 系列/q 产品/n 符合/v 需求/v 手机/n 手机/n 符合/v 心理/n 预期/vn 手机/n 支持/v 华为/nr 华为/nr 国产手机/n 确实/ad 款/m 手机/n 舒服/a 信号/n 音质/n 愉快/a 购物/n 希望/v 华为/nr 手机/n 越来越/d 希望/v 款/m 手机/n 两年/m 手机/n 支持/v 国产/n 920/m 芯片/n 真心/d 好用/v 省/n 电/n 希望/v 华为/nr 品/v 控/v 屏幕/n 不/d 影响/vn 瑕疵/n 消费者/n 介意/v 排除/v 精益求精/n 手机/n 不/d 讲/v 试试/vn 真的/d 值得/v 买/v 一部/m 手机/n 荣耀6/n 买/v 手机/n 几天/m 评价/n 质量/n 手机/n 开机/n 3G/n ROM/eng 就用/v G/eng 后台/n 没什么/l 软件/n 真心/d 不/d 干/v 手机/n 很好/d 发货/n 很快/d 拿到/v 荣耀6/n 手机/n 11/m 天/q 总体/n 昨天/t 不/d 小心/n 手机/n 手机套/n 保护/v 壳/n 米/m 高度/n 掉/v 瓷砖/n 地面/n 心想/n 肯定/v 摔坏/v 捡起来/l 摔破/v 痕迹/n 真心/d 感觉/n 华为/nr 手机/n 做/v 越来越/d 手机/n 不/d 三星/nz 差/a 支持/v 民族/n 品牌/n 吐/v 槽/ng 买/v 套装/n 两套/m 贴膜/n 手机/n 自带/n 一套/m 贴膜/n 总共/b 套/q 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 第二天/m 拍照/v 清晰/a 很快/d 熄屏/n 双击/b 拍/v 功能/n 手机/n 分辨率/n 高/a 音质/n 安兔兔/nr 5.1/m 跑/v 分/q 高/a 达/v 41000/m 手机/n 总体/n 流畅/a 手机/n 一段时间/l 满意/v 手机/n 外观/n 手里/s 轻/a 屏幕/n 下方/f 一点点/m 黄/a 换成/v 白色/n 背景/n 仔细/ad 给力/a 手机/n 值/n 纠结/v 买/v 不/d 买/v 华为/nr 手机/n 原本/n 的的/u 手机/n 不好/d 下决心/v 买/v 荣耀6/n 行/zg 慢慢/d 手机/n 通话质量/n 太/d 华为/nr 手机/n 全家/n 朋友/n 是用/v 华为/nr 手机/n 手机/n 电量/n 特别/d 耐用/a 很快/d 一款/m 手机/n 再用/v 华为/nr 质量/n 性价比/n 一款/m 手机/n 赞/v 手机/n 流畅/a 电量/n 手机/n 手机/n 喜欢/v 手机/n 质感/n 一加/d 轻/a 拿手/v 重/a 第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 真心/d 值得/v 赞/v 一款/m 手机/n 手机/n 手感/n 单手/n 控制/v 耗电/v 不/d 玩游戏/n 视频/n 够用/v 手机/n 手机/n 星期/t 发现/v 充电/v 宝/nr 坑/n w2/eng 充电/v 宝/nr 充/v 3100/m 电池/n 充/ad 两次/m 买/v 6000/m 毫安/q 好用/v 网络连接/n WIFI/eng 信号/n 时/ng 微信/vn QQ/eng 消息/n 发/v 想着/v 支持/v 国产/n 想/v 买/v 垃圾/n 手机/n 京东/ns 买/v 水货/n 第一个/m 手机/n 9.7/m 号/m 拍/v 11/m 号/m 送货/v 打电话/l 问/n 客服/n 说/v 套餐/n 充电/v 宝/nr 缺货/n 没送/v 买/v 手机/n 买/v 套餐/n 强制/v 销售/vn 不/d 快快/d 送货/v 13/m 号/m 收到/v 货/n 拆开/v 包装/v 手机/n 屏幕/n 一条/m 亮线/n 果断/d 换货/nz 款/m 手机/n 到手/d 进一步/d 研究/vn 看着/v 还成/v 轻薄/a 效果/n 还好/v 希望/v 过程/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 本来/t 手机/n 满意/v 解不开/v wifi/eng 不爽/a 旧/n 手机/n 走到/v 随便/d 解开/v 几个/m 解不开/v 愤怒/v 手机/n 总体/n 网评/n 优点/n 当天/t 无故/n 死机/n 网上/s 说/v 全/a 碰上/v 性价比/n 适中/v 一款/m 手机/n /m 搭售/v 华为/nr 耳机/n 插头/n 手机/n 不/d 完美/a 匹配/v 插/v 上后/f 不/d 小心/n 调整/vn 播放/v 视频/n 伴音/n 对白/v 倍/m 斯特/nrt 充电/v 宝/nr 只能/v 手机/n 平板/n 充电/v 原装/n 手机/n 配有/v 双/n 贴膜/n 京东/ns 搭售/v 用得上/l 保护/v 壳/n 颜色/n 手机/n 添彩/n 不/d 防滑/v 手机/n 很好/d 喜欢/v 手机/n 网上/s 关注/v 很久/m 一部/m 华为/nr 手机/n 顺手/d 依然/d 选/zg 华为/nr 4G/n 网络/n 当选/v 荣耀6/n 手机/n 捆绑/v 售品/n 正品/n 京东/ns 厚道/n 捆绑/v 销售/vn 苟同/v 黑色/n 爱/v 缺点/n 爱/v 沾/v 指纹/n 系统/n 运行/v 流畅/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 清晰/a 瞬间/t 抓拍/v 强大/a 红外线/n 遥控/vn 功能/n 实用/v 手机/n 运行/v 天/q 电池/n 压力/n 小说/n 小时/n 游戏/n 小时/n 微信/vn 小时/n 拍照/v n/eng 张/nr 电话/n 50/m 分钟/q 70/m 分钟/q 通话/n 清晰/a 信号/n 超强/v 4G/n 网络/n 没开/v 暂/d 不/d 评价/n 月/m 20/m 日/m 换回来/n 手机/n 月/m 比较满意/l 手机/n 京东/ns 开/v 增值/v 票/n 选择/v 地方/n 购物/n 手机/n 支持/v 不/d 喜欢/v 手机/n 京东/ns 华为/nr 手机/n 真心/d 不愧为/v 国产/n 第一/m 选择/v 听说/v 联通/nz 信号/n 差/a 没想/v 手机/n 网络/n 信号/n 差/a 离谱/n 真心/d 怀疑/v 水货/n 第一次/m 购买/v 华为/nr 手机/n 爽歪歪/i 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 价位/n 满意/v 手机/n 第一次/m 买/v 国产品牌/n 不/d 失望/v 套装/n 不/d 实惠/vn 手机/n 外/f 东西/ns 用处/n 不/d 手机/n 发烫/v 沒/zg 黑屏/nr 现象/n 速度/n 照相/d 情况/n 下替/v 单反/b 手机/n 发热/v 情况/n 手机/n 相对来说/l 手机/n 外观/n 分辨率/n 像素/n 想象/n 挺快/v 黄屏/nr 手机/n 漂亮/a 黄屏/n 不/d 影响/vn 满意/v 手机/n 电池/n 耐用/a 手机/n 总得来说/l 还行/v 国产/n 精品/n 手机/n 手机/n 功能/n 系统/n 顺畅/a 相机/d 手机/n 运行/v 速度/n 支持/v 国产手机/n 手机/n 网上/s 所说/c 黄屏/n 情况/n 手机/n 大碍/n 一个月/m 满意/v 手机/n 舒服/a 适合/v 手机/n 质感/n 支持/v 国货/n 非常高兴/b 抢到/v 这款/r 手机/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 满意/v 手机/n 喜欢/v 真的/d 有同/a 其他人/rr 所说/c 屏幕/n 发黄/v 不/d 设置/vn 运行/v 速度/n 五星/nz 手机/n 速度/n 手机/n 用过/v 总体/n 2299/m 手机/n 掉/zg 海里/s 手机/n 速度/n 之外/f 太/d 东西/ns 我用/n 功能/n 不/d 短信/n 电话/n 微信/vn 拍照/v 新闻/n 小说/n 三点/m 机器/n 自带/n 太/d 用得上/l 用不上/l 卸载/v 卸载/v 关键/n 京东/ns rdquo/eng 卸载/v 想/v 手机/n 购物/n 机器/n 音质/n 不好/d 声音/n 特别/d 敏感/a 接/v 第一个/m 电话/n 恨不得/d 手机/n 藏/j 实在/v 是因为/c 声音/n 太/d 尖锐/a 太/d 刺耳/n 700/m 块/q 小米/n 手机/n 满意/v 手机/n 满意/v 待机/n 天/n 重度/n 功能/n 齐全/nr 支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n Wifi/eng 接受/v 华为/nr 卖/v 萌/v wifi/eng 连上/d 网/n 手机/n 手提/n 朋友/n 买/v 手机/n 物流/n 很快/d 好评/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 表妹/n 买/v 手感/n 手机/n 确实/ad 性能/n 强劲/a 做工/v 不赖/v 满意/v 信号/n 信号/n 品牌/n 手机/n 要强/v 单位/n 楼上/s 有个/r 地方/n 收到/v WIFI/eng 手机/n 收到/v 华为/nr 信号/n 好几/m 格/n 华为/nr 手机/n 手机/n 很好/d 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 漂亮/a 唯一/b 缺点/n wifi/eng 不好/d 掉线/v 手机/n 很快/d 手机/n 荣耀6/n 手机/n 性能/n 行/zg 我用/n 第二个/m 华为/nr 手机/n 不/d 满意/v 16/m 天/n 开机/n 资料/n 取不/v 手机/n 坏/a 处找/v 客服/n 鉴定/v 更换/v 新/a 手机/n 可靠/v 等待/v 不/d 新机/n 多久/m 到手/d 先/d 手机/n 解锁/v 码/v 解锁/v 手机/n 荣耀6/n 官网/n 解锁/v 码/n 放出/v 华为/nr 喜欢/v 手机/n 给力/a 手机/n 很好/d 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 收到/v 手感/n 用用/v 感觉/n 华为/nr 手机/n 确实/ad 手机/n 京东/ns 手机/n 好长时间/n 评论/n 感觉/n 挺不错/i 支持/v 国产/n 帮/v 同事/n 买/v 值得/v 推荐/v 手机/n 手机/n 系统/n 运行/v 流畅/a 好看/v 网上/s 说/v 那种/r 黄屏/nr 手机/n 后壳/n 太/d 花/v WIFI/eng 信号/n 超过/v 家里/s Iphone4/eng Sony8/eng 4G/n 上网/v 速度/n 超快/v 细节/n 到位/v 日历/t 手电/n 计算器/n 设置/vn 配送/v 耳机/n 不好/d 插/v 手机/n 接触不良/i 杂音/n 玩游戏/n 手机/n 发热/v 厉害/a 很棒/a 一款/m 手机/n 希望/v 越做越/v 越做越/v 手机/n 喜欢/v 国产/n 货/n 很好/d 是用/v 华为/nr 手机/n 一段时间/l 还行/v 不到/v 一个月/m 时间/n 赠品/n 存储卡/n 贴膜/n 手机/n 壳/n 换成/v 蓝色/n 当初/t 买/v 黑色/n 手机/n 送/v 白色/n 壳/n 不/d 搭/v 感觉/n 亏/v 17/m 号/m 拍/v 18/m 号/m 收到/v 特用/v 几天/m 评价/n 说心里话/l 款/m 手机/n 真心/d 华为/nr 顶/v 评价/n 说/v 这款/r 手机/n 无线连接/i 总/b 断掉/v 华为/nr 优点/n 款/m 手机/n 有个/r 无线连接/i 优化/vn 功能/n 断线/n 网络/n 差/a 自动/vn 断开/v 启用/v 別的/r 网络/n 数据/n 连接/v 不/d 假信号/n 不/d 说/v 总/b 勿/d 话/n 支持/v 国货/n 华为/nr 加油/v 手机/n wifi/eng 断网/n 没什么/l 华为/nr 性价比/n 高/a 好用/v 手机/n 支持/v 华为/nr 外观/n 手感/n 喜欢/v 屏幕/n 清晰/a 颜色/n 瑞丽/nr 很好/a 手机/n 遗憾/a 双卡/nr 游戏/n 显示/v 赞/v 4G/n 网络/n 没我上/l 一部/m 手机/n 手机/n 值得/v 购买/v 连续/a 买/v 华为/nr 手机/n 好用/v 荣耀6/n 手机/n 华为/nr 手机/n 算/v 性价比/n 高/a 购买/v 套餐/n 坑人/n 东西/ns 不/d 实用/v 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 华为/nr 手机/n 家里/s 一堆/m 华为/nr 手机/n 家人/n 配上/v 手机/n 很漂亮/n 顺手/d 发现/v 质量/n 满意/v 待机时间/n 两天/m 合适/a 4G/n 手机/n 挑/v 很久/m 手机/n 支持/v 国产/n 看中/v 荣耀6/n 性价比/n 手机/n 发现/v 评论/n 唯一/b 缺点/n 手机/n 装进/v 口袋/n 放置/v 桌子/n 超过/v 半小时/b 自动/vn 断/v 无线/n 信号/n 手机/n 设置/vn 很好/a 手机/n 位置/v 网/n 酷派/n 一千元/m 4G/n 手机/n 超值/v 东西/ns 手机/n 手感/n 京东/ns 速度/n 赞/v 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 加/v 三百元/m 赠品/n 不/d 咋样/r 满意/v 手机/n 爱不释手/i 支持/v 国货/n 东西/ns 三星/nz 外国货/n 送/v 国门/n 手机/n 买/v Iphone/eng 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 手机/n 两天/m 发现/v 黄屏/nr 现象/n 电池/n 想像中/l 耐用/a 不算/v 差/a 手机/n 运行/v 流畅/a 玩游戏/n 未/d 感觉/n 过热/v 现象/n 性价比/n 高/a 国产手机/n 做成/v 样子/n 不/d 国外/s 差/n 发展/vn 手机/n 买/v 国产/n 手机/n 一个月/m 总体/n 手机/n 很棒/a 玩游戏/n 过卡顿/nr 情况/n 黄屏/nr 现象/n 声音/n 说/v 合适/a 不/d 伤/v 耳朵/n 三星/nz 差/a 拍照/v 确实/ad 三星/nz 800/m 万左右/m 很好/a 手机/n 华为/nr 做工/v 性能/n 实在/v 好几部/m 国货/n 精品/n 性价比/n 超高/v 老公/nr 丢/v 手机/n 真不知道/i 国产手机/n 强/a 手机/n 性价比/n 高/a 4G/n 不/d 速度/n 杠杠/n 漂亮/a 手机/n 反应速度快/i 不愧/a 华为/nr 荣耀/nr 旗舰机/vn 手机/n 官网/n 性价比/n 高/a 送/v 东西/ns 手机/n 京东/ns 太/d 吊/v 硬/a 配件/n 搭/v 卖/v 喜欢/v 华为/nr 毫无疑问/l 老婆/n 苹果/n 掉/v 买/v 华为/nr 可惜/v 老婆/n 不/d 喜欢/v 不/d 喜欢/v 华为/nr 不/d 喜欢/v 华为/nr 手机/n 系统/n 不/d 喜欢/v 习惯/n IOS/eng 想用/v 两个/m 手机/n 华为/nr 3./m 苹果/n 5S/n 退货/v 真心/d 喜欢/v 华为/nr 6./m 有时候/l 通话/n 过程/n 中会/j 秒/m 对面/n 听/v 不到/v 声音/n 不/d 手机/n 速度/n 很快/d 手机/n 很快/d 大气/n 玩游戏/n 不/d 发热/v 值得/v 出手/v 手机/n 特意/d 一段时间/l 评价/n 手机/n 自动/vn 重启/v 不/d 情况/n 手机/n 手机/n 很好/d 速度/n 手机/n 够/v 手机/n 背后/f 凤凰/nr 图案/n 宣/v 传达室/n 不符/v 本来/t 冲着/p 图案/n 买回来/l 失望/v 特意/d 多用/b 日子/n 评价/n 满意/v 手机/n 手机/n 性价比/n 高/a 样式/n 好看/v 一段时间/l 评价/n 反正/d 一台/m 好用/v 手机/n 手机/n 手机/n 换/v 4G/n 卡/n 不知/v 网速/n 送/v TF/eng 卡/nr 一般般/l 插/v 拔/v 不/d 针/n 挑出来/vn 换上/v 卡/n 支持/v 国产/n 喜欢/v 款/m 手机/n 按键/n 喜欢/v 风格/n 手机/n 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 很棒/a 手机/n 背面/f 美/ns 边框/n 很窄/a 性能/n 强/a 一款/m 手机/n 超好/v 手机/n 第二个/m 很棒/a 手机/n 国产/n 神机/n 朋友/n 说/v 买/v 不/d 买/v 果/ng 手机/n 到手/d 几天/m 总体/n 像素/n 清晰/a QQ/eng 视频/n 清晰/a 各项/r 功能/n 手机/n 感觉/n 朋友/n 买/v 好久/m 只能/v 形容/n 高/a 手机/n 留/v 指纹/n 好几个/m 手机/n 感觉/n 荣耀6/n 支持/v 华为/nr 手机/n 真的/d 很好/d 支持/v 国产/n 想到/v 国产/n 手机/n 喜欢/v 性能/n 等用/v 一段时间/l 好用/v 手机/n 物超所值/i 手机/n 反应速度/n 很快/d 外形/n 快递/v 慢/a 手机/n 昨天/t 买/v 手机/n 感觉/n 手机/n 正品/n 做工/v 设计/vn 手机/n 边框/n 材质/n 做工/v 真的/d 手机/n 很好/d 手机/n 很好/d 硬件/n 功能/n 强大/a 支持/v 国货/n 支持/v 华为/nr 买回来/l 玩/v 小时/n 机子/n 符合/v 插/v 卡/n 卡槽/nr 坏/a 找/v 华为/nr 售后/n 配套/a 返厂/v 一个月/m 手机/n 到手/d 小时/n 修/v 一个月/m 手机/n 整体/n 性能/n 外观/n 黑色/n 霸气/n 触屏/n 边缘/n 点击/v 识别/v 晚/tg 几天/m 评价/n 手机/n 顺手/d 手机/n 两个/m 月/m 整体/n 比较满意/l 过程/n 死机/n 一回/m 电池/n 打电话/l 发短信/j 待机/n 长/a 玩游戏/n 电池/n 费电/n 挺快/v 通话质量/n 系统软件/l 算/v 顺手/d 机子/n 玩游戏/n 热/a 套/q 散热/v 差点/n 整体/n 性价比/n 一款/m 手机/n 支持/v 国货/n 手机/n 手机/n 收到/v 两天/m 行/zg 送/v 膜/n 两张/m 棒/a 手机/n 买/v 好几个/m 终于/d 把它买/i 回来/v 好用/v 手机/n 手机/n 挺不错/i 电池/n 特别/d 手机/n 满意/v 物流/n 变得/v 慢/a 感觉/n 京东/ns 越/d 办/v 越/d 差/a 小巧/n 一款/m 手机/n 手上/s 大小/b 很快/d 手机/n 确实/ad 质感/n 稍差/v 手机/n 希望/v 单子/n 手机/n 壳/n 发来/v 华为/nr 手机/n 确实/ad 手机/n 给力/a 手机/n 内在/b 背面/f 手感/n 感觉/n 刮/v 手感/n 很好/a 一款/m 手机/n 发现/v 赞/v 手机/n 两个/m 月/m 感觉/n 行/zg 手机/n 买错/v 型号/n 买/v 双卡/n 买/v 版/n 单卡/n 退/v 赠送/v 手机/n 保护/v 壳/n 换/nz 颜色/n 郁闷/a 黑手机/n 赠/v 白色/n 壳/n 只好/d 买/v 黑色/n 保护/v 壳/n 很好/d 4G/n 手机/n 不/d 外观/n 苹果/n 机型/n 好看/v 上网/v 游戏/n 不卡/n 价格/n 贵点/n 好用/v 就值/v 一个多月/m 手机/n 发现/v 外放/v 声音/n 满意/v 手机/n 值得/v 拥有/v 更好/d mate7/eng 选择/v 手机/n 值得/v 购买/v 下次/t 买/v 华为/nr 第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 些小/a 功能/n 物流/n 给力/a 手机/n 外观/n 照相/d 连接/v 电脑/n 闪/v 屏/ng 手机/n 感觉/n 推荐/v 朋友/n 买/v 国产手机/n 杠杠/n 手机/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n 机子/n 真不错/i 信号/n 强/a 操作/v 流畅/a 支持/v 国货/n 买/v 第二部/m 真心/d 手机/n 可惜/v 金属/n 边框/n 手机/n 感觉/n 手机/n 希望/v 手机/n 功能强大/i 手机/n 功能强大/i 今天上午/nr 营业厅/n 换/v 4G/n 卡/n 体验/n 时间/n 短/a 功能/n 未用/v 整体/n 手机/n 月/m 评价/n 一款/m 手机/n 做工/v 精细/a 系统/n 运行/v 流畅/a 画面/n 清晰/a 相机/d 音质/n 综合性/n 不/d 同等/b 配制/v 三星/nz 苹果/n 差/a 价格/n 不到/v 洋品牌/n 一半/m 超值/v 值得/v 购买/v 支持/v 国货/n 支持/v 华为/nr 整体/n 感觉/n 国产机/n 里/f 做/v 一款/m 细节/n wifi/eng 链接/n 手机/n 发热/v 售后/n 做/v 监测/vn 外观/n 喜欢/v 信号/n 强/a 4G/n 信号/n 同事/n 三星/nz 手机/n 4G/n 信号/n 切换/v 3G/n 华为/nr 做/v 通讯/nz 强/a 赞/v 唯一/b 电池/n 耐用/a 总体/n 手机/n 五星/nz 手机/n 2000/m 性价比/n 手机/n 性能/n 支持/v 国货/n 手机/n 买/v 天因/n sim/eng 卡卡/nrt 入/v 卡/n 槽/ng 拔出/v 拖/v 多月/m 身孕/v 北京/ns 为数不多/l 华为/nr 网点/n 给出/v 找/v 京东/ns 京东/ns 说/v 退换货/n 检测/vn 购机/n 天/n 电话/n 手机/n 废铁/n 摆在/v 家里/s 华为/nr 手机/n 质量/n 次/q 客服/n 落后/a 买/v 一条/m 国产/n CPU/eng 细节/n 需/v 努力/ad 手机/n 特别/d 款/m 手机/n 入手/v 通话质量/n 待机时间/n 相机/d 游戏/n 中规中矩/l 近期/t 超值/v 手机/n 很不多/l 东东/ns 送/v 东西/ns 超多/v 手机/n 续航/nr 能力/n 强/a 满意/v 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 运行/v 速度/n 流畅/a 手感/n 上网/v 挺快/v 顺手/d 手机/n 薄/a 性价比/n 高/a 各项/r 满意/v 拍照/v 称心/v 价格/n 手机/n 轻/a 不/d 坠/v 口袋/n 总体/n 手机/n 手机/n 选/zg 京东/ns 不会错/i 华为/nr 手机/n 样子/n 速度/n 手机/n 到手/d 总体/n 感觉/n 还好/v 不懂/a 手机/n 3G/n 运行/v 内存/n 到手/d 安装/v 几个/m 程序/n 清理/a 后台/n 显示/v 内存/n 50/m 老早/t 手机/n 512/m M/eng 运行/v 内存/n 久/a 高于/v 90/m 手机/n 1300/m 多兆/nz 运行/v 内存/n 不/d 难受/v 手机/n 拿到/v 手/n 时/ng 应用程序/n 装/v 太/d 音乐/n 播放器/n 讨厌/v 显示/v 原装/n 程序/n 未/d ROOT/eng 权限/n 卸载/v 习惯/n 偏好/d 不/d 客户/n 更多/d 自由/a 帮装/v 系统/n 独特/a 就行了/l 别个/r 喜好/v 下载安装/l 喜欢/v 噻/n 帮/v 朋友/n 代购/v 总体/n 评价/n OK/eng 发烧友/n 朋友/n 款/m 手机/n 好用/v 一款/m 手机/n 喜欢/v 同事/n 帅气/n 手感/n 舒服/a 忠实/a 华为/nr 手机/n 支持者/n 两部/m 2000/m 手机/n 第三部/m 京东/ns 买/v 第五个/m 手机/n 华为/nr 品牌/n 未有/v 质量/n 华为/nr 质量/n 值得/v 信赖/n 手机/n 朋友/n 喜欢/v 华为/nr 手机/n 支持/v 一款/m 手机/n 值得/v 亲们/n 拥有/v 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 赠品/n 壳子/n 选/zg 颜色/n 手机/n 网上/s 说/v 屏幕/n 底部/f 发黄/v 手机套/n 壳子/n 重量/n 正好/a 手机/n 反应速度快/i 质量/n 很漂亮/n 手机/n 卡顿/nrt 现象/n 运行/v 游戏/n 运行/v 买/v 套装/n 三天/m 变/v 华为/nr 客服/n 差劲/n 手机/n 一段时间/l 性价比/n 高/a 手机/n 手机/n 评价/n 晚/tg 手/n 一个多月/m 手机/n 超值/v 满意/v 快递/v 手机/n 手机/n 性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 外观/n 大方/n 手机/n 新/a 功能/n 手机/n 关注/v 一阵子/m 支持/v 国产/n 手感/n 电池/n 京东/ns 手机/n 越来越/d 手机/n 送/v 一堆/m 贴膜/n 报废/v 前/f 用不完/v 铃声/n 微信/vn 感觉/n 回音/n 调/v 声音/n 点/q 不/d 手机/n 手机/n 漂亮/a 暂时/d 很快/d 追加/v 评价/n 买到/v 心仪/n 手机/n 支持/v 第一次/m 给我发/n 个破边/n 手机/n 第二次/m 给我发/n 手机/n 京东/ns 想/v 做/v 这么久/r 评价/n 看中/v 款/m 手机/n 朋友/n 请/v 手机/n 很爽/a 大小/b 合适/a 手机/n 套餐/n 买/v 无奈/d 真心/d 好用/v 手机/n 手机/n 杂志/n 锁/v 屏/ng 时/ng 解锁/v 不太好/v 翻开/v 手机套/n 划开/v 杂志/n 输入/v 解锁/v 图案/n 三步/m 手机/n 刚刚/d 拿到/v 手感/n 款/m 手机/n 说/v 买过/v 手机/n 里/f 满意/v 一台/m 运行/v 速度/n 很快/d 清晰度/n 高/a 电池/n 续航/nr 特别/d 网络/n 给力/a 满意/v 手机/n 手机/n 反应速度快/i 京东/ns 捆绑/v 销售/vn 实在/v 实在/v 美其名曰/nr 豪华/a 套装/n 赠品/n 原价/n 一点/m 优惠/vn 手机套/n 白色/n 华为/nr 品质/n 失望/v 手机/n 很漂亮/n 流畅/a 感觉/n 超值/v 2G/n 运行/v 内存/n 手机/n 区别/n 三星/nz 起码/n 三星/nz 搜集/v root/eng 破/v 手机/n root/eng 开放式/nz 系统/n 硬是/d 搞/v 封闭/v 安卓/nr 系统/n 爱/v 搞/v 搞/v 版权/n 搞了个/n 界面/n 自称/v 系统/n 华为/nr 手机/n 软件/n 太/d 失望/v 搞/v 硬件/n 两个/m 月/m 自动/vn 重启/v 三四次/m 外/f 出过/v 华为/nr EMOTION/eng 系统/n 努力/ad 做/v 长/a 路/n 走/v 相机/d 优化/vn 夜间/t 拍照/v 貌似/v 华为/nr 手机/n 通病/n 华为/nr 手机/n 刚刚/d 手机/n 核/n 不/d 手机/n 配置/v 高/a 运行/v 流畅/a 满意/v 全/a 五分/m 官网/n 不好/d 买/v 京东/ns 手机/n 手机/n 热/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 喜欢/v 手机/n 完美/a 手机/n 超/v 清晰/a 速度/n 不热/a 信号/n 感觉/n 玩/v 网游/n 手机/n 迟钝/a 一秒/m 超值/v 手机/n 买/v 后悔/v 手机/n 手感/n 超好/v 畅/a 玩/v 给力/a 电池/n 耐用/a 手机/n 发热/v 太爽/nr 手机/n 版/n 只能/v 单卡/n 一大/a 遗憾/a 几天/m 感觉/n 保护/v 壳/n 讨厌/v 黑色/n 手机/n 绿色/n 壳/n 搭配/v 脑子/n 门/n 挤/v 想/v 黑色/n 手机/n 充电器/n 白色/n 手机/n 月末/t 买/v 用到/v 感觉/n 外形/n 软件/n 硬件/n 给力/a 同事/n 朋友/n 推荐/v 不/d 缺/v 底气/n 手机/n 爱不释手/i 薄/a 速度/n 操作/v 简单/a 照相/d 质量/n CPU/eng 国产/n 核/n 争气/n 华为/nr 荣耀/nr 国产/n 高端/n 好好/d 欣赏/v 欣赏/v 一句/m 话/n 满意/v 双卡/n 更好/d 手机/n 外观/n 漂亮/a 屏幕/n 挺好用/a 很漂亮/n 手机/n 性价比/n 高/a 不/d iPhone6/eng 差/n 手机/n 外观/n 拿到/v 手/n 死机/n 重启/v 几次/m 手机/n 两个/m 角/n 类似/v 金属/n 东西/ns 断掉/v 感觉/n 东西/ns 谱/v 挺快/v 手机/n 里/f 贴膜/n 懒得/v 买/v 贴膜/n 选/v 套装/n 朋友/n 手机/n 系统/n 细节/n 设计/vn 机器/n 配置/v 不/d 一段时间/l 变慢/v 外形/n 漂亮/a 套餐/n 送/v 贴膜/n 意义/n 不/d 手机/n 标配/vn 含有/v 贴膜/n 手机/n 真心/d 评价/n 手机/n 喜欢/v 赠品/n 手机/n 好用/v 性价比/n 高/a 手机/n 网购/n 朋友/n 问/v 手机/n 薄/a 牌子/n 型号/n 手机/n 像素/n 很高/a 全身/n 塑料/n 金属/n 机身/n 手机/n 功能/n 第二部/m 华为/nr 手机/n 华为/nr 手机/n 真的/d 手机/n 支持/v 国货/n 顺手/d 手机/n 质量/n 感觉/n 比较满意/l 手机/n 到货/v 说/v 性价比/n 高/a 手机/n 发热/v 感觉/n 厉害/a 手机/n 外观/n 漂亮/a 流畅/a 上网/v 速度/n 刚刚/d 发现/v 比较满意/l 套餐/n 黑色/n 手机/n 送/v 白套/n 办法/n 可惜/v 屏幕/n 底下/f 发黄/v 恶心/n 千元/m 手机/n 屏幕/n 手机/n JDI/eng 屏幕/n 技术/n 高级/b 一条/m 发黄/v 不/d 原本/n 支持/v 海思/nr 买/v 荣耀6/n 屏幕/n 手机/n 手机/n 软硬件/l 设计/vn 缺陷/v 质量/n 华为/nr 努力/ad 整体/n 看错/v 版/n 单卡/n HTC/eng 双卡/n 单卡/n 感觉/n 不/d 习惯/n 张/nr 手机卡/n 用处/n 取舍/v 一张/m 手机/n 买/v 联通/nz 版/n 划算/v 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 推荐/v 外国/ns 品牌/n 手机/n 改用/v 一款/m 国产/n 第一次/m 感觉/n 手机/n 不/d 显示/v 4g/n 失望/v 手机/n 真的/d 超/v 棒/a 样子/n 好看/v 大小/b 真/d 换/nz 手机/n 买/v 华为/nr 手机/n 触屏/n 不灵敏/l 打字/v 费劲/a 手机/n 支持/v 国货/n 一个月/m 整体/n 评价/n 荣耀6/n 字/n 特别/d 内存/n 手机/n 内存/n 占用/v 80/m 装/v 一大堆/m 软件/n 不/d 超过/v 60/m 手机/n 不/d 高/a 用过/v 摩托/nrt HTC/eng 三星/nz 智能机/n 第一次/m 国产手机/n 感觉/n 国产/n 智能机/n 真心/d 国产机/n 质量/n 买/v 价格比/n 合资/vn 品牌/n 低/a 二个/m 中国/ns 生产/vn 不/d 支持/v 国产品牌/n 贴/v 外国/ns 商标/n 手机/n 星期/t 暂时/d 死机/n 症状/n 玩游戏/n 手机/n 热/n 手机/n 性价比/n 高/a 手机/n 喜欢/v 发货/n 速度/n 太慢/a 物流/n 太/d 垃圾/n 手机/n 很快/d 发热/v 还好/v 手机/n 电池/n 不/d 耐用/a 充/v 手机/n 收货/n 时/n 包装/v 全湿/n 划算/v 一款/m 手机/n 电信/n 版/n 完美/a 手机/n 性价比/n 高/a 买/v 不到/v 一个月/m 更新/d 系统/n 手机/n 无顾/v 黑屏/nr 请/v 感受一下/l 手机/n 关机/n 不/d 错过/v 电话/n 手机/n 物美价廉/l 手机/n 各项/r 功能/n 买完/v 星期/t 频频/d 死机/n 买/v 半个/m 月/m 不/d 退货/v 出差/v 给用/v 手机/n 真/d 想退/v 优点/n 所说/c 外观/n 好看/v 大气/n 十足/d 5S/n 好看/v 配置/v 高/a 功能齐全/i 红外线/n 遥控/vn 功能/n 炫/v 逼格/v 大增/v 系统/n 流畅/a 很快/d 海思/nr 麒麟/n 中国芯/nz 扬眉吐气/i 待机/n 确实/ad 牛/n x/eng 大屏/n 手机/n 长/a 发热/v 现象/n 不/d 散热/v 很快/d 几款/m 手机/n 买/v 网上/s 测评/v 说/v 屏幕/n 偏黄/n 照相/d 偏蓝/n 款/m 手机/n 真的/d 精致/a 喜欢/v 安装/v 谷歌/nr 服务/vn 框架/n 大部分/m 游戏/n 玩/v 不来/v 手机/n 自带/n 谷歌/n 服务/vn 框架/n 卸载/v 安装/v 服务/vn 框架/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 效果/n 值得/v 购买/v 国产/n 良心/a 美观/nz 1999/m 裸机/b 好多/m 手机/n 外观/n 性能/n D1/eng 很大/a 提升/v 手机/n 外观/n 漂亮/a 薄/a 整体/n 感觉/n 真心/d 手机/n 不/d 解释/v 款/m 手机/n 值得/v 拥有/v wifi/eng 连接/v 不/d 太/d 稳定/a 有待/v 改进/v 神器/n 一款/m 手机/n 喜欢/v 手机/n 买/v 值/n 一点/m 不/d 后悔/v 买/v 没买/v 小米/n 感觉/n 不/d 小米/n 差/n GOOD/eng 手机/n 电池/n 28/m 天/n 手机/n 真心/d 语/ng 手机/n 无缘无故/i 开/v 机/n 要长/v 电源/n 音量/n 键/n 开机/n 接着就是/l 数据业务/n 电话/n 急救/v 电话/n 不行/v 手机/n 很好/a 点点/n 懒得/v 解决/v 满意/v 一款/m 手机/n S/eng NOTE/eng NOTE2/n 满意/v 信号/n 稳定/a 手机/n 总体设计/n 大气/n 品位/n 老公/nr 想选/v 部/n 核/n 手机/n 索性/n 选择/v 华为/nr 荣耀6/n 生日礼物/l 老爸/n 牌子/n 手机/n 电池/n 特/d 耐用/a 从来不/d 卡/n 玩游戏/n 时/ng 盖/v 不/d 发热/v 一周/m 评/v 手机/n 运行/v 流畅/a 外观/n 简洁/a 大气/n 唯一/b 缺点/n 做工/v 太/d 差/a 后壳/n 松/v 闪光灯/n 歪/v 边框/n 易/a 摔坏/v 手里/s 感觉/n 像是/v 山寨/ns 手机/n 手机/n 给力/a 推荐/v 购买/v 手机/n 给力/a 推荐/v 购买/v 手机/n 给力/a 值得/v 购买/v 帮别人/n 听说/v 款/m 手机/n 挺好/a 帮/v 朋友/n 买/v 性价比/n 超高/v 棒/a 手机/n 手机/n 配送/v 很快/d 手机/n 速度/n 手机/n 荣耀6/n 真的/d 音质/n 确实/ad 游戏/n 流畅/a 一点/m 音乐/n 时/n 耗电量/n 异常/d 发热/v 不/d 单个/b 手机/n 此款/r 通病/n 京东/ns 买/v 好几个/m 手机/n 星期/t 手机/n 有时候/l 4G/n 信号/n 不好/d 时/n 换/nz 3G/n 3G/n 手机/n 送/v 东西/ns 不咋地/z 手机/n 速度/n 屏幕/n 套餐/n 买/v 感觉/n 配件/n 值/n 块钱/n 没什么/l 支持/v 国产/n 手机/n 手机/n 高端/n 大气/n 超值/v 一款/m 手机/n 国货/n 放心/v 购买/v 一款/m 手机/n 送/v 喜欢/v 赞/v 手机/n 屏/n 底部/f 发黄/v 申请/v 换货/nz 京东/ns 给换/v 服务/vn 没法/v 说/v 支持/v 京东/ns 外表/n 漂亮/a 运行/v 流畅/a 软件设计/l 人性化/n 杂志/n 封面/n 特色/n 整体/n 性价比/n 高/a 手机/n 月/m 死机/n 情况/n android/eng 手机/n 算是/v 快递/v 很快/d 手机/n 手机/n 手/n 感觉/n 电池/n 官方/n 说/v 耐用/a 充满/a 电/n 实验/vn 昨天/t 拿到/v 手机/n 卡死/nr 不/d 怎么回事/l 手机/n 小贵/nr 短暂/a 试用/vn 感觉/n 手机/n 手机/n 到手/d 后用/v 十天/m 发表/v 看法/v 三星/nz 手机/n 十天/m 里/f 无缘无故/i 死机/n 次/t 手机/n 发热/v 智能机/n 问/v 京东/ns 客服/n 说/v 手机/n 买来/v 没过/v 15/m 天/q 死机/n 几次/m 三星/nz 真的/d 中肯/nz 评价/n 手机/n 买来/v 死机/n /m 退/v 不退/v 2000/m 档/n 手机/n 几天/m 手机/n 正/d 打算/v 女朋友/n 买/v 一部/m 手机/n 待机/n 久/a 屏幕/n 清晰/a 手机/n 黄屏/nr 拍照/v 白天/t 清晰度/n 运动/vn 画面/n 抓到/v 晚上/t 接受/v 发热/v 较大/a 莫名其妙/i 手机/n 巨热/a 跑电/n 开机/n 充电/v 总体/n 性价比/n 高/a 国产/n 度/q 高/a 华为/nr 手机/n 较大/a 支持/v 国产机/n 快递/v 给力/a 手机/n 手机/n 熟悉/v 手感/n 国产/n 手机/n 用到/v 死机/n 电池/n 经用/n 网络/n 不好/d 一款/m 手机/n 热点/n 随时随地/l 上网/v 第一个/m 手机/n 几天/m 触摸屏/nz 顺利/ad 换/v 用到/v 色彩/n 鲜艳/a 灵敏/nr 赶脚/v 三星/nz 一般般/l 手机/n 触屏/n 不好/d /m 简单/a 电池/n 耐用/a 声音/n 单质/n 差/a 强烈建议/l 开发/v 团队/n 进/v 手机/n 声音/n 手机/n 很快/d 奇葩/n 裸机/b 套餐/n 单独/d 买/v 划算/v 手机/n 先用/v 荣耀6/n 手机/n 外形/n 很大/a 气/n 5S/n 媲美/v 手机/n 刚刚/d 拿到/v 速度/n 很快/d 手机/n 打电话/l 开/v 数据/n 流量/n 一点/m 不/d 耽误/v 操作/v 做工/v 发现/v 华为/nr 手机/n 适合/v 常用/b 功能/n 全/a GOOGLE/eng 框架/n 国产/n 系统/n 并存/v 自带/n 软件/n 好用/v 机器/n 手机/n 原装/n 耳机/n 支持/v 国产手机/n 希望/v 华为/nr 能出/v 产品/n 手/n 第二天/m 手机/n 串号/n 入网/v 号/m 验证/v 真机/d 第一次/m 开机/n 时间/n 长/a 开机/n 发现/v 新/a 系统/n 版本/n EMUI2/eng .0/m 升级/vn 2.3/m 手机/n 系统/n 流畅/a 无卡顿/nr 试用/vn OTG/eng WIFI/eng 接入/v 各项/r 功能/n 充电/v 时/n 电池/n 稍微/d 发热/v 小时/n 充完/v 晚/tg 待机/n 状态/n 掉电/v 待机时间/n 理想/n 缺点/n 每次/r 拉/v 状态栏/n 打开/v 快捷键/n 页面/n 再选/v 通知/v 红外/nr 遥控/vn 支持/v 少/a 手机/n 主题/n 人性化/n 手机/n 寸/m 手机/n 手中/s 大小/b 合适/a 系统/n 顺畅/a 视频/n 解码/n 能力/n 优点/n 游戏/n 运行/v 电池/n 待机/n 比较满意/l 一部/m 手机/n 华为/nr 台/q 总体/n 算/v 一部/m 手机/n 发现/v 两个/m 三个/m 手机/n wifi/eng 上网/v 两个/m 品牌/n 手机/n 上网/v 荣耀6/n 上网/v 巨慢/a 手机/n ui3/eng .0/m 实在/v 太/d 难产/n 手机/n 送货/v 手机/n 不卡/n 好看/v 信号/n 手机/n 几天/m 感觉/n 华为/nr 官网/n 预计/vn 京东/ns 购买/v 买/v 套餐/n 手机/n 说起/v 升级/vn 118/m 耗电量/n 增大/v 不/d 升级/vn 微信/vn 后台/n 棒/zg 手机/n 帅/a 手机/n 手机/n 挺不错/i 漂亮/a 一款/m 手机/n 支持/v 国产/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 保护套/n 影响/vn 评价/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 物流/n 梃快/n 手机/n 上手/v 还行/v 好多/m 天才/n 评价/n 手机/n 整体/n 满意/v 边框/n 太软/a 轻轻/d 碰/v 凹/a 同等/b 价位/n 里/f 手机/n 战斗机/n 手机/n 电池/n 待机/n 不行/v 速度/n 满意/v 手机/n 支持/v 国产/n 4G/n 速度/n 很快/d 郁闷/a 家里/s WIFI/eng 断/v 手机/n 连就/d 手机/n 很好/d 偶/d 不/d 稳定/a 手机/n 还行/v 零部件/mq 希望/v 注重/v 细节/n 华为/nr 手机/n 越做越/v 支持/v 国产/n 国产手机/n 加油/v 很好/a 手机/n 比烂/v 苹果/n 喜欢/v 附带/n 东西/ns 拉高/nrt 价格/n 裸机/b 贵/a 300/m 不/d 苹果/n 手机/n 差/a 手机/n 喜欢/v 赠品/n 没什么/l 吸引力/n 手机/n 拿到/v 手机/n 整体/n 暂时/d 发现/v 总体/n 性价比/n 很高/a 手机/n 支持/v 国货/n 三星/nz 苹果/n 手机/n 正/d 中心/n 一款/m 手机/n 速度/n 极快/d 喜欢/v 唯一/b 遗憾/a 单卡/n 希望/v 双卡/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 支持/v 国货/n 手机/n 无线网络/n 连不上/l 预装/v 软件/n 手机/n 不/d 流畅/a 连不上/l cmcc/eng 款/m 手机/n 真的/d 性能/n 玩游戏/n 不卡/n 顺畅/a 手机/n 不算/v 贵/a 好用/v 手机/n 支持/v 国产/n 棒/zg 华为/nr 手机/n 越来越/d 棒/a 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 华为/nr 手机/n 手机/n 战斗机/n 华为/nr 手机/n 放心/v 手上/s 三台/m 华为/nr 荣耀6/n 完美/a 手机/n 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 送/v 朋友/n 不/v 习惯/n 返回/v 键/n 左边/f 退/v 手机/n 算是/v 手机/n 手机/n 硬件/n 没得说/l 魅族/n 小米/n 做/v 系统/n 华为/nr 国产/n 一大/a 支柱/n 支持/v 优点/n 手机/n 很快/d 信号/n 苹果/n 还好/v 顶配/v 手机/n 收到/v 想象/n 荣耀6/n 到手/d 正面/ad 华为/nr 标识/n 单调/n 显得/v 好像/v 百/m 手机/n 一个样/m 整机/b 塑料/n 说/v 背面/f 玻璃/n 材质/n 实际上/d 玻璃/n 塑料/n 材质/n 摸上去/l 塑料/n 感觉/n 侧边/f 金属/n 实则/n 塑料/n 手感/n 一般般/l 不好不坏/i 相比/v P6/eng 差/a 远/a 说/v P7/eng 两个/m 系列/q 走/v 方向/n 不/d 说/v 性能/n 核/n 3G/n RAM/eng 性能/n 没什么/l 太/d 感觉/n 可用/v RAM/eng 1700/m 兆/m 电池/n 没了/v 情况/n 听歌/v Q/eng 微信/vn 打打/v 极品飞车/n 17/m 狂野/n 飙车/v 玩/v 极品飞车/n 卡顿/nrt 核/n 性能/n 发挥/v 发热量/n 接受/v 手机/n 很漂亮/n 感觉/n 缺点/n 卡动/nz 软件/n 退出/v 回到/v 拨号/v 界面/n 不知/v 怎么回事/l 一段时间/l 感觉/n 手机/n 挺不错/i 值得/v 入手/v 网上/s 说/v 黄屏/n 发热/v 高/a 乱七八糟/i 害/v 担心/v 喜欢/v 手机/n 真心/d 漂亮/a 手机/n 整体/n 东西/ns 发热/v 很快/d 换/v 货/n 送货/v 很快/d 服务态度/n 极好/d 有机/n 子/ng 发热/v 手机/n 单卡/n 联通/nz 双卡/n 手机/n 样子/n 喜欢/v 性能/n 强劲/a 省/n 电/n 手机/n 手机/n 耐看/a 太/d 滑/v 配件/n 差/a 套装/n 恶心/n 棒/a 手机/n 太棒/n 手机/n 手机/n 按键/n 虚拟/v 占/v 屏幕/n 手机/n 贴膜/n 贴毁/v 手机/n 少/a 插拔/n 卡器/nz 东西/ns 满意/v 物流/n 给力/a 手机/n 几天/m 特别/d 灵敏/nr 长时间/l 玩游戏/n 手机/n 不/d 发烫/v 说实话/l 价位/n 手机/n 华为/nr 荣耀6/n 性价比/n 王/nr 手机/n 快递/v 哥们/n 态度/n 支持/v 国产手机/n 华为/nr 手机/n 国产手机/n 手机/n 顶/v 手机/n 满意/v 手机/n 原装/n 正品/n 去年/t 帮/v 朋友/n 买/v P6/eng 手机/n 感觉/n 做工/v 海思/n 性能/n 不行/v 帮/v 朋友/n 买/v 荣耀6/n 感觉/n 值/v 华为/nr 手机/n 外观/n 样式/n 越来越/d 好看/v 做工/v 海思/nr 920/m 处理器/n 意外/a 很大/a W7/eng 关心/n 手机/n 散热/v 这款/r 散热/v 身边/s 朋友/n 魅族/n MX3/eng 中兴/ns 天机/n 手上/s MX2/eng 了下/v 热/n 不愧/a 华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 运行/v 速度/n 很快/d 拍照/v 速度/n 四核/n 机/ng 夜/tg 拍/v 荧光灯/n 拍照/v 速度/n 很快/d 华为/nr 手机/n 交换机/n 路由器/n 基站设备/n 强大/a 热切/a 期许/v 华为/nr 智能手机/n 行业/n 超越/v 苹果/n 三星/nz 购买/v 华为/nr 手机/n 梦想/n 早日/t WIFI/eng 信号/n 强/a 手机/n 真心/d 信赖/n 华为/nr 一台/m 机/ng 华为/nr 希望/v 真的/d 越来越/d 手机/n 棒/a 品牌/n 手机/n 屏幕/n 大小/b 合适/a 轻薄/a 外观/n 很漂亮/n 老公/nr 喜欢/v 朋友/n 买/v 满意/v 手机/n 值得/v 一款/m 手机/n 喜欢/v 感觉/n 手机/n 快递/v 员/zg 服务/vn 手机/n 很棒/a 好评/v 手机/n 确实/ad 送货/v 服务/vn 棒/zg 拿货/n 晚/tg 送货员/l 久/a 不好意思/a 两个/m 月/m 性价比/n 超高/v 手机/n 手机/n 下次/t 买手机/n 不/d 送/v 内存卡/nr 买/v 黑色/n 手机/n 配/v 白色/n 手机/n 壳/n 发货/n 手机/n 配件/n 总/b 感觉/n 华为/nr 手机/n 山寨/ns 做/v 手机/n 做/v 十来天/d 感觉/n 京东/ns 毛/n 贱/a 唯一/b 感觉/n 担心/v 电量/n 触屏/n 失灵/n 现象/n 边框/n 不/d 手机/n 手/n 手机/n 很好/d 有时候/l 卡/n 东西/ns 喜欢/v 京东上/n 买/v 霍霍/nr 感觉/n 荣耀6/n 网上/s 做工/v 比不上/l 同价位/n 手机/n 真机/n 到手/d 感觉/n 质量/n 惊艳/a 感觉/n 喜欢/v 哈哈哈/o 手机/n 手机/n 喜欢/v 感觉/n 整体/n 挺不错/i 内存卡/nr 买/v 手机/n 黄点/n 很快/d 总体/n 感觉/n 好用/v 手机/n 荣耀6/n 手机/n 性价比/n 高/a 功能/n 全/a 电池/n 耐用/a 很好/d 手机/n 精致/a 优美/a 手机/n 月/m 号/m 付款/v 算/v 正好/a 一个月/m 说/v 缺点/n 优点/n 有大/a 水军/n 添/v 第一/m 系统/n 崩溃/v 死机/n 崩溃/v 晚上/t 定到/v 早上/t 闹铃/n 闹铃/n 没响/v 不/d 说/v 系统/n 崩溃/v 手机/n 重启/v 死机/n 月/m 号/m 晚上/t 手机/n 放/v 床头/n 第二天/m 一早/d 摸/v 手机/n 发烫/v 手机/n 自动关机/l 估计/v 发烫/v 晚上/t 重启/v 手机/n 配置/v 高/a 做工/v 真/d 手机/n 外包/n 一圈/m 亮/v 条/n 原谅/nr 不/d 材料/n 实在/v 粗糙/a 接口/v 更是/d 粗糙/a 第一点/m 手机/n 闹铃/n 第二天/m 不/d 响/v 耽误/v 事/n 勇敢/a 买/v 华为/nr 手机/n 漂亮/a 轻/a 手机/n 质量/n 外形/n 4G/n 华为/nr 流氓/n 更新/d 系统/n 强加/v APP/eng 不让/v 删除/v 亮度/n 稍微/d 弱/a 手机/n 做工/v 感觉/n 特别/d 耳机/n 坏/a 申请/v 换货/nz 第二天/m 换/v 舒服/a 整体/n 不/d 华为/nr 手机/n 厉害/a 听说/v 改用/v 最新/d 麒麟/n 920/m CPU/eng 性能/n 提升/v 手/n 感觉/n 强烈建议/l 花粉/n 轻易/a 卸载/v 手机/n 自带/n 真心/d 漂亮/a 手机/n 国产/n 安卓/nr 手机/n 秒杀/n 国外品牌/n 喜欢/v 手机/n 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 配置/v 屏幕/n 外观/n 漂亮/a 手感/n 原厂/n 软件/n 流畅/a 唯一/b 缺点/n 发热/v 烫手/v 建议/n 晚上/t 关机/n 手机/n 超负荷/b 运作/vn 手机/n 捆绑/v 套装/n 消费/vn 太/d 坑人/n 黑色/n 手机/n 配/v 白色/n 手机套/n 语/ng 收/v 放在/v 家里/s 闲置/n 垃圾/n 电池/n 足够/v 信号/n 手机/n 上个/b 手机/n 荣耀/nr WIFI/eng 海思/nr CPU/eng 高通/nr 不/d 发热/v 一台/m 手机/n 数字/n 星/n S4/eng 发热/v 太/d 厉/a 害/v 一部/m 手机/n 手机/n 满意/v 系统/n 流畅/a 外观/n 很漂亮/n 手机/n 实用/v 手机/n 轻/a 手感/n 行/zg 手机/n 屏/ng 暖色/n 边框/n 塑料/n 一周/m 重启/v 两次/m 感觉/n 电池/n 耐用/a 上网/v 玩/v 手机/n 性能/n 流畅/a 屏幕/n 小黑点/n 点/m 贴膜/n 换/v 膜/n 时/ng 擦不掉/v 对光/n 知/v 屏幕/n 手机/n 值得/v 拥有/v 朋友/n 说好/v 手机/n 屏幕/n 很大/a 玩游戏/n 电影/n 值得/v 购买/v 几天/m 手机/n 手机/n 手机/n 好看/v 快递/v 很快/d 很好/a 手机/n 持续/vd 支持/v 华为/nr 相/v 手机/n 寿命/n 久/a 一点/m 一段时间/l 评价/n 华为/nr 手机/n 真的/d 死/v 机/n 运行/v 流畅/a 外观/n 漂亮/a 满意/v 荣耀/nr 手机/n 手机/n 做工/v 精致/a 4G/n 同等/b 手机/n 卖场/n 价位/n 差别/d 手机/n 好用/v 喜欢/v 快递/v 慢/a 无所谓/l 手机/n 套餐/n 实惠/vn 喜欢/v 京东上/n 电子产品/n 豪华/a 套装/n 手机/n 配饰/v 搞/v 郁闷死/i 手机/n 真的/d 赞/v 耳机/n 包装/v 风骚/n 朋友/n 喜欢/v 国货/n 手机/n 挺好用/a 支持/v 国产/n 性价比/n 盖/v 真心/d 喜欢/v 一个月/m 自动关机/l 送/v 贴膜/n 指纹/n 满天飞/nr 系统/n 有待/v 优化/vn 充电/v 时/n 充电器/n 温度/n 太/d 高/a 电池/n 续航/nr 充/v 手机/n 华为/nr 加油/v 国产/n 雄起/v 华为/nr 手机/n 越来越/d P6/eng 太/d 不经/d 摔/v 不/d 支持/v 4G/n 买/v p6/eng 摔/v 手机/n 手机/n 生生/n 摔坏/v 手机/n 很棒/a 国产机/n 强大/a 电量/n 足/a 不/d 三星/nz 机子/n 玩/v 一会/m 烫手/v 玩/v 一会/m 不/d 发烫/v 手机/n 手机/n 想象/n 屏幕/n 够/v 速度/n 信号/n 电视剧/n 手机/n 屏幕/n 手机/n 价钱/n 划算/v 收到/v 手机/n 优酷/a 支持/v 华为/nr 科技/n 领先/n 手机/n 漂亮/a 智能/n 省/n 电/n 超级/b 省/n 电/n 技术/n 实用/v 一部/m 手机/n 边框/n 丑/a 性能/n 强劲/a 盖/v 漂亮/a 几个/m 月前/t 想/v 买/v 一部/m 手机/n 打开/v 京东/ns 前部/f 京东/ns 买/v 感觉/n 点/m 意外/a 手机/n 下水/v 联想/v 手机/n 二号/m 离得/v 远/a 手机/n 挺快/v 总体/n 物有所值/l 手机/n 顺手/d 特意/d 几天/m 评价/n 手机/n 真的/d 手机/n 黑色/n 手机/n 配/v 白色/n 外壳/n 加/v 蓝色/n 耳机/n 醉/v 性价比/n 很高/a 手机/n 支持/v 国货/n 手机/n 整体/n 手机/n 虚拟/v 键盘/n 不/d 喜欢/v 赞/v 手机/n 第二部/m 华为/nr 手机/n 货/n 明细/ad 屏幕/n 发黄/v 发暗/a 换/v 第二次/m 暗/v 黄/nr 屏幕/n 第一部/m 同事/n 买/v 联通/nz 版/n 设置/vn 状况/n 明细/ad 屏幕/n 亮/v 客观/n 讲/v 华为/nr 手机/n 外观/n 拍照/v 四分/m 功能/n 功能/n 貌似/v 设定/v 效果/n 很好/a 手机/n 运行/v 速度/n 流畅/a 手机/n 华为/nr 造/v 手机/n 牛/n 逼/v 很爽/a 值得/v 入手/v 手机/n 京东/ns 太/d 恶心/n 非要/b 买/v 套装/n 货/n 买/v 套装/n 到手/d 却是/d 裸机/b 想要/v 手机/n 耐心/a 等待/v rdquo/eng 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 配置/v 玩游戏/n 狂/n 现/t 流畅/a 续航/nr 充/v 两天/m 华为/nr 良心/a 产品/n ≧▽≦ 手机/n 质量/n 贵/a 点/m 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 买/v 几款/m 国产机/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 喜欢/v 支持/v 国产/n 手机/n 很漂亮/n 送货/v 性价比/n 超高/v 国产/n 4G/n 手机/n 支持/v 手机/n s/eng 丢/v 换/v 手机/n 发现/v 买/v 套餐/n 手机/n 配件/n 没到/v 手机/n 性能/n 手机/n 很好/a 发现/v 手机/n 还好/v 手机/n 背后/f 摄像头/n 处/n 盖/v 不平/n 顺畅/a 手感/n 总体/n 星期/t 玩游戏/n 时/n 游戏/n 死机/n 现象/n 几次/m 手机/n 发热/v 次/t 失望/v 想换/v 手机/n 手机/n 华为/nr 手机/n 边框/n 塑料/n 略显/v 廉价/n 背部/f 贴膜/n 不/d 花/v 手机/n 收到/v 当天/t 发现/v 听筒/n 声音/n 很小/a 听/v 不/d 几天/m 免提/v 一点/m 隐私/b 申请/v 退货/v 客服/n 受理/v 退货/v 华为/nr 京东/ns 网上/s 买/v 两千/m 商品/n 希望/v 退货/v 电/n 孑/n 商品/n 不可避免/l 检漏/v 次品/n 希望/v 京东/ns 遵守/v 七天/t 退货/v 承诺/v 别坏/v 京东/ns 华为/nr 印象/n 半个/m 月/m 评价/n 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 安装/v 好几个/m 大型软件/l 运行/v 照样/d 流利/n 手机/n 真心/d 超级/b 喜欢/v 手机/n 希望/v 买/v 手机/n 飞快/v 好些/m 天/q 没出/v 手机/n 希望/v 手机/n 满意/v 屏幕/n 华为/nr 手机/n 质量/n 可靠/v 用过/v 手机/n 反应速度/n 最快/d 支持/v 国货/n 两个/m 缺点/n 手机/n 周边/f 一圈/m 金属/n 塑料/n 仿制/v 失望/v 手机/n 买/v 手机/n 用起/v 即来/d 顺手/d 希望/v 华为/nr 越做越/v 进一步/d 优化/vn 手机/n 操作系统/l 手机/n 发热/v 现象/n 担心/v 手机/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 值得/v 购买/v 手机/n 流畅/a 习惯/n 华为/nr 界面/n 可惜/v 坐/v 公交/n 小偷/d 苹果/n 手机/n 偷/v 心痛/n 手机/n 屏幕/n 触摸/v 感/vg 手/n 干净/a 不留/v 指纹/n 显得/v 干净/a 第一天/m 买/v 手机/n 第二天/m 屏/ng 摔碎/v 屏/n 保护/v 不周/t 手机/n 满意/v 外观/n 重量轻/v 点/m 声音/n 大点/d 手机/n 内置/n 没什么/l 用户/n 满分/d 100/m 分/v 评/v 90/m 份/n 真心/d 说/v 京东/ns 服务/vn 猫/n 宝/n 强多/v 手机/n 正品/n 不/d 评论/n 说实话/l 款/m 手机/n 描述/v 夸张/v 手机/n 无卡顿/nr 现象/n 外观/n 拿到/v 手/n 手机/n 漂亮/a 总体/n 套餐/n 保护套/n 太/d 不值/n 颜色/n 白色/n 黑色/n 手机/n 4G/n 手机/n 一款/m 价格/n 手机/n 满意/v 一段时间/l 总体/n 感觉/n 手机/n 太/d 高/a genn/eng 满意/v 购物/n 荣耀6/n 值得/v 拥有/v 手机/n 一段时间/l 真的/d 值得/v 购买/v 手机/n 不/d 解释/v 国产/n 一段时间/l 整体/n 感觉/n 遗憾/a 显示屏/n 下方/f 有个/r 坏点/n 手机/n 铃声/n 音质/n 太/d 差/a 手机/n 价格/n 不/d 便宜/a 还好/v 手机/n 很漂亮/n 支持/v 国产机/n 价格/n 买/v 手机/n 值/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 玩/v 很久/m 手机/n 手机/n 保护套/n 太/d 灵敏/nr 耳机/n 隔音/n 效果/n 手机/n 一般般/l 手机/n 手机/n 流畅/a 系统/n 很好/d 华为/nr 手机/n 喇叭/n 音质/n 电池/n 不多/m 天/n 手机/n 很好/a 手机/n 值得/v 购买/v 手机/n 性价比/n 高/a 支持/v 国货/n 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 物超所值/i 手机/n 不想/v 手机/n 推荐/v 身边/s 朋友/n 这款/r 手机/n 真的/d 很好/d 推荐/v 身边/s 朋友/n 这款/r 手机/n 真的/d 很好/d 性价比/n 手机/n 好用/v 国货/n 手机/n 用过/v 安卓/nr 手机/n 买/v 这款/r 手机/n 冲着/p 3G/n 运行/v 内存/n 核/n 处理器/n 速度/n 体验/n 4G/n 急速/d 感觉/n 很爽/a 整体/n 外观/n 黑色/n 适合/v 男人/n 老公/nr 买/v 满意/v 一款/m 游戏/n 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 支持/v 华为/nr 希望/v 版本/n 希望/v 海思/n 麒麟/n CPU/eng 喜欢/v 华为/nr 自强/v 买手机/n C199/eng 荣耀6/n 真心/d 感觉/n 华为/nr 希望/v 麦芒/nr 系列/q 新用/b 海思/n A199/eng 海思/nr CPU/eng OK/eng 美国/ns 货/n 揪心/a 国产手机/n 一款/m 很好/a 一部/m 手机/n 推荐/v 手机/n 确实/ad 好看/v 手机/n 几天/m 总的来讲/c 华为/nr 手机/n 国产手机/n 战斗机/n 小米/n 纠结/v 两款/m 手机/n 建议/n 入手/v 华为/nr 荣耀/nr 收到/v 商品/n 时/n 发现/v 手机/n 网络/n 没网/v WiFi/eng 网络/n 纠结/v 几天/m 换货/nz 两天/m 手机/n 反应速度/n 色彩/n 性价比/n 希望/v 能耐/n 用点/n 缺点/n 屏幕/n 下方/f 公分/n 黄带/n 确实/ad 不/d 影响/vn 送/v 皮套/n 白色/n 黑色/n 手机/n 感觉/n 别扭/a 星/n 希望/v 国产/n 华为/nr 越来越/d 给力/a 希望/v 一部/m 手机/n 华为/nr 一款/m 手机/n 套装/n 东西/ns 全/a 买/v 支持/v 京东/ns 月/m 号买/v 黄屏/n 当天/t 换/nz 10/m 号/m 客服/n 来电/v 换/v 十来天/d 弯/v 辛苦/a 抢来/v 加/v 1999/m 钱/nr 换/v 26/m 号/m 客服/n 来电/v 说换/v 手机/n 看弯/v 不/d 还好/v OJK/eng 黄屏/nr 默认/v 弯/v 微弯/n 右上角/f 微/d 翘/v 恐怖/a 手机/n 用过/v 国产手机/n 手机/n 支持/v 国产/n 华为/nr 雄起/v 手机/n 两个/m 星期/t 死机/n 三次/m 用着/v 过程/n 总会/n 情况/n 发生/v 打电话/l 界面/n 蹦出/v 朋友/n 买/v 挺好/a 真不知道/i 背/v 手机/n 原因/n 帮/v 朋友/n 落单/a 朋友/n 说/v 好用/v 手机/n 噢/e 说/v 荣耀6/n 黄屏/nr 拿到/v 手机/n 特意/d 确实/ad 一点/m 不/d 影响/vn 视觉效果/n 太/d 影响/vn 半个/m 月/m 手机/n 整体/n 情况/n 异常/d 死机/n 重启/v 特别/d 地方/n 手机/n 质感/n 塑料/n 感/vg 强/a 2000/m 块钱/n 手机/n 很棒/a 手机/n 支持/v 国产/n 手机/n 自动/vn 亮度/n 屏幕/n 忽闪/z 现象/n 不爽/a 不用/v 自动/vn 亮度/n 速度/n 很快/d 发货/n 很快/d 手机/n 好看/v 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 天/n 感觉/n 买/v 套装/n 买手机/n 合算/v 手机/n 送/v 贴膜/n 搞/v 套餐/n 忽悠/z 不值/n 手机/n 挺不错/i 比较满意/l 性价比/n 不/d 高/a 手机/n 还好/v 手机/n 一个多月/m 感觉/n 性价比/n 一段时间/l 手机/n 华为/nr 荣耀6/n 正好/a 第十天/m 电/n 很足/a 手机/n 完/v 放在/v 桌上/s 一会/m 打电话/l 发现/v 手机/n 成/n 砖头/n 方法/n 试/v 无语/v 明天/t 找/v 售后/n 检测/vn 好久/m 评价/n 手机/n 性价比/n 信赖/n 华为/nr 手机/n 外观/n 性能/n 的说/u 自动关机/l 现象/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 愉快/a 购物/n 手机/n 质量/n 手机/n 款式/n 大方/n 好看/v 有待/v 考验/vn 一款/m 手机/n 赞/v 下巴/n 块/zg 配/v 按键/n 完美/a 手机/n 外观/n 配置/v 强悍/a 手感/n 手机/n 京东/ns 服务/vn 真心/d 差/a 本来/t 想/v 赶紧/d 收货/n 充电/v 宝/n 没货不/l 发货/n 通知/v 打电话/l 找/v 客服/n 回复/v 办法/n 投诉/v 没人/v 回/v 真心/d 语/ng 只能/v 说/v 手机/n 京东/ns 服务/vn 不报/v 期望/v 购买/v 谨慎/a 三思而行/i 手机/n 质量/n 性价比/n 高/a 昨天/t 拿到/v 手机/n 充电器/n 手机/n 神机/n 华为/nr 手机/n 信得过/v 手感/n 屏幕/n 清晰度/n 高/a 拍照/v 性能/n 杠杠/n 支持/v 国产/n 手机/n 发热/v 流畅/a 屏幕/n 颜色/n 艳丽/a 颗粒感/n 软件/n 做/v 手机/n 没得说的/l 国外/s 知名品牌/n 相媲美/z 中国/ns 多几家/m 华为/nr 公司/n 强大/a 联想/v 黄金/n 斗士/n A8/eng A808T/eng 4G/n 手机/n 深邃/a 黑/a TD/eng LTE/eng TD/eng SC/eng 手机/n ............../m 关注/v 这款/r 荣耀6/n 综合/vn 信息/n 感觉/n 网通/n 功能/n 屏幕/n 男性/n 手机/n 屏幕/n 说/v 5.5/m 吋/yg 尺寸/n 最佳/z 之外/f 要强/v 努比亚/ns 孩子/n 手机卡/n 果断/d 出手/v 没想到/l 击/vg 心情/n 多云转晴/nr 手机/n 孩子/n 满意/v 款/m 荣耀6/n 留给/v 孩子/n 拒绝/v 此款/r 手机/n 魅力/n 说实话/l 唯一/b 担心/v 孩子/n 学校/n 里/f 是因为/c 办理/n 宽带/n 原因/n 办理/n 联通/nz 电信/n 手机/n 套餐/n 被迫/d 双机/n 党/n rdquo/eng 买/v 制式/n 手机/n 这款/r 手机/n 雪藏/nr 麻烦/an 款/m 手机/n 新要/b 赞/v 期待/v 这款/r 手机/n 早日/t 推出/v 4G/n 全/a 网通/n 版本/n 手机/n 到手/d 一周/m 感觉/n 真题/n 感觉/n 款/m 手机/n 买/v 值/v 手机/n 收到/v 满意/v /m 好不容易/l 抢到/v 手机/n 赶上/d 外观/n 盖/v 炫/v 电池/n 续航/nr 信号/n 相机/d 系统/n 不/d 习惯/n 杀/v 后台/n 手机/n 插卡/n 地方/n 凹陷/v 一位/m 同事/n 品牌/n 抢/v 不到/v 果断/d 入手/v 华为/nr 荣耀6/n 帮抢/v 手机/n 总体/n 黑屏/nr 放/v 十分钟/m 长/a 开机/n 键/n 10/m 秒/n 熟悉/v 开/v 机界面/n 希望/v 黑屏/nr 不/d 拿到/v 监测点/n 检测/vn 维修/v 手机/n 赠送/v 皮套/n 白色/n 遗憾/a 手机/n 老爸/n 很好/d 支持/v 华为/nr 创新/v 买/v 手机/n 想买/v 水果/n 和三棒/nz 总体/n 算/v 满意/v 提/v 几个/m 边框/n 航空/n 复合材料/n 说白了/l 塑料/n 质感/n 卡槽/nr 做/v 太/d 屌丝/n 外/f 拔开/v 那种/r 山寨/ns 风/n P7/eng 金属/n 边框/n 水果/n 式/k 卡/n 槽/ng 相比/v 略显/v LOW/eng 关系/n 小米/n 竞争对手/n 玩游戏/n 玩/n 2048/m 卡顿/nrt 崩溃/v 拥有/v 920/m 八核/n 实属/n 不该/v 估计/v 系统/n 兼容性问题/l 玩/v 几次/m 刀塔/n 传奇/n 华为/nr 服务器/n 短短的/z 四五天/m 里/f 崩/v 两次/m 事后/t 补偿/vn 游戏/n 体验/n 实在/v 难受/v 果断/d 删/v 不/d 完/v 可怜/v 50/m 大洋/ns 购机/n 不到/v 10/m 天/n 提示/v 系统升级/n 在线/b 升机/n 死机/n 变砖/v 华为/nr 客服/n 电话/n 答/v 曰/vg 不/d 建议/n 在线/b 升级/vn 不/d 建议/n 做/v 菜单/n 干鸟/n 华为/nr 做/v 几年/m 手机/n 一线品牌/n 差距/n 售后/n 郁闷/a 拿到/v 售后/n 刷/v 不好/d 换/nz 新机/n 半个/m 月/m 建议/n 找/v 京东/ns 京东/ns 换机/nz 速度/n 值得/v 肯定/v 手机/n 不错呀/n 担心/v 荣耀/nr 手机/n X/eng 米/m 太/d 荣耀/nr 真的/d 喜欢/v 手机/n 手机/n 几天/m 评价/n 整体/n 感觉/n 手机/n 几天/m 流畅/a 屏幕/n 黄/a 感觉/n 手机/n 唯一/b 华为/nr 笔画/n 输入/v 灵敏度/n 太/d 差/a 待用/v 希望/v 不适/a 处/n 快递/v 给力/a 手机/n 一个多月/m 手机/n 给力/a 加油/v 华为/nr 加油/v 手机/n 屏幕/n 手感/n 舒服/a 支持/v 国产/n 华为/nr 加油/v 手机/n 屏幕/n 很大/a 手感/n 支持/v 国产/n 华为/nr 加油/v 很好/a 手机/n 样子/n 好看/v 屏幕/n 值得/v 拥有/v 很好/a 手机/n 样子/n 好看/v 屏幕/n 值得/v 拥有/v 手机/n 买/v 不/d 打电话/l 扯远/v 手机/n 惊喜/a 屏幕/n 效果/n 处理器/n 给力/a 国产手机/n 处理器/n 样子/n 同价位/n 购买/v 款/m 手机/n 手机/n 快递/v 送货/v 挺快/v 手机/n 款/m 华为/nr 荣耀6/n 手机/n 外观/n 手感/n 质量/n 没得说/l 不愧为/v 旗舰/n 机型/n 秒杀/n 国产手机/n 价格/n 算/v 反正/d 买/v 不/d 后悔/v CPU/eng 华为/nr 提高/v 希望/v 升级/vn 优化/vn 更好/d 力/n 这款/r 手机/n 手机/n 外观设计/n 美/ns 漂亮/a 一点/m 时间/n 评价/n 机子/n 手机/n 信号/n 稍微/d 差点/n 地方/n 信号/n 手机/n 信号/n 信号/n 不/d 手机/n 正品/n 物流/n 太慢/a 网/n 购/vg 满意/v 一部/m 手机/n 最贵/a 支持/v 国货/n 华为/nr 手机/n 感觉/n 1999/m 元/m 价格/n 几千元/m 苹果/n 手机/n 没什么/l 区别/n 手机/n 满意/v 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 手机/n 失望/v 网购/n 送货/v 慢/a 手机/n 行/zg 手机/n 说/v 缺点/n 讨/v 300/m 配送/v 垃圾/n 玩意/n 手机/n 性价比/n 唯一/b 缺点/n 导航/v 栏/n 多余/m 占/v 位置/v 手机/n 下方/f 一大块/m 黑/a 地方/n 三星/nz 做成/v 导航/v 栏/n 放在/v 主/b 屏幕/n 手机/n 电量/n 很好/a 手机/n 支持/v 国货/n 很好/a 手机/n 支持/v 国货/n 手机/n 电/n 时间/n 长/a 信号/n 强/a 苹果/n 信号/n 地方/n 手机/n 信号/n 大小/b 合适/a 手机/n 党/n 够/v 一整天/m 手机/n 还好/v 快递/v 不怎么样/l 说/v 挺好/a 不/d 办事/n 京东/ns 快递/v 管理/vn 快递/v 送到/v 查询/v 客服/n 说/v 订单/n 下单/v 成功/a 送到/v 快递/v 送/v 不到/v 明明/t 单独/d 卖/v 手机/n 总体/n 手机/n 轻微/d 黄屏/nr 自行/r 开关机/l 手机/n 速度/n 不/d 卡顿/nrt 手机/n 屏幕/n 有个/r 黑点儿/nr 不/d 开心/v 不/d 影响/vn 退货/v 浪费/n 几天/m 自认倒霉/l 先用/v 手机/n 性能/n 一点/m 不灵敏/l 不/d 影响/vn 前期/f 黑屏/nr 按键/n 安/v 兔/ng 跑/v 分/q 发热/v 摄像/v 发热/v 信号/n 有时候/l 不好/d 主题/n 图标/n 早上/t 满电/nz 中午/t 50/m 电/n 中午/t 充满/a 下午/t 玩/v 支撑/v 晚上/t 晚上/t 充满/a 睡觉/v 总体/n 商务/n 气息/n 挺重/a 这款/r 手机/n 没得说/l 国产/n 战斗机/n 噢/y 耶/nr 款/m 手机/n 值得/v 购买/v 手机/n 暂时/d 感觉/n 京东/ns 服务/vn 越来越/d 差/a 京东/ns 速度/n 手机/n 没什么/l 还好/v 没官/v 网/n 售后/n 保证/v 手机/n 屏幕/n 一闪一闪/i 手机/n 像素/n 真的/d 不咋地/z 手机/n 漂亮/a 挺好用/a 祝福/nr 华为/nr 喜欢/v 手机/n 很快/d 手机/n 喇叭/n 不咋地/z 还好/v 手机/n 坏/a 不/d 上图/v 手机/n 4g/n 手机/n 速度/n 整体而言/l 此款/r 购买/v 手机/n 划算/v 外观设计/n 时尚/n 电池/n 不/d 耐用/a 充电/v 手机/n 顺手/d 手机/n 是非/v 搞/v 饥饿/n 营销/vn 非要/b 选/v 套装/n 版/n 变相加价/n 手机/n 手感/n 系统/n 操作/v 挺快/v 摄像头/n 成像/v 效果/n 主打/n 拍照/v 手机/n 快递/v 很快/d 手机/n 外放/v 音质/n 蓉/j 发货/n 速度/n 手机/n 喜欢/v 本来/t 抱/v 支持/v 国产/n 心态/n 买/v 荣耀6/n 买回来/l 试用/vn 两天/m 手机/n 上网/v 速度/n 运行/v 流畅/a 手机/n 屏幕/n 白色/n 画面/n 均匀/a 性太差/n 下端/f 暗区/n 影响/vn 图片/n 效果/n 屏幕/n 背光板/n 关系/n 不/d 华为/nr 定义/n 标准/n 产品/n 卖/v 消费者/n 国内/s 手机/n 厂商/n 想做到/v 全球/n 品牌/n 距离/n 很大/a 手机/n 收到/v 想/v 担心/v 见到/v 实物/n 不好/d 不/d 手机/n 相对来说/l 希望/v 手机/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 荣耀/nr 黑色/n 版/n 4G/n 手机/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 套装/n 版/n 手机/n 特别/d 棒/zg 相机/d 像素/n 想象/n 对焦/vn 还好/v 不/d 对焦/vn 噪点/n 对焦/vn 手机/n 正品/n 整体/n 支持/v 国产手机/n 老爸/n 买/v 总体/n 老爸/n 满意/v 摄像头/n 成像/v 效果/n 主打/n 拍照/v 手机/n 手机/n 手感/n 发烫/v 性能/n 高/a 手机/n 发烫/v 算是/v 现象/n 手机/n 好看/v 支持/v 国货/n 买/v 原因/n 回来/v 跑/v 过分/n 深度/ns 测试/vn 后排/vn 良心/a 说/v 优秀/a 一款/m 手机/n rdquo/eng 手机/n 真不错/i 手机/n 几天/m 外观/n 大小/b 合适/a 系统/n 流畅/a 比较满意/l 手机/n 流畅/a 卡住/nr 情况/n 安卓/nr 系统/n 理解/v 手机/n 玩/v 久/a 发烫/v 充电/v 超级/b 省/n 电/n 模式/n 强大/a 一点/m 意见/n 提/v 屏幕/n 底部/f 发黄/v 白色/n 页面/n 时/n 底部/f 泛黄/j 不/d 影响/vn 确实/ad 闹心/v 想着/v 一部/m 手机/n 屏幕/n 解决/v 手机/n 10/m 天/n 弯/v 感觉/n 兼容性/l 电池/n 给力/a 还好/v 换货/nz 期/n 以内/f 换货/nz 程序/n 太/d 麻烦/an 还好/v 换到/v 老公/nr 喜欢/v 支持/v 国产手机/n 外观设计/n 简洁/a 大方/n 反应速度/n 很快/d 手机/n 拍照/v 性价比/n 很高/a 手机/n 感觉/n 不知/v 一如既往/i 手机/n 一台/m 而尔/nrt 外形/n 价格/n 低/a 手机/n 打电话/l 需求/v 无所谓/l 手机/n 通话/n 破音/n 第一次/m 华为/nr 手机/n 一段时间/l 感觉/n 手机/n 发烫/v 感觉/n 款/m 手机/n 同事/n 手机/n 美观/nz 性价比/n 高/a 华为/nr 手机/n 几个/m 真心/d 喜欢/v 支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 精品/n P7/eng 挺好用/a 荣/nr 做工/v 买/v 好多/m 华为/nr 手机/n 送/v 手机/n 买/v 黑白/z 手机/n 上网/v 速度/n 超级/b 手机/n 喜欢/v 国产机/n 电池/n 耐用/a 样式/n 好看/v 手机/n 充电/v 时/n 充电器/n 异常/d 发烫/v 怎么回事/l 手机/n 物流/n 很快/d 第一天/m 下单/v 第二天/m 中午/t 物流/n 贴心/v 手机/n 没什么/l 挺好/a 手机/n 很好/a 关键/n 性价比/n 高/a 超值/v 一款/m 手机/n 介绍/v 朋友/n 购买/v 华为/nr 手机/n 名不虚传/i 支持/v 国产/n 抱/v 犹豫/a 心/n 买/v 回来/v 试/v 手机/n 真的/d 很好/d 三星/nz 闹/v 三多/m 不/d 追求/v 牌子/n 手机/n 外观/n 质量/n 颜色/n 买来/v 送/v 朋友/n 喜欢/v 喜欢/v 花/v 品牌/n 收到/v 手机/n 喜欢/v 手机/n 好不容易/l 抢到/v 手机/n 内部/f 有异响/l 手机/n 两天/m 感觉/n 系统/n 流畅/a 度/q 高/a 好玩/v 功能/n 卡顿/nrt 玻璃/n 很漂亮/n 真的/d 好看/v 手机/n 一段时间/l 感觉/n 手机/n 物有所值/l 手机/n 国产手机/n 值得/v 推荐/v 几款/m 速度/n 流畅/a 触摸/v 效果/n 实用/v 软件/n 不/d 手机/n 垃圾/n 软件/n 一大堆/m 值得/v 推荐/v 手机/n 杠杠/n 滴/v 买/v 手机/n z7mini/eng 手机/n 网上/s 黑/a 理/n 双卡/nr 手机/n 感觉/n 很爽/a 手机/n 下次/t 购/v 华为/nr 手机/n 预约/v 买/v 手机/n 手机/n 很大/a 气/n 价格/n 实惠/vn 处理速度/n 很快/d 支持/v 国产/n 外观/n 很漂亮/n 速度/n 妈妈/n 再也/d 不/d 担心/v 手机/n 卡/n 手机/n 本来/t 计划/n 买/v 米/q 月份/n 版/n 需/v 抢购/v 太/d 失望/v 品牌/n 四五千元/m 手机/n 性价比/n 高/a 手机/n 流畅/a 充电/v 时/n 充电器/n 手机/n 发热/v 荣耀6/n 热/a 控/v 比不上/l 三星/nz 手机/n 很漂亮/n 塑料/n 中框/n 无力/n 吐/v 槽/ng 手机/n 整体/n 手机/n 两天/m 性价比/n 高/a 快递/v 很快/d 手机/n 物流/n 给力/a 手机/n 喜欢/v 手机/n 收到/v 还好/v 拿到/v 手机/n 电源/n 键/n 不好/d 按了/p 半天/m 光线/n 感应/v 不灵敏/l 国产/n 唯一/b 一颗/m 高大/a 手机/n CPU/eng 性能/n 功耗/n 完美/a 手机/n 支持/v 国产/n 待机时间/n 长/a 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 照相/d 效果/n 一部/m 手机/n 京东/ns 送货/v 速度/n 没什么/l 说/v 惊人/a 性价比/n 一款/m 手机/n 手机/n 性价比/n 送/v 东西/ns 唯一/b 不/d 满意/v 屏幕/n 触控/v 灵敏/nr 2300/m 元/m 两年/m 花/n 59/m 买/v 延保/v 一年/m 服务/vn 当是/d 买/v 耗电/v 发热/v 情况/n 还好/v 值得/v 推荐/v 买回来/l 玩/v 全民/n 游戏/n 不/d 懂/v 调整/vn CPU/eng 手机/n 跟不上/v 手指/n 速度/n 游戏/n 单核/n 运行/v 核心/n 停/v 不动/a 大型/b 游戏/n 整体/n 值/n 价/n 手机/n 运行/v 通话质量/n 手机/n 物有所值/l 一款/m 手机/n 外形/n 简单/a 大气/n 手机/n 支持/v 国产机/n 手机/n 行/zg 音质/n 不怎么样/l 智能/n 保护套/n 白色/n 不/d 好看/v 先用/v 手机/n 速度/n 兼容性/l 发热/v 唯一/b 缺点/n 电池/n 宣传/vn 充/v 手机/n 手机/n 真的/d 喜欢/v 拿到/v 手机/n 开机/n 提示/v 系统升级/n 升级/vn 死机/n 死机/n 死机/n 希望/v 汽车/n 手机/n 学习/v 手机/n 算/v 手机/n 手机/n 满意/v 买到/v 时/ng 发现/v 付钱/v 整体而言/l 款/m 手机/n 确实/ad 手机/n 真心/d 特意/d 两天/m 评价/n 运行/v 流畅/a 反应速度/n 够快/a 相机/d 没得说/l 夜间/t 拍照/v 效果/n 有待/v 提高/v 总体/n 这款/r 国产手机/n 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 手机/n 外观/n 漂亮/a 感觉/n 很棒/a 手机/n 原/n 包装/v 一套/m 贴膜/n 套装/n 赠品/n 送/v 贴膜/n 多余/m 黑色/n 手机/n 硬是/d 送/v 白色/n 保护套/n 只好/d 先/d 凑合/v 套/q 确实/ad 定制/v 合上/v 时/ng 透明/v 窗/s 位置/v 显示/v 时间/n 天气/n 手机/n 预装/v 华为/nr 手机/n 管家/n 功能/n 最初/t 装/v 360/m 发现/v 360/m 删掉/v 冲电/vn 手机/n 发烫/v 还好/v 感觉/n 两台/m 微距/n 好像/v 差距/n 音量/n 外放/v 不好/d 老公/nr 喜欢/v 听歌/v 说/v 手机/n 音质/n 亵渎/v 耳朵/n 手机/n 系统/n 运行/v 流畅/a 几天/m 评价/n 手机/n 发热/v 手机/n 拿到/v 几天/m 感觉/n 手机/n 大小/b 适中/v 满意/v 价位/n 手机/n 手机/n 做工/v 米/m 价格/n 外观/n 差/a 点/m 操作/v 感/v 还好/v 性价比/n 很好/a 手机/n 值得/v 购买/v 几天/m 评价/n 做工/v 屏/n 清晰/a 桌面/n 设计/vn 简洁/a 操作/v 黄屏/n 音量/n 一款/m 手机/n 手机/n 很好/a UI/eng 花哨/n 手机/n 改变/v 国产机/n 功能强大/i 郁闷/a 手机/n 确实/ad 黑色/n 手机/n 发/v 白色/n 套/q 拿到/v 套子/n 扔/v 垃圾/n 篓/q 里/f 真气/n 说/v 缺点/n 声音/n 太小/n 屏幕/n 颜色/n 失真/v 虚拟/v 按键/n 相机/d 不行/v 特别/d 晚上/t 网络/n 信号/n 火车/n 上差/v 要命/v 隔壁/s 手机/n 手机/n 充电/v 特别/d 热/n 商品/n 好看/v 苹果/n 手机/n 手机/n 整体/n 些小/a 希望/v 华为/nr 做好/v 手机/n 预约/v 很久/m 收到/v 期待/v 这么久/r 喜欢/v 款/m 手机/n Feel/eng 京东/ns 消费者/n 傻/a 钱/n 1999/m 手机/n 送/v 99/m 块/q 耳机/n 加/v 一堆/m 不值钱/n 东西/ns 敢加/v 三百/m 卖/v 还好/v 1999/m 首发/d 裸机/b 价/n 拿下/v 黑/a 两部/m 京东/ns 坑人/n 套装/n 价格/n 想/v 骂人/n 华为/nr MATE/eng 故障/n 华为/nr 手机/n 入手/v 荣耀6/n 试用/vn 两天/m 感觉/n 手机/n 一段时间/l 感觉/n 挺快/v 软件/n 运行/v 流畅/a 白天/t 拍照/v 效果/n 实用/v 手机/n 续航/nr 长/a 信号/n 发热/v 控制/v 手机/n 照相/d 功能/n 不好/d 像素/n 三星/nz 800/m 像素/n 画面/n 抖/zg 华为/nr 手机/n 联通/nz 3G/n 速度/n 超慢/v 换/nz 4G/n 祈祷/v 手机/n 安卓/nr 软件/n 卡机/n 卡过/nr 次/t 手机/n 自带/n 华为/nr 管理软件/n 真心/d 不好/d 不/d 说/v 华为/nr 手机/n 管家/n 显示/v 开机/n 启/v 软件/n 360/m 显示/v 10/m 多个/m 确实/ad 10/m 多个/m 开机/n 自启/v 360/m ROOT/eng 华为/nr 手机/n 哭/v 款/m 手机/n 性价比/n 算是/v 外形/n 屏幕/n 清晰/a 手机/n 性能/n 强大/a 手机/n 行/zg 性价比/n 总体/n 说/v 价位/n 买/v 手机/n 只不过/c 待机时间/n 说/v 不/d 玩游戏/n 打打/v 工作/vn 电话/n 只能/v 待机/n 总体/n OK/eng 手机/n 卖相/n 拿到/v 手机/n 短短几天/i 卡机/n 重启/v 几次/m 打电话/l 客服/n 咨询/vn 