不错/a 8090
手机/n 5424
支持/v 2589
华为/nr 2580
买/v 2381
不/d 2283
感觉/n 1931
喜欢/v 1472
速度/n 1431
京东/ns 1387
屏幕/n 1369
满意/v 1359
东西/ns 1270
国产/n 1204
高/a 1152
性价比/n 1112
说/v 1077
流畅/a 1042
系统/n 1012
外观/n 964
很快/d 846
国货/n 829
值得/v 753
荣耀6/n 741
电池/n 732
太/d 719
给力/a 697
购物/n 682
质量/n 658
运行/v 636
信号/n 612
很好/a 569
好好/d 565
总体/n 561
朋友/n 558
手感/n 555
赞/v 547
发现/v 545
漂亮/a 533
送货/v 525
价格/n 516
机子/n 500
功能/n 481
真的/d 479
希望/v 470
荣耀/nr 467
真心/d 464
帮/v 459
软件/n 457
4G/n 457
发热/v 431
很好/d 424
购买/v 422
收到/v 419
性能/n 413
评价/n 398
做工/v 392
体验/n 391
物流/n 387
很漂亮/n 384
好看/v 382
快递/v 382
国产机/n 380
还好/v 361
国产手机/n 361
黑色/n 360
确实/ad 358
几天/m 355
三星/nz 346
耐用/a 343
好用/v 334
价格便宜/n 332
送/v 331
点/m 329
第一次/m 329
整体/n 322
行/zg 322
黄屏/nr 317
效果/n 316
缺点/n 312
苹果/n 311
清晰/a 309
发货/n 308
版/n 300
拍照/v 299
照相/d 297
差/a 294
机器/n 293
同事/n 290
实惠/vn 282
一点/m 282
货/n 273
拿到/v 270
强大/a 270
小米/n 265
特别/d 262
做/v 260
好评/v 260
玩/v 259
耳机/n 258
下次/t 256
配置/v 254
月/m 253
发黄/v 253
一款/m 248
充电/v 246
/m 245
不好/d 241
正品/n 236
真/d 235
物超所值/i 234
到手/d 233
抢/v 226
稳定/a 224
商品/n 220
还行/v 219
两天/m 219
服务/vn 218
游戏/n 217
上网/v 216
推荐/v 215
卡/n 213
放心/v 212
TD/eng 206
挺不错/i 206
内存/n 205
边框/n 205
入手/v 204
声音/n 203
长/a 203
想象/n 198
现象/n 197
想/v 197
物美价廉/l 196
玩游戏/n 195
大小/b 194
虚拟/v 192
下午/t 191
键/n 186
加油/v 185
强/a 183
款/m 183
待机时间/n 182
分辨率/n 181
时间/n 179
网络/n 178
贴膜/n 178
底部/f 178
一段时间/l 178
小时/n 178
音质/n 177
轻/a 175
产品/n 174
品牌/n 174
白色/n 174
唯一/b 170
手/n 168
拥有/v 168
合适/a 167
首选/v 165
暂时/d 164
东东/ns 163
下单/v 163
不到/v 161
更好/d 161
舒服/a 161
续航/nr 159
死机/n 158
影响/vn 158
塑料/n 157
先用/v 156
时/n 156
3G/n 155
套装/n 154
字/n 154
跑/v 153
挺快/v 153
像素/n 153
发票/n 153
电/n 153
屏/ng 152
情况/n 150
盖/v 149
算/v 147
到货/v 147
设计/vn 145
天/n 145
操作/v 143
完美/a 143
顶顶顶/n 143
里/f 143
失望/v 143
网上/s 142
按键/n 142
号/m 141
价位/n 141
待机/n 140
接受/v 139
哈哈哈/o 137
机/n 135
精品/n 135
好多/m 134
重启/v 134
显示/v 134
自带/n 134
客服/n 133
选择/v 133
换/v 132
10/m 132
大气/n 130
黄/a 130
地方/n 130
外形/n 128
通话/n 128
抢购/v 128
第二天/m 127
比较满意/l 126
两个/m 126
便宜/a 126
习惯/n 125
wifi/eng 122
分/q 122
上午/t 122
没什么/l 121
试用/vn 120
自动/vn 120
超级/b 118
包装/v 118
抢到/v 118
越来越/d 117
元/m 116
只能/v 114
信赖/n 113
有待/v 113
很棒/a 113
实用/v 112
电话/n 111
膜/n 111
200/m 111
开机/n 111
很大/a 108
相机/d 108
超快/v 107
值/n 107
GSM/eng 107
实在/v 106
终于/d 105
物有所值/l 105
晚上/t 105
连接/v 105
金属/n 104
LTE/eng 104
开/v 103
核/n 103
看着/v 103
SCDMA/eng 103
退货/v 102
垃圾/n 101
本来/t 101
刚刚/d 101
下方/f 101
优点/n 100
rdquo/eng 100
昨天/t 100
保障/v 99
一个月/m 99
慢/a 98
卡顿/nrt 97
几个/m 97
期待/v 97
早上/t 97
老公/nr 96
拍/v 96
视频/n 96
送到/v 96
不行/v 95
评论/n 95
不用/v 94
谢谢/nr 94
打开/v 94
硬件/n 92
通话质量/n 92
样子/n 92
宝贝/nr 92
一部/m 92
挺好/a 91
打电话/l 91
中国/ns 91
原因/n 89
电量/n 89
界面/n 88
牛/n 86
星期/t 86
超值/v 86
设置/vn 86
升级/vn 85
薄/a 85
套餐/n 85
贴/v 85
WIFI/eng 84
不爽/a 84
质感/n 84
天/q 83
售后/n 82
先/d 81
4g/n 81
功能齐全/i 81
UI/eng 80
省/n 80
有时候/l 80
1999/m 79
全/a 79
超/v 79
一台/m 78
第二次/m 78
半个/m 78
品质/n 78
指纹/n 78
一周/m 78
遗憾/a 78
帮别人/n 78
神机/n 77
改进/v 77
上档次/b 77
时/ng 77
棒/zg 77
厉害/a 77
优化/vn 76
听/v 76
可惜/v 76
背面/f 76
过程/n 76
配送/v 76
没用/v 76
更新/d 75
挺好用/a 75
解决/v 75
人性化/n 74
功能强大/i 74
惊喜/a 74
这款/r 74
外放/v 73
试/v 73
2000/m 72
高端/n 72
黄屏/n 72
CPU/eng 71
机身/n 71
安卓/nr 71
1./m 70
新/a 70
毛病/n 70
好像/v 70
摄像头/n 69
顺手/d 69
图片/n 69
买到/v 69
模式/n 69
铃声/n 68
分/v 68
发烫/v 67
适合/v 67
星/n 67
久/a 66
充电器/n 66
细腻/a 66
反应速度/n 65
当天/t 65
对得起/v 65
贵/a 65
算是/v 64
价钱/n 64
稍微/d 63
老爸/n 63
态度/n 62
够/v 62
用户/n 62
屏/n 61
配件/n 61
感/v 61
担心/v 61
寸/m 61
越做越/v 60
槽/ng 60
坏/a 60
灵敏/nr 60
细节/n 60
精致/a 59
耗电/v 59
后悔/v 59
装/v 58
不知/v 58
订单/n 58
关注/v 58
下载/v 58
第一/m 57
流量/n 57
通病/n 57
联通/nz 57
真不错/i 57
P7/eng 57
建议/n 57
提高/v 57
找/v 56
一会/m 56
心得/v 56
米/m 56
能力/n 56
遥控/vn 55
一般般/l 55
控制/v 55
占/v 55
放/v 55
前/f 55
感受/v 55
赠品/n 55
日/m 54
芯片/n 54
简单/a 54
捆绑/v 54
充/v 53
老婆/n 53
反正/d 53
高大/a 53
微信/vn 53
钱/n 52
滴/v 52
配/v 52
搞/v 52
网速/n 52
死/v 52
音乐/n 52
2./m 52
照片/n 52
当自强/i 52
很久/m 52
掉/v 52
说好/v 51
安装/v 51
root/eng 51
商城/ns 51
申请/v 51
麻烦/an 51
估计/v 51
赞赞/v 51
大型/b 51
三个/m 50
电源/n 50
没得说/l 50
坑/n 50
程序/n 50
销售/vn 50
玻璃/n 50
卖/v 49
特意/d 49
服务态度/n 49
后台/n 49
国产品牌/n 49
台/q 49
爱/v 49
家里/s 49
音量/n 49
网站/n 49
宣传/vn 49
之间/f 49
少/a 49
免费/vn 49
色彩/n 49
第二个/m 48
差距/n 48
超赞/v 48
手里/s 48
逼/v 48
价/n 48
3g/n 48
发/v 48
测试/vn 48
100/m 47
原装/n 47
不太好/v 47
颜色/n 47
郁闷/a 47
2G/n 47
买来/v 47
泛黄/j 47
壳/n 47
听说/v 46
放在/v 46
换/nz 46
时尚/n 46
介绍/v 46
表现/v 46
麒麟/n 46
买东西/n 46
几次/m 46
杠杠/n 46
总/b 45
哈哈哈哈/o 45
果断/d 45
卡槽/nr 45
卡/nr 45
买手机/n 45
肯定/v 45
啊啊啊/nr 45
中午/t 45
换货/nz 45
蛮好/a 45
没想到/l 45
黑屏/nr 44
很高/a 44
卖家/n 44
材质/n 44
带来/v 44
充满/a 44
锁/v 44
一如既往/i 44
办法/n 44
卸载/v 44
隐藏/v 44
三天/m 44
3./m 44
16/m 43
魅族/n 43
美观/nz 43
第二部/m 43
手环/n 43
输入/v 43
花/v 43
适中/v 43
20/m 43
用过/v 42
棒/a 42
倒/v 42
个人感觉/n 42
点/q 42
网/n 42
预期/vn 42
遥控器/n 42
处理器/n 42
返回/v 42
黑/a 42
回来/v 41
预装/v 41
P6/eng 41
屏幕显示/n 41
顺畅/a 41
占用/v 41
技术/n 41
手机套/n 40
没的说/l 40
单手操作/n 40
降价/n 40
低/a 40
努力/ad 40
话/n 40
热点/n 40
QQ/eng 40
不怎么样/l 40
无线/n 39
摔/v 39
万/m 39
画面/n 39
度/q 39
选/v 39
920/m 39
米/q 39
五星/nz 39
安兔兔/nr 39
亮度/n 38
好久/m 38
良心/a 38
散热/v 38
纠结/v 38
长时间/l 38
至少/d 38
有个/r 38
500/m 38
瑕疵/n 38
完/v 38
正好/a 38
退/v 38
调/v 38
档次/n 38
SIM卡/n 37
差/n 37
插卡/n 37
裸机/b 37
公司/n 37
插/v 37
慢慢/d 37
长度/ns 37
海思/nr 37
凑合/v 37
G/eng 37
买回来/l 37
5S/n 37
大方/n 36
内置/n 36
够快/a 36
系统优化/n 36
骄傲/a 36
OK/eng 36
秒杀/n 36
提升/v 36
踏实/a 36
信息/n 36
摸索/v 36
战斗机/n 36
对此/d 36
高性价比/l 36
划算/v 36
外/f 36
喇叭/n 36
超高/v 36
用用/v 36
没话说/l 36
简洁/a 36
不想/v 36
1080/m 35
两次/m 35
够用/v 35
字体/n 35
填写/v 35
机型/n 35
精细/a 35
优惠/vn 35
神速/n 35
热/n 35
山寨/ns 35
状态/n 35
最多/d 34
气/n 34
不卡/n 34
一分货/n 34
怎么回事/l 34
掉线/v 34
未/d 34
次/t 34
3.0/m 34
很爽/a 34
3C/n 33
保护套/n 33
空间/n 33
位置/v 33
一句/m 33
差点/n 33
烫/v 33
网页/n 33
半天/m 33
企业/n 32
预约/v 32
评/v 32
说实话/l 32
冲着/p 32
WiFi/eng 32
货物/n 32
连不上/l 32
切换/v 32
太慢/a 32
提示/v 32
成功/a 32
保护/v 32
理想/n 32
检测/vn 32
数据/n 31
兼容/v 31
JD/eng 31
12/m 31
机/ng 31
一个多月/m 31
松动/a 31
sim/eng 31
图标/n 31
顶/v 31
一流/n 31
杂志/n 31
同学/n 31
官网/n 31
神器/n 31
WLAN/eng 31
爽/nr 31
款式/n 31
红外/nr 30
想要/v 30
貌似/v 30
皮套/n 30
超好/v 30
强悍/a 30
一点点/m 30
轻薄/a 30
电影/n 30
满分/d 30
请/v 30
旗舰/n 30
爸爸/n 30
是因为/c 30
中规中矩/l 30
没法/v 30
吐/v 29
上手/v 29
偏黄/n 29
水果/n 29
犹豫/a 29
智能机/n 29
走/v 29
综合/vn 29
操作系统/l 29
一加/d 29
发热量/n 29
晚/tg 29
压力/n 29
亮点/n 29
缺陷/v 29
单卡/n 29
解锁/v 29
难/a 29
研究/vn 29
员/zg 29
盒子/n 28
关键/n 28
国人/n 28
4./m 28
淘/v 28
联想/v 28
部手机/n 28
触屏/n 28
高通/nr 28
开心/v 28
电信/n 28
样式/n 28
活动/vn 28
30/m 28
电脑/n 27
S/eng 27
收货/n 27
世界/n 27
后续/v 27
加/v 27
不愧/a 27
15/m 27
惊艳/a 27
不用说/l 27
超过/v 27
300/m 27
事/n 27
网友/n 27
弟弟/n 27
缝隙/n 26
舒心/a 26
握/v 26
11/m 26
度/zg 26
第一天/m 26
家人/n 26
段时间/nr 26
毫安/q 26
关机/n 26
两年/m 26
观察/v 26
所说/c 26
用心/n 26
牌子/n 26
标配/vn 26
版本/n 26
感谢/v 26
卡机/n 26
不算/v 26
背景/n 26
外观设计/n 26
不/a 26
自主/v 26
用到/v 26
感/vg 26
恶心/n 26
值/v 26
超出/v 26
送货员/l 26
相比/v 26
机会/n 26
试试/vn 26
ROOT/eng 25
cpu/eng 25
内存卡/nr 25
性/n 25
重/a 25
改善/v 25
有用/v 25
一半/m 25
天天/t 25
温度/n 25
换成/v 25
块/q 25
打算/v 25
广告/n 25
评/n 25
兼容性/l 25
美中不足/i 25
热/a 25
.0/m 24
诺基亚/nz 24
弄/v 24
做成/v 24
心/n 24
国外/s 24
解释/v 24
短/a 24
外壳/n 24
运气/n 24
消费者/n 24
多月/m 24
工艺/n 24
轻微/d 24
追加/v 24
熟悉/v 23
1300/m 23
5s/n 23
齐全/nr 23
烫手/v 23
HTC/eng 23
仔细/ad 23
期望/v 23
等待/v 23
听筒/n 23
送给/v 23
扬声器/nz 23
1G/n 23
区别/n 23
缤果/l 23
下部/f 23
太好了/l 23
显得/v 23
尺寸/n 23
看不出来/v 23
售后服务/l 23
360/m 23
京东上/n 23
好东东/ns 22
国产货/n 22
行/v 22
每次/r 22
造型/n 22
下手/v 22
启动/vn 22
五分/m 22
权限/n 22
掉/zg 22
第二台/m 22
需/v 22
新机/n 22
写/v 22
EMUI/eng 22
出厂/n 22
师傅/nr 22
符合/v 22
中国芯/nz 22
第一个/m 22
分钟/q 22
白天/t 22
退出/v 21
完爆/a 21
手上/s 21
反应速度快/i 21
问/v 21
通知/v 21
发展/vn 21
宝/nr 21
手机信号/n 21
中兴/ns 21
程度/n 21
MIUI/eng 21
没货/l 21
720/m 21
5.0/m 21
N 21
足够/v 21
17/m 21
只好/d 21
两部/m 21
桌面/n 21
有人/r 21
蛮快/a 21
爱不释手/i 21
闪退/v 21
找到/v 21
早/a 20
最终/d 20
送来/v 20
想像中/l 20
优秀/a 20
一分/m 20
怀疑/v 20
删除/v 20
提/v 20
恢复/v 20
拿在手上/l 20
懒得/v 20
吹/v 20
调节/vn 20
24/m 20
令人/nrt 20
p7/eng 20
木/n 20
色温/n 20
下边/f 20
碰到/v 20
双卡/n 20
小卡/nr 20
芯/ng 20
需求/v 20
一个多/m 20
块钱/n 20
手机卡/n 20
方式/n 20
秒/m 20
日常/d 20
50/m 20
贴心/v 20
好几个/m 20
水平/n 20
窄/a 19
客户/n 19
接收/v 19
孩子/n 19
努比亚/ns 19
身边/s 19
两/m 19
上次/t 19
到位/v 19
双/n 19
P/eng 19
讲/v 19
坏点/n 19
关系/n 19
管家/n 19
重量/n 19
无敌/v 19
第一部/m 19
新闻/n 19
经济/n 19
结实/n 19
成/n 19
数据线/n 19
蓝牙/ns 19
更换/v 19
出乎意料/l 19
一分钱/n 19
松/v 19
SD/eng 19
自动关机/l 19
清晰度/n 19
开发/v 19
我用/n 19
民族/n 19
预定/v 19
不/c 19
没用过/l 19
反馈/v 19
发生/v 19
赠送/v 18
再也/d 18
两周/m 18
超越/v 18
做好/v 18
明天/t 18
快速/d 18
可爱/v 18
管理/vn 18
礼拜/ns 18
降/v 18
稍/d 18
断/v 18
一堆/m 18
真好/d 18
good/eng 18
拉/v 18
s/eng 18
默认/v 18
力/n 18
系列/q 18
营销/vn 18
音效/n 18
外表/n 18
不敢恭维/l 18
讨厌/v 18
干净/a 18
强劲/a 18
无线网/n 18
留/v 18
智能手机/n 18
侧面/f 18
忐忑/a 18
几年/m 18
强迫症/n 18
平时/t 18
3100/m 18
订/v 18
主题/n 18
2g/n 18
小心/n 17
越/d 17
有没有/v 17
太棒了/nr 17
提醒/v 17
双卡双待/n 17
mdash/eng 17
想到/v 17
精美/a 17
沾/zg 17
保修/v 17
半小时/b 17
电子/n 17
问/n 17
片/q 17
初步/d 17
天才/n 17
800/m 17
干/v 17
偏/d 17
费电/n 17
比不上/l 17
网购/n 17
智能/n 17
单手/n 17
多久/m 17
强多/v 17
实物/n 17
播放/v 17
玩/n 17
前置/n 17
处/n 17
放大/v 17
热情/n 17
正合适/a 17
键盘/n 17
N/eng 17
导航/v 17
子/ng 17
背部/f 17
廉价/n 17
下载速度/l 17
今天上午/nr 17
S4/eng 17
看好/v 17
wlan/eng 17
也许/d 17
棒子/n 17
就用/v 17
太小/n 17
体会/n 16
后壳/n 16
bu/eng 16
浪费/n 16
选/zg 16
后盖/n 16
保护膜/n 16
盖子/nr 16
忘记/v 16
清理/a 16
超强/v 16
控/v 16
坑人/n 16
M/eng 16
接/v 16
W/eng 16
十点/m 16
效率/n 16
丢/v 16
中度/ns 16
iphone/eng 16
套/q 16
一张/m 16
导致/v 16
略有/v 16
见到/v 16
反反复复/l 16
高档/b 16
飞快/v 16
那种/r 16
关闭/v 16
栏/n 16
语/ng 16
整机/b 16
拆/v 16
昨晚/t 16
抓拍/v 16
成熟/a 16
国内/s 16
滑/v 16
忙/v 16
营业厅/n 16
B/eng 16
高清/nr 16
外面/f 16
容量/n 16
无论是/c 16
空调/n 16
部/q 16
部/n 16
儿子/n 16
年/m 16
杂音/n 16
5./m 16
看中/v 15
拍摄/v 15
D1/eng 15
光线/n 15
没事/v 15
保证/v 15
手机电池/n 15
浏览/v 15
花/n 15
O/eng 15
好不好/l 15
输/v 15
短信/n 15
听歌/v 15
3X/n 15
底下/f 15
看不到/v 15
不愧为/v 15
追评/v 15
过后/t 15
查/v 15
稳定性/n 15
预想/v 15
印象/n 15
JDI/eng 15
黄色/n 15
接电话/l 15
开关/v 15
周/nr 15
回复/v 15
定制/v 15
愉快/a 15
粗糙/a 15
心情/n 15
表扬/v 15
电器/n 15
第一眼/m 15
神/n 15
优惠券/n 15
依然/d 15
一种/m 15
链接/n 15
来电/v 15
两台/m 15
几款/m 15
没错/v 15
口袋/n 15
发布/v 15
远/a 15
玩玩/n 15
退换/v 15
核心/n 15
S3/eng 15
兔/ng 15
正/d 15
员/q 15
伤心/n 15
40/m 15
研发/j 15
对焦/vn 14
好些/m 14
触摸/v 14
cuo/eng 14
噪点/n 14
市场/n 14
外型/b 14
吃/v 14
很酷/a 14
hao/eng 14
好样/d 14
画质/n 14
勉强/v 14
目前为止/i 14
3c/n 14
小说/n 14
厚道/n 14
丑/a 14
想像/v 14
线/n 14
弯/v 14
确认/v 14
不上/d 14
明白/nr 14
错/v 14
外国/ns 14
官方/n 14
等用/v 14
弱/a 14
第三次/m 14
在线/b 14
剪/v 14
持续/vd 14
优势/n 14
1000/m 14
后才/t 14
双击/b 14
告诉/v 14
全/n 14
掉电/v 14
运存/n 14
浪/n 14
败笔/n 14
舒适/a 14
23/m 14
第一台/m 14
次/m 14
形容/n 14
38000/m 14
享受/v 14
类似/v 14
参数/n 14
台/ns 14
插进去/v 14
note2/n 14
进一步/d 14
三次/m 14
想买/v 14
两张/m 13
只不过/c 13
价高/n 13
这么回事/l 13
不多/d 13
卡死/nr 13
水军/n 13
炫/v 13
2014/m 13
付款/v 13
P1/eng 13
D/eng 13
显示屏/n 13
信/n 13
修/v 13
真实/d 13
昨天晚上/t 13
不好意思/a 13
按钮/n 13
百度/n 13
小贵/nr 13
再来/v 13
特地/n 13
很小/a 13
使用方便/l 13
十天/m 13
的的/u 13
货好/n 13
一年/m 13
强制/v 13
拨/v 13
媲美/v 13
换卡/nrt 13
没电/v 13
正面/ad 13
大屏/n 13
条/n 13
常用/b 13
完善/v 13
成像/v 13
结束/v 13
开启/v 13
亮/v 13
实体/n 13
折腾/v 13
显/v 13
能用/v 13
作/n 13
旗舰机/vn 13
主流/b 13
家/q 13
发布会/n 13
中心/n 13
红米/n 13
不灵敏/l 13
描述/v 13
小贵哈/nr 13
差评/n 13
中华/nz 13
相片/n 13
头/n 13
莫名其妙/i 13
触感/n 13
消耗/n 13
之外/f 13
RAM/eng 13
轻松/a 13
差劲/n 13
还算/v 13
人员/n 13
论坛/n 13
豆豆/n 13
厂家/n 13
专业/n 12
s4/eng 12
不/v 12
型/k 12
完好/a 12
说用/v 12
错过/v 12
弯曲/v 12
海思/n 12
饥饿/n 12
参考/v 12
附带/n 12
荣/nr 12
环境/n 12
意见/n 12
仿/d 12
取消/v 12
赶紧/d 12
联网/nz 12
轻便/a 12
是用/v 12
用起/v 12
阴阳/ns 12
爱国/ns 12
评测/vn 12
bug/eng 12
灰/n 12
价格合理/n 12
大部分/m 12
角度/n 12
顶级/n 12
给换/v 12
p/eng 12
买不到/v 12
5.5/m 12
异味/n 12
款/n 12
感到/v 12
邮政/n 12
缺货/n 12
没给/v 12
APP/eng 12
miui/eng 12
鄙视/v 12
包括/v 12
提供/v 12
再次/d 12
1.5/m 12
小哥/n 12
购/v 12
女朋友/n 12
设备/vn 12
右边/f 12
脏/a 12
页面/n 12
上市/ns 12
闪光灯/n 12
投诉/v 12
改变/v 12
急/v 12
不值/n 12
老人/n 12
异常/d 12
夜间/t 12
非要/b 12
摸/v 12
摄像/v 12
达/v 12
唤醒/v 12
为啥/r 12
实体店/n 12
进/v 12
EKz8dDv0xzNXtf6rzHw/eng 12
好使/v 12
出色/v 12
开放/v 12
断网/n 12
美丽/ns 12
型号/n 12
很正/d 12
更多/d 12
各项/r 12
随便/d 12
细/a 12
系统软件/l 12
标签/n 12
非/h 12
想想/v 12
很薄/a 12
Aa8bOrK7D2NZl02YMTDJkcPrbK/eng 12
忘/v 12
侧边/f 12
电视/n 12
输入法/n 12
霸气/n 12
尚/d 12
说明书/n 12
大于/d 12
连续/a 12
维修/v 12
功能键/n 11
桌子/n 11
物品/n 11
雄起/v 11
意外/a 11
谱/v 11
用不上/l 11
早就/d 11
稍差/v 11
多个/m 11
3000/m 11
屌丝/n 11
边缘/n 11
退换货/n 11
起码/n 11
不是太好/l 11
没收/v 11
顺滑/v 11
划痕/n 11
红/a 11
我家/r 11
断线/n 11
重度/n 11
爆/v 11
王/nr 11
易/a 11
左边/f 11
剩/v 11
毛/nr 11
区域/n 11
1920/m 11
一代/m 11
较大/a 11
摔坏/v 11
1280/m 11
费劲/a 11
宝/n 11
五个/m 11
一圈/m 11
美/ns 11
欺骗/v 11
了下/v 11
激动/a 11
2299/m 11
第三台/m 11
太贵/nr 11
国家/n 11
负责/v 11
稍/zg 11
意义/n 11
.3/m 11
不足之处/i 11
ram/eng 11
干嘛/n 11
回/v 11
好玩/v 11
总得来说/l 11
货到付款/l 11
距离/n 11
方法/n 11
握持/v 11
下端/f 11
瞬间/t 11
抵制/v 11
22/m 11
咨询/vn 11
原本/n 11
红外线/n 11
闪/v 11
懂/v 11
学习/v 11
一条/m 11
时会/n 11
第三天/m 11
换机/nz 11
有种/r 11
相符/v 11
6./m 11
单位/n 11
系统升级/n 11
天气/n 11
前膜/n 11
八核/n 11
店/n 11
内容/n 11
杀/v 11
尚可/d 11
网通/n 11
顺便/ad 11
补/v 11
nnn/eng 11
拨打/v 11
一大/a 11
无缘无故/i 11
晒/v 11
推送/v 10
息/n 10
流程/n 10
领导/n 10
的说/u 10
厚度/n 10
Lkf5vr7M/eng 10
换上/v 10
夜/tg 10
不錯/a 10
p6/eng 10
图/n 10
ui/eng 10
靓丽/a 10
券/n 10
这部/r 10
多余/m 10
EMUI3/eng 10
花粉/n 10
后台程序/n 10
K/eng 10
难看/v 10
搭配/v 10
没到/v 10
jjpPcLj2rvLwMfNqL6rNXZ40/eng 10
号段/n 10
对华/nz 10
网络连接/n 10
钢化/n 10
采用/v 10
第三个/m 10
成/v 10
京豆/n 10
顺利/ad 10
灵敏度/n 10
识别/v 10
存储卡/n 10
重点/n 10
耐心/a 10
后期/t 10
套子/n 10
扩展/v 10
信心/n 10
耐磨/a 10
回到/v 10
32/m 10
行货/n 10
同等/b 10
mate/eng 10
哥/n 10
小毛病/n 10
整天/m 10
特/d 10
价能/n 10
支撑/v 10
别扭/a 10
差别/d 10
咯/o 10
粘/v 10
2199/m 10
USB/eng 10
大师/n 10
工作/vn 10
随机/d 10
断开/v 10
奇怪/v 10
硬伤/n 10
小点/n 10
暂无/v 10
黄/n 10
试了试/v 10
一切正常/i 10
听到/v 10
快捷/a 10
home/eng 10
用惯/n 10
前天/t 10
辛苦/a 10
强/v 10
dNq1LO53j/eng 10
打游戏/l 10
现/tg 10
试玩/v 10
足/a 10
地上/s 10
覆盖/v 10
留下/v 10
挺舒服/z 10
翻/v 10
感太/n 10
删/v 10
狠/d 10
暂未/d 10
够/zg 10
耐/v 10
包/v 10
出手/v 10
这么久/r 10
李/nr 10
抱/v 10
次/q 10
童鞋/nr 10
只用/v 10
经用/n 10
便捷/a 10
ROG/eng 10
索尼/nr 10
人品/n 10
轻巧/a 10
水水/n 10
期望值/n 10
国外品牌/n 10
失灵/n 10
打不开/v 10
追求/v 10
厂商/n 10
强烈推荐/i 10
帮忙/v 10
dodat7JXGTGDoe7TobN6LzMp6pwtLAyh5Lp/eng 10
信任/n 10
不经/d 10
尝试/vn 9
双核/n 9
低调/v 9
挺值/v 9
签收/v 9
事情/n 9
好不容易/l 9
自然/d 9
难以/d 9
13/m 9
微距/n 9
没说的/l 9
触摸屏/nz 9
看淘缤果/i 9
录音/n 9
通信/j 9
碰/v 9
删不掉/v 9
卡住/nr 9
感觉不好/l 9
佼佼者/n 9
旁边/f 9
60/m 9
90/m 9
发到/v 9
极品飞车/n 9
依旧/z 9
女儿/n 9
更是/d 9
今天下午/nr 9
耳塞/n 9
四星/nz 9
较差/a 9
二天/m 9
装/n 9
假货/n 9
音/n 9
细致/a 9
推出/v 9
小游戏/n 9
剪卡/n 9
痕迹/n 9
飞车/n 9
拿来/v 9
浓浓的/z 9
鸡肋/n 9
最快/d 9
维修点/n 9
无奈/d 9
理解/v 9
第一批/m 9
理由/n 9
包装盒/n 9
配版/v 9
睡觉/v 9
Rq/eng 9
安/v 9
书/n 9
号码/n 9
满意度/ns 9
打包/v 9
现实/n 9
收拾/v 9
隔天/nz 9
咋样/r 9
提交/v 9
忽略/d 9
太太/n 9
通话音质/l 9
没开/v 9
下班/v 9
可用/v 9
变得/v 9
防/v 9
再就是/c 9
测评/v 9
酷/d 9
lsquo/eng 9
不让/v 9
刚上/t 9
响/v 9
信得过/v 9
考验/vn 9
高级/b 9
卡槽盖/nr 9
多天/m 9
接听/v 9
平实/a 9
破/v 9
求/v 9
光顾/v 9
组织/v 9
非常感谢/i 9
上看/v 9
后置/n 9
想着/v 9
材料/n 9
g/eng 9
面板/n 9
停止/v 9
昨天下午/t 9
体现/v 9
眼光/n 9
最新/d 9
消失/n 9
太坑/n 9
几部/m 9
商家/n 9
note3/n 9
OZIdWY6rJulMQrm9qGE0jLKw5Ur8f3Um492/eng 9
一只/m 9
呦/e 9
评分/n 9
太/n 9
验证/v 9
拖/v 9
早日/t 9
在意/v 9
消费/vn 9
厚/a 9
有点像/v 9
逊色/n 9
第三方/m 9
拔/v 9
闹心/v 9
货后/n 9
电流/n 9
关掉/v 9
蛮高/a 9
速度慢/n 9
催/v 9
忍受/v 9
没试/v 9
电池容量/n 9
挂/v 9
看不出/v 9
比价/n 9
飞机/n 9
棒棒/n 9
耗电量/n 9
放弃/v 8
工具/n 8
关/v 8
眼前一亮/l 8
滑动/vn 8
播放器/n 8
易用性/nr 8
感强/v 8
等于/v 8
雷霆/nr 8
极速/d 8
不出/v 8
忠实/a 8
自由/a 8
中奖/nz 8
太烂/n 8
有点儿/r 8
出品/n 8
正反面/n 8
挑/v 8
第三部/m 8
梦/n 8
无所谓/l 8
剩下/v 8
可靠/v 8
约/d 8
边上/s 8
男士/n 8
四周/m 8
幸运/a 8
O 8
刺耳/n 8
才用/v 8
近几年/l 8
耗/v 8
分享/v 8
发觉/v 8
差远了/l 8
路由器/n 8
证明/n 8
吹牛/n 8
iPhone/eng 8
亲戚/n 8
相/v 8
灌灌/n 8
删掉/v 8
减少/v 8
同价位/n 8
价廉物美/l 8
各个方面/l 8
室内/s 8
双卡/nr 8
恩/nr 8
办理/n 8
02/m 8
家里人/nrt 8
绑定/v 8
拆开/v 8
生活/vn 8
偶/d 8
没送/v 8
苹果机/n 8
自定义/l 8
老板/n 8
声/n 8
用着/v 8
新手机/nz 8
心安/n 8
手機/n 8
特色/n 8
坐等/v 8
这块/r 8
小小的/z 8
mate7/eng 8
单买/v 8
80/m 8
亏/v 8
要说/c 8
科技/n 8
繁琐/a 8
电子产品/n 8
拼/v 8
欠缺/v 8
大神/n 8
sd/eng 8
搞定/v 8
htc/eng 8
艳丽/a 8
赶上/d 8
给予/v 8
一段/m 8
超市/v 8
清/t 8
半月/t 8
节电/n 8
挑剔/v 8
比较严重/n 8
黄/nr 8
全家/n 8
要用/v 8
2.3/m 8
一会儿/m 8
眼睛/n 8
还原/v 8
X1/eng 8
话费/n 8
耳朵/n 8
张/nr 8
味道/n 8
北京/ns 8
纸张/n 8
色彩鲜艳/i 8
几分钟/m 8
菜/n 8
像是/v 8
调整/vn 8
悬浮/v 8
挺轻/a 8
期间/f 8
跳/v 8
语音/n 8
广州/ns 8
吋/yg 8
礼物/n 8
超乎/v 8
意料/n 8
操控/v 8
25/m 8
强机/n 8
嫌/v 8
IOS/eng 8
解决问题/n 8
货真价实/l 8
Z7/eng 8
想不到/l 8
指示/v 8
沒/zg 8
烂/v 8
受不了/l 8
原先/d 8
失败/v 8
好处/d 8
小小/b 8
应用软件/l 8
沟通/v 8
相差/v 8
时代/n 8
日货/n 8
浏览器/n 8
夸张/v 8
很轻/a 8
实力/n 8
缺少/v 8
放到/v 8
发烧/v 8
单键/n 8
爸/n 8
不大不小/l 8
times/eng 8
分拣/v 8
地址/n 8
玩起来/l 7
刮花/i 7
制造/v 7
断掉/v 7
额/n 7
时常/d 7
未来/t 7
俩/m 7
读后/n 7
变/v 7
21/m 7
张/q 7
四天/m 7
改/v 7
歪/v 7
X/eng 7
大屏幕/nr 7
几点/m 7
购/vg 7
专用/n 7
全焦/n 7
赶脚/v 7
宽/a 7
搜索/v 7
阶段/n 7
妈妈/n 7
二个/m 7
镜头/n 7
要强/v 7
亲民/n 7
热门/n 7
支付/v 7
观/vg 7
乱/d 7
平常/a 7
我会/n 7
缺/v 7
算了/v 7
男朋友/n 7
心理/n 7
明明/t 7
变化/vn 7
言喻/nr 7
关了/p 7
淘汰/v 7
合作/vn 7
孔雀/nr 7
审美/vn 7
自豪/n 7
去年/t 7
说话/v 7
吸引/v 7
公道/n 7
中要/b 7
第一款/m 7
降到/v 7
收集器/n 7
查询/v 7
小牛/n 7
来来来/v 7
近期/t 7
四点/m 7
夜景/n 7
伤/v 7
字句/n 7
倒霉/a 7
没得/v 7
中国移动/nt 7
鲜艳/a 7
桌上/s 7
国际/n 7
购机/n 7
散发出/n 7
长江后浪推前浪/l 7
挺大/a 7
短板/n 7
五百强/nr 7
标志/n 7
接口/v 7
181/m 7
出差/v 7
赚钱/v 7
怀念/v 7
助手/n 7
唯独/d 7
号买/v 7
信誉/n 7
k/eng 7
超薄/a 7
价格比/n 7
好几/m 7
认/v 7
不停/d 7
没了/v 7
迟钝/a 7
很值/a 7
酷派/n 7
在用/v 7
手势/n 7
机能/n 7
生产/vn 7
美观大方/ns 7
温暖/an 7
战机/n 7
错/n 7
新品/n 7
操作界面/l 7
美颜/nr 7
此款/r 7
人情味/n 7
全新/d 7
把玩/v 7
自动开关/l 7
脑/n 7
来评/v 7
一体/n 7
看过/v 7
其他人/rr 7
生活态度/l 7
期货/n 7
快点/d 7
一键/n 7
检验/vn 7
cm/eng 7
洋品牌/n 7
永远/d 7
本次/r 7
烦人/a 7
产/n 7
无货/n 7
兄弟/n 7
创新/v 7
正规/a 7
真品/n 7
结局/n 7
应用程序/n 7
灰尘/n 7
磨砂/n 7
第四/m 7
价值/n 7
缘故/n 7
偷/v 7
实用性/n 7
现货/n 7
能耐/n 7
字数/n 7
幸好/a 7
首次/m 7
筑/v 7
s5/eng 7
豪华/a 7
实际上/d 7
崩溃/v 7
摆在/v 7
emui3/eng 7
标准/n 7
太阳/ns 7
文件/n 7
轻度/d 7
右侧/f 7
令/v 7
鲁/nr 7
礼包/n 7
运营商/n 7
备份/n 7
令人满意/l 7
没装/v 7
争气/n 7
后用/v 7
悲/vg 7
请问/v 7
迅猛/ad 7
稳/a 7
蓝色/n 7
感觉良好/l 7
其他软件/l 7
完整/a 7
08/m 7
内部/f 7
省电/j 7
玩意/n 7
后背/n 7
货品/n 7
镜面/n 7
硬是/d 7
正式/ad 7
12306/m 7
点点/n 7
响应速度/n 7
彷佛/v 7
过段时间/n 7
狂野/n 7
图像/n 7
店家/n 7
点击/v 7
答复/v 7
菜单/n 7
不咋地/z 7
一共/j 7
大洋/ns 7
看法/v 7
耐看/a 7
一块/m 7
类/q 7
简约/d 7
手动/n 7
多一点/m 7
害/v 6
没多久/l 6
一步步/m 6
小巧/n 6
不负/v 6
功夫/n 6
4.0/m 6
一颗/m 6
单反/b 6
延迟/v 6
行业/n 6
真机/d 6
满电/nz 6
掉价/v 6
强烈建议/l 6
在淘缤果/i 6
第三/m 6
空隙/n 6
却是/d 6
中等/b 6
困难/an 6
用得/v 6
错误/n 6
一步/m 6
iphone4s/eng 6
奇葩/n 6
名族/n 6
一把/m 6
准时/v 6
晓得/v 6
十足/d 6
TF/eng 6
BUG/eng 6
纯真/a 6
MX4/eng 6
年代/t 6
Wifi/eng 6
超长/v 6
通讯录/n 6
名称/n 6
老爹/nr 6
消息/n 6
着用/v 6
先进/a 6
桌面上/n 6
告知/v 6
沒有/v 6
噢/e 6
块/zg 6
回家/n 6
马马虎虎/nr 6
振动/vn 6
左手/m 6
小卡/n 6
采购/v 6
两千块/m 6
塑料袋/n 6
帅/a 6
说法/v 6
出门/v 6
玩机/n 6
3x/n 6
单子/n 6
过硬/a 6
崛起/v 6
畅玩版/v 6
扣/v 6
全屏/n 6
直/d 6
突破/vn 6
rsquo/eng 6
增加/v 6
几百块/m 6
用电/n 6
光滑/a 6
T/eng 6
经典/n 6
出众/n 6
功耗/n 6
新出/v 6
没贴/v 6
看吧/n 6
十字/nz 6
反复/v 6
中框/n 6
扔/v 6
破音/n 6
屎/n 6
星星/nz 6
飞行/v 6
双面/n 6
书籍/n 6
无力/n 6
无语/v 6
合作愉快/z 6
4.7/m 6
疼/v 6
颠覆/v 6
十个/m 6
盒/q 6
过热/v 6
差些/d 6
客观/n 6
祝/v 6
收/v 6
晕/v 6
图案/n 6
比较慢/l 6
订货/n 6
下降/v 6
耐脏/n 6
指定/v 6
恢复正常/b 6
方案/n 6
联系人/n 6
减/v 6
灯/n 6
不错呀/n 6
方便快捷/z 6
增强/v 6
全国/n 6
作/v 6
低价/n 6
软件系统/l 6
MATE/eng 6
轻轻/d 6
上班/v 6
擦/v 6
店里/n 6
总得/v 6
大赞/nr 6
两千/m 6
损失/n 6
天/m 6
飞/n 6
14/m 6
住/v 6
高度/n 6
袋子/n 6
瑕不掩瑜/i 6
好开心/l 6
挺薄/a 6
电梯/n 6
该机/r 6
不留/v 6
无故/n 6
甩/v 6
配套/a 6
太薄/a 6
D 6
号称/v 6
心态/n 6
1g/n 6
黑点/n 6
头天/t 6
无线网络/n 6
无卡顿/nr 6
业务/n 6
要换/v 6
LG/eng 6
贴合/v 6
上海/ns 6
纹/ng 6
买家/n 6
同类/n 6
产品质量/n 6
名不虚传/i 6
七天/t 6
线控/n 6
重新启动/i 6
狂爱/a 6
就行了/l 6
这方面/mq 6
无线连接/i 6
女生/n 6
验货/vn 6
超棒/n 6
周边/f 6
背/v 6
八点/m 6
感应/v 6
粉丝/n 6
EMUI2/eng 6
花钱/n 6
免提/v 6
S5/eng 6
裤兜/n 6
双/m 6
流畅性/l 6
AQEzKujyGvjN15/eng 6
_&cap/eng 6
数据网络/n 6
恼火/v 6
小黑点/n 6
接听电话/l 6
拉丝/nrt 6
预计/vn 6
频繁/a 6
回去/v 6
号/q 6
不符/v 6
过机/n 6
拨号/v 6
网点/n 6
没死/v 6
难受/v 6
手指/n 6
连上/d 6
400/m 6
优良/z 6
站/v 6
摩托罗拉/nrt 6
................../m 6
电池电量/n 6
券/ng 6
凉/v 6
喔/e 6
UC/eng 6
想换/v 6
苏州/ns 6
重量轻/v 6
之内/f 6
求解/v 6
一倍/m 6
Y 6
循环/vn 6
几秒/m 6
英寸/n 6
发烧友/n 6
凑合着/a 6
主板/n 6
手印/n 6
650/m 6
注重/v 6
照相机/n 6
提前/v 6
保修卡/nr 6
yKW46jFNWxNe5yGKDPFq777z2/eng 6
抢拍/v 6
性格/n 6
有事/r 6
间隙/n 6
一下子/m 6
闹铃/n 6
孔/nr 6
探索/v 6
CMCC/eng 6
慎重/a 6
亲们/n 6
T43K8o407DtueLuus4eDGtRs05rx2ocMP1vOGtqjDi59bTwOqL8oK5DLhQNMHOzh7O6gePd/eng 6
刮/v 6
提货/v 6
报废/v 5
PS/eng 5
通讯/nz 5
买错/v 5
后膜/n 5
用料/n 5
电板/n 5
上当/v 5
话筒/n 5
不赖/v 5
下巴/n 5
高手/n 5
照出来/v 5
不便/c 5
陆家/n 5
闪屏/n 5
兴奋/v 5
水/n 5
模仿/v 5
实话/v 5
再来/d 5
日后/t 5
准确/a 5
抗用/v 5
男生/n 5
HDR/eng 5
聊天/nz 5
月底/t 5
读取/v 5
电子书/n 5
视觉/n 5
你好/l 5
路/n 5
U8860/eng 5
草/n 5
咯手/v 5
总体而言/c 5
内涵/n 5
收费/n 5
断断续续/i 5
Ocap/eng 5
色调/n 5
东芝/nz 5
放卡/v 5
返/v 5
1500/m 5
扛/v 5
GB/eng 5
喷/v 5
备用机/n 5
想退/v 5
友好/a 5
NOTE/eng 5
温度控制/n 5
认可/v 5
撑/v 5
单独/d 5
拿出/v 5
19/m 5
18/m 5
真/n 5
急速/d 5
媳妇/n 5
水准/n 5
夏天/t 5
邮件/n 5
忽悠/z 5
大学/n 5
火/n 5
接触/v 5
钻石/n 5
早点/d 5
中国电信/nt 5
扫描/v 5
代表/n 5
选项/n 5
忍/v 5
emotion/eng 5
nbsp/eng 5
霸道/n 5
不堪/v 5
暗光/n 5
老妈/n 5
强度/n 5
.........../m 5
开箱/n 5
00/m 5
微微/d 5
寿命/n 5
喜爱/v 5
发来/v 5
街/n 5
风格/n 5
暖/a 5
粗粮/n 5
调到/v 5
牛/nr 5
合/v 5
打字/v 5
商标/n 5
打造/v 5
外置/n 5
cmcc/eng 5
都用/n 5
触控/v 5
弹/v 5
赶超/v 5
万分/m 5
易用/v 5
搜/v 5
解答/v 5
首款/n 5
......../m 5
故障/n 5
劵/zg 5
重视/v 5
....................../m 5
统一/vn 5
7./m 5
强加/v 5
倍/m 5
夜晚/t 5
密封/ns 5
基本功能/n 5
打败/v 5
砖头/n 5
插槽/n 5
送货上门/l 5
谨慎/a 5
内在/b 5
动/v 5
能用/n 5
不配/v 5
一如/c 5
耍/v 5
来回/v 5
沾染/v 5
看不清/v 5
基础/n 5
一份/m 5
昨天早上/nr 5
记录/n 5
果/ng 5
拒绝/v 5
单机/n 5
以内/f 5
有点烦/l 5
残/a 5
缺乏/v 5
再接再厉/i 5
平台/n 5
简陋/a 5
快捷键/n 5
纸/n 5
进水/v 5
暖手/n 5
经常出现/vn 5
抓/v 5
调试/vn 5
索性/n 5
更改/v 5
启/v 5
官/n 5
刷机/v 5
无关/v 5
菊花/n 5
大牌/n 5
免/v 5
极快/d 5
用不着/l 5
logo/eng 5
热心/n 5
厘米/q 5
自营/vn 5
防抖/v 5
码/n 5
价比高/n 5
靠近/v 5
透明/v 5
平/n 5
一家/m 5
监控/vn 5
学/v 5
主打/n 5
特么/d 5
速/ng 5
送达/v 5
楼/n 5
性价/n 5
偏见/v 5
尽在不言中/l 5
37000/m 5
呼叫/v 5
本机/n 5
飙车/v 5
分量/n 5
初次/d 5
脸/n 5
按了/p 5
面子/n 5
读/v 5
格/n 5
档/n 5
升到/v 5
上卡/ns 5
长/n 5
兆/m 5
觉/v 5
全球/n 5
qq/eng 5
纹理/n 5
nubia/eng 5
客户端/n 5
买对/v 5
插头/n 5
锁屏/n 5
相当于/v 5
促销/v 5
第四个/m 5
真不/d 5
可怜/v 5
响应/v 5
噢/y 5
冬天/t 5
气死我了/l 5
大哥/n 5
手机号/n 5
做得好/v 5
壳子/n 5
悲剧/n 5
130/m 5
看清楚/l 5
东莞/ns 5
OPPO/eng 5
回答/v 5
着实/d 5
ROM/eng 5
渣/n 5
........../m 5
微/a 5
气泡/n 5
竞争/vn 5
魅/n 5
妥妥/a 5
分开/v 5
不论是/c 5
不卖/v 5
1799/m 5
没见/v 5
运动/vn 5
过才/t 5
生日礼物/l 5
太丑/n 5
不明/v 5
收音机/n 5
............./m 5
心仪/n 5
太渣/n 5
十来天/d 5
可拆卸/v 5
一级/m 5
千元/m 5
发短信/j 5
十多天/m 5
疯/v 5
分高/v 5
歌/n 5
搞好/v 5
回事/v 5
相对来说/l 5
始终/d 5
中断/ns 5
四五天/m 5
不合理/n 5
费/v 5
一看/u 5
原/n 5
计划/n 5
外框/n 5
几张/m 5
畅/a 5
裸奔/v 5
卡过/nr 5
屏键/n 5
照像/v 5
业界/n 5
试试看/v 5
出过/v 5
赚/v 5
系/v 5
离谱/n 5
徘徊/v 5
三点/m 5
平整/a 5
个性/n 5
天一/b 5
商务/n 5
时有时无/l 5
一大堆/m 5
咯/v 5
节奏/n 5
两款/m 5
学/n 5
4.4/m 5
太软/a 5
工程师/n 5
爽/a 5
四个/m 5
模糊/a 5
白底/t 5
四核/n 5
总算/n 5
匹配/v 5
一塌糊涂/i 5
从没/d 5
刷卡/n 5
苛求/v 5
29/m 5
出库/n 5
刷/v 5
好丑/m 5
无可挑剔/l 5
138/m 5
冲突/vn 5
频率/n 5
情怀/n 5
开关机/l 5
色/ng 5
多点/m 5
视屏/n 5
好哇/ns 5
窗口/s 5
早晨/t 5
流氓/n 5
回头/v 5
大猩猩/n 5
送过来/l 5
不易/a 5
派件/n 5
偏/a 5
T624/eng 5
震动/vn 5
银行/n 5
插入/v 5
轻易/a 5
NFC/eng 5
蛋/n 5
没出/v 5
上图/v 5
十一/m 5
扎实/a 5
插孔/n 5
闪烁/v 5
灵犀/nr 5
精益求精/n 5
典范/n 5
类型/n 5
肾/n 5
磨花/n 5
付/v 5
均衡/a 5
微黄/b 5
真不知道/i 5
一号/m 5
note/eng 5
手快/v 4
原厂/n 4
不灵/a 4
801/m 4
硬/a 4
太爽了/l 4
B内存/n 4
诱惑/v 4
卷/m 4
沒/d 4
观看/v 4
还成/v 4
前买/v 4
设定/v 4
代购/v 4
大大的/nz 4
超爱/v 4
箱子/n 4
准/v 4
导航键/n 4
TM/eng 4
框/v 4
傍晚/t 4
对货/n 4
闹钟/n 4
i 4
满格/n 4
挺棒/n 4
黄斑/n 4
即可/d 4
次日/t 4
不相上下/i 4
昨天上午/t 4
选错/v 4
细小/n 4
经验/n 4
点点滴滴/m 4
暖色/n 4
什么游戏/v 4
优缺点/n 4
无需/v 4
奢华/a 4
真机/n 4
右上角/f 4
iPhone6/eng 4
公交/n 4
quot/eng 4
吃力/n 4
没货/v 4
名/q 4
麦芒/nr 4
千万别/i 4
注册/v 4
清新/a 4
国际品牌/n 4
太差/n 4
不小/a 4
8./m 4
用不完/v 4
发表/v 4
不亏/d 4
单个/b 4
ios/eng 4
发暗/a 4
当初/t 4
前面板/n 4
mini/eng 4
抛弃/v 4
发过来/l 4
出点/n 4
认证码/n 4
通话录音/n 4
属/v 4
平放/v 4
大碍/n 4
重复/d 4
触/v 4
畅快/a 4
迫不及待/i 4
变形/n 4
熄屏/n 4
LOGO/eng 4
胜/v 4
保存/v 4
口碑/n 4
出货/v 4
弧度/n 4
比较稳定/n 4
心意/n 4
给出/v 4
养眼/n 4
听不见/v 4
开通/v 4
左下角/m 4
缺憾/n 4
礼品/n 4
合资/vn 4
果粉/n 4
炫光/nz 4
入网/v 4
180/m 4
............../m 4
电用/n 4
绰绰有余/i 4
搜/zg 4
退掉/v 4
地摊/n 4
一套/m 4
指/n 4
中意/n 4
没换/v 4
全黑/n 4
很轻/d 4
傻/a 4
锐利/a 4
M8/eng 4
上能/v 4
少许/m 4
小声/n 4
150/m 4
搭售/v 4
上上网/v 4
jd/eng 4
设/v 4
惨/a 4
侧/v 4
队友/n 4
不断进步/l 4
间/f 4
坚定/a 4
出乎/v 4
堪称/v 4
略轻/d 4
专注/v 4
地图/n 4
秒/q 4
花钱买/ns 4
不热/a 4
做起/v 4
精良/a 4
废/v 4
节能/v 4
自我感觉/l 4
式/k 4
快快/d 4
扁平化/nr 4
弟/n 4
鼓励/v 4
诚意/a 4
买完/v 4
行行/n 4
音色/n 4
条件/n 4
噪音/n 4
党/n 4
转换/v 4
低端/n 4
一上午/t 4
欣赏/v 4
缓慢/d 4
划/v 4
神马/n 4
美肤/n 4
电信卡/n 4
日历/t 4
H/eng 4
没法用/l 4
............................./m 4
凑/v 4
说不上/l 4
无黄/b 4
黑手机/n 4
般/u 4
弱点/n 4
多功能/b 4
卡器/n 4
真是太/nr 4
争/v 4
顺眼/d 4
27/m 4
状况/n 4
俱乐部/n 4
寄/v 4
骗子/n 4
妹妹/n 4
当做/v 4
讲究/vn 4
心急/a 4
市区/n 4
糟糕/a 4
翘/v 4
插坏/v 4
月份/n 4
取/v 4
造/v 4
大片/n 4
体积/n 4
上个/b 4
时断时续/l 4
做强/v 4
电话卡/n 4
勇敢/a 4
防水/v 4
升/v 4
不及/c 4
泡沫/n 4
嗷嗷/o 4
耶/nr 4
太抠/l 4
发掘/v 4
两月/m 4
放置/v 4
服务周到/i 4
黑/n 4
一层/m 4
偷拍/v 4
储存/n 4
羡慕/v 4
在家/r 4
使用率/n 4
试一试/v 4
尚未/d 4
渣渣/nt 4
敏感/a 4
MATE7/eng 4
过得去/v 4
改为/v 4
妹子/n 4
才刚/d 4
看不见/v 4
享版/v 4
............/m 4
看完/v 4
狗屁/n 4
快感/a 4
细看/v 4
间隔/n 4
省电/n 4
沙发/nz 4
假/a 4
万能/nz 4
闹/v 4
骗人/n 4
顶端/f 4
4000/m 4
136/m 4
十分钟/m 4
背壳/n 4
中国联通/nt 4
钢化玻璃/n 4
5000/m 4
连网/n 4
26/m 4
好得多/l 4
不幸/a 4
亮屏/n 4
1111111111111111111111111/m 4
句/q 4
稍稍/d 4
介意/v 4
好坏/v 4
妹/n 4
家中/s 4
没玩过/v 4
漆/n 4
心疼/a 4
热量/n 4
冲电/vn 4
暂/d 4
中肯/nz 4
略显/v 4
大战/nz 4
排名/v 4
加载/v 4
进程/n 4
能换/v 4
新旗舰/nt 4
出场/n 4
不严/a 4
刮目相看/i 4
翻页/n 4
平板/n 4
好长时间/n 4
手/s 4
表弟/n 4
入/v 4
原封/n 4
时不时/d 4
刮痕/n 4
称赞/v 4
差强人意/l 4
销量/n 4
加快/v 4
主/b 4
用完/v 4
级别/n 4
不亮/a 4
人性/n 4
安卓机/nr 4
花屏/nr 4
萨芬/nr 4
最早/d 4
机机/n 4
考证/v 4
不成问题/l 4
十一点/m 4
华为技术/n 4
手机软件/n 4
十几天/m 4
不输给/n 4
奶茶/n 4
角/n 4
很烦/a 4
泡泡/n 4
盖世/nrt 4
不平/n 4
银/ng 4
无用/v 4
开学/n 4
对不起/l 4
感应器/n 4
手机芯片/n 4
禁止/v 4
搭/v 4
很慢/a 4
在我心中/i 4
诚信/nz 4
多年/m 4
方正/nr 4
牺牲/v 4
屏蔽/n 4
处/v 4
猫/n 4
附件/n 4
美国/ns 4
咔/o 4
标识/n 4
口号/n 4
象/n 4
十分满意/l 4
返厂/v 4
同步/d 4
强力/n 4
家/m 4
一向/d 4
黑白/z 4
或者说/c 4
过关/v 4
小六/nr 4
全网/n 4
摩托/nrt 4
滑手/v 4
擦不掉/v 4
蓝/a 4
接通/v 4
运输/vn 4
大力支持/nr 4
莫名/v 4
烦/v 4
流行/v 4
灵活/a 4
铝合金/n 4
刷刷/v 4
男人/n 4
用得上/l 4
妻子/n 4
分公司/n 4
DTS/eng 4
有破/vn 4
接缝/v 4
作品/n 4
说白了/l 4
留给/v 4
秒左右/v 4
乱七八糟/i 4
土豪/n 4
指望/v 4
3.5/m 4
越用/d 4
第四天/m 4
临时/b 4
领先/n 4
IPHONE/eng 4
正版/v 4
卫士/n 4
想用/v 4
半年/m 4
壁纸/n 4
年纪/t 4
nfc/eng 4
周到/v 4
搞不懂/l 4
背后/f 4
双十/m 4
弧形/n 4
漏光/n 4
安逸/nr 4
砸/v 4
白条/n 4
左撇子/n 4
概率/n 4
要好看/a 4
锁定/v 4
600/m 4
水货/n 4
看得出来/v 4
夸/v 4
换到/v 4
量/n 4
抠门/a 4
纹路/n 4
文字/n 4
拆封/v 4
足以/v 4
格/nr 4
里程碑/n 4
健/a 4
赠/v 4
规格/n 4
气息/n 4
做出/v 4
挑不出/v 4
底/f 4
五天/t 4
接近/v 4
框架/n 4
品/v 4
rog/eng 4
佳/a 4
赛车/n 4
z7/eng 4
改成/v 4
对了/p 4
变态/n 4
蹭/v 4
豆/n 4
愿/v 4
清/a 4
有大/a 4
2300/m 4
快好/d 4
东京/ns 4
清淅/z 4
给我发/n 4
153/m 4
隐私/b 4
欣慰/v 4
制作/vn 4
割手/v 4
出有/v 4
没配/v 4
安全软件/l 4
不值钱/n 4
卖点/n 4
到时候/l 4
07/m 4
满意哦/v 4
纤薄/a 4
Mali/eng 4
极致/d 4
检查/vn 4
白屏/nr 4
70/m 4
mx4/eng 4
MX3/eng 4
上后/f 4
新意/n 4
一百/m 4
紧/a 4
边角/n 4
g3/eng 4
实用工具/n 4
28/m 4
勿/d 4
上方/f 4
心仪已久/i 4
两块/m 4
大点/d 4
139/m 4
严实/ad 4
不住/v 4
打打/v 4
心理准备/n 4
父亲/n 4
将来/t 4
比高/v 4
桌面图标/n 4
没买/v 4
碉堡/n 4
强行/v 4
收不到/v 4
丝毫/m 4
两三天/m 4
巅峰/n 3
影子/n 3
看得见/v 3
巴适/nr 3
原生/n 3
代买/v 3
是否是/l 3
游戏卡/n 3
宿舍/n 3
本书/r 3
台风/ns 3
靓/a 3
插拔/n 3
飞利浦/nz 3
值得一提的是/l 3
顺序/n 3
处女座/n 3
135/m 3
接入/v 3
巨头/n 3
歌曲/n 3
要买/v 3
大热天/n 3
很烂/a 3
偏轻/d 3
工作人员/n 3
西/nr 3
劲/n 3
工艺水平/n 3
因素/n 3
最起码/l 3
03/m 3
店大欺客/vn 3
3500/m 3
MP3/eng 3
寻求/v 3
端机/n 3
百分之十/m 3
存储/j 3
炫光/v 3
苦/a 3
爹/n 3
月前/t 3
1700/m 3
进不去/v 3
玩会/n 3
大声/m 3
发黑/v 3
真差/n 3
炫丽/a 3
错错错/i 3
拆卸/v 3
一两次/m 3
绿色/n 3
周末/t 3
36/m 3
宽度/n 3
随意/d 3
上说/v 3
宝宝/nr 3
再也不会/l 3
放开/v 3
不退/v 3
帅气/n 3
华丽/nr 3
好几部/m 3
房间/n 3
篮球/n 3
亏了/v 3
性能优越/n 3
期待已久/i 3
骂/v 3
磕碰/v 3
花哨/n 3
游戏机/n 3
学校/n 3
难用/v 3
不中用/l 3
成都/ns 3
日期/t 3
吓人/v 3
下才/t 3
說/v 3
mah/eng 3
Hz/eng 3
大雨/n 3
152/m 3
视觉效果/n 3
強大/a 3
补上/v 3
摄影/n 3
传统/n 3
级/q 3
电源开关/n 3
过会/n 3
贵/ns 3
................/m 3
省心/n 3
大号/n 3
存储空间/n 3
........................./m 3
信号强度/n 3
工程/n 3
V5/eng 3
薄/n 3
门/n 3
水印/n 3
很足/a 3
首发/d 3
喜好/v 3
帮买/v 3
岳父/nr 3
外地/n 3
智电/n 3
表述/v 3
洋货/n 3
上要/b 3
略逊/nrt 3
噱头/n 3
欠佳/v 3
坨/v 3
有钱/v 3
用上/v 3
满足要求/l 3
镜子/n 3
托/v 3
过剩/v 3
这回/mq 3
会员/n 3
几台/m 3
两颗/m 3
成型/n 3
后在/t 3
旧/a 3
妈/n 3
好极了/l 3
碍眼/a 3
拉低/v 3
奇怪的是/i 3
189/m 3
飘亮/v 3
OTG/eng 3
不换/v 3
商场/n 3
色泽/n 3
兜里/s 3
方便使用/n 3
有意思/l 3
发出/v 3
开具/v 3
木有/b 3
重置/n 3
上差/v 3
在乎/v 3
数字/n 3
跟着/v 3
.1/m 3
几条/m 3
耐久/a 3
183/m 3
成本/n 3
最爱/a 3
差异/n 3
一笔/m 3
........./m 3
豆子/n 3
A199/eng 3
1.7/m 3
系列产品/n 3
android/eng 3
商务人士/n 3
134/m 3
经得起/v 3
几好/d 3
郁闷死/i 3
心想/n 3
习惯性/n 3
多些/r 3
两门/m 3
害怕/v 3
强迫/a 3
梦想/n 3
登录/v 3
换来/v 3
较重/a 3
哒/zg 3
优雅/a 3
共享/v 3
跟上/f 3
很美/a 3
固定/a 3
损坏/v 3
下一代/t 3
情景模式/n 3
下载安装/l 3
拍出/v 3
地步/n 3
逼格/v 3
很强/a 3
休眠状态/n 3
录像/v 3
厂/zg 3
黄点/n 3
大众/n 3
外/n 3
55/m 3
智/ng 3
48/m 3
U盘/n 3
物所/n 3
质量保证/n 3
单调/n 3
手持/v 3
取货/v 3
法定/n 3
186/m 3
其他同学/l 3
老人家/n 3
顺心/ad 3
站点/n 3
惊人/a 3
看重/v 3
携带方便/l 3
虚假/a 3
卸/v 3
关/n 3
机箱/n 3
真棒/n 3
预订/v 3
道/q 3
高品质/n 3
处于/v 3
大字体/n 3
128/m 3
第二只/m 3
寻找/v 3
主单/n 3
应/v 3
智商/n 3
Android/eng 3
布局/n 3
摩擦/vn 3
底色/n 3
唔/y 3
百分之/i 3
固件/n 3
下着雨/l 3
询问/v 3
心痛/n 3
展示/v 3
就别/d 3
次于/v 3
有货/n 3
玩手/n 3
187/m 3
失真/v 3
特效/a 3
清晰可见/l 3
利害/v 3
送上门/v 3
出售/vn 3
目的/n 3
就值/v 3
节约/n 3
法/j 3
基站/n 3
mA/eng 3
TP/eng 3
放大镜/l 3
外国货/n 3
毫米/q 3
长久/d 3
共用/n 3
感差/n 3
产/v 3
优异/a 3
你家/r 3
格式/n 3
在外/v 3
枪/n 3
GPU/eng 3
微博/a 3
酷似/v 3
层/q 3
NOTE2/n 3
陪/v 3
W8/eng 3
签字/v 3
庆幸/v 3
交易/n 3
粉/n 3
顶呱呱/z 3
185/m 3
力度/n 3
命令/n 3
意/n 3
一早/d 3
通透/j 3
叼/v 3
九点/m 3
耗尽/v 3
爸用/n 3
英雄/ns 3
发言权/l 3
出错/v 3
搞懂/v 3
XX/eng 3
导入/v 3
不亚于/v 3
CM/eng 3
好点/n 3
神奇/a 3
app/eng 3
办/v 3
旧/n 3
清脆/a 3
登陆/v 3
上边/f 3
哒 3
预制/v 3
刚刚开始/nr 3
是从/v 3
亮丽/a 3
省点/n 3
享/v 3
清屏/n 3
哭/v 3
仰慕/v 3
接触不良/i 3
公分/n 3
补充/v 3
一道/m 3
事后/t 3
城市/ns 3
银白色/n 3
拉开/v 3
买过/v 3
有机/n 3
紧急/a 3
暗/d 3
M4/eng 3
弱光/n 3
扩音器/n 3
137/m 3
二维码/n 3
700/m 3
人脸识别/n 3
下看/v 3
很次/m 3
负/v 3
天半/ns 3
优惠卷/n 3
责任心/n 3
特快/d 3
干脆/d 3
nice/eng 3
期/n 3
浓/a 3
风/n 3
街边/s 3
娱乐/vn 3
拿不住/v 3
懂得/v 3
行/n 3
不介意/l 3
作用/v 3
未/t 3
感太强/v 3
心酸/n 3
155/m 3
猪/n 3
兼容性问题/l 3
横/v 3
抠/v 3
榮耀/nr 3
不多/m 3
小伙子/n 3
上门/ns 3
高德/nr 3
五颗星/nr 3
没关系/l 3
思想/n 3
账号/n 3
........................../m 3
磨/v 3
182/m 3
太帅/n 3
加价/v 3
痛苦/an 3
预算/v 3
c/eng 3
刻意/v 3
张贴/nr 3
美的/nr 3
爽爆/a 3
翻盖/v 3
再选/v 3
狗屎/n 3
白屏/n 3
制式/n 3
充足/a 3
值得称赞/l 3
阅读/v 3
强多/a 3
怎么弄/l 3
下决心/v 3
毫无疑问/l 3
日子/n 3
同志/n 3
usb/eng 3
年轻/a 3
多分/m 3
家用/n 3
老百姓/n 3
吹嘘/v 3
增值/v 3
康宁/nr 3
狂/d 3
卡壳/nz 3
哥们/n 3
说真的/l 3
银色/n 3
换回来/n 3
误/v 3
竞争力/n 3
通电话/l 3
万无一失/i 3
个性化/n 3
自已/d 3
详细/ad 3
没想/v 3
游/v 3
爆发/v 3
配有/v 3
航空/n 3
多长时间/n 3
天下/s 3
着急/a 3
旗舰级/vn 3
降低/v 3
拿稳/v 3
正确/ad 3
甚/zg 3
133/m 3
麦克风/nr 3
一遍/m 3
原以为/nr 3
领域/n 3
那款/r 3
亲/v 3
132/m 3
故事/n 3
复合材料/n 3
缺口/n 3
一秒/m 3
降点/n 3
生气/n 3
高分辨率/n 3
语言/n 3
常用软件/l 3
手中/s 3
质/ng 3
排队/n 3
无耻/a 3
骗/v 3
光圈/n 3
吊/v 3
会卡/n 3
奔/v 3
差太/n 3
姐夫/n 3
小黑/z 3
上学/n 3
等级/b 3
团队/n 3
灰色/n 3
威武/nrt 3
老外/n 3
跟风/v 3
精神/n 3
要命/v 3
主屏/n 3
语音输入/n 3
付钱/v 3
心动/n 3
兼容问题/l 3
一夜/m 3
摔碎/v 3
武汉/ns 3
质材/n 3
太棒/n 3
秀/ag 3
安兔/nr 3
全民/n 3
可怕/c 3
挣钱/v 3
具体情况/l 3
果/n 3
资源/n 3
暂且/d 3
不适/a 3
下回/v 3
耀/nz 3
大型软件/l 3
配货/n 3
有声/d 3
问问/n 3
公布/v 3
明亮/a 3
大了些/nr 3
样/n 3
不重/a 3
不开/v 3
机比/n 3
关心/n 3
瞎/v 3
非金属/b 3
手电筒/n 3
总的说/c 3
疑问/v 3
谈/v 3
醉/v 3
路由/n 3
看差/v 3
前期/f 3
按着/p 3
推薦/v 3
95/m 3
修理/v 3
正反/v 3
要长/v 3
u/eng 3
女/b 3
东/ns 3
转/v 3
谈谈/vn 3
机体/n 3
有所改进/l 3
已有/v 3
说得过去/l 3
资格/n 3
99/m 3
均匀/a 3
iphone5/eng 3
摆设/v 3
耐磨性/n 3
真坑/n 3
纳闷/v 3
扬眉吐气/i 3
腿/n 3
纯属/n 3
被迫/d 3
掌柜/n 3
喝/vg 3
加装/v 3
太弱/a 3
基带/n 3
青年/t 3
吃饭/v 3
巨/nr 3
反感/v 3
路线/n 3
帧/q 3
新款/n 3
用处/n 3
极差/n 3
物理/n 3
不尽人意/i 3
1800/m 3
手套/n 3
形象/n 3
有无/v 3
撕掉/v 3
水分/n 3
原始/v 3
合格/n 3
搭载/v 3
模/n 3
米粉/nr 3
自强/v 3
动态/n 3
化为/v 3
告别/v 3
戴/v 3
填充物/n 3
差价/n 3
零件/mq 3
情侣机/n 3
回老家/n 3
半左右/m 3
很久/a 3
长点/n 3
稍后/d 3
自用/v 3
不锈钢/n 3
Q/eng 3
大厂/n 3
雷/n 3
斗地主/i 3
插口/n 3
延续/v 3
仓库/n 3
过卡顿/nr 3
背光/n 3
一阵/m 3
卖相/n 3
震撼/v 3
无比/v 3
处理速度/n 3
回音/n 3
楼上/s 3
专卖店/n 3
名牌/n 3
帐号/n 3
一部分/m 3
使劲/v 3
锤子/n 3
传闻中/n 3
颗星/nz 3
配制/v 3
外套/n 3
.............../m 3
音响/n 3
偏贵/a 3
拿手/v 3
159/m 3
未知/v 3
线条/n 3
可说/v 3
沾/v 3
左侧/f 3
吩咐/v 3
原谅/nr 3
网速慢/n 3
一百块/m 3
慎重考虑/nr 3
39/m 3
131/m 3
慢慢来/b 3
电后/n 3
大花脸/i 3
抢完/v 3
声/q 3
产业/n 3
外甥/n 3
电话号码/n 3
访问/v 3
主义者/n 3
全景/n 3
没弯/v 3
奇迹/n 3
区分/n 3
刚回来/i 3
输出/v 3
隔壁/s 3
等出/v 3
非常明显/nr 3
回退键/n 3
送修/v 3
电视剧/n 3
可恨/v 3
耽误/v 3
利器/n 3
变小/v 3
mx2/eng 3
创造/v 3
最舒服/z 3
听不清/v 3
出去玩/n 3
棱角/nz 3
嫩/a 3
承诺/v 3
班/n 3
开车/v 3
连着/p 3
票/n 3
颗粒感/n 3
还给/v 3
脑子/n 3
质地/n 3
熟练/a 3
贴好/v 3
表/v 3
D2/eng 3
4.5/m 3
摇控/v 3
跑分/n 3
两点/m 3
数码产品/n 3
CAT6/eng 3
耐用度/n 3
不快/d 3
黄平/nr 3
真爽/a 3
依赖/v 3
户外/s 3
荣誉/nr 3
签/v 3
三台/m 3
不划算/l 3
一晚/t 3
中招/j 3
屏保/nz 3
想法/v 3
de/eng 3
越来越快/l 3
报告/n 3
欠/v 3
低于/v 3
记得/v 3
改用/v 3
娘/n 3
鼠标/n 3
组装/v 3
平面/n 3
通话记录/n 3
引擎/n 3
高音质/n 3
先/n 3
韩国/ns 3
不逊于/l 3
绝对值/l 3
一点儿/m 3
幸亏/d 3
货到/l 3
关屏/n 3
147/m 3
讨喜/v 3
逆袭/v 3
一整天/m 3
路上/s 3
塞/v 3
配合/v 3
刷/zg 3
在手/v 3
地点/n 3
honor6/eng 3
掌控/j 3
156/m 3
lg/eng 3
多用/b 3
扫/v 3
七八个/m 3
188/m 3
开屏/n 3
感动/v 3
文章/n 3
灯光/n 3
五寸/m 3
主键/n 3
美白/ns 3
人用/n 3
添加/v 3
派送/v 3
GRAND/eng 3
一声/m 3
趁手/d 3
用电量/n 3
经历/n 3
纸盒/n 3
关不掉/v 3
凑个/v 3
两面/m 3
耐不/l 3
他家/r 3
修复/v 3
要死/v 3
高点/n 3
七月/t 3
P6S/eng 3
变慢/v 3
使用寿命/n 3
总/n 3
实机/n 3
⊙⊙ 3
取出/v 3
158/m 3
支持者/n 3
激烈/a 3
手握/v 3
上部/f 3
算不上/l 3
招/v 3
冷/a 3
拼音/n 3
揪心/a 3
帅/nr 3
捆绑式/b 3
145/m 3
可不是/c 3
用不惯/i 3
睡/v 3
卡卡/nrt 3
这两点/l 3
摸上去/l 3
不敢相信/i 3
不稳/a 3
长期/d 3
小白/nr 3
严谨/a 3
高于/v 3
住/n 3
揣/v 3
节假日/t 3
设计师/n 3
面/n 3
安心/v 3
品牌手机/n 3
清析/vn 3
合约/n 3
环节/n 3
刺眼/v 3
逛/v 3
汽车/n 3
能撑/v 3
屌/yg 3
周六/t 3
下楼/v 3
没差/v 3
再用/v 3
骁龙/i 3
一股/m 3
日本/ns 3
发白/v 3
算高/v 3
京豆/nz 3
骚扰/v 3
呆/v 3
151/m 3
烦死/a 3
点过/v 3
不来/v 3
玩具/n 3
似/d 3
s3/eng 3
机顶盒/n 3
亲测/v 3
左/m 3
认准/v 3
定价/n 3
百分之三十/m 3
霸王/n 3
157/m 3
停顿/v 3
眼里/s 3
国企/j 3
好歹/n 3
地位/n 3
有一/r 3
了有/v 3
待用/v 3
pro/eng 3
劵/yg 3
充/ad 3
漏接电话/l 3
顶配/v 3
不该/v 3
些小/a 3
犹豫不决/i 2
干扰/v 2
快乐/a 2
捡起来/l 2
稍低/v 2
尼康/nr 2
emui2/eng 2
朋友家/n 2
晕倒/v 2
济南/ns 2
新奇/nrt 2
理念/n 2
初试/vn 2
手型/n 2
码/v 2
王牌/n 2
不轻/a 2
门卫/n 2
失效/a 2
没发/v 2
十来/d 2
活活/vn 2
天不/l 2
彩/n 2
1894/m 2
美丽大方/nr 2
飞/v 2
外盒/n 2
翘楚/n 2
横山/ns 2
说不过去/l 2
男性/n 2
DONGXIBUCUODDONGXIBUCUOD/eng 2
NRJJ/eng 2
可不可以/c 2
顾虑/v 2
终止/v 2
数据库/n 2
蜘蛛侠/n 2
开水/v 2
颗粒/n 2
休眠/v 2
去用/v 2
同病/n 2
迅捷/a 2
11111111111111111111111111111111111/m 2
去取/v 2
ssssssssssssssssssssssssssss/eng 2
iphone6/eng 2
脱/v 2
SUPER/eng 2
塑胶/n 2
可比性/l 2
划不动/v 2
阐述/v 2
启用/v 2
买下来/v 2
受伤/v 2
jjj/eng 2
凌晨/t 2
要出/v 2
Ascend/eng 2
强烈要求/l 2
想说爱/l 2
120/m 2
阿姐/nr 2
俩个/m 2
预置/vn 2
差差/n 2
试一下/n 2
不忍/v 2
LED/eng 2
合意/v 2
截/v 2
换部/nz 2
装版/v 2
睡着/v 2
上半年/t 2
一万/m 2
防汗/v 2
贴上去/v 2
说换/v 2
伴有/v 2
钟表/n 2
乘坐/v 2
W1/eng 2
易碎/v 2
勾/v 2
html/eng 2
来天/t 2
挡/v 2
融合/vn 2
中旬/t 2
收发/v 2
选去/v 2
安安/ns 2
碰上/v 2
节/n 2
学会/n 2
怏/z 2
去掉/v 2
清爽/a 2
超慢/v 2
111111111111111111111111111111/m 2
多兆/nz 2
亲戚朋友/n 2
中关村/ns 2
棒极了/n 2
沉/v 2
旅游/vn 2
翻开/v 2
气派/n 2
慎买/v 2
恢复原/n 2
余承东/nr 2
采集器/n 2
下雨/v 2
市面上/n 2
来买/v 2
8813/m 2
B199/eng 2
优品/n 2
裤袋/n 2
先买/v 2
次品/n 2
华粉/nz 2
太重/n 2
工/n 2
货源/n 2
运作/vn 2
遭遇/n 2
偏差/n 2
我一/r 2
UI3/eng 2
此前/t 2
实话实说/l 2
环保/j 2
Class4/eng 2
详情请/v 2
电子商务/n 2
十几个/m 2
连的/d 2
222222222222222222222222222222222222/m 2
想起/v 2
金/b 2
时刻/n 2
附加/v 2
充好/a 2
印/v 2
兴趣/n 2
贼/n 2
面对/v 2
几块钱/n 2
宇宙/n 2
真不容易/l 2
儿歌/n 2
充不进/v 2
新近/t 2
机有/b 2
没过/v 2
喜/v 2
开锁/v 2
emmc/eng 2
不大一样/l 2
卓/nr 2
国庆/t 2
啰嗦/z 2
41000/m 2
省钱/n 2
逛街/v 2
坐/v 2
填/v 2
放进/v 2
出毛病/n 2
Fi/eng 2
无非/c 2
原/d 2
舍不得/v 2
卷/q 2
神乎其神/i 2
没来/v 2
作风/n 2
流暢/a 2
还过得去/v 2
称心/v 2
一位/m 2
自我/r 2
所在位置/n 2
茶/n 2
遮住/v 2
伙伴/n 2
不详/v 2
搞坏/v 2
交换机/n 2
不得劲/a 2
MX360/eng 2
二十块/m 2
充到/v 2
适配/v 2
崩/v 2
只求/v 2
太漂亮/nr 2
舒适感/nr 2
承受/v 2
白菜/n 2
补货/n 2
集成/v 2
美图秀/nr 2
现金/n 2
难免/d 2
十全十美/nz 2
最强/a 2
陀螺仪/n 2
高价/n 2
老年人/n 2
分跑/v 2
乏/v 2
丑爆/a 2
损耗/n 2
窗/s 2
犯/v 2
没得说的/l 2
很窄/a 2
到哪去/z 2
垄断/v 2
箭头/n 2
干死/v 2
考察/v 2
胶/n 2
市中心/n 2
东/n 2
m/eng 2
试机/n 2
摒弃/v 2
强项/n 2
电耗/n 2
哆嗦/v 2
云/ns 2
牟能伟/nr 2
吸引力/n 2
高尚/n 2
激活/a 2
WP/eng 2
贴上/v 2
出行/v 2
不良/a 2
移动用户/n 2
机套/n 2
压根/n 2
美化/ns 2
器/n 2
40000/m 2
黄屎/n 2
v/eng 2
高性能/n 2
仅此而已/l 2
熄/v 2
解决办法/n 2
收藏/v 2
屁股/n 2
一律/d 2
推卸责任/n 2
滋滋/nz 2
做法/v 2
剪成/v 2
.4/m 2
美好/a 2
完蛋/v 2
毫不犹豫/l 2
兔子/n 2
领取/v 2
声明/n 2
黑条/n 2
coolpad/eng 2
松松/a 2
商品质量/n 2
微热/a 2
火腿肠/n 2
名字/n 2
软件开发/l 2
手握着/n 2
根/p 2
模糊不清/l 2
得意/v 2
一体机/d 2
萌/v 2
接到/v 2
低点/n 2
感想/v 2
三网/nz 2
套/m 2
物体/n 2
钝/a 2
重装/n 2
数/n 2
大炮/n 2
灵/a 2
85/m 2
揭掉/v 2
稀罕/a 2
迟早会/nr 2
美国公司/nt 2
哄哄/v 2
高保真/nr 2
周五/t 2
抹杀/v 2
6.1/m 2
max/eng 2
指导/n 2
数据信号/n 2
嘀/v 2
左面/f 2
产品规格/n 2
到极点/l 2
配备/v 2
软件设计/l 2
推广/v 2
保留/v 2
a 2
贴坏/v 2
分配/vn 2
cat6/eng 2
小手/n 2
轻盈/z 2
迟缓/d 2
如愿/v 2
大爷/n 2
主页/n 2
低音/n 2
只得/v 2
人理/n 2
留意/v 2
整整/vn 2
上送/v 2
特棒/n 2
提议/v 2
這/r 2
没连/v 2
标杆/n 2
每人/r 2
运算/vn 2
盖住/v 2
下好/v 2
国/n 2
两百/m 2
眼拙/a 2
了用/v 2
合格证/n 2
主机/b 2
条/q 2
盖板/n 2
岁/m 2
看错/v 2
说心里话/l 2
WIFE/eng 2
用量/n 2
嘈杂/a 2
联/v 2
未上市/v 2
变相/n 2
里边/f 2
e/eng 2
机打/n 2
三年/m 2
标注/v 2
这家/r 2
人会/n 2
串号/n 2
家园/n 2
无人/n 2
不美/a 2
玩不转/i 2
爽爽/a 2
两角/m 2
惯/v 2
个例/n 2
选购/v 2
仔/ad 2
自启/v 2
小试/n 2
换掉/v 2
网易/n 2
发回去/l 2
小屏/nr 2
分力/n 2
装到/v 2
协调/v 2
警告/n 2
看清/v 2
遞/v 2
强烈呼吁/i 2
素质/n 2
靠得住/v 2
贴近/v 2
肉眼/n 2
x/eng 2
已用/v 2
管用/vn 2
这一/r 2
离开/v 2
迟/a 2
装饰/n 2
渣/nt 2
价格低/n 2
lbe/eng 2
拔出/v 2
货一/l 2
两边/f 2
下有/v 2
资料/n 2
撸啊/n 2
份/q 2
合算/v 2
小盒子/nr 2
ffffffffffffffffffffffffffffff/eng 2
陈曼/nr 2
分辩率/n 2
福利/ns 2
傻帽/n 2
Y/eng 2
密码/n 2
应急/vn 2
处见/v 2
全身/n 2
铲除/v 2
车费/n 2
翔/nr 2
炫酷/a 2
克服/v 2
所爱/b 2
隔/v 2
软硬件/l 2
SH08/eng 2
克/m 2
可调/v 2
没有话说/l 2
前用/v 2
男/b 2
变弯/v 2
第五个/m 2
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 2
编辑/n 2
大半天/t 2
新一代/t 2
爸妈/n 2
特性/n 2
几十/m 2
34000/m 2
爽歪歪/i 2
奢侈品/n 2
同比/j 2
先贴/n 2
百/m 2
放歌/v 2
界面显示/n 2
标准版/n 2
货都/n 2
退机/n 2
1.6/m 2
哦哦哦/v 2
超大/v 2
跳转/v 2
还清/v 2
份/n 2
很滑/a 2
空寂/a 2
思科/n 2
汤/n 2
五星级/b 2
坏处/n 2
边沿/s 2
一元/m 2
夸奖/v 2
玩儿/n 2
二千/m 2
驾驶/v 2
行不行/v 2
比例/n 2
尴尬/a 2
GOOD/eng 2
没看/v 2
T628MP4/eng 2
一個/m 2
摇控器/nz 2
只值/v 2
机界面/n 2
返利/v 2
标的/n 2
充气/n 2
纸箱/n 2
化/v 2
tegra4/eng 2
剪卡器/n 2
机器配置/n 2
z7mini/eng 2
9./m 2
魅力/n 2
所望/v 2
三四天/m 2
右手/n 2
deg/eng 2
相连/d 2
指南针/n 2
八分/m 2
一口气/i 2
遇见/v 2
未免/d 2
风险/n 2
人类/n 2
高富帅/n 2
一格/n 2
两三次/m 2
赚到/v 2
无与伦比/i 2
批次/d 2
掏/v 2
读写/v 2
39000/m 2
较高/a 2
闯关/v 2
另一台/l 2
不准/v 2
一路/m 2
亚瑟王/nrt 2
52/m 2
满满/v 2
可气/a 2
神庙/n 2
擁有/v 2
触点/n 2
挺爽/a 2
深圳/ns 2
驱动/vn 2
金钱/n 2
高后/d 2
合手/v 2
暗/a 2
渲染/v 2
寒心/n 2
称道/v 2
无论如何/l 2
百万/m 2
从我做起/l 2
太费/n 2
念头/n 2
磨手/v 2
一月/m 2
送往/v 2
每月/r 2
rom/eng 2
军工/n 2
个别现象/n 2
承认/v 2
五点/m 2
渐/d 2
二代/t 2
道路/n 2
适配器/n 2
暖色调/n 2
微信/n 2
化/n 2
手游/n 2
控制键/n 2
卡加/nrt 2
生产商/n 2
块儿/n 2
历害/n 2
进网/v 2
机友/n 2
柔和/a 2
增大/v 2
实为/v 2
何以堪/nr 2
顶顶/n 2
不服/v 2
大打折扣/i 2
非常容易/l 2
堂弟/n 2
姓名/n 2
休息/v 2
精华/nz 2
拍照片/n 2
药/n 2
舒畅/a 2
圆点/n 2
菱形/n 2
油漆/n 2
赞不绝口/i 2
好久没/i 2
10.08/m 2
啥子/r 2
外音/n 2
风扇/n 2
申诉/v 2
灭掉/v 2
上淘缤果/i 2
手腕/n 2
脸面/n 2
色彩艳丽/i 2
闪亮/z 2
观望/v 2
发给/vn 2
任正非/nr 2
数/m 2
贵点/n 2
恒号/n 2
抖/zg 2
了会/v 2
一批/m 2
砖/n 2
称得上/v 2
减分/v 2
果子/n 2
服务满意/n 2
MKV/eng 2
外凸/n 2
别家/r 2
......................./m 2
多快好省/l 2
狠狠/d 2
一瓶/m 2
自起/v 2
过分/n 2
太空/n 2
半分钟/m 2
偏移/v 2
赖用/v 2
具备/v 2
很差/a 2
正宗/nz 2
二个月/m 2
白痴/nr 2
地铁/n 2
H6/eng 2
完美主义/nz 2
比一加/d 2
斧/ng 2
No/eng 2
真没想到/l 2
振奋/v 2
模样/n 2
无意/v 2
近乎/d 2
是非/v 2
嫉妒/v 2
选好/v 2
相关/v 2
真货/n 2
忒/d 2
note1/n 2
分明/v 2
12000/m 2
Z/eng 2
空空/n 2
笨重/a 2
少个/m 2
发售/vn 2
拍下/v 2
正点/n 2
过渡/v 2
鉴定/v 2
整合/v 2
更别/d 2
收获/v 2
看上/v 2
挺强/v 2
能出/v 2
find/eng 2
PPT/eng 2
浓厚/a 2
装个/b 2
几遍/m 2
贡献/n 2
话音/n 2
查看/v 2
偏色/n 2
三步/m 2
清洁/a 2
可恶/v 2
各方/r 2
艺术/n 2
微/d 2
发红/v 2
弄不好/v 2
MI3/eng 2
过有/v 2
货值/n 2
装点/n 2
特别感谢/i 2
发誓/v 2
Cpu/eng 2
暂不/d 2
比较支持/n 2
欲哭无泪/i 2
姐姐/n 2
flash/eng 2
8950/m 2
小兄弟/nr 2
七号/m 2
感覺/n 2
完草/v 2
凑活/a 2
接地/v 2
关卡/n 2
周四/t 2
手机配件/n 2
35/m 2
很严/a 2
劝/v 2
黑夜/n 2
韩/j 2
口气/n 2
角落里/n 2
性價/n 2
卖场/n 2
不象/n 2
系统配置/n 2
软肋/n 2
第二批/m 2
黄金/n 2
袭/v 2
照样/d 2
I908/eng 2
带上/v 2
凸起/v 2
一同/d 2
MM/eng 2
拜托/nrt 2
秒/n 2
普普通通/nz 2
大点/n 2
家电/j 2
腾讯/nz 2
2011.7/m 2
打滚/v 2
1111111111111111111111111111111111111111/m 2
积累/v 2
持久/a 2
身上/s 2
防身/v 2
黄屏挺/nr 2
吊丝/n 2
员工/n 2
C8950D/eng 2
拇指/n 2
配成/v 2
突兀/v 2
ARM/eng 2
撒/v 2
半透明/n 2
试出来/vn 2
色差/n 2
超差/v 2
人氏/n 2
纠度/n 2
敢不敢/d 2
代金券/n 2
解不开/v 2
圆润/n 2
些许/d 2
BCD/eng 2
外光/n 2
挑选/v 2
薄膜/n 2
光临/v 2
立体声/d 2
那部/r 2
偏白/v 2
主力/n 2
46/m 2
佳作/n 2
不要脸/l 2
长后/d 2
贱/a 2
460/m 2
OTA/eng 2
上有/v 2
老家/n 2
操控性/n 2
聊/ns 2
运转/vn 2
五块/m 2
内心/n 2
第一页/m 2
实验/vn 2
六七/m 2
评说/v 2
分/vn 2
D手机/n 2
美菱/nz 2
占有/v 2
仙/ng 2
還/d 2
刘/nr 2
显现/v 2
土/zg 2
头疼/a 2
背板/n 2
一模一样/l 2
前提/n 2
iPhone4s/eng 2
好感/n 2
领/v 2
未有/v 2
年初/t 2
最佳/z 2
G3/eng 2
范/nr 2
两三年/m 2
震荡/v 2
升/zg 2
磕/v 2
早已/d 2
得以/v 2
总体设计/n 2
FIND7/eng 2
有福/a 2
上个星期/t 2
受/v 2
只充/v 2
两三个/m 2
坏掉/v 2
MeiLing/eng 2
大拇指/n 2
一不小心/l 2
老毛病/n 2
特好/d 2
拉风/nr 2
志行/n 2
网络游戏/n 2
心血/n 2
耳边/s 2
咩/o 2
高配/a 2
嘻嘻/z 2
滞/vg 2
华人/n 2
屏够/v 2
出轨/v 2
货时/n 2
苛刻/a 2
比較/d 2
陆续/d 2
闪动/v 2
p1/eng 2
比较简单/l 2
人工/n 2
硅胶套/nz 2
更本/d 2
财源/n 2
没卡/v 2
够力/a 2
一手/m 2
一家独大/i 2
兔/n 2
并不比/v 2
买下/v 2
手法/n 2
WCDMA/eng 2
BOSS/eng 2
跪/v 2
少少/m 2
前年/t 2
成长/v 2
心目/n 2
太久/nr 2
网店/n 2
都卡/nr 2
社会/n 2
亮线/n 2
杌/g 2
寄给/v 2
大户/n 2
不动/v 2
時候/n 2
去才/t 2
买给/v 2
进口/vn 2
少有/v 2
挺长/v 2
运费/vn 2
磨成/v 2
单卖/v 2
哥哥/ns 2
pc/eng 2
有好/a 2
处有/v 2
配色/n 2
任意/v 2
务/d 2
能省/n 2
FHD/eng 2
A820T/eng 2
没拿到/l 2
microSDHC/eng 2
不选/v 2
世间/n 2
更爽/a 2
超多/v 2
真气/n 2
逗比/v 2
外包/n 2
吭/v 2
生日/t 2
不管怎么/l 2
三分之一/mq 2
深度/ns 2
PIN/eng 2
双手/n 2
沒/v 2
装卡/n 2
面贴膜/n 2
出国/v 2
G520/eng 2
落后/a 2
感官/n 2
表面/n 2
急死人/n 2
胳肢/n 2
离手/v 2
好几年/m 2
讲下/v 2
相伴/v 2
一身/m 2
排除/v 2
不好不坏/i 2
超牛/v 2
没动/v 2
麻麻/n 2
89/m 2
美妙/a 2
常断/d 2
百/n 2
条款/n 2
搞错/v 2
看书/v 2
痕/n 2
分期付款/l 2
几千/m 2
错觉/n 2
比较突出/n 2
频频/d 2
大牛/n 2
jdi/eng 2
单薄/a 2
电子版/n 2
1600/m 2
下功夫/n 2
修过/v 2
界面设计/n 2
没玩/v 2
眩光/v 2
散/v 2
墨迹/n 2
以示/v 2
插曲/n 2
知识产权/n 2
垫/v 2
不贵/a 2
刚试/n 2
没人/v 2
镇/n 2
争光/n 2
笔记本电脑/n 2
S 2
二手货/n 2
吊打/v 2
磨损/vn 2
果/d 2
付出代价/i 2
9305/m 2
往后/t 2
方略/n 2
昨日/t 2
上贴/v 2
深入研究/n 2
抗/v 2
w/eng 2
明细/ad 2
考试/vn 2
原配/v 2
产权/n 2
左上角/f 2
手册/n 2
水果机/n 2
自启动/l 2
远距离/n 2
跑电/n 2
宁波/ns 2
马路/n 2
陌生/n 2
SII/eng 2
错错错错/i 2
方方正正/nr 2
解码/n 2
关键词/n 2
W7/eng 2
词/n 2
时效性/n 2
MLC/eng 2
xshot/eng 2
月末/t 2
难度/d 2
有货/l 2
拆机/n 2
钟/nr 2
卖东西/n 2
提出/v 2
苏/ns 2
优质/n 2
退回/v 2
先前/t 2
反應/v 2
生意兴隆/l 2
王道/nr 2
一楼/n 2
給/p 2
碎/a 2
移民/n 2
2007.5/m 2
窄边/d 2
稍好/d 2
通用/v 2
邮费/n 2
连上/v 2
太短/n 2
超爽/v 2
附赠/v 2
新颖/a 2
影响力/n 2
新货/n 2
快照/n 2
丢掉/v 2
程序运行/n 2
全力支持/n 2
头痛/n 2
极好/d 2
尖锐/a 2
IP4/eng 2
概括/v 2
踩/v 2
弄坏了/i 2
CECT/eng 2
取代/v 2
感情/n 2
哪位/r 2
提点/v 2
实在话/n 2
第五/m 2
精简/n 2
一阵子/m 2
有空/vn 2
宽带/n 2
满天飞/nr 2
牢固/a 2
a/eng 2
整/v 2
巨热/a 2
拿去/v 2
点亮/v 2
五模/n 2
高速/d 2
贴好/a 2
带有/v 2
900/m 2
ssssssssssssssssssssssssss/eng 2
微波炉/n 2
太爽/nr 2
前一天/t 2
措施/n 2
修改/v 2
流/n 2
响/n 2
右/f 2
见仁见智/i 2
不不不/l 2
恐怖/a 2
玩点/n 2
致电/v 2
碎/v 2
眼看/v 2
11.11/m 2
向上/d 2
部门/n 2
假/n 2
心机/n 2
F1/eng 2
徐以贵/nr 2
适手/v 2
改革开放/nz 2
众人/n 2
比较烦/l 2
逻辑/n 2
畅顺/nr 2
后不后悔/i 2
很难/d 2
修好/v 2
出发/v 2
烦躁/a 2
58/m 2
说不/l 2
看齐/v 2
回报/v 2
资金/n 2
屏大/nz 2
蛮大/a 2
十几年/m 2
增值税/n 2
烧/v 2
抛开/v 2
九月/t 2
一比/j 2
加大/v 2
反应迟钝/i 2
语音拨号/n 2
听听/v 2
SM/eng 2
ing/eng 2
满格/ns 2
弹出/v 2
点评/v 2
改正/v 2
报/n 2
P系列/q 2
变砖/v 2
尖/a 2
接不/v 2
还用/v 2
斑点/n 2
U9508/eng 2
刘桑/nr 2
预售/vn 2
多款/m 2
98/m 2
想不通/l 2
不失/v 2
仅供参考/l 2
右键/n 2
改天/v 2
越走越远/i 2
有好有坏/i 2
压坏/v 2
即点即/d 2
地好/n 2
果果/c 2
可想而知/l 2
同档次/b 2
兼顾/v 2
hh/eng 2
指南/n 2
Iphone/eng 2
平均/a 2
数量/n 2
Emotion/eng 2
IP/eng 2
丶/zg 2
通/v 2
平/a 2
浅黄色/n 2
机关/n 2
底面/f 2
三角形/n 2
装多/v 2
不奖/v 2
MX2/eng 2
千多/m 2
辜负/v 2
怪怪的/z 2
C/eng 2
小伙伴/n 2
倒腾/v 2
饿/v 2
优胜/v 2
物/ng 2
足足/v 2
至极/n 2
屌/zg 2
祖国/n 2
订购/v 2
十几块/m 2
三键/n 2
早早/t 2
底端/f 2
翘起/v 2
黄带/n 2
疙手/n 2
利用/n 2
单反相机/n 2
跟不上/v 2
高热/a 2
多下点/m 2
音频/n 2
设在/v 2
泄露/v 2
慢点/d 2
黄花菜/n 2
试验机/n 2
初用/b 2
不必要/l 2
比肩/d 2
同类产品/n 2
華/j 2
直/ad 2
裂纹/n 2
软件应用/l 2
拍完/v 2
尾/n 2
google/eng 2
焦距/n 2
填满/v 2
影音/n 2
控制器/n 2
倒闭/v 2
直视/v 2
外围/f 2
Good/eng 2
显眼/v 2
抢单/a 2
甚/dg 2
很错/a 2
↗ 2
复合/v 2
劣质/n 2
骚/a 2
水里/s 2
有次/r 2
总共/b 2
配上/v 2
截图/v 2
静物/n 2
单核/n 2
垃圾堆/n 2
女人/n 2
下拉菜单/n 2
那位/r 2
超酷/a 2
大人/n 2
能带/n 2
浑然一体/l 2
防尘/n 2
点买/v 2
掉下来/v 2
选对/v 2
互联网/n 2
久久/d 2
白套/n 2
外行/n 2
看用/v 2
屏机/n 2
帅哥/nr 2
几趟/m 2
冲动/vn 2
撒旦/d 2
调焦/vn 2
塑造/v 2
卸掉/v 2
超一流/b 2
拒收/v 2
彩票/n 2
图库/n 2
U8800/eng 2
空/n 2
不可思议/i 2
服务器/n 2
16000/m 2
谷歌/n 2
博/n 2
0.0/m 2
不太会/n 2
步步高/nr 2
一大块/m 2
吵/v 2
CDMA/eng 2
忍不住/v 2
划开/v 2
实测/v 2
水泥/n 2
线路/n 2
借鉴/v 2
迟迟/d 2
上比/j 2
很丑/m 2
不见/v 2
剩余/v 2
好容易/l 2
拍拍/v 2
外觀/n 2
深邃/a 2
炫/vg 2
经常性/n 2
赞成/v 2
厚重/a 2
IPAD/eng 2
光纤/n 2
机壳/n 2
9300/m 2
光明/n 2
萨/nr 2
元/q 2
有所提高/l 2
X1080/eng 2
小黄屏/nr 2
有效期/n 2
件/zg 2
响铃/n 2
小卡顿/nr 2
靓/g 2
游戏软件/l 2
致命/v 2
emotion3/eng 2
藏/j 2
tuikuan/eng 2
三包/m 2
惊讶/a 2
冤枉钱/n 2
总会/n 2
正/a 2
三周/m 2
雪花/n 2
开包/v 2
办事/n 2
不负众望/l 2
I9300/eng 2
脏话/n 2
腰/n 2
加长版/n 2
冲淡/a 2
53/m 2
好几十/m 2
..................../m 2
没用到/l 2
安慰/v 2
多出/m 2
三百块/m 2
再好/d 2
钢铁/n 2
G2/eng 2
修修/v 2
来用/v 2
转手/v 2
搜到/v 2
為/p 2
室外/s 2
多只/m 2
广进/a 2
选用/v 2
海南/ns 2
终端/n 2
森海塞尔/nr 2
人群/n 2
乐蛙/nr 2
SOC/eng 2
要脸/v 2
边条/n 2
手机玩家/n 2
灰常好/z 2
男子/n 2
顿/q 2
液晶屏/n 2
屏略/n 2
推介/v 2
honor/eng 2
所致/c 2
废话/n 2
三百/m 2
中途/b 2
人士/n 2
来时/t 2
挡住/v 2
第二款/m 2
操作过程/l 2
轻飘飘/z 2
全开/ad 2
费用/n 2
断裂/v 2
一闪一闪/l 2
顶尖/n 2
啥时候/r 2
國產機/n 2
缝/v 2
可玩性/v 2
观感/n 2
G6/eng 2
代/n 2
逃亡/v 2
包袱/n 2
输于/v 2
卡屏/nr 2
呈/v 2
京/j 2
符合中国/ns 2
P780/eng 2
.2/m 2
偏暗/d 2
小气/n 2
恨/v 2
东/s 2
引导/v 2
坚挺/a 2
交互/v 2
iphone5s/n 2
妈蛋/n 2
号定/v 2
二流/b 2
6000/m 2
计算器/n 2
羊毛出在羊身上/i 2
一个样/m 2
局部/n 2
纯白/a 2
用于/v 2
功/n 2
恭喜/a 2
到达/v 2
一小/d 2
使用者/n 2
处女/n 2
相比之下/l 2
宅/ng 2
力量/n 2
天来/t 2
金属外壳/nz 2
八号/n 2
NB/eng 2
一拼/i 2
2.5/m 2
辐射/v 2
明智/nr 2
一班/m 2
CDMA2000/eng 2
刚用/d 2
网评/n 2
K920/eng 2
兔验/n 2
用材/n 2
搞搞/v 2
人无语/i 2
gpu/eng 2
放手/v 2
确/d 2
接连/v 2
很弱/a 2
横屏/n 2
弄出来/i 2
转移/v 2
炒/v 2
整体性/b 2
制造商/n 2
不能平静/i 2
认真负责/n 2
知足/v 2
涂层/n 2
途中/s 2
一名/m 2
我个/r 2
外方/f 2
1.3/m 2
真快/d 2
买入/v 2
并未/d 2
没掉/v 2
自觉/d 2
退回去/l 2
手小/b 2
但要/c 2
调换/v 2
交/v 2
横向/v 2
显卡/v 2
顿感/v 2
B运行/v 2
积分/ad 2
无语/nz 2
市场占有率/n 2
选中/v 2
38500/m 2
很块/m 2
再接再励/l 2
1111111111111111111111111111111/m 2
冷暖/an 2
族/ng 2
改观/v 2
拿货/n 2
冰箱/n 2
1520/m 2
放假/v 2
行行/v 2
率/v 2
功课/n 2
老客户/n 2
补偿/vn 2
移动硬盘/n 2
大学生/n 2
钥匙/n 2
赏心悦目/i 2
我心/n 2
拔尖/v 2
跳出/v 2
充着/v 2
主动/b 2
扳/v 2
欧耶/nr 2
联接/v 2
觉着/v 2
MI4/eng 2
小区/n 2
整体而言/l 2
用品/n 2
手机店/n 2
地区/n 2
一贯/m 2
机器人/n 2
容忍/a 2
满格/nr 2
漏接/v 2
竟是/d 2
最低价/n 2
全金属/n 2
最贵/a 2
一口/m 2
买高/v 2
萍果/n 2
专利/n 2
扫码/n 2
感叹/v 2
拿下/v 2
很松/a 2
老汉/nr 2
成问题/n 2
一个角/m 2
前两天/i 2
考虑一下/n 2
爱护/v 2
太牛/n 2
翎/n 2
cup/eng 2
有货先/l 2
应付/vn 2
无限/v 2
81/m 2
酷/n 2
办公室/n 2
含有/v 2
物/n 2
I/eng 2
优的/z 2
非常适合/i 2
外部/f 2
浑厚/a 2
喝彩/v 2
基站设备/n 2
今晚/t 2
上过/v 2
单元/n 2
运送/v 2
流利/n 2
改不了/v 2
MA/eng 2
做广告/n 2
很顺/a 2
转天/t 2
关不了/v 2
上用/v 2
停/v 2
排斥/v 2
偷偷/d 2
新/n 2
实际行动/n 2
挤/v 2
重力/n 2
星半/t 2
选来/v 2
自动隐藏/l 2
个头/n 2
至上/d 2
较薄/a 2
0.8/m 2
打发/v 2
厚薄/a 2
错位/n 2
二台/m 2
天机/n 2
红色/n 2
无效/a 2
反/zg 2
脆弱/a 2
箱/q 2
Wi/eng 2
读卡/n 2
新机型/b 2
连拍/v 2
mAh/eng 2
直角/n 2
须要/v 2
屛/zg 2
对手/v 2
↖omega/eng 2
素宁/ns 2
封闭/v 2
供应商/n 2
玩家/n 2
铁杆/n 2
存/v 2
缓冲/v 2
生/vn 2
电性能/n 2
包围/v 2
二线/m 2
oppo/eng 2
储存卡/nr 2
chinanet/eng 2
情愿/n 2
面积/n 2
z7max/eng 2
空白/n 2
好几千/m 2
Ok/eng 2
木兰/nr 2
挺好玩/a 2
95500/m 2
萌/nr 2
崇洋媚外/i 2
节省/n 2
外边/f 2
GPS/eng 2
店主/n 2
广角/ns 2
顾客/nr 2
杂七杂八/i 2
诟病/n 2
10./m 2
多少倍/m 2
眼/n 2
板砖/n 2
0.6/m 2
划动/v 2
县城/n 2
low/eng 2
组合/v 2
支/n 2
包边/n 2
迟来/d 2
用段/n 2
買/v 2
一首/m 2
放进去/v 2
道理/n 2
uc/eng 2
稳重/a 2
能耗/n 2
短/b 2
撕/v 2
操/v 2
变卡/n 2
屏会/n 2
老姐/nr 2
知识/v 2
BJTJ/eng 2
内外/s 2
漫长/n 2
生/v 2
弊/ng 2
吸塑/nz 2
蜗牛/n 2
学生/n 2
非/d 2
天无/i 2
比某星/nr 2
这样的话/l 2
吓死/v 2
跟换/v 1
默默/d 1
ting/eng 1
任重道远/nr 1
笑容/n 1
不往/d 1
山/n 1
电动车/n 1
键位/n 1
诡异/a 1
虚幻/n 1
各种各样/l 1
WAV/eng 1
喜极而泣/i 1
手电/n 1
北路/ns 1
vever/eng 1
毛线/n 1
奉献/v 1
知/v 1
校准/n 1
不翼而飞/i 1
考大学/n 1
起來/v 1
再三/d 1
鼓/v 1
可待/v 1
报表/n 1
屁事/n 1
微刮花/n 1
幼稚/a 1
刮花/n 1
一统江湖/l 1
往上拉/v 1
范黄/nr 1
用会/n 1
一天到晚/l 1
没选/v 1
宁夏/ns 1
极力推荐/i 1
没泡/v 1
面前/f 1
耀眼/a 1
焦心/n 1
微信/a 1
员乔兵/nr 1
代名/n 1
鸡棒/n 1
一二/m 1
服务员/n 1
看快/v 1
视窗/n 1
换小/nrt 1
君/n 1
点/v 1
健康/a 1
政策/n 1
效率高/n 1
泡妞/n 1
art/eng 1
爱机/n 1
汉字/nz 1
略快/d 1
控件/n 1
AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA/eng 1
古代/t 1
间断/d 1
导出/v 1
萨菲/nr 1
一族/n 1
用够/v 1
暖和/a 1
就刚/d 1
第一份/m 1
软件测试/n 1
隐患/n 1
百分之五十/m 1
大有作为/i 1
一千/m 1
良机/n 1
机皇/n 1
实践/v 1
又会有/l 1
haixingba/eng 1
完虐/v 1
消消/v 1
不分上下/l 1
总能/n 1
5555555555555555555555555/m 1
一米/m 1
最火/a 1
各有所爱/l 1
换用/v 1
结/v 1
寂寞/a 1
这本/r 1
免得/v 1
FLASH/eng 1
能克服/n 1
成相/n 1
相媲美/z 1
u9200/eng 1
搞不清楚/l 1
多分钟/m 1
第三股/m 1
合/a 1
11.46/m 1
电发/n 1
在线看/l 1
拍党/n 1
焊接/v 1
uwea/eng 1
280/m 1
保护措施/n 1
强强/v 1
太冷/ns 1
真心话/l 1
後/nr 1
傻眼/n 1
倾向/v 1
在线歌曲/l 1
三款/m 1
比较忙/l 1
梦寐以求/i 1
凭着/p 1
嫌疑/v 1
导/v 1
特赞/nr 1
郊区/s 1
许可证/nr 1
强制性/n 1
飙/v 1
肯以/v 1
杭斌/nr 1
买书/n 1
感好/v 1
老学/n 1
42000/m 1
下角/n 1
偷跑/v 1
病毒/n 1
运/n 1
名副其实/i 1
比拟/v 1
铁汉/n 1
118/m 1
喷个/b 1
USSD/eng 1
好的开始/l 1
2048/m 1
买用/v 1
开抢/v 1
执著/a 1
内存不足/i 1
版肿/n 1
顶/n 1
走点/n 1
建筑商/n 1
个案/n 1
难买/v 1
精准/n 1
装置/n 1
床头/n 1
直到现在/l 1
客气/n 1
词语/n 1
莘路/n 1
MOTO865/eng 1
秉持/v 1
收纳/v 1
两下/m 1
上门去/l 1
百无一疏/i 1
没货有货了/l 1
SGLTE/eng 1
暖黄暖黄/z 1
拖屏/n 1
位子/n 1
3800./m 1
XXX/eng 1
國貨/n 1
3800/m 1
吻合/v 1
自尊/v 1
添彩/n 1
脑用/n 1
Wlan/eng 1
雷军/nr 1
幕/n 1
采购价/n 1
放音/n 1
压住/v 1
缓释/v 1
次才/t 1
主频/b 1
304/m 1
是握/v 1
蓝/nr 1
vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv/eng 1
八面来风/l 1
痛恨/v 1
内存容量/n 1
有待于/l 1
电费/n 1
老师/n 1
天桥/ns 1
天充/nr 1
无数/m 1
方洲/n 1
TAN45/eng 1
无人能敌/i 1
王者/n 1
比成/v 1
太脏/n 1
W990/eng 1
大赞大赞/nr 1
余下/m 1
知名品牌/n 1
吹气/n 1
星理/n 1
复兴/a 1
上班族/nz 1
挨批/v 1
前景/n 1
sdfsafd/eng 1
旅行/vn 1
雨/n 1
弯折/v 1
再理/v 1
虚/d 1
帅呆了/nr 1
太直/nr 1
不懂/a 1
那股/r 1
声控/n 1
按下不表/l 1
对付/vn 1
现购/v 1
停用/v 1
太紧/nz 1
业余/n 1
r32/eng 1
SP05/eng 1
认定/v 1
少年/m 1
不如说/l 1
专享/v 1
精湛/a 1
49434986484/m 1
取景/n 1
手机用户/n 1
一丁点/m 1
良知/n 1
cry/eng 1
原价/n 1
随之而来/l 1
dpm/eng 1
音信/n 1
帮抢/v 1
分到/v 1
奖品/n 1
费眼/n 1
赫赫/nr 1
匹敌/v 1
长短/z 1
指引/v 1
v987/eng 1
多部/m 1
时空/n 1
...................................................../m 1
huawei/eng 1
消除/v 1
拍动/v 1
江水/ns 1
达答/v 1
必备/v 1
手纹/n 1
竞争对手/n 1
点儿/n 1
时时/n 1
量子/n 1
打出/v 1
诞生/v 1
延保/v 1
跌价/n 1
调控/vn 1
辦率/n 1
对象/n 1
百分之十几/m 1
水电费/n 1
感不强/v 1
偶然/d 1
冲好/v 1
乍看/l 1
一大截/m 1
温度计/n 1
皎皎/z 1
容留/v 1
售价/n 1
受理/v 1
要退/v 1
出能/v 1
Not3/eng 1
外资/n 1
来电显示/v 1
室/n 1
一聊/a 1
视角/n 1
上线/n 1
媒体/n 1
下错/v 1
买买/v 1
意愿/n 1
单贴/n 1
浮云/n 1
落伍/n 1
躲/v 1
远远/d 1
屏底/n 1
通道/v 1
通信录/nr 1
901/m 1
心去/v 1
肯卡/nr 1
象征/v 1
机电/n 1
杀掉/v 1
KG450/eng 1
看不起/v 1
遇上/v 1
块值/n 1
理论/n 1
英/ns 1
孙子/nr 1
内控/b 1
定义/n 1
扔掉/v 1
结论/n 1
毫/q 1
BMW/eng 1
p6root/eng 1
绝对速度/n 1
急用/v 1
减轻/v 1
无商不奸/i 1
快下班/n 1
人格魅力/i 1
高铁/n 1
CMCCEDU/eng 1
卡扣/nz 1
完电到/v 1
比亚迪/nr 1
.........0000000/m 1
员/n 1
LINK/eng 1
无伤大雅/i 1
致命伤/v 1
要好/a 1
{系统软件/l 1
八點多/m 1
慰劳/v 1
NBA214/eng 1
gms/eng 1
G700/eng 1
右面/f 1
波动性/n 1
goodgood/eng 1
不在/v 1
wwwwwwwwwwwwwwqwaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
9100/m 1
照射/v 1
得心应手/i 1
侮辱/v 1
罗盘/nr 1
有误/vn 1
实业/n 1
shoujifeichanghaoyong/eng 1
抢救/v 1
疏通/v 1
小六黑/nr 1
入市/ns 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
一通/m 1
EMUU/eng 1
支/v 1
言语/nr 1
emotion2/eng 1
万多/m 1
广博/ns 1
奴才/n 1
疏忽/v 1
运货/n 1
塞太/nr 1
大同/d 1
愤怒/v 1
1234/m 1
光面/n 1
Kirin/eng 1
老主顾/n 1
篇/q 1
开头/v 1
几千元/m 1
早少/d 1
星粉/n 1
中高档/b 1
忠诚/a 1
何种/r 1
比美/ns 1
JIANG/eng 1
没去/v 1
fdd/eng 1
高性价/n 1
喜歡/v 1
香槟金/n 1
愕然/a 1
局面/n 1
脚垫/n 1
滨果/n 1
太美/a 1
多块/m 1
fv6rtvbjkm/eng 1
CF/eng 1
罗列/ns 1
T00/eng 1
骂人/n 1
没电开/v 1
产生纠纷/z 1
器重/n 1
亲切/a 1
拦截/v 1
时能/n 1
名单/n 1
返修/v 1
骨头/n 1
满屏/nr 1
抓到/v 1
相匹配/nz 1
okokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokokok/eng 1
最小/a 1
允电/v 1
口味/n 1
实价/n 1
22222222222222222222222222/m 1
翻身/v 1
屋子里/n 1
共助/v 1
拓存/v 1
xzccxzvddfsgdgfgsasdfads/eng 1
撕不/l 1
电要/b 1
X540/eng 1
滑屏/n 1
3750/m 1
好友/n 1
个赞/n 1
果差/n 1
简称/v 1
Z7MINI/eng 1
WIFI1000/eng 1
确有/v 1
.5/m 1
解释一下/i 1
购入/v 1
震感/v 1
拍到/v 1
iPhone4/eng 1
真得/d 1
阳光/nr 1
这类/r 1
班级/n 1
浓烈/a 1
一封/m 1
手算/v 1
解开/v 1
弄成/v 1
法子/n 1
●﹏●听/v 1
強/a 1
熟料/n 1
外感/n 1
同质化/n 1
戴起太/nr 1
解放/v 1
谈恋爱/v 1
小白鼠/n 1
﹐﹐﹔反應/vn 1
拖后腿/n 1
平缓/a 1
鲜明/a 1
s太/d 1
贴烂/v 1
笔画/n 1
烦烦/a 1
海/n 1
首/m 1
l 1
光环/n 1
靠边/n 1
诚心/a 1
祖传/nr 1
橡胶/n 1
座机/n 1
一个半/m 1
劵/y 1
冒烟/v 1
文笔/n 1
公共/b 1
攒集/v 1
进取/v 1
小白/n 1
表示感谢/i 1
十张/m 1
很好用/a 1
解析/vn 1
塑/n 1
一副/m 1
七彩/nz 1
有钱赚/nr 1
鲜亮/a 1
海拔/n 1
Tensilica/eng 1
柔/v 1
很显/a 1
ggggggggggggggggggggggggggggggggg/eng 1
金属塑料/nz 1
貨/n 1
太行/j 1
迷惑/v 1
卖掉/v 1
反胃/v 1
必为/d 1
国库/n 1
摔裂/v 1
.4.5/m 1
总价/n 1
做事/v 1
初期/t 1
联系地址/n 1
五张/m 1
客串/n 1
情侣/n 1
贪图/v 1
标清/n 1
10000/m 1
爱用/n 1
加防/v 1
充完/v 1
商品价格/n 1
中上游/f 1
消消气/n 1
大失所望/i 1
交货/n 1
快捷方式/n 1
B来电/v 1
年前/t 1
小松/nr 1
依次/d 1
俗气/n 1
1160548/m 1
刷入/v 1
由其/c 1
广/a 1
飞跃/v 1
连取/v 1
偏宽/v 1
加紧/v 1
六子/m 1
回访/v 1
nokia/eng 1
凸/ag 1
房子/n 1
抢眼/v 1
保真/nz 1
叉/v 1
实用手册/n 1
打星/n 1
小辣椒/nr 1
实属/n 1
电源线/n 1
nexus4/eng 1
可视/v 1
天神/n 1
五秒/m 1
换号/nz 1
发微/vn 1
常握/v 1
勇闯/v 1
各有所长/i 1
加点/n 1
放点防/v 1
的等/u 1
暗沉/a 1
全厂/n 1
精典/n 1
拉萨/nrt 1
敬佩/nr 1
拓展/v 1
照抄/v 1
炫目/v 1
起皱/n 1
眼球/n 1
女马/n 1
价格公道/n 1
很滿/a 1
看情形/n 1
岗/n 1
补妆/v 1
酷/v 1
2.8/m 1
斜视/n 1
一线品牌/n 1
IPhone/eng 1
申通/nz 1
总关/n 1
花费/n 1
15601000202/m 1
zai/eng 1
可安/a 1
密密麻麻/z 1
两侧/f 1
打车/v 1
配不上/v 1
奖金/n 1
零售商/n 1
热线/n 1
想强/v 1
54646/m 1
OGN/eng 1
6666666/m 1
jbkll/eng 1
HTCone/eng 1
士别三日/nz 1
赞叹/v 1
冬/tg 1
要钱/v 1
搜集/v 1
鸣叫/v 1
位/q 1
公正/nr 1
昊/nr 1
掰/v 1
几种/m 1
商业/n 1
漏电/nz 1
代可/nr 1
收集/v 1
搞成/v 1
六脉/ns 1
别有用心/l 1
十小时/j 1
手要/b 1
顶一下/d 1
登上/v 1
呼唤/nr 1
飙到/v 1
IU/eng 1
tinghaotinghaotinghaotinghaotinghaotinghao/eng 1
速回/v 1
有喜/a 1
geihui/eng 1
1200/m 1
下个月/t 1
722/m 1
叉/n 1
结构/n 1
都悔青/nr 1
内加/v 1
万会/m 1
而今/t 1
用淘缤果/i 1
中用/n 1
走线/n 1
注/v 1
换代/v 1
广告语/nz 1
相后/d 1
杜比/nrt 1
直观/n 1
扫兴/v 1
裂痕/n 1
老哥/n 1
17000/m 1
双下巴/n 1
非安/ns 1
总有一天/l 1
狂快/a 1
险恶用心/l 1
少一/m 1
学学/n 1
稍远/d 1
反对/d 1
想赞/v 1
冷色/n 1
第四次/m 1
换大屏/nz 1
破产/v 1
罗/j 1
正相反/i 1
8.6/m 1
看着办/v 1
做款/n 1
热泪盈眶/l 1
高亮/nr 1
做大/v 1
mi/eng 1
剥夺/v 1
SDcard/eng 1
西单/n 1
好帮手/n 1
1999./m 1
WR340G/eng 1
碾压/n 1
表场/n 1
颜控/n 1
黄人/n 1
能行/v 1
好多天/m 1
占用率/n 1
LQD/eng 1
痛快/a 1
系统启动/l 1
送贷/v 1
卖身/v 1
大福/nz 1
拷贝到/nz 1
殊不知/i 1
狼狈为奸/i 1
定论/n 1
践行/v 1
能比/v 1
起动/v 1
僵持/v 1
体检/v 1
仍远/d 1
挑出/v 1
变/vn 1
6.2000/m 1
小事/n 1
包涵/v 1
明星/nr 1
思来想去/l 1
以此/c 1
专业人士/n 1
得益于/v 1
净/a 1
美达/ns 1
雾/n 1
ＯＫ可怜/v 1
有多强/nr 1
辨率/v 1
DD/eng 1
国机/n 1
卡传/nr 1
调研/vn 1
抵得住/v 1
右撇子/n 1
中会/j 1
金属材料/n 1
稍快/d 1
永不变心/l 1
发射器/n 1
接口处/i 1
粉色/n 1
鸡蛋里挑/n 1
比方说/l 1
打狗棒/i 1
U880/eng 1
炸伤/n 1
数值/n 1
软硬兼施/l 1
电视机/n 1
叼/zg 1
一言难尽/i 1
清香/nr 1
得配/v 1
深得我心/i 1
后盾/n 1
灵敏性/nr 1
ui3/eng 1
灵便/a 1
疲劳/a 1
墨镜/n 1
云/n 1
标明/n 1
450/m 1
主/n 1
金立那/nr 1
gfdsgfdsgfdsgfdsgfdsgfdsgfdsgfds/eng 1
流传/vn 1
打破/v 1
内包装/n 1
办公楼/n 1
KIRIN920/eng 1
广阔/a 1
吃亏/v 1
两页/m 1
段/q 1
火车票/n 1
供货商/n 1
P770/eng 1
拿起/v 1
机王/n 1
误差/n 1
太经用/n 1
系統/n 1
几代/m 1
没比/v 1
一开/m 1
卡片机/nz 1
洋气/n 1
润滑/v 1
老子/n 1
时录/n 1
一用/d 1
万个/m 1
分贝/n 1
000000000000000000000/m 1
錯用/v 1
恩恩/nr 1
当今/t 1
收刚/n 1
SC/eng 1
shiyong/eng 1
兼任/v 1
特用/v 1
缤果淘/l 1
手艺/n 1
真假/n 1
玩弄/v 1
尼/j 1
漫游/vn 1
摔下来/v 1
盖滑/v 1
递给/v 1
An/eng 1
敏捷/a 1
玷污/v 1
不同于/c 1
立体/n 1
封签/n 1
从刚/d 1
不解/v 1
不撑/v 1
青年人/n 1
没抢上/l 1
kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk/eng 1
得动/v 1
和三棒/nz 1
老弟/n 1
击/vg 1
轻不/d 1
可谓/v 1
111111111111111111111111/m 1
总的来讲/c 1
弓/n 1
很齐/d 1
三万五千/m 1
冻手/v 1
二号/m 1
自爱/v 1
丫/n 1
单质/n 1
多一些/m 1
插件/n 1
穷/a 1
adsfadsadfaafd/eng 1
组/zg 1
侄子/n 1
设计业/n 1
暗影/n 1
gei/eng 1
冲击力/n 1
群/n 1
按住/v 1
手持机/n 1
SZ/eng 1
飞跃性/n 1
封面/n 1
〒〒退回/v 1
9.90/m 1
监测点/n 1
DNA/eng 1
福音/n 1
实用功能/n 1
lgkjwrpoyir/eng 1
新版/b 1
试问/v 1
加力/v 1
特殊要求/n 1
头一回/i 1
传输/vn 1
挖掘/v 1
卡针/nrt 1
1330/m 1
歌德/nrt 1
原有/v 1
文山/n 1
套/n 1
丢脸/v 1
666666666666666666666666666666666666666666/m 1
司法/n 1
充转/v 1
刚发/d 1
h 1
几十块/m 1
凤凰/nr 1
周折/nr 1
优越/a 1
分订/v 1
可关/v 1
说理/v 1
待定/v 1
用有/v 1
滋/v 1
屁/n 1
开卖/v 1
电脑管理/l 1
阻塞/v 1
留白/v 1
一百倍/m 1
新鲜/ns 1
显小/v 1
资费/n 1
感慨/v 1
蜜派/n 1
刷新/v 1
时说/n 1
等同/v 1
n/eng 1
色度/n 1
景德镇/nr 1
部落/n 1
左右为难/i 1
简/a 1
sogou/eng 1
阿德/nrt 1
警示/v 1
无遗/v 1
备受/v 1
报出/v 1
显上/v 1
普遍现象/n 1
闭上眼/l 1
而来/t 1
寡人/n 1
搜/nz 1
大街/ns 1
喷喷/v 1
mate3/eng 1
失落/v 1
骗/n 1
三桑/nrt 1
硬道理/n 1
一大早/l 1
病/n 1
扩充/v 1
未测/v 1
苦等/v 1
同路/n 1
快而/d 1
套机/n 1
天地/n 1
大雾/n 1
盯/v 1
感受一下/l 1
典雅/a 1
努比/nrt 1
图示/n 1
糸/yg 1
炫彩/a 1
掉落/v 1
拥用/v 1
.8/m 1
地道/n 1
角/q 1
好怀念/l 1
生怕/v 1
发图片/l 1
咝咝/n 1
pingmuda/eng 1
糊/v 1
十/m 1
显像/v 1
网上商城/n 1
要差/n 1
气场/n 1
集才/n 1
下文/n 1
所讲/v 1
上在/t 1
引领/v 1
虚伪/a 1
处子/n 1
睡醒/v 1
相隔/v 1
我司/n 1
走进/v 1
商/n 1
要成/v 1
贴毁/v 1
夕/tg 1
晕死/v 1
算不算/v 1
恰到好处/i 1
表露无遗/i 1
摸不着/l 1
偏僻/a 1
存有/v 1
说不上来/l 1
第三条/m 1
牌/n 1
蓝绿/nr 1
文武双全/nr 1
正剧/d 1
白茫茫/z 1
卡片/nz 1
完全一致/i 1
牛货/n 1
播完/v 1
千金难买/l 1
身热/n 1
掉色/v 1
拍带/v 1
坚持不下/i 1
1111111111111111111111111111111111/m 1
喜乎/v 1
镀金/n 1
阵子/n 1
太多太多/nrt 1
感扑来/l 1
39131./m 1
荷兰/ns 1
学好/v 1
重下/n 1
玩法/n 1
別的/r 1
领货/n 1
八百/m 1
稳妥/a 1
无误/v 1
墙/n 1
破音/v 1
贴防/v 1
漏出/v 1
强求/v 1
近距离/l 1
五六页/m 1
实质性/n 1
可有可无/l 1
vivo/eng 1
定货/n 1
接下去/v 1
亲人/n 1
吱吱/o 1
EMUI1/eng 1
ljiijoio/eng 1
不正/d 1
44348468464/m 1
毋庸置疑/l 1
横纹/n 1
慎用/v 1
代表作品/n 1
找出/v 1
37622/m 1
医院/n 1
有天/r 1
无以/c 1
预防/v 1
很暗/a 1
欣喜若狂/i 1
工作者/n 1
质保/j 1
音响效果/n 1
代考/v 1
安全卫士/nz 1
降降/v 1
完胜/v 1
购买过程/l 1
难得一见/d 1
X909T/eng 1
不周/t 1
对光/n 1
赞歌/v 1
吖接受/v 1
收手/n 1
高能/n 1
精神损失/n 1
艺术品/n 1
赏/v 1
掀起/v 1
是虚/v 1
同部/f 1
实事/n 1
用锁/v 1
电容量/n 1
推力/v 1
凑足/a 1
火/a 1
MY/eng 1
美学/n 1
多几百元/m 1
媳妇儿/n 1
规则/n 1
翻页键/n 1
维保/v 1
心思/n 1
体验性/n 1
有货又不/l 1
反光/v 1
笫/g 1
仅供/v 1
尽显/v 1
暗淡/a 1
淹没/v 1
睡觉时间/n 1
视乎/v 1
瑕辟/i 1
制成/v 1
灯不亮/n 1
的必/d 1
出厂日期/n 1
稀烂/a 1
碎片/n 1
若想/nr 1
偏重/a 1
四边/f 1
大堂/n 1
49/m 1
很熟/a 1
厦/j 1
破响/vn 1
抽屉/n 1
下棋/v 1
C8816D/eng 1
ipohone5/eng 1
强光/n 1
剁/v 1
世界杯/nz 1
jvdfjjvdegjkjh/eng 1
支恃/v 1
河南/ns 1
起床/v 1
难再/d 1
拨号器/n 1
偏蓝/n 1
总想/n 1
请原谅/v 1
35000./m 1
橡树/n 1
club/eng 1
J 1
要充/v 1
逛逛/v 1
黄晓阳/nr 1
磨掉/v 1
查找/v 1
算快/v 1
我他/r 1
左中/s 1
全球排名/n 1
缀/v 1
架势/n 1
卡槽松/nr 1
防震/n 1
宜/vg 1
嘴脸/n 1
告给/v 1
贺小阳/nr 1
局限/n 1
网址/n 1
先验/n 1
784354645/m 1
古董/nr 1
通话时间/l 1
占到/v 1
备/v 1
大赛/n 1
声调/n 1
反上/d 1
不可避免/l 1
K860/eng 1
大包装/n 1
滑溜/z 1
卡过/v 1
不靠/v 1
投/v 1
e2/eng 1
广州市/ns 1
换点/n 1
须/d 1
袋/q 1
调货/vn 1
避重就轻/i 1
传达室/n 1
在世界上/l 1
仔细观察/n 1
看做/v 1
GOOd/eng 1
与果/c 1
打通/v 1
y音质/n 1
六点/m 1
存储器/n 1
浓重/a 1
无大/a 1
冰/n 1
实际意义/n 1
清亮/a 1
玩心/n 1
涨/v 1
拉出/v 1
覆盖面/n 1
咬牙切齿/i 1
折磨/v 1
俄/ns 1
郑重/a 1
长会/n 1
犹/d 1
小生/n 1
咔啦啦/o 1
签单/v 1
底边/f 1
无良/z 1
别老是/l 1
改良/v 1
蹲/v 1
吃现成饭/l 1
一两天/m 1
可控性/n 1
热胀冷缩/l 1
机背/n 1
没货卖/l 1
忍住/v 1
老年痴呆症/n 1
动用/n 1
不断进取/l 1
有此/r 1
上拿/ns 1
白璧微瑕/i 1
233/m 1
护士/n 1
库存/n 1
手贱/n 1
圆角/n 1
Honor/eng 1
刚用/n 1
NBA2014/eng 1
连夜/d 1
存取/v 1
不动/a 1
振兴/v 1
台机/n 1
谨入/v 1
等上/v 1
死活/v 1
特无语/nz 1
吐血/v 1
棱角分明/n 1
最新款/n 1
2099/m 1
三兴/b 1
会议桌/n 1
恨不得/d 1
奖票/n 1
太强大/nz 1
遍满/v 1
MLGB/eng 1
30000/m 1
素/n 1
28.6/m 1
半部/m 1
西门子/nr 1
T8950d/eng 1
朱时茂/nr 1
省去/v 1
................................../m 1
嚎/v 1
挂断/v 1
下点/n 1
这机/r 1
金豆/n 1
聊/v 1
内部人员/n 1
差异化/l 1
新要/b 1
秀外慧中/nr 1
汇通/nz 1
从来不/d 1
牛头/n 1
抱怨/v 1
来货/v 1
星期一/t 1
ppt/eng 1
再下/d 1
猴机/n 1
取舍/v 1
货发/n 1
新浪/nz 1
w2/eng 1
终结/v 1
卡会/nz 1
分逆/v 1
地下/s 1
没招/v 1
永/d 1
baidu/eng 1
阿里/nrt 1
聊聊/v 1
g2/eng 1
上百/j 1
仅限/v 1
姓/v 1
着买/v 1
各种因素/l 1
成色/n 1
有效率/n 1
闪电/v 1
扣掉/v 1
一逼/i 1
隔个/b 1
购票/n 1
痕/ng 1
手掌心/n 1
GHz/eng 1
13584365422/m 1
打工/v 1
个用/n 1
个差/n 1
离收/v 1
内存空间/n 1
雅致/a 1
阿里巴巴/nrt 1
體驗/n 1
第二架/m 1
无异/a 1
保价/n 1
不经用/l 1
为国争光/l 1
G18/eng 1
bucuo1/eng 1
分拍/v 1
迫切/a 1
全点/m 1
超清/v 1
酷狗/n 1
西亚/ns 1
113/m 1
多模/b 1
黃屏/n 1
excellent/eng 1
升级换代/l 1
火大/a 1
玩毛/n 1
9508/m 1
很忙/d 1
加把劲/v 1
爆炸/v 1
剌/v 1
沉稳/a 1
后排/vn 1
海思得/nr 1
IP4S/eng 1
附属/b 1
白送/nr 1
股/q 1
格电/nz 1
弹出来/l 1
開/v 1
西/f 1
G11/eng 1
mk/eng 1
显暗/a 1
中选/j 1
坍塌/v 1
钱/nr 1
冲洗/vn 1
刮目相待/i 1
曙光/nz 1
损友/n 1
星期二/t 1
寸挺/l 1
遮盖/v 1
投放/v 1
转到/v 1
几波/n 1
尽情/d 1
三角型/n 1
16.9/m 1
成功率/n 1
暖烘烘/z 1
晒晒/v 1
白的/z 1
发了艰/l 1
细说/n 1
dfdasfasdfdsfadsferwarf/eng 1
点错/v 1
结账/n 1
美景/n 1
天内/s 1
手镯/n 1
个票/n 1
妒恨/v 1
报价/n 1
MATE2/eng 1
觅/v 1
费力/n 1
pk/eng 1
说了算/l 1
ppi/eng 1
明暗/a 1
灵/nr 1
条纹/n 1
同意/d 1
十九号/m 1
总觉/n 1
不枉/v 1
吃苦/a 1
表现出色/n 1
iphone3/eng 1
中标/n 1
提提/v 1
功效/n 1
操练/v 1
着力/n 1
太装/n 1
皮衣/n 1
帮装/v 1
dbm/eng 1
内芯/n 1
Iphone6/eng 1
前往/t 1
鞭长莫及/i 1
人评/n 1
生意/v 1
看运气/n 1
消气/n 1
便厚/a 1
亲民价/n 1
领导者/n 1
开来/v 1
女友/n 1
朗讯/nz 1
能少/v 1
易花/nr 1
比旧/d 1
真要/d 1
错乱/n 1
耳/n 1
選擇/v 1
招行/v 1
光点/n 1
協商/n 1
合买/v 1
防晃/v 1
卡套/nz 1
新生/n 1
天上/s 1
脚/n 1
翻译/v 1
章/q 1
抗衡/nz 1
即插即用/i 1
封贴/n 1
蓉/j 1
调价/vn 1
g11/eng 1
包装袋/n 1
蹂躏/v 1
啥样子/n 1
OKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK/eng 1
hhhhhhhhhhhh/eng 1
辉煌/a 1
不存/v 1
大件/n 1
详细情况/n 1
扳碎/v 1
算行/v 1
口/n 1
相差太大/i 1
瞎眼/n 1
榜样/n 1
武昌区/ns 1
回应/v 1
多一半/m 1
抽/v 1
太假/n 1
Dad/eng 1
有钱人/n 1
炸/v 1
00000000000000/m 1
背夹/n 1
挺重/a 1
比少/v 1
动感/n 1
副本/n 1
Emotion2/eng 1
粘滞/v 1
把它买/i 1
2399/m 1
江山/ns 1
时时刻刻/l 1
第一位/m 1
探究/vn 1
屏面/n 1
助人为乐/i 1
买值/v 1
伤眼/n 1
金属带/n 1
大厦/n 1
不好受/a 1
昨/t 1
来比/v 1
....................................../m 1
整点/n 1
不屑/v 1
三大/j 1
Meiyou/eng 1
流氓行为/n 1
国际化/nt 1
已上/d 1
货到用/l 1
安上/v 1
拍错/v 1
元器件/n 1
汉口/ns 1
算有/v 1
靓机/n 1
加进/v 1
有贵/a 1
自控/vn 1
GROM/eng 1
感觉得到/l 1
勇于/v 1
音底/n 1
整/m 1
点阵/v 1
播/v 1
弃/vg 1
清雅/a 1
只多不少/d 1
置/v 1
生病/n 1
券买/n 1
剐/v 1
下车/v 1
绑架/v 1
走上/v 1
过度/n 1
说来话长/l 1
还下/v 1
了荣/v 1
六七个/m 1
试运行/v 1
结婚/v 1
两条/m 1
承受力/n 1
最少/d 1
CSFB/eng 1
C199/eng 1
GAMELOFT/eng 1
卸下来/v 1
钳子/n 1
仁者见仁/i 1
8000/m 1
64/m 1
套路/n 1
经验教训/n 1
千挑万/i 1
看热闹/v 1
了近/v 1
GOOGLE/eng 1
切合/v 1
中来/t 1
sssssssssssssssssssssssssssssss/eng 1
残党/n 1
7178647/m 1
wif/eng 1
老表/n 1
吖吖吖吖吖吖 1
机制/n 1
偏低/v 1
车/zg 1
iphone23333/eng 1
原装货/n 1
上回/v 1
没坏/v 1
正像/v 1
烤/v 1
有意者/n 1
第一块/m 1
看能/v 1
超省/v 1
P 1
刺/v 1
比骚龙/nr 1
掌上/v 1
超时/b 1
22222222222222222222222222222222222/m 1
树胶/n 1
进灰/n 1
兼得/v 1
CL/eng 1
权衡/nr 1
包小包/nr 1
把关/v 1
效果图/n 1
了给/v 1
上讲比/j 1
添/v 1
如果说/c 1
返货/v 1
周一/t 1
0.3/m 1
温州/ns 1
录敏/v 1
带电/v 1
巨兽/n 1
++++++++++++++++++++ 1
OKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOKOK/eng 1
zhaoxiangbucuo/eng 1
磁铁/n 1
Z7MAX/eng 1
艺/n 1
真民/n 1
订单号/n 1
数码港/n 1
越慢/d 1
待续/v 1
额外/b 1
更合/v 1
所在地/n 1
滑起/v 1
660/m 1
动听/v 1
按动/vn 1
宽阔/a 1
绝不比/v 1
来候/n 1
的的确确/d 1
部位/n 1
掏不起/v 1
不适中/i 1
上时/t 1
25000/m 1
舒坦/a 1
通通/vn 1
话务量/n 1
机修/vn 1
b 1
天佑/nz 1
512/m 1
不入/v 1
萨斯/nr 1
批/q 1
按装/v 1
made/eng 1
静音/n 1
点名/v 1
天线/n 1
电话录音/n 1
所用/b 1
司机/n 1
会用/n 1
不利/a 1
更新快/l 1
结合处/n 1
还真好/l 1
三四百/m 1
Z7mini/eng 1
观点/n 1
OJK/eng 1
上五/t 1
保值/n 1
六天/m 1
两格/n 1
名符其实/i 1
相互之间/l 1
Emotion3/eng 1
烧掉/v 1
购在/v 1
Feel/eng 1
午餐时间/n 1
waln/eng 1
四百/m 1
历练/n 1
颗/q 1
不慢/a 1
次货/n 1
管理软件/n 1
争锋/v 1
蓝光/nr 1
一线/m 1
倾倒/v 1
露出/v 1
含蓄/n 1
绕/v 1
抢钱/v 1
后退/v 1
撇/v 1
滴啦/o 1
楼主/n 1
Note2/eng 1
不坏/v 1
快抱/n 1
库/n 1
折痕/n 1
圆圆的/z 1
象/v 1
民间/n 1
宿/v 1
远景/n 1
开发人员/n 1
我国/r 1
T8830pro/eng 1
窃听/v 1
泛光/v 1
很溜/m 1
礼拜一/t 1
顶峰/n 1
锆/n 1
批货/n 1
他俩/r 1
文理/n 1
x1280/eng 1
猎人/n 1
买亏/v 1
hen/eng 1
遇/v 1
几把/m 1
走到/v 1
幫朋友/n 1
惠通/nr 1
NOTE3/n 1
是果/c 1
扣下来/v 1
晶莹剔透/i 1
身材/n 1
不网/v 1
对齐/d 1
拉拉/nrt 1
送话器/l 1
十频/d 1
别个/r 1
改回去/i 1
能到/v 1
不同之处/l 1
平/v 1
反卡/v 1
图象/n 1
暴露无遗/i 1
售前/v 1
牛角尖/n 1
带换/v 1
没离/v 1
滑都/ns 1
欺客/v 1
搭上去/v 1
流影/n 1
三防/n 1
擅长/v 1
市内/s 1
充电电流/n 1
白脸/n 1
晓玲/nr 1
日用品/n 1
妻/n 1
糙/a 1
起热/v 1
一闪一闪/i 1
扣扣/v 1
紫色/n 1
藏污纳垢/i 1
三分钟/mq 1
硬物/n 1
民/ng 1
溢价/n 1
品味/n 1
情结/n 1
拍胸脯/n 1
亮色/n 1
老头/n 1
发不出/v 1
指示灯/n 1
找不出/v 1
关闭程序/n 1
雷兔兔/nr 1
悲哀/a 1
了比/v 1
标和蛋/n 1
旅/n 1
静待/v 1
新用/b 1
过多/v 1
细部/n 1
﹔秒/m 1
尖帽/n 1
一趟/m 1
体悟/n 1
领航/n 1
对外/s 1
热机/n 1
听清/v 1
要数/n 1
建/v 1
NC/eng 1
连删/nr 1
认证/v 1
ssssssssssssssssssssssssssssssss/eng 1
乡土气息/n 1
偏好/d 1
用人/n 1
不高/a 1
退么/v 1
tm28/eng 1
便是/v 1
冠名/n 1
狡辩/vd 1
灵魂/n 1
工程机械/n 1
卡装/n 1
充不/v 1
离不开/v 1
保/v 1
平地一声雷/i 1
郭美/nr 1
遵守/v 1
阵营/n 1
和安卓/nr 1
uhi/eng 1
下代/t 1
西方人/nr 1
背光板/n 1
大用处/n 1
进一步提高/i 1
海狮/nz 1
短短/z 1
799/m 1
定到/v 1
小组/n 1
常见问题/l 1
耐火砖/nz 1
险/a 1
弱项/n 1
三厘米/m 1
没声/v 1
挺轻挺薄/z 1
这省/r 1
推销/v 1
5.1/m 1
荧光灯/n 1
卡/nrt 1
哥人/n 1
沦落/v 1
个体/n 1
妨碍/v 1
于微博/nr 1
蓄电/n 1
三轮/m 1
0.9/m 1
寄送/v 1
泰山/ns 1
抢死/v 1
窜/v 1
先用/n 1
早点儿/d 1
没弄/v 1
迟疑/d 1
产能/v 1
MOU/eng 1
眼声/n 1
上半身/n 1
很热/a 1
热成/v 1
上下行/j 1
D版/n 1
居于/v 1
大暴雨/i 1
易学/n 1
天地间/n 1
学是/n 1
不如意/i 1
种种原因/n 1
抹黑/v 1
用出/v 1
直觉/n 1
青春/ns 1
光驱/n 1
监测/vn 1
点能/v 1
C醒/v 1
2005.5/m 1
FAI/eng 1
走向世界/n 1
推着/v 1
时发/n 1
握留/v 1
误导/n 1
实打实/i 1
条装/n 1
很火/a 1
年纪轻轻/l 1
感触/v 1
过火/n 1
140/m 1
评得/v 1
工程塑料/n 1
周期/t 1
贱则/n 1
哥们儿/n 1
一分钟/m 1
趵突泉/n 1
无关紧要/l 1
眼见/n 1
发几张/l 1
A1526/eng 1
国贷/n 1
发飙/n 1
拿走/v 1
p 1
窝/v 1
北京地区/ns 1
给用/v 1
用旧/v 1
左右手/m 1
拥护/v 1
门口/s 1
优质服务/n 1
长点/d 1
拎/v 1
平躺着/l 1
横行/v 1
洋鬼子/n 1
dddddddddddddddddddddddddd/eng 1
小桥/nr 1
端详/v 1
预习/v 1
永不/d 1
品控/n 1
萝卜/n 1
排/v 1
另装/v 1
上么/v 1
醒/v 1
纳米/nrt 1
〇K 1
弄错/v 1
鲋/g 1
削减/v 1
383446/m 1
普通发票/n 1
249/m 1
晚点/n 1
黑洞/ns 1
拿的出手/l 1
京/ns 1
外来货/n 1
goo/eng 1
龟速/n 1
对着/p 1
android4/eng 1
别动/v 1
跑过来/l 1
不厌其烦/i 1
负责人/n 1
玩微信/n 1
韩国三星/nz 1
极品/n 1
蒙/v 1
赐/v 1
太白/n 1
大陆/n 1
看图/v 1
巨大进步/nr 1
很美/m 1
吖 1
motoXT801/eng 1
4355655/m 1
更优/d 1
ode/eng 1
看网/v 1
n 1
伸手/v 1
野孩子/n 1
全通/n 1
加密/ns 1
前沿/s 1
滚蛋/n 1
BT/eng 1
摔列/v 1
时节/n 1
六倍/m 1
多变/v 1
挑出来/vn 1
多上淘缤果/i 1
溅/v 1
阿萨德/nr 1
美艳/a 1
方向/n 1
事实证明/l 1
说荣/v 1
娇嗔/v 1
薄度/n 1
优四/n 1
是直/v 1
亚历山大/ns 1
b920c/eng 1
黑人/n 1
klf/eng 1
轮廓/n 1
最让人/n 1
返卷/v 1
复放/v 1
一页/m 1
想选/v 1
经久耐用/l 1
减震/v 1
创维/n 1
革新/vn 1
撇开/v 1
双重/n 1
会费/n 1
emnmkkkkk/eng 1
定格/n 1
半边/s 1
i/eng 1
有气/n 1
a5ed/eng 1
指膜/n 1
偏面/f 1
只接/c 1
反垄断/n 1
配以/v 1
实事求是/n 1
采纳/v 1
更上一层/l 1
提早/v 1
好手/v 1
换后/c 1
海量/n 1
很多年/m 1
历来/v 1
集/q 1
配种/v 1
步入/n 1
遮丑/v 1
腾拿/ns 1
GS/eng 1
随心/d 1
haohaohaohaohaohaohao/eng 1
明快/a 1
地面/n 1
省力/n 1
不长/v 1
瑞丽/nr 1
现/t 1
网/s 1
姿势/n 1
HOME/eng 1
减键/n 1
仿制/v 1
xpaly/eng 1
懒人/n 1
搜狐/nz 1
嫌小/n 1
s2/eng 1
只等/v 1
面摸/v 1
黄屏卡/nr 1
体育场/n 1
消耗掉/l 1
算啦/n 1
fasion/eng 1
好轻/a 1
象是/v 1
无赖/v 1
拿不出/v 1
预付款/n 1
钳/n 1
三四次/m 1
自称/v 1
震喷/v 1
重连/d 1
卡非/ns 1
波折/vn 1
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOK/eng 1
卷毛/n 1
新字/nz 1
手用/v 1
公路/n 1
金士顿/nr 1
童话/n 1
不进/v 1
决不再/d 1
样样精通/n 1
两夜/m 1
特高/a 1
卡位/n 1
忠/nr 1
冠军/n 1
贬低/v 1
初衷/d 1
标示/v 1
大家伙/n 1
星差/n 1
没高/v 1
表姐/n 1
沙沙声/nr 1
漏洞/n 1
备买/v 1
系统对/l 1
加分/v 1
roG/eng 1
低配/v 1
佳能/n 1
C8825D/eng 1
敌人/n 1
一见钟情/i 1
哪件/mq 1
初始/v 1
發貨/l 1
击退/v 1
为期/r 1
三多/m 1
知会/v 1
自我标榜/i 1
贴错/v 1
渴望/v 1
cuojjjlb/eng 1
使住/v 1
无话可说/l 1
周多才/t 1
套壳/n 1
松松垮垮/z 1
拷机/n 1
饭店/n 1
楼下/s 1
百倍/m 1
瘢/n 1
暑期/t 1
身孕/v 1
oj9uiml/eng 1
打爆/v 1
那天/r 1
逗我/v 1
奧氏體/nr 1
DASDADADDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD/eng 1
敢加/v 1
胸襟/n 1
诶/e 1
a4da6d45a6s4d56sa4d654a65d4a65d4a5dsa/eng 1
石沉大海/nr 1
人心/n 1
还怕/c 1
JB/eng 1
十五天/m 1
感人/n 1
123456789/m 1
张小卡/nr 1
尾巴/n 1
装机/n 1
HiFi3/eng 1
无缘/n 1
非正规/b 1
继航/v 1
打扑克/n 1
温/v 1
苹/n 1
精妙绝伦/i 1
很早/d 1
变音/n 1
右上方/f 1
﹔簡直/d 1
包含/v 1
QQ1293907956/eng 1
中央/n 1
圆孔/n 1
usbshs/eng 1
屁用/n 1
划得/v 1
报错/v 1
噻/n 1
加长/v 1
争夺/v 1
热度/n 1
TLL/eng 1
耻笑/v 1
micro/eng 1
z1/eng 1
dsssssssssssssssssssssssssssssss/eng 1
122/m 1
搞不搞/v 1
入耳式/n 1
靶子/n 1
相素/n 1
干鸟/n 1
手扳/n 1
小极/n 1
打着/v 1
月初/t 1
119/m 1
生疏/n 1
一滴/m 1
排错/v 1
花见花/nr 1
涂/v 1
wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww/eng 1
恭维/n 1
自得其乐/i 1
总题/n 1
头上/s 1
超開/v 1
发福/vn 1
太大/a 1
存放/v 1
少些/m 1
這款/r 1
巴士/ns 1
分达/v 1
广告宣传/nz 1
而日/t 1
没上/v 1
荣妞/nr 1
敲/v 1
肥皂/n 1
发扬光大/i 1
调频/vn 1
以是/c 1
省效/a 1
超前/v 1
奶奶/n 1
挺赞/v 1
遥/ag 1
误操作/n 1
大奖/nz 1
狠心/d 1
983777987/m 1
反复研究/n 1
沙哑/n 1
赔/v 1
nubiaZ/eng 1
指/v 1
粉尘/n 1
集虚/v 1
09/m 1
矮油/n 1
葛廷双/nr 1
发送/v 1
手写输入/n 1
正版书/n 1
g国货/n 1
缩水/v 1
办公/n 1
丢失/v 1
数据业务/n 1
choujiang/eng 1
上乘之作/i 1
ING/eng 1
撸和/n 1
xA15/eng 1
目标/n 1
推动/v 1
稍感/v 1
侠/nr 1
蘋果/n 1
网络覆盖/n 1
石刻/n 1
前日/t 1
头儿/n 1
简约型/n 1
12367/m 1
别跟我/nr 1
卡基/nrt 1
没等/l 1
两道/m 1
划花/v 1
福/n 1
ghdyte5254860980hkjhkjfjhdhdjh/eng 1
误选/v 1
货后说/l 1
999/m 1
执行程序/n 1
剛/zg 1
裤子/n 1
三十二个/m 1
慢腾腾/z 1
钟爱/nr 1
服务业/n 1
没黑/v 1
短信息/b 1
呲/v 1
NOTE1/n 1
飞越/v 1
完全符合/i 1
摇一摇/i 1
asssssssssssqwwwwwwwwwwwwwww/eng 1
分是/d 1
赢得/v 1
锡纸/nz 1
买爱/v 1
www/eng 1
过购/v 1
作对/v 1
留待/v 1
设防/v 1
平稳/a 1
有如/v 1
770/m 1
质检/j 1
描叙/v 1
台湾/ns 1
大黑/ns 1
不大好/l 1
疼贴/n 1
将究用/n 1
G4/eng 1
压/v 1
ART/eng 1
抉择/v 1
跑的快/l 1
美腿/nz 1
家庭/n 1
摔机/v 1
混乱/a 1
代加工/n 1
三集/m 1
再力/d 1
非常高兴/b 1
车程/n 1
子里/nr 1
评师/n 1
大婶/n 1
飘亮/z 1
没玩大/v 1
卟错/n 1
魔鬼/n 1
攀登/v 1
三十个/m 1
来源/n 1
触动/v 1
atkodsgbkdsf/eng 1
几句/m 1
不景气/a 1
异构/n 1
报纸/n 1
最深/d 1
靠谱/n 1
顶棒/n 1
37233/m 1
购有/v 1
............................../m 1
混豆/n 1
杨/nr 1
咯啦咯啦咯/o 1
西布罗姆维奇/nrt 1
部错/n 1
慢半拍/l 1
发毛/n 1
遮挡/v 1
调大/v 1
2600/m 1
gao/eng 1
andrid/eng 1
短短的/z 1
首字母/n 1
扯远/v 1
8860/m 1
可耻/a 1
白说/n 1
胶水/n 1
tagra/eng 1
进尘/v 1
机拍/n 1
暗/v 1
工细/n 1
黑边/ns 1
总带/n 1
头像/n 1
henhaohenbucuodesheouji/eng 1
阿红/nr 1
印迹/n 1
创作/vn 1
海信/nz 1
一小片/m 1
用尽/v 1
牛鬼/nr 1
谈不上/l 1
抢着/v 1
直射/v 1
player/eng 1
cool/eng 1
打不/v 1
一刻/m 1
待人/n 1
满足需要/l 1
一值/n 1
111111111/m 1
第十天/m 1
多钟/m 1
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++ 1
稍慢/d 1
创意/v 1
诈/v 1
怎么着/r 1
真题/n 1
套拔/n 1
走路/n 1
任务栏/n 1
至尊版/l 1
真实度/l 1
太底/n 1
订下/v 1
特例/n 1
千辛万苦/i 1
yinzhihao/eng 1
发达/v 1
没返/v 1
亲/n 1
从头到脚/l 1
旁/f 1
不要紧/l 1
海枯石烂/i 1
技巧/n 1
僵硬/a 1
相数/n 1
声誉/n 1
Chao/eng 1
杀害/v 1
JDphone/eng 1
稍热/v 1
对应点/n 1
公交车/n 1
主教/n 1
有趣/a 1
需谨慎/n 1
卡老/nr 1
金屋藏娇/nr 1
上流社会/nt 1
肾五/n 1
撕扯/v 1
好喝/v 1
紧凑/a 1
背/n 1
人之初/l 1
忽闪/z 1
信懒/n 1
v 1
付完/v 1
跟得上/v 1
兴起/v 1
咬一口/i 1
范/n 1
被窝/n 1
hold/eng 1
劈/v 1
fdasfdsafdsafdsafdsafdas/eng 1
优酷/a 1
技术开发/n 1
胜任/n 1
撂手/v 1
机形/n 1
和谐/a 1
OO 1
鼓起/v 1
装上/v 1
崩坏/v 1
换买/v 1
丧/vg 1
匆忙/z 1
高/n 1
朝阳门/ns 1
电联/n 1
Mate/eng 1
神州/ns 1
影像/vn 1
asssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss/eng 1
波才/nr 1
时日/n 1
月儿/n 1
这么晚/r 1
觸/v 1
丢人/v 1
话说回来/l 1
充用/v 1
疑似/v 1
没跑/v 1
致爽/a 1
要有/v 1
传奇/n 1
上款/v 1
切身/v 1
信耐/n 1
鼓动/v 1
键不放/l 1
工作日/n 1
太次/n 1
Daddy/eng 1
机械/n 1
投入使用/n 1
生活用品/n 1
接不上/l 1
实乃/v 1
淡/a 1
差矩/n 1
屏显/nz 1
辣肿/n 1
入耳/v 1
不买/v 1
bopian/eng 1
思/n 1
流/v 1
bunfinfiffmofomfmff/eng 1
质量部/n 1
衡阳/ns 1
37409/m 1
反给/v 1
好块/m 1
范德萨/nr 1
二次/m 1
两千多/m 1
丢下/v 1
吭/zg 1
ROI/eng 1
抢下/v 1
不会错/i 1
拔下来/v 1
Z7Max/eng 1
门前/s 1
物价/n 1
jiushi/eng 1
苍白/z 1
而非/c 1
红牛/nz 1
排出/v 1
炫色/v 1
下坠/v 1
语/n 1
国华/nz 1
反面/d 1
成装/v 1
办公桌/n 1
不断改进/l 1
红红火火/l 1
不听使唤/i 1
一发/m 1
荣/ag 1
不套/m 1
解惑/v 1
改过/v 1
两三百/m 1
还害/v 1
锐度/n 1
g7/eng 1
插上去/v 1
平身/n 1
盛怒之下/i 1
全用/n 1
11111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111/m 1
传上来/v 1
最亮/a 1
解决方案/n 1
日常生活/i 1
象素/n 1
MTK/eng 1
真实有效/l 1
指正/v 1
各有特色/l 1
尿/n 1
丶/y 1
劝告/v 1
美机/n 1
互换/v 1
苟同/v 1
通往/d 1
没的抢就得花/l 1
安装程序/l 1
信买/v 1
七经八脉/i 1
不远/d 1
暴/n 1
新换/v 1
无意之中/l 1
嗲/l 1
网盘/n 1
火好/a 1
非常少/l 1
谋宝/n 1
骚扰电话/n 1
44/m 1
泡/v 1
中及/ns 1
V2A/eng 1
踏踏实实/z 1
毅然/d 1
求速/v 1
救/v 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
没好/v 1
一项/m 1
并不需要/l 1
警方/n 1
理睬/v 1
薄厚/a 1
43/m 1
比来比去/l 1
不好办/i 1
信不信/v 1
送医/v 1
三思/n 1
看不下去/v 1
频/ag 1
切歌/v 1
针孔/n 1
第六个/m 1
版权/n 1
说起/v 1
大错特错/i 1
证/n 1
残机/n 1
低档/b 1
巴拉巴/ns 1
淡黄色/n 1
镶嵌/v 1
牢靠/a 1
连三楼/nr 1
持机/n 1
余地/n 1
严密/a 1
发烧级/n 1
可不/c 1
画面质量/n 1
说一说/l 1
周游世界/n 1
办成/v 1
版能/n 1
接替/v 1
拖拉/nz 1
微距拍摄/n 1
半兽人/i 1
手控/b 1
原封未动/l 1
廉美/nr 1
淡淡/z 1
捡/v 1
炫耀/v 1
陷入/v 1
知名度/n 1
共振/n 1
税钱/n 1
老土/n 1
大些/r 1
淡定/v 1
妖怪/n 1
尊贵/a 1
系/n 1
购置/v 1
真狠/a 1
加个/m 1
刷成/v 1
There/eng 1
卡取/nr 1
添堵/v 1
三斧/nz 1
发工资/l 1
kuai/eng 1
做没/v 1
弹到/v 1
天崩地裂/i 1
泥鳅/n 1
摇晃/z 1
无妨/v 1
这时候/r 1
络小/l 1
SIM/eng 1
模块/n 1
套儿/n 1
两种/m 1
VIP/eng 1
没活/v 1
浪费资源/n 1
头晕/n 1
延边/ns 1
统/v 1
清洗/v 1
叶如雨/nr 1
作工/n 1
那一刻/r 1
亮/n 1
星等/b 1
说不定/l 1
D声音/n 1
夜里/t 1
丰/ag 1
保修单/n 1
机吧/n 1
缺好/v 1
远离/v 1
三点钟/m 1
再晚/d 1
标价/n 1
义不容辞/i 1
低廉/a 1
DHBEFJERTHHDFJKMRTTUHJERRKMGRDFHRJ/eng 1
共约/d 1
2888/m 1
顶上/f 1
购买者/n 1
石家庄/nr 1
八月/t 1
载入/v 1
握手/v 1
阳伪/n 1
两家/m 1
117/m 1
............................/m 1
软键/n 1
外货/n 1
第一代/m 1
面试/v 1
红眼/n 1
乜/nr 1
国产商品/n 1
都行/n 1
精确/a 1
包装箱/n 1
刚够/a 1
囯/yg 1
省却/v 1
反诉/v 1
两套/m 1
大法/n 1
dkgh/eng 1
响亮/a 1
OKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK/eng 1
贴掉/v 1
浮躁/a 1
浮现/v 1
没点/v 1
设计员/n 1
比烂/v 1
vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv/eng 1
灭/v 1
user/eng 1
响声/n 1
该不该/v 1
凭证/n 1
时光/n 1
号订/v 1
讽刺/v 1
tm/eng 1
风采/n 1
地由/n 1
正当权益/l 1
伸/v 1
rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr/eng 1
凑热闹/z 1
屏小/n 1
补丁/nz 1
S1/eng 1
現在/t 1
串码/n 1
概念/n 1
统一价/l 1
持/v 1
元券/n 1
大骗子/n 1
比网/n 1
电约/n 1
一记/m 1
两千元/m 1
很久没/l 1
夸夸/v 1
下比/v 1
校园/n 1
最次/d 1
唯用/b 1
负面/n 1
合不/v 1
商量/n 1
.20/m 1
作出/v 1
树/v 1
真让人/n 1
太娘炮/nr 1
德行/j 1
甭说/c 1
邮寄/v 1
图文/n 1
起点/n 1
无键/n 1
Intel/eng 1
neto3/eng 1
五六天/m 1
磨练/vn 1
两三张/m 1
奉劝/v 1
熟/a 1
片区/n 1
哥/ns 1
不耐烦/a 1
屏會/n 1
互转/v 1
理智/n 1
同级/b 1
DIY/eng 1
話/n 1
撸有花/n 1
打垮/v 1
屏比/ns 1
开会/v 1
台阶/n 1
圣地/n 1
褒/v 1
就业机会/n 1
黄页/n 1
成不/v 1
国有/b 1
剥削/v 1
直流/n 1
意/ng 1
甭管/c 1
杳无音讯/i 1
虚荣心/i 1
回电/v 1
昨天中午/t 1
自行/r 1
虐心/v 1
凹凸/n 1
轮廊/n 1
手头上/n 1
我弟/n 1
防护/v 1
就慢/d 1
咬牙/v 1
欧洲/ns 1
百分之二十/m 1
黑手党/n 1
视网膜/n 1
款项/n 1
一色/n 1
永久/d 1
逼急/a 1
二百/m 1
尽兴/d 1
就先/d 1
另一家/l 1
热键/n 1
机为/n 1
13775015195/m 1
月工资/n 1
从早/d 1
闭嘴/v 1
全款/n 1
女同事/n 1
汗/n 1
很慢/d 1
G17/eng 1
屏花屏/n 1
小巧玲珑/i 1
低下/v 1
测试版/v 1
国之幸/nr 1
反过/c 1
前订/v 1
静观/n 1
研究会/n 1
模/ng 1
窝火/n 1
自产/vn 1
优评/v 1
dddddddddddddddddddd/eng 1
大同小异/i 1
键用/v 1
曹/nr 1
定位/n 1
保电/v 1
对准/n 1
meiyou/eng 1
太桑/nrt 1
频幕/n 1
便利/a 1
要待/v 1
卡动/nz 1
笔记本/n 1
摆放/v 1
两万块/m 1
杨红樱/nr 1
威胁/vn 1
令人发指/i 1
化解/v 1
进口货/n 1
一百多块/m 1
多元/m 1
把好关/n 1
听闻/n 1
没样/v 1
130.47/m 1
其他配件/n 1
原贴/n 1
头牌/n 1
Sony/eng 1
剩一格/l 1
优等/b 1
风骚/n 1
内用/v 1
再合/v 1
有意/v 1
LogCat/eng 1
三百左右/m 1
佐/vg 1
反/v 1
心中/s 1
太坏/n 1
满怀希望/nr 1
合模/n 1
中规/n 1
今儿/t 1
33467/m 1
跻身于/v 1
条屏/n 1
车/n 1
抵/v 1
10400/m 1
对称/v 1
麦克/nr 1
看贴/v 1
磕手/v 1
打消/v 1
真来/d 1
人生/n 1
赶不上/d 1
境界/n 1
引导性/n 1
研发部/n 1
总和/n 1
充费/v 1
大气压/n 1
优美/a 1
第一印象/l 1
心理作用/n 1
365/m 1
嘉奖/nz 1
一应俱全/i 1
RP/eng 1
没敢升/l 1
甜猫/n 1
持久力/n 1
溥/nr 1
要冲/v 1
7470/m 1
前提条件/n 1
上书/v 1
弄没/v 1
动作类/n 1
螺丝/n 1
活泼/a 1
1.61977519/m 1
这事/r 1
大的/r 1
注重质量/n 1
缩小/v 1
新片/n 1
过时/t 1
检漏/v 1
虚实/a 1
玩太/n 1
摆着/v 1
过继/d 1
逼人/v 1
mate2/eng 1
再也不能/l 1
撤单/v 1
连不/l 1
宾馆/n 1
36840/m 1
流淌/v 1
呼/zg 1
G730/eng 1
侧重点/n 1
虚高/a 1
围攻/v 1
很来/d 1
废铁/n 1
丰富多彩/i 1
的边/d 1
拍定/v 1
北/ns 1
吊爆/nz 1
1.8/m 1
手脚/n 1
唯道/n 1
熬/v 1
进度/d 1
框位/n 1
当作/v 1
 1
荣幸/nr 1
伟达/a 1
状态栏/n 1
不吃/v 1
同为/c 1
手气/n 1
拉叭/nz 1
嗞嗞/zg 1
DDDDDDDDDDDDDDDDDDD/eng 1
10086/m 1
高卡顿/nr 1
継/yg 1
百分之七十/m 1
迷路/n 1
ganjue/eng 1
周期长/n 1
使者/n 1
二目/n 1
钢琴漆/n 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
123456/m 1
网游/n 1
看相/v 1
软解/v 1
噪杂/a 1
困惑/a 1
宝太/nr 1
总知/n 1
半点/m 1
业/n 1
更牛/v 1
朴实无华/i 1
类产品/n 1
占屏/nr 1
玻璃板/n 1
火车/n 1
渠道/n 1
耿直/nr 1
水机/n 1
增强版/n 1
提示信息/n 1
wanted/eng 1
推/v 1
求事/v 1
搞活/v 1
故障率/n 1
死板/n 1
五十几/m 1
笔墨/n 1
运载/v 1
小士/n 1
纯正/d 1
一眼/m 1
衷心/n 1
≧▽≦ 1
核用/n 1
谷歌/nr 1
巡航/v 1
sony/eng 1
放屁/v 1
dts/eng 1
戒/v 1
人见人爱/l 1
用机/n 1
yms/eng 1
败/v 1
放不下/v 1
手心/n 1
外包装/n 1
卡用卡/nr 1
定国安邦/ns 1
文弱/n 1
游戏吧/n 1
略见一斑/l 1
拿布/v 1
白搭/nr 1
用掉/v 1
摆脱/v 1
钱花/nr 1
高中毕业/nr 1
第二支/m 1
挺好挺好挺好挺好挺好/z 1
当好/d 1
安全感/nr 1
眼前/t 1
彻底改变/i 1
沧海桑田/ns 1
浮动/vn 1
看电视/v 1
女娲/n 1
音乐手机/n 1
图书/n 1
大显/a 1
惱/v 1
拒之门外/l 1
碍事/v 1
逼真/v 1
抓紧/v 1
刷博/v 1
说不清楚/l 1
机器运行/n 1
38224/m 1
试比/v 1
残疾/n 1
多子/m 1
圆弧/n 1
杀死/v 1
扑面而来/l 1
好脆/d 1
坟场/n 1
鸟枪/n 1
永远都是/nz 1
弹窗/n 1
zhengzai/eng 1
折扣/v 1
物质/n 1
抖抖/v 1
束缚/vn 1
幺/nr 1
过意不去/l 1
天人合一/l 1
中高级/b 1
早年/t 1
充/a 1
8818/m 1
很低/a 1
变好/v 1
反思/v 1
很直/d 1
bbsDetail/eng 1
放入/v 1
连就/d 1
两端/m 1
925/m 1
就下/v 1
即来/d 1
口蹄疫/n 1
把握/v 1
有单/a 1
划坏/v 1
杰作/n 1
下定决心/l 1
号召/v 1
高温/n 1
感到高兴/l 1
湿透/v 1
抢来/v 1
发晕/v 1
电话本/l 1
延续下去/i 1
以往/t 1
足量/n 1
薄轻/z 1
至此/d 1
IPHONE5/eng 1
减去/v 1
视感/n 1
作贱/n 1
再个/d 1
没能/v 1
光屏/n 1
卖不出去/i 1
蛮有意思/l 1
特得劲/a 1
不差什么/l 1
fffffffffffffffffffffffffff/eng 1
期许/v 1
钟断/v 1
身份验证/n 1
斜/v 1
敝/r 1
问世/n 1
压/n 1
飞过/v 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
操死/v 1
皇军/n 1
短短几天/i 1
布白/nr 1
可返/v 1
亲照/n 1
世界性/n 1
镇上/v 1
聚焦/v 1
说送/v 1
镀层/n 1
常有/b 1
屏膜/n 1
机差/n 1
常识/n 1
严丝合缝/i 1
不争气/n 1
好家伙/e 1
信息工程/n 1
坐车/v 1
速读/v 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
航用/n 1
一千元/m 1
下新/v 1
缝合/v 1
比想/n 1
自我检讨/n 1
灌/v 1
迈进/v 1
怕麻烦/v 1
填个/b 1
37885/m 1
上乘/v 1
0.0.0000000000000000000000000000000000000000000000000000000/m 1
到校/v 1
用温/n 1
留言/v 1
定时/d 1
晒单/n 1
了无语/i 1
首部/m 1
身/ng 1
ewte/eng 1
检测点/n 1
大有/b 1
砸死/v 1
11.4/m 1
电铃/n 1
几百年/m 1
54/m 1
掉换/v 1
EL/eng 1
馍让/n 1
拜拜/ns 1
后个/r 1
代理/n 1
表达/v 1
LP/eng 1
bjhl/eng 1
不造/v 1
十多个/m 1
大卡/n 1
前盖/n 1
泡水/n 1
太美/ns 1
gif/eng 1
查不到/v 1
车载/n 1
事实/n 1
开遍/v 1
贞洁/nrfg 1
维修站/nz 1
游动/vn 1
黄德发/nr 1
应要/v 1
裂缝/n 1
手表/n 1
女神/n 1
体重/n 1
四分/m 1
健/nr 1
茌/nr 1
有暗/a 1
解屏/nr 1
埋没/v 1
失色/n 1
.........................................../m 1
晒图/v 1
呆板/n 1
米黄色/nr 1
难处/d 1
到来/d 1
质优价廉/l 1
越放越/nz 1
bugs/eng 1
容不得/v 1
很号/m 1
嗨/e 1
干掉/v 1
表妹/n 1
质检员/n 1
液体/n 1
备用/v 1
十级/m 1
顾忌/nr 1
复印件/n 1
续录/v 1
凹陷/v 1
烫好/a 1
硬解无/l 1
二三天/m 1
祈祷/v 1
发烧音响/l 1
37924/m 1
倒萨/n 1
作祟/v 1
买不着/v 1
供/v 1
X400/eng 1
正用/v 1
到先/d 1
便秘/a 1
挺贵/a 1
S2/eng 1
37791/m 1
S60/eng 1
倒胃口/n 1
银/n 1
幕/q 1
嘲笑/v 1
讨巧/a 1
秒定/n 1
微弯/n 1
在线视频/n 1
上玩/v 1
得长/v 1
插座/n 1
热法/n 1
难产/n 1
环境因素/n 1
点拨/v 1
斑/n 1
摔破/v 1
生命/vn 1
无理要求/l 1
用途/n 1
定点/n 1
盼望已久/nr 1
针/n 1
genn/eng 1
中文/nz 1
iPhone5/eng 1
几率/n 1
狗/n 1
未用/v 1
未标明/n 1
充值/n 1
硬度/n 1
审计/v 1
圆滑/a 1
网络故障/n 1
爱风/n 1
损伤/v 1
购进/v 1
东上/s 1
耐电多/l 1
高潮/nr 1
连主/a 1
也常/d 1
错八错/i 1
忧伤/v 1
机强/n 1
赞美/ns 1
一般性/l 1
吸毛/n 1
HTC919D/eng 1
M7/eng 1
向下/v 1
三百元/m 1
采/v 1
分时/d 1
小摩/nr 1
坠/v 1
123/m 1
简配/v 1
用长/v 1
暴风/n 1
第一名/m 1
讲/n 1
抽奖/nz 1
Sony8/eng 1
11111111111111111111111111111/m 1
老头子/n 1
发邮件/n 1
粗鲁/a 1
别提/nr 1
机里/s 1
睡觉时/n 1
隐形/n 1
真土/n 1
异常现象/n 1
空气垫/n 1
3.8/m 1
meta/eng 1
绝代双娇/i 1
堪比/ns 1
右点/n 1
算坏/v 1
齊全/ad 1
引发/v 1
电玩/n 1
玩意儿/n 1
两只/m 1
土里土气/n 1
阿尔卡特/nrt 1
哪一点/mq 1
佳品/n 1
感是/v 1
老丈人/n 1
不理/v 1
有断/v 1
说坏/v 1
非凡/d 1
量产/n 1
光板/n 1
后盖略/n 1
新旧/ns 1
鹅/n 1
贵扣/n 1
镀膜/n 1
时代感/n 1
瓷砖/n 1
六爷/n 1
配合起来/v 1
移/v 1
机头/n 1
鸡/n 1
废纸/n 1
直径/n 1
2500/m 1
提件/n 1
提价/v 1
三模/b 1
轻叹/v 1
没一/l 1
二十六/m 1
傲视群雄/i 1
坚信/v 1
算得/v 1
摩拳擦掌/i 1
角色/n 1
福州/ns 1
一气/n 1
能退/v 1
代签/n 1
SI/eng 1
下分/v 1
意质/n 1
事已至此/l 1
CNN/eng 1
测量/vn 1
到息/v 1
承运人/n 1
一顶/m 1
蹦出/v 1
虚似/a 1
hai/eng 1
阶层/n 1
强进/a 1
看看书/v 1
口舌/n 1
磨叽/n 1
保养/v 1
热会/n 1
烦心/a 1
深夜/t 1
没测/v 1
特价/n 1
滔滔/z 1
送貨/v 1
猛摔/n 1
那段/r 1
910/m 1
怀着/v 1
还够用/l 1
含/n 1
做做/v 1
标/n 1
不报/v 1
金属支架/n 1
发货地/l 1
堪比/v 1
贴纸/v 1
全白/n 1
十万/m 1
省眼/n 1
Aog/eng 1
自助/v 1
甚/d 1
FIFA14/eng 1
第五次/m 1
全家人/n 1
之中/r 1
多几家/m 1
战/n 1
七八次/m 1
高楼/n 1
录/n 1
E71/eng 1
感极/n 1
自拍/v 1
RICE/eng 1
服务站/n 1
原创/n 1
追/v 1
盼望/v 1
多任务/n 1
轮/n 1
雪藏/nr 1
运/v 1
有得有失/l 1
热闹/a 1
两公里/m 1
渐渐/d 1
拆包/v 1
教程/n 1
应得/v 1
111111/m 1
精制/n 1
宝太老/nr 1
买快/v 1
郑州/ns 1
周才/t 1
ffffffffffffffffffffffffff/eng 1
科学/n 1
mtk/eng 1
缺失/v 1
立于/d 1
不求/v 1
德玛/nr 1
将就一下/i 1
后壳易/n 1
灰常牛/n 1
后边/f 1
半包围/n 1
洛亚/ns 1
更具/v 1
单向/n 1
干涉/v 1
偶发/d 1
自认倒霉/l 1
一毛钱/n 1
必不可少/l 1
利索/n 1
任总/nr 1
科技进步/n 1
绑/zg 1
出没/v 1
Iphone4/eng 1
单配森/nr 1
之别/n 1
8750/m 1
59/m 1
强势/n 1
无视/v 1
望机/n 1
马货/n 1
火锅/n 1
卟给力/a 1
万众/n 1
私人/n 1
摆弄/v 1
插起来/v 1
裸/ag 1
穿衣/n 1
省掉/v 1
伤害/a 1
4676673434/m 1
闻名不如见面/i 1
耳机线/n 1
塑感/n 1
卡不卡/nr 1
泉水/ns 1
歇菜/n 1
罢工/v 1
足迹/n 1
斯特/nrt 1
爆音/n 1
联保/j 1
配质/n 1
支柱/n 1
桑心/nr 1
撘/yg 1
退到/v 1
套件/n 1
彩屏/n 1
年度/n 1
频/ng 1
关门/n 1
美其名曰/nr 1
错点/n 1
960/m 1
烦/a 1
机构/n 1
贴花/n 1
学来/v 1
11111111111/m 1
设/n 1
寸/q 1
gps/eng 1
元配/nr 1
倾斜/v 1
吹毛求疵/i 1
高效/a 1
发送到/l 1
劈拉/o 1
肉/n 1
控制权/n 1
haohaohaoahaoahaoahaoahahaoahaoahao/eng 1
褶皱/n 1
双斧/nz 1
喜人/n 1
梃快/n 1
ddddddddddddddddddddddd/eng 1
发现异常/l 1
2100/m 1
叁/m 1
郑渊洁/nr 1
工资/vn 1
买一/v 1
P1XL/eng 1
自查/vn 1
弹出式/n 1
商用/n 1
i9305/eng 1
别坏/v 1
赶得上/d 1
115/m 1
卡/v 1
2012/m 1
使用手册/l 1
言中/nr 1
來/v 1
极简/n 1
绚丽/a 1
冲出/v 1
顺口/n 1
装逼/v 1
好端端/z 1
好人/n 1
下发/v 1
简便/a 1
QY/eng 1
轻浮/a 1
没包/v 1
原生态/n 1
第四部/m 1
E/eng 1
购得/v 1
Nokia/eng 1
出身/v 1
xhabsuabs/eng 1
优先/vn 1
容易接受/i 1
卡座/nz 1
感比/v 1
45556666/m 1
立方/q 1
手拿着/l 1
贴着/v 1
抓狂/v 1
不差/n 1
瓷实/n 1
升级包/l 1
偿命/v 1
绝望/v 1
轻轻松松/z 1
金甲/n 1
很不多/l 1
小孩/n 1
总枪/n 1
富士康/nr 1
重联/ns 1
晚会/n 1
不敢肯定/nr 1
供应/vn 1
Meida10/eng 1
打听/v 1
该款/r 1
不齐/d 1
乐趣/a 1
隔手/v 1
灵活性/n 1
短时间/n 1
下线/n 1
刀/n 1
安排/v 1
不算什么/l 1
没剪/v 1
下水/v 1
ＯＫ物流/n 1
真牛/n 1
呀呀/y 1
贴费/vn 1
从上/d 1
一般来说/l 1
比差/n 1
下个/b 1
横握/v 1
路漫漫其修远兮/nr 1
赞下/v 1
近景/n 1
余香/nr 1
出汗/v 1
运运/n 1
前途/n 1
回空/v 1
0000000000000000000000000000/m 1
几分/m 1
八颗/m 1
整理/n 1
黑板/n 1
例外/v 1
GHKJHKLJHK/eng 1
皇家/n 1
z5/eng 1
呐喊助威/l 1
已不/d 1
工种/n 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
给配/v 1
常快/d 1
赔偿/v 1
挤兑/v 1
下弯/v 1
中上/f 1
耗不起/v 1
分破/vn 1
辅助/vn 1
盖帽/n 1
飞起/v 1
i4s/eng 1
凸显/a 1
奉承/v 1
几倍/m 1
跑马灯/n 1
白点/n 1
执行/v 1
懶/a 1
性太差/n 1
抄/v 1
挤压/v 1
wcdma/eng 1
l810/eng 1
海淀/ns 1
上写/v 1
一棵/m 1
omega/eng 1
按屏无/i 1
前屏/n 1
粉儿/n 1
1499/m 1
吊爆/v 1
脆/a 1
冲满/v 1
鏎/yg 1
可打/v 1
捂/v 1
RAW/eng 1
拼接/v 1
鸿雁/nr 1
日本鬼子/n 1
贴到/v 1
专治/n 1
几样/m 1
IPS/eng 1
够买/v 1
配耳线/nz 1
输进去/v 1
作者/n 1
中英文/nz 1
十几分钟/m 1
再配/v 1
藏/v 1
有点累/v 1
弥补/v 1
套买/v 1
冲进去/v 1
管理应用程序/n 1
民用/n 1
难连/d 1
实则/n 1
L/eng 1
易留/nr 1
收貨/n 1
没话/v 1
请假/v 1
看弯/v 1
底气/n 1
8825/m 1
long/eng 1
iphones5/eng 1
处找/v 1
悲/a 1
划伤/v 1
坦白讲/v 1
kirin/eng 1
诧异/a 1
平淡/a 1
动心/n 1
减小/v 1
moto/eng 1
回退/v 1
万左右/m 1
无法忍受/l 1
ddddddddddddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
凌志/nr 1
文学/n 1
知得/v 1
卡一卡/nr 1
一角/m 1
关联/ns 1
瘢块/n 1
美誉/n 1
宝太差/n 1
用力/n 1
一装上/l 1
残粉/n 1
实际效果/n 1
视/vg 1
写的/n 1
开口/n 1
极佳/a 1
发顺/v 1
没摸/v 1
得买/v 1
满满的/z 1
黒/yg 1
伤心欲绝/i 1
现代战争/n 1
前不久/i 1
买靠/v 1
赛/nz 1
耐耗/n 1
黄暗/nr 1
Nokian73/eng 1
不宜/a 1
教导/n 1
插进/v 1
各国/r 1
连外/a 1
代订/v 1
兔兔/n 1
有损/vn 1
当备机/n 1
改换/v 1
功能丰富/nz 1
偏振光/n 1
佩带/n 1
亲爱/a 1
目的地/n 1
没货不/l 1
原带/n 1
nano/eng 1
划得来/v 1
范畴/nr 1
OR/eng 1
脱离/v 1
召回/v 1
款机/n 1
退出键/n 1
后遗症/n 1
死角/n 1
室温/n 1
转向/v 1
买不起/v 1
像片/n 1
wiFi/eng 1
小女生/nr 1
姚术祥/nr 1
替人/n 1
外加/v 1
星赞/nr 1
理会/n 1
桌面背景/n 1
档机/n 1
隐约/z 1
利息/n 1
购物车/n 1
榜首/n 1
逆/vg 1
时太/n 1
操作失误/l 1
京券/n 1
创建/v 1
打印/v 1
傻子/n 1
42070/m 1
但说/c 1
份量/n 1
法国/ns 1
冲完/v 1
炙手可热/i 1
腿毛/n 1
不许/d 1
空虚/n 1
研/vn 1
跟进/v 1
正合我意/l 1
哈子/nr 1
小打小闹/l 1
lumia/eng 1
检修/vn 1
奇奇怪怪/i 1
年轻人/n 1
当属/n 1
坦然/ad 1
六比/j 1
情趣/n 1
奶瓶/n 1
要调/v 1
目录/n 1
外来/f 1
................................./m 1
晃来/v 1
可用内存/l 1
同情/n 1
控制软件/l 1
留底/v 1
模太/n 1
保修期/n 1
发分/v 1
一快/d 1
人造/n 1
玩熟/v 1
换完/v 1
欧美/ns 1
城/n 1
111111111111111111111111111/m 1
找回/v 1
的士/n 1
tieba/eng 1
恰当/d 1
ihone/eng 1
生效/n 1
奔/zg 1
漂流/a 1
很杂/a 1
活好/v 1
洗澡/v 1
得京/ns 1
资量/n 1
83.4/m 1
一个半月/m 1
没本事/l 1
数据传输/l 1
稍觉/d 1
拖到/v 1
送有/v 1
所的/c 1
原机/n 1
敞开/v 1
长/ns 1
付费/v 1
222222222222222222222222/m 1
大大缩短/i 1
手下留情/n 1
偏振/n 1
孤/a 1
惯坏/v 1
博微信/nr 1
价值观/n 1
收索/v 1
英文/nz 1
四颗星/n 1
万相素/nr 1
GPS1/eng 1
淡黄/z 1
假象/n 1
37955/m 1
设计者/n 1
续/v 1
想不起来/l 1
开发商/n 1
五大/j 1
合用/v 1
摔掉/v 1
思维/n 1
发/vn 1
电脑网络/n 1
电力/n 1
吐槽/v 1
清润/n 1
刚玩/n 1
u8825D/eng 1
雕/v 1
一怒之下/i 1
了质/v 1
乱跑/v 1
较弱/a 1
丛林/nr 1
出类拔萃/i 1
离得/v 1
下买/v 1
太度/n 1
一任/m 1
分/d 1
震惊/v 1
公愤/n 1
HiSuite/eng 1
急充/v 1
交涉/v 1
飞洒/v 1
淘来/v 1
以為/c 1
月牙/n 1
主菜/n 1
帮临/v 1
放远/nrfg 1
綦江/ns 1
卡機/n 1
万年历/t 1
策略/n 1
gooooodgooooodgooooodgooooodgooooodgooooodgoooood/eng 1
出版/v 1
爬满了/l 1
给你个/n 1
手炉/n 1
抗干扰性/n 1
烦恼/a 1
微信聊/i 1
带码/n 1
犹存/v 1
写字/n 1
兼修/v 1
借口/n 1
单机游戏/n 1
第一点/m 1
天价/n 1
小黄/nr 1
机就/n 1
归功于/v 1
一连/d 1
妖/n 1
美感/ns 1
杌/zg 1
核心技术/n 1
适宜/a 1
抵扣/v 1
深深地/i 1
森海/n 1
0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000/m 1
度假/v 1
尚好/d 1
通/n 1
MI/eng 1
没网/v 1
脸部/n 1
黄脸/nr 1
塞进去/nr 1
8812/m 1
上楼/ns 1
不能取消/l 1
1709/m 1
综合性/n 1
车间/n 1
杠杆/n 1
雪/n 1
滋味/n 1
认同/v 1
本月/t 1
8156/m 1
最烫/z 1
大有希望/nr 1
底线/n 1
发射/v 1
大半年/t 1
假机/n 1
mete2/eng 1
篓/q 1
盆/n 1
走稳/v 1
ES/eng 1
成型机/n 1
henhao/eng 1
逆风/n 1
wLAN/eng 1
用满/v 1
闪频/n 1
终生/n 1
眼睁睁/d 1
洛克/ns 1
使用性能/n 1
8888888888888888888888888888888888888888888888888888/m 1
代人/n 1
一回/m 1
个子/n 1
围观/n 1
NOKIA/eng 1
审核/v 1
过太/n 1
大增/v 1
末/f 1
省会/n 1
带到/v 1
配饰/v 1
顽强/a 1
爽爽爽/a 1
多云转晴/nr 1
拽/v 1
宣/v 1
引人注目/i 1
擅自/d 1
宇航/nr 1
明面/ad 1
大本营/n 1
我自/r 1
细缝/n 1
人头费/n 1
说堪/v 1
U956/eng 1
闪拍/v 1
连看/v 1
弱/n 1
厌倦/v 1
太乱/a 1
优化大师/n 1
一间/m 1
OO/eng 1
口说/n 1
不知情/i 1
楼梯/n 1
泥煤/n 1
再试一下/i 1
买点/n 1
爱迪生/nr 1
wished/eng 1
抽出来/l 1
四次/m 1
破壳/n 1
梆梆/z 1
绕路/n 1
EUI/eng 1
魔花/n 1
屏贴/n 1
货差/n 1
特有/b 1
洋垃圾/n 1
多种/m 1
凯美瑞/nr 1
师范/nr 1
越快/d 1
高科技/nz 1
闲来无事/i 1
H60/eng 1
48438434345464/m 1
1750/m 1
随带/n 1
锐丽/a 1
机耗/n 1
说到底/l 1
当成/v 1
555555555555555555555555555/m 1
鼓包/n 1
扁烂/z 1
相近/v 1
查下/v 1
新游/n 1
中年人/n 1
8.12/m 1
U功耗/n 1
不坑/n 1
神秘/a 1
认不出来/v 1
佛山/ns 1
疑惑/v 1
久等/d 1
﹏le/eng 1
送醉/v 1
fffffffffffffffffffffffffffffffffffff/eng 1
铜箔/n 1
不辱其名/i 1
传来/v 1
套套/n 1
捡起/v 1
佩服/v 1
phone/eng 1
奖励/vn 1
保密/n 1
入门级/l 1
主持人/n 1
替换/v 1
移到/v 1
SR225/eng 1
性能比/n 1
砂岩/n 1
样样/n 1
智造/n 1
五小时/j 1
磕伤/v 1
威/ns 1
街上/s 1
白下/t 1
疯/a 1
倒戈/v 1
混沌初开/i 1
魅/zg 1
前耻/n 1
心里话/n 1
尺子/n 1
小女/n 1
安桌/nr 1
太正/nr 1
挺而/i 1
泪/n 1
噶尔/nrt 1
疼/a 1
套用/n 1
难以忍受/l 1
受惊/v 1
想必/d 1
吋/y 1
到期/d 1
躲不了/l 1
短暂/a 1
260/m 1
放出/v 1
继承/v 1
半成品/n 1
人定/n 1
想来想去/l 1
次用/b 1
偏少/d 1
浅/a 1
拔开/v 1
ZTE/eng 1
试完/v 1
扯/v 1
搞清楚/l 1
meizu/eng 1
掏钱/v 1
shenmebuaho/eng 1
欺/vn 1
下亮/v 1
詞/n 1
孤寂/a 1
可换/v 1
分项/m 1
耗时/n 1
近两天/l 1
抢出/v 1
机嘛/n 1
不具/n 1
没哈大/l 1
较快/d 1
机变/n 1
纯净/a 1
手算/n 1
操蛋/v 1
湖北/ns 1
灰白色/n 1
车子/n 1
手提/n 1
令人振奋/l 1
帖膜/n 1
高强度/n 1
94/m 1
美/j 1
O不错/a 1
1090/m 1
视/n 1
后会/n 1
滿意/v 1
无数次/m 1
咋办/v 1
六层/m 1
悔恨/v 1
急救/v 1
哈路/nrt 1
想做到/v 1
强买强卖/l 1
五号/m 1
核机/n 1
goodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgood/eng 1
发闷/v 1
死忠/v 1
假话/n 1
诱人/n 1
换回/v 1
烂点/n 1
下后/f 1
大好/d 1
比安卓/nr 1
半价/n 1
解决不了/v 1
授权/v 1
信用/n 1
黑莓/n 1
Iphone5/eng 1
成败/v 1
d 1
路边/s 1
在线听/i 1
翻新/v 1
同城/n 1
太气/n 1
2010/m 1
几十秒/m 1
r430802/m 1
太勤/n 1
通信业/n 1
焦/n 1
口琴/n 1
输错/v 1
凭质/n 1
逗/v 1
优劣/a 1
偏点/n 1
搁手/v 1
件物品/n 1
追赶/v 1
莫须有/i 1
垃圾文件/n 1
yen/eng 1
介面/n 1
实用软件/l 1
最高峰/n 1
f 1
课/n 1
古朴/a 1
Ram/eng 1
d/eng 1
上限/v 1
一百多/m 1
盼/v 1
说赠/v 1
同天/t 1
万岁/m 1
自动识别/n 1
没货要/l 1
表哥/n 1
提现/v 1
总发/d 1
黑点儿/nr 1
杂乱/n 1
发现自己/l 1
Emution3/eng 1
T628/eng 1
45/m 1
即往/d 1
屏过/v 1
多媒体/n 1
脑袋/n 1
SONY/eng 1
金属片/nz 1
沾满/v 1
退而求其次/i 1
仿佛/d 1
等待时间/n 1
追寻/v 1
资的/n 1
进电/v 1
下楼去/l 1
需要的话/n 1
下多/v 1
一类/m 1
斜角/n 1
kirin920/eng 1
买成/v 1
一晃/a 1
陪伴/n 1
虚线/n 1
老虎/nr 1
speed/eng 1
线材/n 1
之流/r 1
无聊/a 1
卡才/nr 1
通电/j 1
供应链/n 1
横岗/ns 1
运来/v 1
金/nr 1
难于/d 1
DJ/eng 1
空闲/n 1
局/n 1
跨区/n 1
4.4.2/m 1
屏下/n 1
核强/v 1
没电充/v 1
小弟/n 1
电才/n 1
現象/n 1
伴音/n 1
连绵不绝/l 1
螃蟹/n 1
惠网/nz 1
曲折/a 1
1111111111111111111111/m 1
如愿以偿/i 1
粗燥/a 1
飞尘/n 1
积/v 1
此人/r 1
十几里/m 1
6300/m 1
救回来/l 1
货己/n 1
喜闻乐见/i 1
不抖/v 1
天前/t 1
面面俱到/l 1
正下方/n 1
永在/d 1
D7000/eng 1
专业户/n 1
十二/m 1
习惯于/v 1
刘/zg 1
波动/vn 1
尸体/n 1
ASDSASDSFFFASFAGGAGAW/eng 1
杂质/n 1
错单/a 1
單/d 1
奖/n 1
几百元/m 1
老乔/nr 1
车上/s 1
长安/ns 1
陈佩斯/nr 1
真悲/a 1
只见/v 1
4444444444444444444444444444444444444444/m 1
斗鸡/n 1
sadsad/eng 1
切记/v 1
b/eng 1
2014.7/m 1
233333/m 1
bi/eng 1
缤果的/l 1
第二条/m 1
叔/n 1
抠到/v 1
手续费/n 1
掐/v 1
不家/n 1
换张/v 1
得比/v 1
不不不不不不不不/i 1
来得/v 1
分拆/v 1
静默/nr 1
工业/n 1
可操作性/l 1
盼来/v 1
用点/n 1
哄/v 1
软件业/l 1
稀饭/n 1
平点/n 1
沈阳/ns 1
洗/v 1
炸弹/n 1
卡托/nrt 1
废渣/n 1
起泡/v 1
卡销/n 1
得爽/a 1
再慢/d 1
放电影/n 1
不讨/v 1
深刻/d 1
测/vn 1
旗舰店/v 1
18911604176/m 1
天平座/nz 1
取不/v 1
購買/v 1
下一版/b 1
件/q 1
家族/nz 1
智力题/n 1
1900/m 1
涂福才/nr 1
朦胧/a 1
比用/v 1
立体感/n 1
国门/n 1
0113456789012345678/m 1
节省成本/l 1
向前/t 1
色狼/n 1
本事/r 1
几條/m 1
怒/vg 1
1.2./m 1
扯皮/v 1
莫得/nr 1
有限/a 1
点来点去/v 1
手下/s 1
.9/m 1
渲染器/v 1
杨其铎/nr 1
第一回/m 1
了试/v 1
往外/d 1
胡扯/v 1
买上/v 1
提过/v 1
入门/ns 1
一次性/d 1
就连/d 1
相/d 1
连续剧/n 1
节操/n 1
信号灯/n 1
挺起/v 1
晣/zg 1
认购/v 1
哇哇/o 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
人皆有之/i 1
售货/n 1
鉴定中心/n 1
屏碎/v 1
核动力/n 1
长途电话/l 1
稀碎/a 1
妥善/v 1
一两个/m 1
超凡/v 1
斗/vn 1
不诚实/i 1
饿死/v 1
Mate7/eng 1
反厂/v 1
小时候/n 1
抽屉式/b 1
分析/vn 1
萎/v 1
安卓里/nr 1
hdr/eng 1
贝斯特/nr 1
很沉/a 1
老早/t 1
查出/v 1
顺得/v 1
补光/n 1
电压/n 1
乳白/n 1
拖得/v 1
粘上/n 1
热切/a 1
插反/v 1
淋漓尽致/i 1
小盖/n 1
随手/d 1
仓/nr 1
流弊/n 1
下置/v 1
一说/u 1
暖气/n 1
私自/d 1
卡拨/nr 1
字额/n 1
违约/v 1
油/n 1
大伙/n 1
脑海/n 1
臃肿/a 1
E8/eng 1
鱼/n 1
跟买/v 1
主观/n 1
真用/d 1
携带/v 1
太虚/nrt 1
电不经用/l 1
忽略不计/l 1
男/n 1
而尔/nrt 1
MIRO/eng 1
音箱/n 1
太号/n 1
一派/m 1
s 1
装进/v 1
火箭/n 1
增多/v 1
kao/eng 1
嘴唇/n 1
力荐/v 1
重叠/v 1
写下/v 1
板块/n 1
连个/b 1
扩张/v 1
咨询服务/n 1
物件/n 1
镜片/n 1
掉包/v 1
816/m 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
丝沙/n 1
今日/t 1
湖水/ns 1
职业/n 1
诺粉/nz 1
情绪/n 1
人贴/n 1
服务厅/n 1
扯淡/v 1
中游/f 1
定金/n 1
核用/v 1
蝙蝠侠/n 1
n95/eng 1
时期/n 1
牙/n 1
LOW/eng 1
这份/mq 1
手段/n 1
组装厂/n 1
夹/v 1
perfect/eng 1
买么/v 1
不喜无喷/i 1
忽高忽低/z 1
浓缩/v 1
尕桑尕桑/ns 1
G手机/n 1
性质/n 1
壞/a 1
透亮/a 1
很惨/a 1
取回/v 1
过些日子/t 1
类/n 1
格力空调/n 1
...................................../m 1
报销/v 1
前段时间/n 1
抵挡/v 1
对面/n 1
DONGXI/eng 1
所售/v 1
待查/vn 1
慢/d 1
磨刀石/n 1
改不/v 1
赠卷/v 1
囧/zg 1
滤镜/nz 1
归属/v 1
啥意思/n 1
二部/m 1
打脸/v 1
断痕/n 1
封边/nr 1
不美观/l 1
I 1
保证系统/n 1
环券/n 1
累人/v 1
形式/n 1
强有力/n 1
兴/v 1
温热/a 1
情/n 1
bang/eng 1
還是/c 1
推诿/v 1
陪哥/n 1
喷子/n 1
在线电影/n 1
动作/n 1
士杰/nr 1
开跑/v 1
灵感/a 1
优选/v 1
靠边站/n 1
实行/v 1
小号/n 1
对白/v 1
视频卡/n 1
无解么/l 1
贵司/n 1
霸主/n 1
截屏/n 1
rom2/eng 1
不可否认/i 1
拣/v 1
思前想后/l 1
具/v 1
弟娃/n 1
sdfdffffffffffffffffffffffffffffffffff/eng 1
NO/eng 1
地板/n 1
43534655/m 1
啤酒/n 1
個/m 1
前三/t 1
土鳖/n 1
不胜感激/l 1
cap/eng 1
价格战/n 1
投入/v 1
一毛/n 1
捧场/v 1
当是/d 1
帖子/n 1
落单/a 1
一串/m 1
两倍/m 1
方孔/n 1
及时处理/i 1
百份/n 1
顶下/f 1
大大降低/n 1
當時/t 1
费解/v 1
黄频/nr 1
强刷/v 1
起现/v 1
要付/v 1
香港/ns 1
金华/nz 1
屏有木/n 1
充裕/a 1
马虎/nr 1
亵渎/v 1
减卡/v 1
得住/v 1
何用/d 1
手用/n 1
脏痕/n 1
9999999999999999999999/m 1
屏控/v 1
灰黑色/n 1
持续时间/n 1
耐久度/l 1
全湿/n 1
那句话/c 1
不过如此/c 1
绝交/v 1
格格/n 1
开到/v 1
惊/v 1
前有/v 1
乱码/n 1
灏/g 1
要赞/v 1
天黑/ns 1
变相加价/n 1
乐/a 1
38528/m 1
gfan/eng 1
百分百/m 1
明时/t 1
开发票/n 1
狠好/d 1
共性/n 1
一支/m 1
强盛/a 1
闪电般/n 1
后盖朝/n 1
导热/v 1
完小/a 1
2007/m 1
605/m 1
追求者/n 1
顺丰/ns 1
查卡/nr 1
牌照/n 1
人手/n 1
7543513/m 1
合同/a 1
农村/n 1
高贵/a 1
水珠/n 1
大幅度提高/l 1
真切/a 1
厚/n 1
个破边/n 1
抱歉/v 1
第三款/m 1
自制/v 1
多长/n 1
55160624/m 1
丝般顺划/l 1
1.2/m 1
平民化/n 1
D无条件/l 1
里头/f 1
nb/eng 1
提倡/v 1
上司/n 1
lenovo/eng 1
彰显/v 1
vbk/eng 1
鹾/g 1
机太/n 1
严格要求/l 1
印记/n 1
现阶段/t 1
防震措施/n 1
孑/n 1
还非/c 1
不讲理/l 1
力推/v 1
八十/m 1
555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555/m 1
温控/n 1
长用/n 1
守/v 1
来的/u 1
忌/v 1
巨型/b 1
802/m 1
强弱/a 1
频/n 1
几十元/m 1
黄牛/nr 1
替代品/n 1
顶部/f 1
金额/n 1
这俩/r 1
该是/r 1
升高/v 1
箩/n 1
soc/eng 1
1684162701/m 1
一生/m 1
不弱/a 1
大旗/n 1
包防/v 1
防滑/v 1
一系列/m 1
同一个/b 1
内卡/n 1
手游党/n 1
暴晒/v 1
细长/n 1
洞悉/v 1
民/n 1
实物图/n 1
真在/d 1
人人爱/l 1
指点/n 1
顶针/n 1
靈敏/a 1
htcG10/eng 1
gtasa/eng 1
正反两面/i 1
艰难/a 1
闪断/v 1
强憾/a 1
.04./m 1
vagaa/eng 1
挺对/v 1
换六/nrt 1
发疯/v 1
期免/v 1
索一/nr 1
强货/n 1
伤感/n 1
留在/v 1
dhs/eng 1
还款/v 1
敏感度/n 1
停赞/v 1
报道/v 1
八万多/m 1
多方面/m 1
御用/n 1
尤为/d 1
特烦/a 1
一至/d 1
说道/v 1
差么/d 1
意向/n 1
没好气/l 1
最轻/a 1
U5/eng 1
敬业/n 1
信息安全/nz 1
SX/eng 1
DPI/eng 1
一分钱一/i 1
提快/v 1
十八般武艺/l 1
排线/n 1
AMOLED/eng 1
浮点/n 1
一望无际/i 1
东/f 1
返修货/n 1
再见/v 1
修正/nr 1
张扬/nr 1
平淡无奇/i 1
全部都是/n 1
王座/nr 1
下錯/v 1
一般化/l 1
7500/m 1
刻满/v 1
两杯/m 1
曝光/nz 1
准光/n 1
万一出/m 1
晶面/n 1
买会/v 1
白签/n 1
摆明/v 1
雪亮/nr 1
抢走/v 1
微型/b 1
调运/vn 1
接着就是/l 1
路路通/nr 1
消费品/n 1
短处/n 1
畅通/a 1
vf/eng 1
别忘了/l 1
做生意/v 1
所有人/n 1
存够/v 1
字差/n 1
37400/m 1
因小失大/i 1
上台/ns 1
第二颗/m 1
优于/v 1
恨死/d 1
照例/n 1
中庸/nrt 1
看腻/n 1
露脸/v 1
粘膜/n 1
要学/n 1
评不谢/v 1
会破音/n 1
提点/n 1
平静下来/i 1
真无语/i 1
尼/nr 1
时好时坏/l 1
新台阶/n 1
╮▽╭反正/d 1
薛定谔/nr 1
大块/n 1
4843863734/m 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
逛荡/v 1
撤掉/v 1
涓流/n 1
骑/v 1
撬/v 1
裂/v 1
中轻/n 1
升机/n 1
几周/m 1
强东/n 1
毛猪/n 1
坐直/v 1
耐/nz 1
领头羊/n 1
针尖/n 1
壳里/n 1
卡得/nr 1
心伤/n 1
一体化/l 1
高速度/n 1
琢磨/v 1
调查/vn 1
ddddddddddddddd/eng 1
改改/v 1
TL/eng 1
不急/a 1
亚/ns 1
比要/d 1
毛/n 1
厉/a 1
地棒/n 1
丢弃/v 1
前端/f 1
认给/v 1
资本/n 1
丑国/n 1
ll/eng 1
呼/v 1
想以/v 1
场字/n 1
蓝斑/n 1
平衡/a 1
经天纬地/n 1
规划/n 1
最初/t 1
号送/v 1
摆不下/v 1
为的是/c 1
满足感/n 1
版机/n 1
Z5/eng 1
打广告/l 1
搞不好/v 1
云南/ns 1
砖机/n 1
没放/v 1
变更/v 1
赏阅/v 1
实诚/v 1
解/v 1
全国性/n 1
断后/d 1
随时随地/l 1
VPN/eng 1
比同/d 1
大米/m 1
饭/n 1
定期/vn 1
留空/v 1
有错/a 1
过瘾/n 1
GHZ/eng 1
嘶哑/a 1
强有/v 1
没商量/l 1
低声/n 1
开发软件/l 1
軽/yg 1
第五天/m 1
盖三/nr 1
迫不急待/i 1
二十几/m 1
报警/n 1
粘/n 1
钢/n 1
俊酷/a 1
四代/t 1
不说/c 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
送出/v 1
向来/v 1
前部/f 1
衣服/n 1
巴掌/nr 1
太糙/a 1
太大总/nr 1
小喇叭/n 1
庸俗/a 1
拿回去/l 1
不掉/v 1
广播电台/nt 1
无处不在/l 1
差不/l 1
88350189/m 1
吞吐/v 1
﹐懂得/v 1
拨出/v 1
账户/n 1
漆/nr 1
迎风/v 1
可说/c 1
动动手/n 1
属实/v 1
系统文件/n 1
培训/vn 1
千块/m 1
不良现象/l 1
出不来/v 1
绝大多数/m 1
清空/n 1
默认设置/i 1
高下/n 1
自动更新/i 1
会试/n 1
居买/v 1
硬币/n 1
被动/vn 1
增采/v 1
黑东/ns 1
代到/v 1
滑坡/ns 1
机主/n 1
返款/v 1
徐/nr 1
邮来/v 1
深处/s 1
光照/n 1
henhaogggggggggggggggggggggggggg/eng 1
豌豆荚/n 1
深/a 1
硬货/n 1
流泪/n 1
达标/v 1
个人信息/n 1
补评/v 1
无耐/v 1
右下角/f 1
马桶/n 1
漏装/v 1
白线/n 1
再多/d 1
细纹/n 1
货刚/n 1
低电量/n 1
华而不实/i 1
fde1/eng 1
机带/n 1
号/n 1
满心/v 1
狐疑/v 1
亲临/v 1
强逼/v 1
可到/v 1
4318431514/m 1
keng/eng 1
眼花/n 1
谈心/v 1
ssssssssssaaaaaaaaa/eng 1
各有千秋/i 1
可伶/n 1
答应/v 1
制/v 1
不鸟/n 1
斗士/n 1
进小/v 1
手握手/n 1
厂/n 1
旧机/n 1
HAIXINGBAKOASKC/eng 1
深色/n 1
别卜/nr 1
灰常/z 1
黄萍/nr 1
花大/nr 1
预抢/v 1
十几/m 1
塞灰/nr 1
搞了个/n 1
有快/a 1
断电/n 1
刷出/v 1
人情/n 1
之下/f 1
抖/v 1
专营店/n 1
7.3/m 1
再管/c 1
付超/nr 1
羽/nr 1
百分之四十/m 1
圆脑/n 1
蜕变/v 1
照顾/v 1
重进/a 1
伴/v 1
山东/ns 1
奉献给/v 1
体感/n 1
核实/n 1
舍得/v 1
肠子/n 1
下陷/v 1
文学名著/n 1
1998/m 1
室友/n 1
作何/n 1
两只手/i 1
最终版/n 1
袋装/n 1
太座/n 1
199/m 1
太多黑/nrt 1
发挥/v 1
平锅/n 1
老总/nr 1
脱手/v 1
自足/a 1
了说/v 1
预料中/n 1
耗完/v 1
時/n 1
三思而行/i 1
百分之八/m 1
标记/n 1
觉策/v 1
深广/j 1
合上/v 1
yifi/eng 1
拉黑/nrt 1
美帝/n 1
地萨达/nz 1
神舟/nz 1
没怎莫用/l 1
太平洋保险/n 1
刚觉/d 1
也别/d 1
传给/v 1
皇/n 1
很多很多/m 1
答/v 1
没货说/l 1
使用期/n 1
02161755102/m 1
g716/eng 1
做价/v 1
眼泪/n 1
阅人/n 1
噁/yg 1
略低/v 1
这股/r 1
大器/n 1
男孩/n 1
帐/q 1
外卡/n 1
四大/j 1
K3V2/eng 1
捕鱼/v 1
换换/v 1
一门/m 1
理面/n 1
平滑/a 1
新高峰/ns 1
跨度/n 1
滴/n 1
苦苦/a 1
适/v 1
软/a 1
透露/v 1
光晕/n 1
卟稳定/a 1
EU/eng 1
47/m 1
鸡婆/n 1
了忘/v 1
往下拉/v 1
所闻/n 1
贴/vn 1
识货/n 1
累/v 1
自知/v 1
黑子/n 1
认同感/n 1
没问/v 1
快来/d 1
营业员/n 1
人外有人/l 1
短期/b 1
永恒/z 1
变着法/l 1
订阅/v 1
占据/v 1
上班时间/l 1
死機/n 1
搜狗/nz 1
挑/vn 1
G14/eng 1
碎屏/n 1
照完/v 1
密不可分/l 1
开裂/v 1
spread/eng 1
总于/c 1
普通人/n 1
长春/ns 1
虎气/n 1
484348451/m 1
针/p 1
相传/v 1
印子/n 1
服务质量/n 1
CHINANET/eng 1
减速/v 1
右方/f 1
有异响/l 1
友善/a 1
能玩/n 1
锁频/n 1
非快/d 1
白眼狼/nr 1
本体/n 1
限/v 1
贴完/v 1
484348454/m 1
挤挤/v 1
得了吧/l 1
网路/n 1
撕不掉/v 1
白云/nr 1
很挺/a 1
版单/n 1
客/n 1
三种/m 1
剪过/v 1
K910/eng 1
马赛克/nr 1
读/n 1
國產/n 1
争相/n 1
自娱自乐/n 1
订上/v 1
幸运地/l 1
总分/n 1
祝福/nr 1
个米/q 1
现代人/n 1
闪黑/z 1
锁上/v 1
饱满/v 1
1111111111111111111/m 1
杂/v 1
.7/m 1
耐用性/n 1
侧/n 1
samsung/eng 1
圆头/n 1
刷坏/v 1
压倒性/n 1
污点/n 1
快门/d 1
许多许多/m 1
太亮/nr 1
天因/n 1
对接口/n 1
平民/n 1
开放式/nz 1
中重度/n 1
孤独/a 1
要够/v 1
屏好/v 1
感三丧笑/l 1
系统管理/n 1
清幽/z 1
有够/v 1
雨具/n 1
GPRS/eng 1
地带/n 1
货运单/n 1
留电话/v 1
china/eng 1
狂/n 1
玩耍/v 1
里程碑式/b 1
队伍/n 1
大氣/n 1
暗区/n 1
相差不多/l 1
奥/j 1
猜/v 1
还为/c 1
dddddddddddddddddddddd/eng 1
心寒/n 1
轻中度/n 1
造工/vn 1
真服了/l 1
竞/vg 1
两句话/l 1
王永杰/nr 1
APPLE/eng 1
拐/v 1
太脑/n 1
霍霍/nr 1
end/eng 1
发放/v 1
渐变/v 1
好几倍/m 1
小冲突/nr 1
蒸汽机/n 1
殺/v 1
意味/n 1
ge/eng 1
最差/a 1
遭殃/v 1
店名/n 1
放着/v 1
半年前/t 1
定单/n 1
一一列举/i 1
售品/n 1
摄相/n 1
刘总/nr 1
庄重/a 1
1926400887/m 1
快刚/d 1
三部/m 1
颤抖/v 1
索要/d 1
板正/n 1
四五次/m 1
十秒/m 1
当年/t 1
激情/n 1
双机/n 1
一慢/d 1
5555/m 1
福建/ns 1
xA7/eng 1
筒子/n 1
拉高/nrt 1
玫瑰/n 1
Ghgfrfcffgghhgvgvgvggccftv/eng 1
曰/vg 1
思想斗争/l 1
人机交互/v 1
寄来/v 1
真累/a 1
不充/v 1
Hijnnjm/eng 1
郑州市/ns 1
讲述/v 1
好爽/a 1
官僚/n 1
双球/n 1
懊悔/v 1
C00/eng 1
十多次/m 1
磨合/v 1
买新/v 1
亮相/n 1
调侃/v 1
踢/v 1
X美的/nr 1
没我上/l 1
中加/ns 1
打下/v 1
闲置/n 1
脏乎乎/z 1
发卡/n 1
备件/n 1
软石/n 1
c03889366bfd/eng 1
逛商场/vn 1
终究/d 1
weqrfwsdg/eng 1
幸免/d 1
SoC/eng 1
很脏/a 1
模具/n 1
紧贴/a 1
饮料/n 1
误触/v 1
锐化/v 1
M2/eng 1
无点/d 1
收起/v 1
耗豪/n 1
钟/n 1
心服/n 1
硌/v 1
好评率/n 1
质疑/v 1
翻遍/v 1
走运/v 1
超帅/n 1
凑乎/v 1
技术含量/n 1
微小/b 1
拖沓/a 1
甘甜/nr 1
x1080/eng 1
三颗/m 1
现有/b 1
背膜/n 1
黄弯/n 1
地球/n 1
A580/eng 1
下能/v 1
9.7/m 1
遗弃/v 1
U9500/eng 1
斯蒂芬/nr 1
凹/a 1
整洁/a 1
L01/eng 1
百分之一/m 1
擎起/v 1
只连/d 1
moto882/eng 1
金立/nr 1
最热/a 1
附体/n 1
用去/v 1
密闭/v 1
高画质/n 1
无顾/v 1
深受/v 1
开放性/n 1
壮/v 1
明月/t 1
哈巴狗/nr 1
小孩子/n 1
w返回/v 1
大堆/m 1
出入/v 1
惋惜/a 1
★★★★★接/v 1
打到/v 1
下替/v 1
全是/n 1
破处/v 1
零部件/mq 1
店铺/n 1
脚踏实地/i 1
卡掉/v 1
比较而言/l 1
西安/ns 1
一千多/m 1
高翔/nr 1
全世界/n 1
杂乱无章/i 1
具体型号/v 1
慌/a 1
一个点/m 1
调出/v 1
翘首/v 1
外关/n 1
当选/v 1
可插/v 1
星机/n 1
有同/a 1
问度/n 1
再评/v 1
真屎/n 1
试验/vn 1
暗/n 1
讨论/v 1
噪/n 1
胶粘/b 1
这位/rz 1
情糙太/n 1
因人而异/i 1
小偷/d 1
华/ns 1
己方/n 1
嗮/yg 1
为数不多/l 1
SIN/eng 1
诸君/nr 1
屠户/n 1
自提/n 1
包纳/v 1
竖纹/n 1
运存/v 1
说句实话/l 1
商店/n 1
出现异常/l 1
拾/v 1
一统/n 1
1111111111111111111111111111111111111/m 1
37900/m 1
角度看/v 1
走出/v 1
MVK/eng 1
太炫/nr 1
赶集网/i 1
bbs/eng 1
轻出/v 1
find5/eng 1
拥有者/n 1
世人/n 1
大坑/n 1
叫林/n 1
敷/v 1
平屏/nr 1
现像/n 1
首创/n 1
没多想/l 1
地域/n 1
翎/ng 1
805/m 1
取件/n 1
有货了/l 1
康佳/nr 1
一气呵成/i 1
饥渴/n 1
阿森纳/nr 1
发错/v 1
38960/m 1
算强/v 1
有件/n 1
攀/v 1
祸从天降/i 1
杯具/n 1
比得上/d 1
收讯/n 1
个把月/n 1
IPONE/eng 1
熊掌/nr 1
还以/c 1
查查/v 1
HIT/eng 1
╮╭ 1
智者见智/nr 1
htcone/eng 1
機/n 1
2200/m 1
爱风/nr 1
迷/v 1
单双卡/nr 1
严格把关/nr 1
简装版/l 1
算能/v 1
是够/v 1
晚饭/n 1
没破/v 1
若干/m 1
隔音/n 1
传递/v 1
超码/n 1
体贴/n 1
生生/n 1
顺溜/z 1
内裤/n 1
数一数二/m 1
上一年/t 1
浮电用/v 1
上代/t 1
打哈欠/v 1
870/m 1
yi/eng 1
手续/v 1
挫/v 1
低要/b 1
刮手/n 1
新桥/ns 1
大手印/nz 1
57/m 1
像样/v 1
累/a 1
wiif/eng 1
sglte/eng 1
悲痛/a 1
显摆/v 1
四五千元/m 1
电磁干扰/l 1
再赌/v 1
FM/eng 1
质询/v 1
细细/a 1
没让/v 1
修图/v 1
纸条/n 1
没拔/v 1
华顺/nz 1
诺记/nz 1
Ting/eng 1
观摩/v 1
极高/a 1
旗殿/n 1
无端/n 1
现用/v 1
有配/vn 1
推给/v 1
加省/ns 1
狠狠心/d 1
误开/v 1
同款/n 1
长进/v 1
很紧/d 1
见证/v 1
滚/v 1
重庆市/ns 1
机用/n 1
很长/a 1
市场竞争/l 1
ddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
跟袭/v 1
A808T/eng 1
慎入/v 1
好多钱/l 1
亲民点/n 1
狭隘/a 1
相册/v 1
订够/v 1
开阔/v 1
较贵/a 1
前置式/n 1
感略/n 1
上岗/ns 1
時間/n 1
武汉市/ns 1
汗颜/n 1
差不的/l 1
下键/n 1
太细/n 1
边界/n 1
二十多天/m 1
文件夹/n 1
应对/v 1
3200/m 1
费可/nr 1
sm/eng 1
泼/v 1
特差/n 1
中关/ns 1
不能根除/i 1
别太/nr 1
改版/v 1
南路/ns 1
绿/a 1
假信号/n 1
smart/eng 1
志气/n 1
大腿/n 1
可选/v 1
称手/v 1
压制/n 1
二十天/m 1
588/m 1
伍佰元/m 1
怎样才能/l 1
得体/a 1
宝贝儿/nr 1
上下班/v 1
力顶/n 1
dbsdbdjwbdhd/eng 1
k 1
海思点/n 1
经济效益/n 1
小店/n 1
握住/v 1
远点/d 1
打击/v 1
砂纸/n 1
二手/m 1
指日可待/i 1
谢晓东/nr 1
4.1/m 1
海里/s 1
挂机/n 1
去死吧/n 1
传到/v 1
哈哈镜/nr 1
豆瓣/n 1
有机玻璃/l 1
封/q 1
上半/t 1
二年/m 1
增送/v 1
太爽/a 1
令人恼火/z 1
翻回/v 1
置卡/nz 1
弹起/v 1
猿/ng 1
讨人喜欢/i 1
命中/v 1
882/m 1
迎/v 1
想来/v 1
于心不忍/i 1
手边/s 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
牛机/n 1
空气/n 1
1.46/m 1
路灯/n 1
阴影/n 1
台买/ns 1
扬/vg 1
bull/eng 1
精密/a 1
塘/j 1
稍许/d 1
挺厚/a 1
930/m 1
天外有天/l 1
传言/n 1
大河/ns 1
次在/t 1
用爱/v 1
卡器/nz 1
说行/v 1
第一颗/m 1
摇/v 1
独有/v 1
今早/t 1
智能化/nr 1
博/nr 1
不给/v 1
撕烂/v 1
条街/n 1
samsungS3/eng 1
会花/n 1
老花/n 1
老牌/n 1
侧盖/v 1
老妹/n 1
星要/b 1
N9008G3/eng 1
音乐声/n 1
最低/a 1
EUM/eng 1
感着/v 1
什麼/r 1
面上/f 1
Mate1/eng 1
水晶/n 1
抢红包/l 1
超正/v 1
准确度/n 1
速速/n 1
电能/n 1
独特/a 1
分辨/v 1
神剑/n 1
痒痒/a 1
qq6836712/eng 1
普及/ns 1
虚健/a 1
几十万/m 1
测试软件/n 1
一幕/m 1
悄悄/z 1
电路设计/n 1
下完/v 1
小块/n 1
镇拿/ns 1
反着/v 1
大七/m 1
次机/n 1
不出意外/a 1
贼人/n 1
对话框/n 1
ssssssssssssssssssssssss/eng 1
农药/n 1
揭/v 1
较慢/a 1
泪水/n 1
想入/v 1
持握/v 1
赞嘛/n 1
盖/n 1
呼吸/v 1
宝石/nr 1
没官/v 1
TS/eng 1
阿发/nr 1
整裂/v 1
静止/v 1
得分/v 1
和星/nz 1
易迅/nr 1
列安斯/nr 1
罗嗦/v 1
vhjvy/eng 1
比较顺利/l 1
懒/a 1
刘畅/nr 1
红心/n 1
安达信/nz 1
更上一层楼/i 1
三四千/m 1
疵品/n 1
好大/a 1
想个办法/l 1
加班/v 1
惊叹/v 1
搭理/v 1
所购/v 1
去路/n 1
所答/v 1
人民广场/n 1
联系电话/l 1
千疮百孔/i 1
症状/n 1
未必/d 1
扣子/n 1
合为/v 1
连江/ns 1
喔/o 1
bucuobucuowwwwwwwwwwwww/eng 1
不妥/a 1
不予/v 1
销售策略/n 1
苍白无力/l 1
权力/n 1
吃紧/v 1
咬碎/v 1
iol/eng 1
碰坏/v 1
双模/b 1
极少/d 1
oijio/eng 1
明锐/a 1
asddddddddddddddddddddddddd/eng 1
家产/j 1
品位/n 1
绕指柔/ns 1
巨慢/a 1
无障碍/b 1
机要/b 1
e66/eng 1
9999999/m 1
卑鄙/a 1
別/r 1
硬朗/a 1
iphone4/eng 1
存储容量/n 1
碟/q 1
出易/vn 1
黄黄的/n 1
家伙/n 1
昂好/a 1
.1600/m 1
姐/n 1
好多年/m 1
大侠/nr 1
细节决定/n 1
差口/n 1
一出/m 1
COU/eng 1
定要/d 1
慢等/b 1
单图/n 1
张卡/nr 1
侧重/v 1
几页/m 1
黄边/nr 1
得劲/a 1
B 1
m4/eng 1
﹏ 1
打给/v 1
进军/v 1
ldzsfkgtasd/eng 1
义务/n 1
ipone6/eng 1
风筒/n 1
黑线/n 1
上订/v 1
基本一致/d 1
讨/v 1
功能设计/i 1
不太熟悉/ns 1
B2C/eng 1
拉下去/v 1
还免/c 1
传感器/n 1
真烂/a 1
颠簸/v 1
迈向/v 1
咯哈/o 1
九号/m 1
我人/r 1
56/m 1
顶天立地/i 1
摔倒/v 1
枪测/vn 1
偶会/n 1
掠过/v 1
够受的/l 1
体育中心/n 1
高质量/n 1
网购放儿/n 1
打动/v 1
不测/v 1
龌龊/a 1
郝皓/nrfg 1
个畅/a 1
张嘴/nr 1
顺丰/nz 1
两颗心/n 1
并存/v 1
离线/n 1
有先/d 1
初买/v 1
平行线/n 1
偏高/v 1
厅/n 1
金属漆/nz 1
得出结论/i 1
W3/eng 1
克/v 1
涌现/v 1
体味/n 1
闭合/v 1
特难/d 1
Root/eng 1
脊梁/n 1
层次/m 1
防刮/v 1
起价/v 1
偏爱/v 1
冲了/p 1
侧键/n 1
偏远地区/ns 1
似/u 1
额滴神/n 1
能值/n 1
众/ng 1
电源适配器/n 1
号召力/n 1
半截/m 1
加送/v 1
直至/v 1
最多/a 1
患者/n 1
试用期/n 1
更佳/v 1
早起/v 1
三方/m 1
每一款/r 1
一切都是/i 1
就行/v 1
查无此人/l 1
聊聊天/i 1
厚实/a 1
了强/v 1
上传/v 1
丁/nr 1
主角/n 1
外盖/n 1
手温/n 1
数码味/n 1
迄今/d 1
浩/ag 1
刀塔/n 1
区/n 1
没下/v 1
印都/ns 1
x2/eng 1
一波三折/i 1
办/n 1
吊/zg 1
冷/n 1
大半个/m 1
非常低/b 1
低质/n 1
有名/a 1
自代/n 1
发亮/v 1
.3./m 1
h/eng 1
好事/n 1
何原因/nr 1
没码/v 1
卖不掉/v 1
FSSDGFHGJ/eng 1
戴上去/l 1
卖完/v 1
染/v 1
常驻/v 1
一星/n 1
我力/n 1
LGG2/eng 1
U8825D/eng 1
困扰/v 1
出彩/v 1
問題/n 1
麻烦事/i 1
快再/d 1
撞击/v 1
450M/n 1
禁不住/v 1
冷天/t 1
受限/v 1
主意/n 1
很难说/l 1
女子/n 1
跌落/v 1
7.1/m 1
汇总/n 1
11111111111111111111111111/m 1
海灰/n 1
糙/zg 1
p3211190642/m 1
得退/v 1
华/nz 1
着比/v 1
就夜/d 1
精心/n 1
很亮/a 1
法规/n 1
两回/m 1
自古/d 1
检索/vn 1
外星/n 1
老实/n 1
感慨万千/i 1
风景/n 1
痛感/a 1
贱买/v 1
神魔/n 1
不显/a 1
更快/d 1
机台/n 1
个个/r 1
隔间/n 1
好话/v 1
了前/v 1
Aa/eng 1
Cat6/eng 1
批评/v 1
亲/d 1
再来细/d 1
柜机/n 1
节俭/a 1
已近/d 1
主城区/n 1
菜市/n 1
微调/n 1
群号/n 1
海边/s 1
几道/m 1
大发/nz 1
禁用/v 1
优惠活动/l 1
洗过澡/v 1
满长/v 1
飞沙走石/n 1
耳闻/n 1
抽到/v 1
近几个月/l 1
连机/n 1
吸塑/n 1
CX500/eng 1
差点儿/l 1
R/eng 1
个人观点/n 1
滚动式/l 1
修补/v 1
更远/d 1
d64/eng 1
趟/q 1
通缉/v 1
神级/n 1
一切都在/i 1
杂样/n 1
有假/a 1
中等水平/n 1
七八千/m 1
不明不白/l 1
前本/n 1
习总/n 1
理/n 1
弱智/n 1
总以/c 1
用的/n 1
几秒钟/n 1
调/vn 1
世俗/n 1
大中华/nz 1
ssssssssssssssssssssssssssssssssssssss/eng 1
两米/m 1
见义勇为/i 1
阻止/v 1
键盘输入/n 1
xplay/eng 1
buyiyang/eng 1
汗/zg 1
合/n 1
为之一振/l 1
mm/eng 1
号到/v 1
混迹/n 1
强太/n 1
回话/v 1
加退/v 1
体裁/n 1
体念/n 1
框框/n 1
ESN/eng 1
逆光/n 1
38562/m 1
考/v 1
略乏/v 1
跟装/v 1
透/v 1
时侯/n 1
真够/a 1
67567567567777777777777/m 1
高音喇叭/n 1
数码/n 1
nexus/eng 1
缠绕/v 1
电器设备/n 1
打倒/v 1
太值/n 1
超负荷/b 1
耐压/nz 1
保证书/n 1
微信会/nt 1
.6/m 1
偏软/a 1
滑/n 1
MSTE/eng 1
摆/v 1
气温/n 1
熟悉业务/vn 1
会扣/n 1
跟上来/v 1
别搞/v 1
项/n 1
ffffffffffffffffffffffffffffffff/eng 1
自私/a 1
逃掉/v 1
gsm/eng 1
我省/r 1
oppoR819T/eng 1
打磨/v 1
0.0./m 1
没响/v 1
如在/t 1
完满/v 1
拉圾/n 1
料/n 1
如丝/v 1
栏次/n 1
orz/eng 1
完后/a 1
响/zg 1
气死/n 1
极少数/m 1
大礼/nz 1
总开/v 1
人品问题/n 1
偏远/d 1
k3v2/eng 1
姣姣/z 1
晚间/t 1
ips/eng 1
無/v 1
电筒/n 1
来定/v 1
37499/m 1
2800/m 1
憋住/a 1
是我太/n 1
暑假/t 1
打扰/v 1
ems/eng 1
判断/v 1
象放/v 1
手提电脑/n 1
过半/t 1
A8/eng 1
言论/n 1
yuqi/eng 1
轻敲/v 1
多彩/b 1
针脚/n 1
軟件/n 1
抄蛋/v 1
第十一/m 1
点子/n 1
取错/v 1
赶尽杀绝/i 1
图形处理/l 1
收音/n 1
IHI/eng 1
里值/n 1
光亮度/n 1
薄薄的/z 1
mkv/eng 1
没理由/l 1
植入/n 1
华为公司/nt 1
一段路/l 1
挺多/v 1
xfhjkkllllkhgdrvgjh/eng 1
偏艳/a 1
O哈哈哈/o 1
捷波朗/ns 1
万物/n 1
S899T/eng 1
EMOTION/eng 1
电话簿/n 1
固有/b 1
............................................................./m 1
阻抗/v 1
黑眼/n 1
ccccccccc/eng 1
绘画/n 1
包邮/ns 1
讯号/n 1
虚电/n 1
按压/v 1
多项/m 1
出力/n 1
照出/v 1
太大/j 1
860/m 1
六小时/j 1
yytiuyiuyiuyiuyiyui/eng 1
性交/n 1
十来样/d 1
心塞/n 1
xXXXXXXXX/eng 1
太牛叉/nr 1
搞了半天/l 1
太土/n 1
沒错/v 1
看会/v 1
咬准/v 1
IMEI/eng 1
