不错/a 8787
手机/n 4643
买/v 3890
京东/ns 3319
苹果/n 3065
正品/n 2658
不/d 2512
喜欢/v 2055
东西/ns 1786
速度/n 1452
好好/d 1442
说/v 1318
5s/n 1254
感觉/n 1252
送货/v 1077
满意/v 1058
很快/d 1046
质量/n 986
给力/a 965
系统/n 957
送/v 869
很好/a 843
值得/v 825
价格/n 803
土豪/n 746
朋友/n 724
很好/d 714
支持/v 701
4g/n 698
快递/v 693
太/d 693
行货/n 680
物流/n 664
发现/v 627
流畅/a 621
赞/v 572
信号/n 565
电池/n 537
评价/n 533
iphone/eng 524
帮/v 518
屏幕/n 510
金/nr 496
便宜/a 493
购买/v 488
信赖/n 474
收到/v 472
还好/v 464
发货/n 447
贵/a 447
外观/n 443
还行/v 436
降价/n 435
商品/n 432
放心/v 422
机子/n 422
高/a 414
包装/v 408
第一次/m 407
老婆/n 405
购物/n 403
版/n 398
好评/v 391
产品/n 390
服务/vn 381
行/zg 369
点/m 368
真的/d 367
真心/d 366
漂亮/a 364
几天/m 350
字/n 348
激活/a 346
没什么/l 332
一如既往/i 331
确实/ad 328
希望/v 325
td/eng 312
机器/n 311
金色/n 308
耐用/a 302
总体/n 294
功能/n 294
好用/v 293
月/m 292
很漂亮/n 290
手感/n 290
性价比/n 289
暂时/d 280
不好/d 275
客服/n 275
全新/d 267
200/m 265
发热/v 258
拿到/v 256
强大/a 256
好看/v 255
不用/v 246
售后/n 246
货/n 246
第二天/m 244
下次/t 241
g/eng 231
想/v 227
一段时间/l 227
16/m 227
卡/n 225
一点/m 220
下单/v 220
到手/d 219
充电/v 214
习惯/n 210
发票/n 209
差/a 207
入手/v 207
声音/n 205
稳定/a 205
apple/eng 204
查/v 199
s/eng 197
未激活/i 196
安卓/nr 193
时间/n 190
特别/d 189
体验/n 188
lte/eng 187
没得说/l 183
机/n 178
键/n 177
品牌/n 176
买来/v 175
换/v 173
坏/a 173
不到/v 170
到货/v 169
软件/n 168
终于/d 165
联通/nz 165
同事/n 164
挺快/v 163
完美/a 162
贴膜/n 162
评论/n 160
真/d 157
3g/n 156
下午/t 156
品质/n 156
wcdma/eng 152
整体/n 152
开放/v 152
合适/a 151
玩/v 151
失望/v 147
网上/s 147
做工/v 146
过程/n 146
两天/m 146
scdma/eng 145
没的说/l 145
照相/d 144
挺不错/i 144
实体店/n 144
gsm/eng 144
懂/v 143
手/n 143
官网/n 142
10/m 141
三星/nz 141
瑕疵/n 141
晚上/t 141
电话/n 140
100/m 140
网络/n 140
不用说/l 140
送给/v 139
运行/v 138
买东西/n 138
拥有/v 138
舒服/a 137
实惠/vn 137
哈哈哈/o 136
国行/j 135
原装/n 135
一个月/m 134
做/v 133
效果/n 133
降/v 133
未/d 132
选择/v 131
ios/eng 130
送到/v 129
大气/n 128
两个/m 127
配送/v 126
心得/v 125
态度/n 125
号/m 123
检测/vn 123
超级/b 123
新机/n 122
赠品/n 122
买手机/n 122
算/v 121
元/m 120
啊啊啊/nr 120
退货/v 119
挺好用/a 117
大小/b 117
待机时间/n 116
女朋友/n 116
之间/f 116
打电话/l 116
新/a 115
刚刚/d 115
第二个/m 114
毛病/n 114
京东上/n 114
很棒/a 113
最多/d 113
发烫/v 112
超快/v 112
上午/t 112
天/n 112
挺好/a 111
带来/v 111
对此/d 110
价钱/n 110
推荐/v 109
输入/v 109
填写/v 109
垃圾/n 109
老公/nr 109
膜/n 108
保障/v 107
长度/ns 107
换货/nz 107
钱/n 107
小时/n 107
死机/n 107
本来/t 107
唯一/b 106
打开/v 106
爱/v 106
有时候/l 105
长/a 105
颜色/n 104
情况/n 104
地方/n 103
礼物/n 103
慢/a 103
麻烦/an 102
第二次/m 102
只能/v 102
宝贝/nr 102
性能/n 102
高端/n 102
公司/n 101
先/d 100
开机/n 100
正版/v 100
上档次/b 100
赞赞/v 100
开/v 99
顺手/d 99
国行/n 99
充电器/n 99
星期/t 98
时/n 97
员/zg 97
东东/ns 97
上网/v 97
当天/t 96
开心/v 96
担心/v 96
壳/n 95
价格便宜/n 95
实用/v 94
掉/v 94
原因/n 94
媳妇/n 94
坑/n 93
保证/v 93
好像/v 93
没用/v 93
反正/d 92
申请/v 90
音质/n 90
经典/n 90
试用/vn 89
客户/n 88
拆封/v 86
卖/v 86
看着/v 86
缺点/n 85
划痕/n 85
显示/v 85
昨天/t 85
帮别人/n 85
电/n 84
好多/m 84
第二部/m 84
翻新/v 84
肯定/v 84
换/nz 83
早上/t 83
耳机/n 83
松动/a 83
电子产品/n 82
功能齐全/i 82
几个/m 81
高大/a 81
服务态度/n 80
超/v 80
退/v 80
不行/v 80
通话/n 79
比较满意/l 79
分辨率/n 78
里/f 78
想象/n 78
久/a 78
不想/v 77
活动/vn 77
通话质量/n 77
信任/n 76
棒/zg 76
一部/m 76
谢谢/nr 76
找/v 76
耗电/v 76
精致/a 75
郁闷/a 75
订单/n 75
一款/m 74
解释/v 74
半个/m 74
掉价/v 73
天/q 73
a1530/eng 73
拍照/v 73
没话说/l 72
可惜/v 72
期待/v 72
样子/n 71
赞怒/v 71
验证/v 71
清晰/a 71
花/v 70
烫/v 70
保护/v 69
比安卓/nr 69
盒子/n 69
摔/v 68
优惠/vn 68
ios8/eng 68
买回来/l 68
划算/v 67
盖/v 67
查询/v 66
jd/eng 66
愉快/a 66
太贵/nr 66
实在/v 66
不爽/a 65
电源/n 65
版本/n 65
影响/vn 65
电子/n 63
操作/v 62
全/a 62
玩游戏/n 62
丢/v 62
怎么回事/l 62
电量/n 61
网/n 61
指纹/n 61
一台/m 60
解决/v 60
屏/ng 60
升级/vn 60
更好/d 59
凑合/v 59
果断/d 59
白条/n 59
很久/m 58
▉/x 58
完/v 58
员/q 58
小贵/nr 58
按键/n 58
通病/n 57
店/n 57
点/q 57
店里/n 57
指纹识别/n 57
办法/n 57
搞/v 57
人员/n 56
慢慢/d 56
生日礼物/l 55
低/a 55
赞点/n 54
用到/v 54
简单/a 54
一般般/l 54
不多/d 53
物有所值/l 53
不愧/a 53
有个/r 53
手里/s 53
金/b 53
轻/a 53
不知/v 52
iphone6/eng 52
厉害/a 52
现象/n 52
一周/m 52
一流/n 51
师傅/nr 51
收货/n 51
商城/ns 51
苹果机/n 51
怀疑/v 51
太小/n 51
后悔/v 51
开封/v 51
行/v 50
流量/n 50
好久/m 50
回来/v 50
貌似/v 50
适合/v 50
买完/v 50
蛮好/a 50
不太好/v 50
序列号/n 50
发/v 50
懂得/v 49
强/a 49
估计/v 49
机身/n 49
前/f 49
听/v 49
滴/v 49
早/a 48
质感/n 48
时/ng 48
建议/n 48
一会/m 48
送货员/l 48
越狱/v 47
ok/eng 47
20/m 47
跑/v 47
中午/t 47
网购/n 47
触屏/n 47
专卖店/n 47
50/m 46
边框/n 46
真品/n 46
果粉/n 46
贴/v 46
送来/v 46
装/v 46
特意/d 46
铃声/n 46
问/v 46
追加/v 45
谱/v 45
神速/n 45
款/m 45
保修/v 45
一分货/n 45
少/a 45
半天/m 44
内存/n 44
总/b 44
赠送/v 44
痕迹/n 44
松/v 43
走/v 43
两次/m 43
牌子/n 43
配件/n 43
块/q 43
关注/v 43
爽/nr 42
灵敏/nr 42
接受/v 42
摄像头/n 42
超值/v 42
几次/m 42
太慢/a 42
设计/vn 42
用过/v 42
弄/v 42
听筒/n 42
像素/n 42
感谢/v 42
网速/n 41
东哥/ns 41
评/n 41
明白/nr 41
hao/eng 41
关机/n 41
15/m 41
礼品/n 41
rdquo/eng 41
子/ng 40
拆开/v 40
用用/v 40
三个/m 40
信得过/v 40
解锁/v 40
听说/v 40
2g/n 40
验货/vn 40
观察/v 40
小哥/n 39
外面/f 39
home/eng 39
音量/n 39
好几个/m 39
这么久/r 39
原封/n 39
女友/n 39
拍/v 39
杠杠/n 39
国产机/n 38
关键/n 38
差价/n 38
哈哈哈哈/o 37
小苹果/nr 37
外包装/n 37
首选/v 37
三天/m 37
用惯/n 37
牛/n 37
日/m 37
年/m 37
物超所值/i 37
wifi/eng 37
价格比/n 37
晚/tg 37
下载/v 36
检查/vn 36
想买/v 36
物美价廉/l 36
孩子/n 36
完好/a 36
good/eng 36
11/m 36
弟弟/n 35
反应速度/n 35
选/v 35
儿子/n 35
星/n 35
超赞/v 35
买到/v 35
待机/n 35
先用/v 35
商场/n 35
1530/m 34
算是/v 34
加油/v 34
官方/n 34
纠结/v 34
iphone5s/n 34
死/v 34
重启/v 34
好不好/l 34
倒/v 33
价/n 33
头/n 33
写/v 33
订/v 33
请/v 33
有待/v 33
充/v 33
400/m 33
换机/nz 33
功能强大/i 33
金/ng 33
外形/n 33
晃动/v 33
越来越/d 32
满意度/ns 32
段时间/nr 32
用户/n 32
很小/a 32
短/a 32
想要/v 32
国产/n 32
时尚/n 32
设置/vn 32
一个多月/m 31
妹妹/n 31
图/n 31
第三个/m 31
水货/n 31
心情/n 31
优点/n 31
简陋/a 31
顺畅/a 31
依然/d 31
营业厅/n 31
噢/e 31
游戏/n 31
可说/v 31
外壳/n 31
付款/v 31
同学/n 31
一点点/m 31
右上角/f 30
银色/n 30
台/q 30
闪退/v 30
小米/n 30
fdd/eng 30
一分钱/n 30
售后服务/l 30
后续/v 30
真不错/i 30
大件/n 30
有没有/v 30
吃/v 30
太好了/l 30
街机/n 30
不经/d 30
运气/n 30
自营/vn 30
没用过/l 29
很大/a 29
32/m 29
塑料袋/n 29
张胜/nr 29
稍微/d 29
换卡/nrt 29
消费者/n 29
机/ng 29
光顾/v 29
续航/nr 29
差评/n 29
说好/v 29
研究/vn 29
金属/n 29
五星/nz 29
区别/n 29
单手操作/n 29
负责/v 29
打算/v 29
黑屏/nr 29
分/v 29
破/v 29
稍/d 29
算了/v 29
app/eng 28
两部/m 28
官/n 28
上市/ns 28
老爸/n 28
告诉/v 28
放/v 28
改进/v 28
使用方便/l 28
试/v 28
出厂/n 28
给换/v 28
生产/vn 28
评/v 28
下手/v 28
数码产品/n 28
30/m 28
犹豫/a 27
无疑/d 27
第一个/m 27
发黄/v 27
这款/r 27
白色/n 27
爱不释手/i 27
摸索/v 27
家里/s 27
卖家/n 27
触摸/v 27
伤/v 27
水果/n 27
摇晃/z 27
值/n 27
可靠/v 27
理由/n 27
每次/r 27
包装盒/n 27
默认/v 27
很爽/a 27
正/d 27
达/v 27
省/n 27
惊喜/a 26
港版/n 26
遗憾/a 26
顶顶顶/n 26
够快/a 26
够/v 26
日期/t 26
正好/a 26
肾/n 26
再也/d 26
公开/ad 26
第一天/m 26
不卡/n 26
漆/n 26
话/n 26
打白条/l 26
查过/v 26
假货/n 26
妈妈/n 26
响声/n 26
4848/m 26
奶茶/n 25
视频/n 25
产品质量/n 25
充满/a 25
一年/m 25
货到付款/l 25
心/n 25
感受/v 25
恶心/n 25
槽/ng 25
凑/v 25
没电/v 25
12/m 25
灰尘/n 25
灰/n 25
ipad/eng 25
通用/v 25
一百/m 25
确认/v 25
相机/d 25
没法/v 25
没送/v 25
超好/v 25
维修/v 25
费电/n 24
美观/nz 24
仔细/ad 24
块钱/n 24
至少/d 24
保护膜/n 24
自动/vn 24
第二台/m 24
快捷/a 24
到位/v 24
连接/v 24
理想/n 24
依旧/z 24
自带/n 24
锁/v 24
追评/v 23
伤心/n 23
测试/vn 23
插/v 23
的说/u 23
剪/v 23
上次/t 23
老妈/n 23
电器/n 23
中国/ns 23
试试/vn 23
第一/m 23
返修/v 23
拆/v 23
封条/n 23
省心/n 23
货真价实/l 23
两/m 23
更新/d 23
大哥/n 23
成功/a 23
型号/n 23
错/v 23
网站/n 23
手机信号/n 23
补/v 23
事情/n 23
袋子/n 23
价位/n 23
急/v 23
卡机/n 22
ios7/eng 22
发生/v 22
价格合理/n 22
十个/m 22
时代/n 22
电信/n 22
热/a 22
赶紧/d 22
熟悉/v 22
剪卡/n 22
差劲/n 22
为啥/r 22
耐心/a 22
棒棒/n 22
磕碰/v 22
字体/n 22
折腾/v 22
太/n 21
程序/n 21
更换/v 21
早就/d 21
电脑/n 21
价格公道/n 21
nice/eng 21
度/q 21
背面/f 21
舒心/a 21
两台/m 21
经历/n 21
只不过/c 21
300/m 21
神器/n 21
等待/v 21
信息/n 21
退换/v 21
卡顿/nrt 21
新手机/nz 21
加/v 21
分钟/q 21
顶/v 21
吐/v 21
没错/v 21
包/v 21
不/a 21
4898/m 20
完整/a 20
能用/v 20
退换货/n 20
相比/v 20
贴心/v 20
说实话/l 20
变/v 20
是因为/c 20
4399/m 20
8.0/m 20
还用说/l 20
棒/a 20
硬件/n 20
杂音/n 20
小心/n 20
摇/v 20
热/n 20
一分/m 20
c/eng 20
月份/n 20
快速/d 20
数据线/n 20
懒得/v 20
等不及/v 20
反馈/v 20
不灵敏/l 20
再来/d 19
赶上/d 19
够用/v 19
暖/a 19
不怎么样/l 19
用起/v 19
长时间/l 19
保值/n 19
代买/v 19
国货/n 19
烫手/v 19
送过来/l 19
明明/t 19
mdash/eng 19
出色/v 19
失灵/n 19
采购/v 19
取/v 19
激动/a 19
天才/n 19
上手/v 19
精美/a 19
忘记/v 19
iphone5/eng 19
讲/v 19
烂/v 19
提高/v 19
大屏/n 19
回家/n 19
事/n 19
最新/d 19
边缘/n 19
500/m 19
满分/d 19
涨价/n 18
全/n 18
来电/v 18
接/v 18
额/n 18
太坑/n 18
玩意/n 18
出品/n 18
不灵/a 18
黑色/n 18
n/eng 18
一向/d 18
投诉/v 18
不让/v 18
报告/n 18
家人/n 18
了下/v 18
标签/n 18
次/t 18
随便/d 18
提供/v 18
note3/n 18
字数/n 18
太棒了/nr 18
手机套/n 18
操作系统/l 18
多月/m 18
永远/d 18
回复/v 18
极速/d 18
气/n 18
第一部/m 18
进/v 18
宝/n 18
反应速度快/i 18
照片/n 18
能力/n 18
签收/v 18
再次/d 18
智能手机/n 18
人性化/n 17
差点/n 17
没得/v 17
催/v 17
香港/ns 17
lt/eng 17
十天/m 17
亏/v 17
失败/v 17
小卡/nr 17
智能机/n 17
屌丝/n 17
信/n 17
效率/n 17
忐忑/a 17
优势/n 17
心疼/a 17
机型/n 17
面子/n 17
几百块/m 17
贵重/n 17
难/a 17
超越/v 17
放在/v 17
好极了/l 17
qq/eng 17
豆/n 17
真货/n 17
越/d 17
费/v 17
一如/c 17
24/m 17
18/m 17
手机电池/n 17
齐全/nr 17
滴答/o 17
不錯/a 17
适中/v 17
保质保量/n 17
最终/d 17
浪费/n 17
精细/a 17
卡/nr 17
大屏幕/nr 17
的的/u 17
美中不足/i 16
很正/d 16
小点/n 16
包裹/v 16
没收/v 16
十点/m 16
礼拜/ns 16
网通/n 16
华为/nr 16
咯/o 16
表扬/v 16
android/eng 16
特/d 16
好使/v 16
妹/n 16
返回/v 16
大洋/ns 16
14/m 16
帮忙/v 16
刷卡/n 16
注册/v 16
天天/t 16
个人感觉/n 16
无语/v 16
专用/n 16
外/f 16
工艺/n 16
受不了/l 16
俩/m 16
不敢恭维/l 16
半年/m 16
保护套/n 16
咨询/vn 16
超过/v 16
缝隙/n 16
宝/nr 16
热情/n 15
状态/n 15
分/q 15
忘/v 15
出手/v 15
小小的/z 15
配/v 15
安心/v 15
无奈/d 15
贵重物品/n 15
回/v 15
处/n 15
描述/v 15
只好/d 15
满格/n 15
刷/v 15
只用/v 15
自动关机/l 15
套餐/n 15
没说的/l 15
bucuo/eng 15
提醒/v 15
大于/d 15
过段时间/n 15
水果机/n 15
一切正常/i 15
兼容/v 15
本次/r 15
世界/n 15
有人/r 15
基金/n 15
壳子/n 15
屏/n 15
sim卡/n 15
哥/n 15
电商/n 15
哦哦哦/v 15
微信/vn 15
不/c 15
s4/eng 15
诺基亚/nz 15
正货/n 15
用电/n 15
五分/m 15
非/h 15
散热/v 15
准时/v 15
摔坏/v 15
家/q 15
顺利/ad 15
京豆/n 15
没多久/l 15
多久/m 15
异常/d 15
不赖/v 15
优秀/a 14
薄/a 14
成/n 14
介绍/v 14
商店/n 14
一张/m 14
投资/vn 14
质量保证/n 14
过后/t 14
一会儿/m 14
大方/n 14
证明/n 14
没想到/l 14
5000/m 14
选/zg 14
女生/n 14
战斗机/n 14
站/v 14
跌价/n 14
配置/v 14
头天/t 14
差/n 14
开关机/l 14
昨晚/t 14
前一天/t 14
乔布斯/nr 14
id/eng 14
那么回事/l 14
黑点/n 14
隔天/nz 14
语/ng 14
一句/m 14
格/n 14
正宗/nz 14
多天/m 14
不错呀/n 14
坏点/n 14
说明书/n 14
检验/vn 14
要死/v 14
问/n 14
后才/t 14
嘻嘻/z 14
不值/n 14
期待已久/i 13
太丑/n 13
4488/m 13
碰/v 13
昨天晚上/t 13
小巧/n 13
最爱/a 13
没买/v 13
努力/ad 13
响/v 13
第三部/m 13
b/eng 13
修/v 13
蛮快/a 13
m/eng 13
着急/a 13
入网/v 13
泡沫/n 13
音乐/n 13
买不到/v 13
64/m 13
装/n 13
双/n 13
寸/m 13
那种/r 13
寄/v 13
进网/v 13
一块/m 13
物品/n 13
一个多/m 13
缺陷/v 13
逼/v 13
提示/v 13
短信/n 13
货物/n 13
x/eng 13
享受/v 13
日日/t 13
验/v 13
百度/n 13
送达/v 13
咋样/r 13
一步/m 13
哒/zg 13
地址/n 13
这部/r 13
入/v 13
安卓强/nr 13
无语/nz 13
格/nr 13
值/v 13
不好意思/a 13
封/q 13
面/n 13
实物/n 13
响/zg 13
求解/v 13
覆盖/v 13
歪/v 13
黄/a 13
差别/d 13
几年/m 13
制式/n 13
先买/v 12
第三天/m 12
没事/v 12
保真/nz 12
假/a 12
之内/f 12
自然/d 12
九点/m 12
屏键/n 12
结婚/v 12
请问/v 12
看中/v 12
17/m 12
耐磨/a 12
厂家/n 12
难看/v 12
刚用/d 12
部手机/n 12
会员/n 12
iphone4/eng 12
尝试/vn 12
坑人/n 12
就用/v 12
目前为止/i 12
意外/a 12
1./m 12
返厂/v 12
电影/n 12
触摸屏/nz 12
在线/b 12
太短/n 12
期间/f 12
提/v 12
地球/n 12
第三次/m 12
慎重/a 12
很高/a 12
奖品/n 12
老板/n 12
保修期/n 12
发热量/n 12
按钮/n 12
手上/s 12
耗电量/n 12
偏/d 12
跌/v 12
开发/v 12
之外/f 12
原/n 12
双十/m 12
一代/m 12
气泡/n 12
上方/f 12
媳妇儿/n 12
吼吼/v 12
系列/q 12
手机卡/n 12
送礼/v 12
机会/n 12
十字/nz 12
今天上午/nr 12
一把/m 12
办/v 12
亲们/n 12
不愧为/v 12
亮点/n 12
赶脚/v 12
硬/a 12
时会/n 12
冲着/p 12
要说/c 12
价值/n 12
补偿/vn 11
忒/d 11
轻微/d 11
推/v 11
类似/v 11
合一/vn 11
国产手机/n 11
节奏/n 11
实体/n 11
脏/a 11
三包/m 11
细腻/a 11
奖励/vn 11
磨损/vn 11
生活/vn 11
说法/v 11
过硬/a 11
求/v 11
倒霉/a 11
取消/v 11
没到/v 11
店家/n 11
次/q 11
不/v 11
非要/b 11
碰到/v 11
方式/n 11
正规/a 11
开箱/n 11
零件/mq 11
变化/vn 11
表现/v 11
裸机/b 11
忙/v 11
后期/t 11
贵/n 11
好坏/v 11
界面/n 11
震动/vn 11
轻薄/a 11
盒/q 11
2000/m 11
必备/v 11
明天/t 11
摸/v 11
狠/d 11
通/v 11
正合适/a 11
部/n 11
ip6/eng 11
真不知道/i 11
次日/t 11
赚/v 11
低调/v 11
太烂/n 11
顾客/nr 11
lsquo/eng 11
偷/v 11
原厂/n 11
接收/v 11
看吧/n 11
用得/v 11
特地/n 11
偏黄/n 11
像是/v 11
耐/v 11
查看/v 11
服务到位/n 11
呦/e 11
温度/n 11
2014/m 11
箱子/n 11
欺骗/v 11
尺寸/n 11
套/q 11
提前/v 11
地上/s 11
领导/n 11
背/v 11
磕/v 11
8.1/m 11
次/m 11
技术/n 11
无需/v 11
4199/m 11
购/v 11
口袋/n 11
分享/v 11
真棒/n 11
保价/n 11
找到/v 11
拉/v 11
安逸/nr 11
我用/n 11
插头/n 11
听到/v 11
早点/d 11
代购/v 11
回去/v 11
偏贵/a 11
不换/v 11
优惠券/n 11
安装/v 11
网页/n 11
越做越/v 11
导致/v 10
去去/t 10
无线网/n 10
没给/v 10
接电话/l 10
用着/v 10
缘故/n 10
打字/v 10
昨天下午/t 10
有点儿/r 10
ip/eng 10
蓝屏/nr 10
北京/ns 10
授权/v 10
.........../m 10
爱人/n 10
悲/vg 10
派送/v 10
工作/vn 10
收/v 10
强制/v 10
接通/v 10
pos/eng 10
有用/v 10
降到/v 10
原本/n 10
身边/s 10
螺丝/n 10
信誉/n 10
位/q 10
线/n 10
按着/p 10
木/n 10
小卡/n 10
无需多说/l 10
货后/n 10
超市/v 10
图片/n 10
体会/n 10
笑笑/v 10
完好无损/i 10
真机/d 10
听歌/v 10
不退/v 10
恢复/v 10
销量/n 10
晓得/v 10
价廉物美/l 10
商品质量/n 10
亏了/v 10
成/v 10
放弃/v 10
2./m 10
电用/n 10
无可挑剔/l 10
号买/v 10
塞/v 10
发表/v 10
买不起/v 10
辛苦/a 10
位置/v 10
等用/v 10
需/v 10
色彩/n 10
▽/x 10
损坏/v 10
一贯/m 10
设备/vn 10
度/zg 10
高清/nr 10
很贵/a 10
灰色/n 10
rsquo/eng 10
收杆/n 10
无所谓/l 10
配货/n 10
升/v 10
话筒/n 10
那天/r 10
用心/n 10
卡槽/nr 10
切换/v 10
生气/n 10
积分/ad 10
下班/v 10
美国/ns 10
销售/vn 10
鉴定/v 10
贵点/n 10
款式/n 10
更是/d 10
号码/n 10
不通/a 10
券/n 10
工业/n 10
姐姐/n 10
电视/n 10
发过来/l 10
斯蒂芬/nr 10
神机/n 10
归属/v 10
老子/n 10
618/m 10
士大夫/nr 10
透/v 10
i/x 9
3./m 9
耗/v 9
很哈/l 9
选购/v 9
帮人/n 9
顶部/f 9
提升/v 9
干脆/d 9
跟进/v 9
爹/n 9
真假/n 9
黑/a 9
霸气/n 9
搞定/v 9
员工/n 9
通用版/n 9
帅气/n 9
两百/m 9
买家/n 9
打不开/v 9
艺术品/n 9
货品/n 9
继往/v 9
专业/n 9
减/v 9
4099/m 9
够/zg 9
1000/m 9
千万别/i 9
暂无/v 9
方法/n 9
s5/eng 9
感/vg 9
安卓机/nr 9
住/v 9
同意/d 9
打发/v 9
十几天/m 9
货是/n 9
架构/n 9
细节/n 9
款/n 9
小黑点/n 9
边上/s 9
联想/v 9
符合/v 9
京/j 9
可以信赖/l 9
想想/v 9
承认/v 9
21/m 9
容量/n 9
大雨/n 9
不算/v 9
出过/v 9
晕/v 9
可用/v 9
下定决心/l 9
恩/nr 9
强多/v 9
静音/n 9
几百/m 9
没查/v 9
挺舒服/z 9
流程/n 9
自定义/l 9
重点/n 9
不是太好/l 9
旁边/f 9
支付/v 9
k/eng 9
4799/m 9
超爱/v 9
4699/m 9
家电/j 9
quot/eng 9
外边/f 9
动/v 9
拿出/v 9
先用/n 9
方便快捷/z 9
结实/n 9
還/d 9
说话/v 9
记录/n 9
换成/v 9
正面/ad 9
一种/m 9
平台/n 9
商家/n 9
港行/j 9
便捷/a 9
漆/v 9
几分钟/m 9
档次/n 9
人生/n 9
块/zg 9
v/x 9
大陆/n 9
恼火/v 9
沟通/v 9
................/m 9
擦/v 9
扔/v 9
精品/n 9
家/m 9
耽误/v 9
经济/n 9
密码/n 9
usb/eng 9
掉线/v 8
说用/v 8
处理器/n 8
晃/v 8
分期付款/l 8
人品/n 8
后台/n 8
通讯录/n 8
玩玩/n 8
许可/nr 8
经典之作/n 8
花钱/n 8
满格/nr 8
毋庸置疑/l 8
ipone/eng 8
正确/ad 8
消息/n 8
提交/v 8
牛/nr 8
摇起来/l 8
通知/v 8
刮痕/n 8
骗人/n 8
双卡双待/n 8
玩会/n 8
路上/s 8
玩/n 8
学习/v 8
味道/n 8
爱疯/nr 8
单子/n 8
看好/v 8
转/v 8
吃饭/v 8
坏掉/v 8
比较慢/l 8
四个/m 8
解决问题/n 8
哭/v 8
地区/n 8
噪音/n 8
还给/v 8
不禁/d 8
600/m 8
国航/j 8
没了/v 8
瞬间/t 8
拿在手上/l 8
上门/ns 8
仔细检查/n 8
后盖/n 8
输入法/n 8
认/v 8
塑料/n 8
牌/n 8
一段/m 8
国/n 8
13/m 8
插卡/n 8
速度慢/n 8
连续/a 8
携带/v 8
细致/a 8
坐等/v 8
件/q 8
别扭/a 8
主板/n 8
全网/n 8
来回/v 8
流畅性/l 8
干净/a 8
进水/v 8
语/n 8
撒旦/d 8
调/v 8
五个/m 8
跳/v 8
名不虚传/i 8
踏实/a 8
十多天/m 8
......../m 8
开发票/n 8
状况/n 8
s/x 8
验机/vn 8
背后/f 8
笔记本/n 8
咯/v 8
幸好/a 8
没得说的/l 8
烦人/a 8
消费/vn 8
喔/e 8
5288/m 8
现金/n 8
想换/v 8
外表/n 8
合作/vn 8
4800/m 8
拿来/v 8
五天/t 8
忽悠/z 8
蓝牙/ns 8
哥哥/ns 8
魅族/n 8
是否是/l 8
轻便/a 8
害/v 8
上边/f 8
旧/a 8
价格低/n 8
第一台/m 8
回到/v 8
cap/eng 8
妈/n 8
邮寄/v 8
改/v 8
冲动/vn 8
新品/n 8
插曲/n 8
闹心/v 8
就行了/l 8
几千块/m 8
弱/a 8
十分满意/l 8
不准/v 8
前天/t 8
呀呀/y 8
三码/n 8
省事/n 8
给予/v 8
半月/t 8
感到/v 8
撒/v 8
给我发/n 8
买好/v 8
亮/v 8
代表/n 8
美/ns 8
承诺/v 8
防/v 8
刷机/v 8
最低/a 8
imei/eng 8
感/v 8
合约/n 8
心仪/n 8
平时/t 8
比较严重/n 8
渠道/n 8
問題/n 8
讨厌/v 8
不靠/v 8
故障/n 8
关/v 8
男朋友/n 8
丑/a 7
有种/r 7
优化/vn 7
脑/n 7
点点/n 7
小伙伴/n 7
始终/d 7
娘/n 7
用能/v 7
无线/n 7
透光度/n 7
频繁/a 7
卡死/nr 7
台/ns 7
生日/t 7
没出/v 7
封闭/v 7
一个样/m 7
触感/n 7
定制/v 7
管理/vn 7
拖/v 7
不远/d 7
订购/v 7
可信/v 7
市场/n 7
退回去/l 7
早晨/t 7
拒绝/v 7
佩服/v 7
没换/v 7
措施/n 7
感动/v 7
银行/n 7
掉电/v 7
一大/a 7
扣/v 7
一看/u 7
持续/vd 7
答复/v 7
.0/m 7
画面/n 7
前置/n 7
4000/m 7
嫌/v 7
泡/v 7
灌灌/n 7
网友/n 7
糟糕/a 7
关注度/n 7
≧/x 7
热衷于/v 7
一半/m 7
玻璃/n 7
见到/v 7
降低/v 7
光临/v 7
生产日期/n 7
推送/v 7
比安/nrt 7
令人/nrt 7
部/q 7
暂/d 7
运输/vn 7
做好/v 7
制造/v 7
依赖/v 7
检修/vn 7
七夕/t 7
样式/n 7
价保/n 7
这回/mq 7
老客户/n 7
一条/m 7
换到/v 7
对得起/v 7
纸盒子/n 7
着实/d 7
凑合着/a 7
干嘛/n 7
左上角/f 7
语音/n 7
掉/zg 7
能用/n 7
码/v 7
原先/d 7
硬伤/n 7
木有/b 7
神/n 7
超棒/n 7
凤飞飞/nr 7
四天/m 7
在家/r 7
品行/n 7
原装机/n 7
一件/m 7
接口/v 7
呜呜/l 7
蛋/n 7
珍惜/a 7
码/n 7
7.1/m 7
充/ad 7
mm/eng 7
爆/v 7
刮/v 7
两周/m 7
一阵子/m 7
快点/d 7
_&/x 7
完胜/v 7
预期/vn 7
搜索/v 7
和安卓/nr 7
≦/x 7
划伤/v 7
悲剧/n 7
先进/a 7
质保/j 7
风/n 7
顶呱呱/z 7
下降/v 7
应/v 7
万/m 7
好处/d 7
哒/x 7
送货上门/l 7
............/m 7
一下子/m 7
忠实/a 7
远/a 7
a7/eng 7
成就/n 7
.1/m 7
关闭/v 7
纸箱/n 7
到时候/l 7
拆过/v 7
我家/r 7
速递/v 7
奢华/a 7
好歹/n 7
一角/m 7
进一步/d 7
变形/n 7
不太会/n 7
手指/n 7
付/v 7
4299/m 7
脆弱/a 7
清晰度/n 7
公道/n 7
干/v 7
来买/v 7
令/v 7
40/m 7
预装/v 7
一格/n 7
store/eng 7
心仪已久/i 7
填充物/n 7
免费/vn 7
稀饭/n 7
上班/v 7
空间/n 6
太帅/n 6
第三方/m 6
轻巧/a 6
7.1.2/m 6
飞快/v 6
四周/m 6
几台/m 6
维修点/n 6
米/q 6
边角/n 6
情人节/n 6
无话可说/l 6
疯/v 6
一处/m 6
logo/eng 6
剪卡器/n 6
系统优化/n 6
第四个/m 6
多个/m 6
搜/v 6
800/m 6
拦截/v 6
第三台/m 6
泪/n 6
压扁/n 6
挑剔/v 6
梦寐以求/i 6
上官/n 6
不过如此/c 6
半小时/b 6
夸张/v 6
先/n 6
合算/v 6
大牌/n 6
无条件/l 6
楼下/s 6
浮动/vn 6
当初/t 6
不贵/a 6
亲/v 6
凹痕/n 6
有目共睹/l 6
⊙/x 6
点儿/n 6
19/m 6
拆包/v 6
号/q 6
无人/n 6
厚道/n 6
致电/v 6
注定/v 6
note/eng 6
人用/n 6
经验/n 6
黄色/n 6
总/n 6
大型/b 6
发烧/v 6
手机店/n 6
经用/n 6
菜/n 6
gt/eng 6
工资/vn 6
htc/eng 6
信奈/nr 6
标准/n 6
极快/d 6
多点/m 6
不上/d 6
三格/n 6
运送/v 6
灵/a 6
假/n 6
开关/v 6
顺便/ad 6
导航/v 6
在用/v 6
同志/n 6
广告/n 6
没差/v 6
也许/d 6
看用/v 6
情/n 6
何以堪/nr 6
多功能/b 6
自认倒霉/l 6
购/vg 6
00/m 6
26/m 6
没关系/l 6
不大好/l 6
i/eng 6
马马虎虎/nr 6
透明/v 6
砸/v 6
丶/zg 6
装逼/v 6
总算/n 6
开通/v 6
品/v 6
淘汰/v 6
链接/n 6
问问/n 6
灵活/a 6
4998/m 6
追求/v 6
去年/t 6
說/v 6
接近/v 6
忍/v 6
长点/n 6
水/n 6
国内/s 6
反复/v 6
京東/ns 6
退出/v 6
超高/v 6
包换/v 6
爽爽爽/a 6
想到/v 6
母亲节/nr 6
闪光灯/n 6
芯片/n 6
气愤/n 6
重/a 6
国庆/t 6
寄回/v 6
屏保/nz 6
口/q 6
市面上/n 6
秒杀/n 6
嗨/e 6
觉/v 6
老人/n 6
港货/n 6
贵/ns 6
到达/v 6
耳塞/n 6
phone/eng 6
道/q 6
预想/v 6
不咋地/z 6
识别/v 6
解答/v 6
代/q 6
一路/m 6
想用/v 6
残粉/n 6
中国移动/nt 6
刷刷/v 6
短时间/n 6
一只/m 6
导入/v 6
邮政/n 6
王者/n 6
80/m 6
套子/n 6
wp/eng 6
市区/n 6
钻石/n 6
前段时间/n 6
老妹/n 6
心痛/n 6
时不时/d 6
地道/n 6
信用/n 6
纸/n 6
抽奖/nz 6
看过/v 6
运营商/n 6
钢化/n 6
大赞/nr 6
镜头/n 6
国家/n 6
增值税/n 6
rarr/eng 6
好些/m 6
关系/n 6
工艺品/n 6
启动/vn 6
真快/d 6
消耗/n 6
行云流水/n 6
骗子/n 6
寄来/v 6
改善/v 6
新版/b 6
幸亏/d 6
屎/n 6
拿回去/l 6
纪念日/n 6
多余/m 6
发布/v 6
配合/v 6
纸质/n 6
未/t 6
12315/m 6
1g/n 6
自用/v 6
是从/v 6
封装/v 6
运费/vn 6
一百块/m 6
美版/n 6
审核/v 6
tm/eng 6
折/v 6
足够/v 6
高档/b 6
对象/n 6
答应/v 6
帅/a 6
数码/n 6
此款/r 6
查到/v 6
通话音质/l 6
惊人/a 6
简洁/a 6
属/v 6
声响/n 6
以往/t 6
最贵/a 6
模仿/v 6
不良/a 6
特么/d 6
兼容性/l 6
一共/j 6
门卫/n 6
电梯/n 6
受/v 6
亮度/n 6
回事/v 6
25/m 6
平板/n 6
抗用/v 6
周到/v 6
貨/n 6
非常感谢/i 6
一大堆/m 6
女儿/n 6
喇叭/n 6
鑫盾/nz 6
太费/n 6
服务周到/i 6
是用/v 6
工作日/n 6
好几部/m 6
打造/v 6
重量/n 6
智能/n 6
综合/vn 6
卡住/nr 6
听不见/v 6
看清楚/l 6
货真/l 6
保护措施/n 6
力/n 5
祝/v 5
接触不良/i 5
三年/m 5
采集/v 5
外放/v 5
很脏/a 5
四星/nz 5
迟钝/a 5
啥时候/r 5
air/eng 5
细微/a 5
试试看/v 5
飞/n 5
压力/n 5
单位/n 5
嫌多/v 5
还过得去/v 5
选项/n 5
健/a 5
特快/d 5
这时候/r 5
touch/eng 5
章/q 5
办理/n 5
升到/v 5
分配/vn 5
换回/v 5
太次/n 5
小偷/d 5
想像中/l 5
比不上/l 5
发短信/j 5
新鲜/ns 5
t/eng 5
............../m 5
难受/v 5
多用/b 5
表弟/n 5
美妙/a 5
一模一样/l 5
高点/n 5
二手/m 5
一道/m 5
错/n 5
废话/n 5
触控/v 5
害怕/v 5
返/v 5
口碑/n 5
土/n 5
产/v 5
扯/v 5
忍受/v 5
追捧/v 5
异响/n 5
区域/n 5
无故/n 5
前买/v 5
背部/f 5
越慢/d 5
米/m 5
新/n 5
恨/v 5
缺/v 5
抢/v 5
欠缺/v 5
京豆/nz 5
舒适/a 5
阶段/n 5
告知/v 5
苹果公司/n 5
喷/v 5
现场/n 5
感应/v 5
气死/n 5
公认/v 5
倍/m 5
富士康/nr 5
侧面/f 5
要出/v 5
谴责/v 5
就让/v 5
易用/v 5
i6/eng 5
年轻人/n 5
降点/n 5
一回/m 5
外地/n 5
一堆/m 5
成像/v 5
剩/v 5
间/f 5
刘/nr 5
十五/m 5
饿/v 5
更多/d 5
样/n 5
宝宝/nr 5
关掉/v 5
天内/s 5
满意哦/v 5
办公/n 5
佳/a 5
断/v 5
给退/v 5
许可证/nr 5
观望/v 5
奇怪/v 5
妥妥/a 5
用券/n 5
体现/v 5
卡托/nrt 5
全国/n 5
29/m 5
晒/v 5
联系人/n 5
精心/n 5
最快/d 5
开具/v 5
慢点/d 5
胡/nr 5
询问/v 5
7.1.1/m 5
特价/n 5
网路/n 5
ing/eng 5
要充/v 5
买错/v 5
抱歉/v 5
百脑汇/n 5
人民币/n 5
清理/a 5
操控/v 5
损失/n 5
失误/v 5
试机/n 5
出国/v 5
轻轻/d 5
控股集团/nz 5
理念/n 5
疙瘩/n 5
点击/v 5
成都/ns 5
漏电/nz 5
一份/m 5
死活/v 5
退款/v 5
给钱/v 5
好喝/v 5
小毛病/n 5
高级/b 5
o/eng 5
重视/v 5
想着/v 5
涨/v 5
山寨/ns 5
摆在/v 5
次品/n 5
听不清/v 5
太爽了/l 5
你家/r 5
批评/v 5
挤压/v 5
代/n 5
环保/j 5
足/a 5
拿下/v 5
还用/v 5
定位/n 5
极好/d 5
店主/n 5
曲折/a 5
敷衍/v 5
送货到/l 5
上海/ns 5
送出去/v 5
追/v 5
验过/v 5
灰常/z 5
能换/v 5
电流/n 5
了用/v 5
防尘/n 5
所说/c 5
誰/r 5
促销/v 5
换号/nz 5
舍不得/v 5
bug/eng 5
一家/m 5
差远了/l 5
融入/v 5
莫名其妙/i 5
perfect/eng 5
发错/v 5
科技/n 5
粉/n 5
等于/v 5
小声/n 5
风险/n 5
简约/d 5
适配器/n 5
各项/r 5
三四天/m 5
极品/n 5
补充/v 5
差距/n 5
纸盒/n 5
不予/v 5
没货/l 5
订货/n 5
四千多/m 5
中心/n 5
喜歡/v 5
办事/n 5
资料/n 5
碎/v 5
大大的/nz 5
语言/n 5
晕死/v 5
比较稳定/n 5
甩/v 5
ld/eng 5
唯独/d 5
亲戚/n 5
贴合/v 5
改变/v 5
下雨/v 5
快乐/a 5
首次/m 5
广东/ns 5
搞不懂/l 5
破损/v 5
心想/n 5
炫/v 5
反反复复/l 5
卡卡/nrt 5
不见/v 5
实际上/d 5
发送/v 5
时有时无/l 5
习惯性/n 5
拉拉/nrt 5
蒽/g 5
恭恭敬敬/z 5
花/n 5
美的/nr 5
八点/m 5
刷/zg 5
新货/n 5
瘦/a 5
离开/v 5
快快/d 5
底部/f 5
良心/a 5
抢到/v 5
寄过来/v 5
信用卡/n 5
操蛋/v 5
喝/vg 5
回头/v 5
羡慕/v 5
类/q 5
无敌/v 5
痕/ng 5
贼/n 5
呼叫/v 5
正式/ad 5
造型/n 5
统一/vn 5
tou/eng 5
appstore/eng 5
真是太/nr 5
无效/a 5
办事效率/n 5
虚惊一场/i 5
大部分/m 5
模糊/a 5
............./m 5
记得/v 5
信耐/n 5
弯曲/v 5
大卡/n 5
顺滑/v 5
无关/v 5
才用/v 5
惊动/a 5
一小/d 5
.............../m 5
程度/n 5
吾/r 5
勉强/v 5
一个角/m 5
弟/n 5
插件/n 5
渣/n 5
足以/v 5
扬声器/nz 5
大学/n 5
顺心/ad 5
東西/ns 5
果/ng 5
彼此彼此/l 5
认真负责/n 5
意见/n 5
屏幕显示/n 5
爆炸/v 5
23/m 5
想像/v 5
表/v 5
纪念/n 5
性/n 4
联保/j 4
货源/n 4
撕掉/v 4
内涵/n 4
送回/v 4
henhao/eng 4
猫/n 4
来评/v 4
十来天/d 4
咿呀/o 4
金用/n 4
面买/v 4
控/v 4
取货/v 4
顾虑/v 4
转到/v 4
凹/a 4
一大早/l 4
当日/t 4
跟不上/v 4
购入/v 4
踢皮球/n 4
轻松/a 4
闪电/v 4
电池电量/n 4
怪怪的/z 4
过热/v 4
七点/m 4
返还/v 4
一口气/i 4
劝/v 4
很久/a 4
買/v 4
丢/zg 4
70/m 4
角/n 4
催促/v 4
各个方面/l 4
力量/n 4
全套/m 4
明年/t 4
连不上/l 4
刚上/t 4
砖头/n 4
略有/v 4
完爆/a 4
十二点/m 4
搞笑/v 4
生意/v 4
卸载/v 4
x/x 4
上帝/n 4
用不惯/i 4
留/v 4
服务质量/n 4
数字/n 4
写下/v 4
拆机/n 4
色/ng 4
六点/m 4
卖完/v 4
评分/n 4
上传/v 4
省钱/n 4
最少/d 4
惦记/v 4
偶/d 4
卖场/n 4
22/m 4
挺棒/n 4
谈不上/l 4
又快又好/l 4
换来/v 4
一级/m 4
心意/n 4
一圈/m 4
顶顶/n 4
密封/ns 4
质疑/v 4
五千/m 4
想法/v 4
周末/t 4
侄子/n 4
妹纸/n 4
太久/nr 4
留下/v 4
棒子/n 4
买前/v 4
杭州/ns 4
路/n 4
一颗/m 4
卡器/n 4
优质/n 4
心爱/n 4
传感器/n 4
防护/v 4
身份证/n 4
太牛/n 4
期限/n 4
锁定/v 4
机用/n 4
intent/eng 4
有钱/v 4
小屏/nr 4
劲/n 4
好几百/m 4
大陆行/nt 4
可怜/v 4
查查/v 4
碎/a 4
姐/n 4
开启/v 4
扛/v 4
工作人员/n 4
屏蔽/n 4
摇动/v 4
诚信/nz 4
粘/v 4
奢侈/a 4
坚挺/a 4
玩儿/n 4
货运/n 4
任一/r 4
信心/n 4
大洞/n 4
公版/n 4
攒/zg 4
暴力/n 4
外国/ns 4
第四/m 4
擦不掉/v 4
刺激/v 4
却是/d 4
給/p 4
人工/n 4
冷/a 4
看不出来/v 4
响/n 4
烦恼/a 4
睡觉/v 4
时常/d 4
神马/n 4
分手/v 4
不亏/d 4
断线/n 4
责任/n 4
莫名/v 4
layibanban/eng 4
右/f 4
压坏/v 4
2015/m 4
声/n 4
诱惑/v 4
买用/v 4
得心应手/i 4
乱/d 4
值得称赞/l 4
报销/v 4
货时/n 4
浏览/v 4
阉割/v 4
平常/a 4
携带方便/l 4
层/q 4
心机/n 4
要钱/v 4
组装/v 4
起码/n 4
发布会/n 4
看重/v 4
无损/v 4
笑/v 4
懒/a 4
预定/v 4
世人/n 4
这么回事/l 4
周/nr 4
一阵/m 4
都晓/nr 4
................../m 4
抱/v 4
收不到/v 4
浮云/n 4
二天/m 4
初次/d 4
红/a 4
过度/n 4
数据/n 4
旗舰/n 4
串号/n 4
七天/t 4
不动/v 4
大师/n 4
行/n 4
攒/v 4
品牌效应/n 4
4.0/m 4
ｖ/x 4
抽/v 4
重复/d 4
电池容量/n 4
很松/a 4
大众/n 4
小坑/n 4
出差/v 4
统/v 4
阵营/n 4
急速/d 4
没见/v 4
蜂窝/n 4
翘/v 4
铝合金/n 4
美观大方/ns 4
一塌糊涂/i 4
张/nr 4
用者/n 4
具体情况/l 4
暂停/d 4
厘米/q 4
几千/m 4
昨天上午/t 4
灰常好/z 4
主动/b 4
不尽人意/i 4
灵敏度/n 4
用来用去/l 4
扯皮/v 4
加点/n 4
真不/d 4
办公室/n 4
先是/d 4
相差/v 4
里边/f 4
证/n 4
老人家/n 4
黄金/n 4
大神/n 4
三次/m 4
金苹果/nz 4
看不出/v 4
你好/l 4
真实/d 4
扎实/a 4
怕麻烦/v 4
撕开/v 4
内置/n 4
迟迟/d 4
片/q 4
鸡肋/n 4
寄给/v 4
两百多/m 4
表面/n 4
草/n 4
最新版/b 4
调节/vn 4
统统/n 4
深圳/ns 4
专/n 4
感冒/v 4
非常高兴/b 4
期望/v 4
打不进/v 4
学校/n 4
o/x 4
一点儿/m 4
4818/m 4
厂/n 4
双网/nz 4
全家/n 4
大会/n 4
rom/eng 4
4700/m 4
方便使用/n 4
顺丰/nz 4
广州/ns 4
不足之处/i 4
真够/a 4
免提/v 4
神仙/n 4
摆/v 4
疯/a 4
外甥/n 4
噢/y 4
便利/a 4
喜爱/v 4
提货/v 4
安全性/nr 4
只管/c 4
账号/n 4
怎么弄/l 4
退回/v 4
150/m 4
删除/v 4
日子/n 4
后壳/n 4
撕/v 4
妹子/n 4
没意思/l 4
店大欺客/vn 4
太度/n 4
对付/vn 4
波动/vn 4
鄙视/v 4
十月份/mq 4
root/eng 4
不敢相信/i 4
好多天/m 4
加急/vn 4
小屏/n 4
用力/n 4
大叔/n 4
l/eng 4
包括/v 4
出具/v 4
大半个/m 4
插口/n 4
十一点/m 4
好吃/v 4
小妹/n 4
换回来/n 4
副食店/n 4
琢磨/v 4
直视/v 4
气派/n 4
最起码/l 4
￣/x 4
几下/m 4
聊天/nz 4
公交/n 4
日后/t 4
经销商/n 4
颗粒/n 4
转换/v 4
严实/ad 4
没看/v 4
出货/v 4
伤透/v 4
内容/n 4
拿手/v 4
........./m 4
隔/v 4
爽歪歪/i 4
3c/n 4
真好/d 4
买买/v 4
响动/v 4
无误/v 4
大声/m 4
网店/n 4
一早/d 4
好长时间/n 4
挂/v 4
天无/i 4
忘不了/v 4
之中/r 4
奔/v 4
室内/s 4
反/v 4
坐/v 4
文件/n 4
挺轻/a 4
地图/n 4
疑问/v 4
亏/vn 4
吖/x 4
考察/v 4
金嘛/n 4
外框/n 4
狠心/d 4
爸爸/n 4
推卸责任/n 4
女人/n 4
协调/v 4
认证/v 4
满电/nz 4
上有/v 4
大爷/n 4
手機/n 4
原件/n 4
屌/yg 4
发出/v 4
电板/n 4
美丽/ns 4
上个/b 4
签/v 4
拒收/v 4
专柜/n 4
易/a 4
海绵/n 4
一两次/m 4
形容/n 4
还么/c 4
回归/v 4
名字/n 4
随机/d 4
出门/v 4
肾机/n 4
计划/n 4
剩下/v 4
家里人/nrt 4
goodvv/eng 4
擦擦/v 4
未来/t 4
量/n 4
二次/m 4
指定/v 4
最差/a 4
疼/v 4
不多/m 4
预计/vn 4
需求/v 4
东/n 4
搬/v 4
安全感/nr 4
距离/n 4
发到/v 4
k/x 4
毫无疑问/l 4
波折/vn 4
卓好/a 4
我一/r 4
黄屏/nr 4
男人/n 4
nokia/eng 4
飞起/v 4
翻修/v 4
欢喜/v 4
狠下/d 4
稍差/v 4
手续费/n 4
价格不菲/n 4
霸道/n 4
一百多/m 4
毛/nr 4
总会/n 4
优异/a 4
脸/n 4
女神/n 4
强烈推荐/i 4
骗/v 4
模式/n 4
后背/n 4
雨/n 4
摆设/v 4
xx/eng 4
伱/yg 4
超薄/a 4
脏东西/n 4
没刷/v 4
叔叔/n 4
最合适/a 4
高考/v 4
伤痕/n 4
邮/n 4
金豆/n 3
a/eng 3
不平/n 3
电话卡/n 3
掉色/v 3
有意思/l 3
十一/m 3
换过来/v 3
〇/x 3
句/q 3
.02/m 3
刷新/v 3
天线/n 3
出毛病/n 3
站点/n 3
斗地主/i 3
╭/x 3
可气/v 3
透光性/n 3
真么/d 3
永远都是/nz 3
钱包/n 3
酷/n 3
教训/vn 3
外型/b 3
淘/v 3
修好/v 3
无论是/c 3
财务/n 3
孔/nr 3
优/n 3
付钱/v 3
墨迹/n 3
看会/v 3
婆婆/n 3
後/nr 3
一百元/m 3
弹/v 3
出库/n 3
男/b 3
尚未/d 3
市/n 3
.0.2/m 3
汗/zg 3
果/n 3
有次/r 3
两只/m 3
偏差/n 3
废/v 3
iphone4s/eng 3
法规/n 3
兽/ng 3
虫子/n 3
漏光/n 3
时好时坏/l 3
没能/v 3
烦死/a 3
进灰/n 3
帅呆了/nr 3
金挺/nr 3
超出/v 3
翻/v 3
拿货/n 3
电缆/n 3
安排/v 3
类产品/n 3
认栽/v 3
监测/vn 3
黄龙/nr 3
╮/x 3
手动/n 3
摩托罗拉/nrt 3
简便/a 3
占/v 3
沒有/v 3
些许/d 3
提出/v 3
外盒/n 3
凹陷/v 3
6.18/m 3
发给/vn 3
大坑/n 3
一加/d 3
天下/s 3
买点/n 3
学/v 3
开不/v 3
二台/m 3
这方面/mq 3
长久/d 3
60/m 3
迫不及待/i 3
同洲/ns 3
siri/eng 3
破音/n 3
说不出/v 3
一遍/m 3
神奇/a 3
昨天中午/t 3
太紧/nz 3
摄像/v 3
污渍/n 3
显示屏/n 3
无聊/a 3
买多/v 3
facetime/eng 3
bucuobucuo/eng 3
要命/v 3
活着/v 3
月底/t 3
意义/n 3
众/ng 3
稍/zg 3
准确/a 3
中意/n 3
不值钱/n 3
风格/n 3
........................../m 3
挺值/v 3
小盒子/nr 3
27/m 3
卡针/nrt 3
坎坎坷坷/z 3
摁/v 3
比例/n 3
高富帅/n 3
离谱/n 3
塞班/nrt 3
包装用/n 3
外/n 3
三点/m 3
想不通/l 3
iu/eng 3
黄/nr 3
4988/m 3
父亲/n 3
那人/r 3
中关村/ns 3
稀罕/a 3
眼睛/n 3
360/m 3
可恶/v 3
sim/eng 3
凑齐/a 3
好点/n 3
質量/n 3
作风/n 3
索尼/nr 3
外套/n 3
贵贵/a 3
专用贴/n 3
讲究/vn 3
偷偷/d 3
非常适合/i 3
面板/n 3
认可/v 3
庆幸/v 3
物流配送/n 3
最佳/z 3
下调/v 3
类型/n 3
吓一跳/v 3
零售店/n 3
插孔/n 3
看电视/v 3
v/eng 3
一入/n 3
真机/n 3
相当于/v 3
a1528/eng 3
多长时间/n 3
31/m 3
隐私/b 3
水晶/n 3
结束/v 3
火/n 3
清/a 3
上楼/ns 3
好哈/e 3
毕业/n 3
退役/v 3
........................./m 3
表情/n 3
香槟色/n 3
乔帮主/nr 3
优酷/a 3
理会/n 3
位/v 3
买入/v 3
听见/v 3
要点/n 3
充不/v 3
和蔼/nr 3
后边/f 3
摸摸/v 3
处有/v 3
缺口/n 3
所有人/n 3
替人/n 3
相片/n 3
ps/eng 3
范儿/n 3
豆豆/n 3
处理速度/n 3
一上午/t 3
英文/nz 3
排/v 3
拨号/v 3
邮箱/n 3
很美/a 3
5./m 3
好玩/v 3
未能/v 3
独特/a 3
微微/d 3
好东东/ns 3
买高/v 3
一夜/m 3
九月/t 3
没有磨损/l 3
固定/a 3
确/d 3
1528/m 3
麽/x 3
福利/ns 3
行不行/v 3
怒/vg 3
总共/b 3
陀螺仪/n 3
尸体/n 3
丢失/v 3
okok/eng 3
查不到/v 3
小游戏/n 3
到来/d 3
蘋果/n 3
两处/m 3
技术支持/n 3
专员/n 3
用上/v 3
略显/v 3
脚/n 3
宽/a 3
........../m 3
刚用/n 3
单键/n 3
当自强/i 3
购有/v 3
证据/n 3
f/eng 3
上部/f 3
note2/n 3
均匀/a 3
买对/v 3
拍下/v 3
ip5/eng 3
提点/v 3
却说/v 3
指望/v 3
比价/n 3
难再/d 3
电子设备/n 3
四颗星/n 3
e/eng 3
iso/eng 3
服务器/n 3
店庆/ns 3
4.5/m 3
附件/n 3
硅胶/n 3
尽职尽责/l 3
过才/t 3
线下/n 3
网购/v 3
谨慎/a 3
手续/v 3
准/v 3
去过/vq 3
断断续续/i 3
延长/v 3
撞/v 3
派货/n 3
我会/n 3
供应商/n 3
一步到位/l 3
内心/n 3
可不可以/c 3
背光/n 3
打游戏/l 3
一个半月/m 3
l/x 3
把玩/v 3
真/n 3
两点/m 3
抢购/v 3
我个/r 3
第四部/m 3
上要/b 3
真差/n 3
老牌子/n 3
再来/v 3
酷/d 3
4./m 3
超小/b 3
玩意儿/n 3
靠得住/v 3
太弱/a 3
实力/n 3
增票/n 3
解决不了/v 3
全景/n 3
6./m 3
一般化/l 3
粉丝/n 3
灰点/n 3
无限/v 3
灵/nr 3
防震/n 3
整整/vn 3
奇克/nz 3
兴奋/v 3
作/v 3
色差/n 3
精巧/a 3
费劲/a 3
几条/m 3
土鳖/n 3
洞/n 3
特色/n 3
右边/f 3
车费/n 3
寒心/n 3
甚/zg 3
多部/m 3
身为/v 3
力度/n 3
49/m 3
烂/n 3
标志/n 3
微/a 3
爽/a 3
人手/n 3
变动/vn 3
左/m 3
211/m 3
小朋友/n 3
着手/v 3
一次性/d 3
28/m 3
跟踪/v 3
来到/v 3
足足/v 3
受理/v 3
兆/m 3
双/m 3
循环/vn 3
皆/d 3
裂/v 3
行情/n 3
强劲/a 3
可爱/v 3
吸引/v 3
车/n 3
合/v 3
折扣/v 3
太漂亮/nr 3
提心吊胆/i 3
敬业/n 3
太卡/ns 3
4499/m 3
再三/d 3
女/b 3
精准/n 3
手机号/n 3
玩起来/l 3
垫/v 3
银子/n 3
豆子/n 3
操/v 3
素质/n 3
直营店/n 3
厚/a 3
多年/m 3
发现异常/l 3
骚扰电话/n 3
活用/vn 3
内屏/n 3
惊艳/a 3
真真正正/nr 3
云南/ns 3
冒雨/v 3
情侣机/n 3
计较/v 3
卷/n 3
此类/r 3
换掉/v 3
几十块/m 3
赶时间/d 3
所望/v 3
根/p 3
爱国者/n 3
遐思/v 3
小孩子/n 3
低于/v 3
今早/t 3
把关/v 3
卖掉/v 3
划得来/v 3
得用/v 3
吃亏/v 3
按住/v 3
肾/zg 3
斑点/n 3
茶叶/n 3
tpu/eng 3
六月/t 3
b2c/eng 3
借鉴/v 3
框/v 3
得换/v 3
防伪/vn 3
杀/v 3
手小/b 3
话费/n 3
越好/d 3
房子/n 3
相/v 3
过瘾/n 3
个膜/n 3
女士/n 3
要冲/v 3
开过/v 3
裂痕/n 3
无法比拟/i 3
物/zg 3
想不到/l 3
歌曲/n 3
开用/v 3
片区/n 3
成长/v 3
无比/v 3
缝/v 3
合格/n 3
心凉/a 3
聊微信/nz 3
刚刚开始/nr 3
森开森/nr 3
耶/nr 3
时机/n 3
三网/nz 3
不该/v 3
无爱/v 3
强迫症/n 3
花屏/nr 3
下一代/t 3
难以/d 3
调整/vn 3
12.8/m 3
不耐烦/a 3
页面/n 3
衣服/n 3
紧/a 3
价格优势/n 3
三台/m 3
法/j 3
针/n 3
直/d 3
着用/v 3
轻盈/z 3
一周年/m 3
下雨天/n 3
很丑/m 3
漫长/n 3
道理/n 3
小麻烦/nr 3
坑货/n 3
老弟/n 3
在意/v 3
剪坏/v 3
通讯/nz 3
10086/m 3
下方/f 3
添加/v 3
深空/s 3
内部/f 3
貨/x 3
挤/v 3
剪卡器/nz 3
作用/v 3
诶/e 3
放到/v 3
改成/v 3
附送/v 3
q/eng 3
利器/n 3
亲爱/a 3
秒/m 3
沒/d 3
有点像/v 3
秀气/n 3
痛/a 3
晚/t 3
低点/n 3
差钱/n 3
维护/v 3
锁定键/n 3
透明度/n 3
搞错/v 3
算下来/l 3
极致/d 3
经理/n 3
崩溃/v 3
张/q 3
封口/n 3
收下/v 3
捉/v 3
技术人员/n 3
服/v 3
出現/v 3
两百块/m 3
联网/nz 3
员人/n 3
第四次/m 3
瞎/v 3
上看/v 3
真爽/a 3
浏览器/n 3
随意/d 3
过生日/t 3
说不上/l 3
的么/d 3
去掉/v 3
一手/m 3
都行/n 3
条件/n 3
匹配/v 3
note3/eng 3
大点/n 3
没贴/v 3
打劫/v 3
冲电/vn 3
查验/v 3
缓冲/v 3
退钱/v 3
高于/v 3
功夫/n 3
机吧/n 3
下狠心/l 3
索性/n 3
变得/v 3
面前/f 3
详细/ad 3
做出/v 3
時/ng 3
无须/d 3
媲美/v 3
用量/n 3
第一步/m 3
闹/v 3
保/v 3
打印/v 3
金是/n 3
骂人/n 3
纳闷/v 3
电源适配器/n 3
优惠卷/n 3
飞/v 3
抱怨/v 3
摩克/nz 3
操作速度/n 3
交易/n 3
托/v 3
服務/vn 3
傻/a 3
干活/a 3
赞美/ns 3
奥/nr 3
再也不会/l 3
全球/n 3
填充/v 3
顶一下/d 3
郁闷死/i 3
名牌/n 3
奉劝/v 3
噱头/n 3
歼击机/n 3
报警/n 3
客气/n 3
来电显示/v 3
凸起/v 3
推脱/v 3
a/x 3
窄/a 3
补发/v 3
要换/v 3
门/n 3
音/n 3
账/n 3
对不起/l 3
买值/v 3
标示/v 3
点名/v 3
威武/nrt 3
配套/a 3
障碍/n 3
高质量/n 3
街/n 3
核实/n 3
电脑城/n 3
烦/v 3
去取/v 3
难过/v 3
好开心/l 3
给买/v 3
逛/v 3
心寒/n 3
版用/n 3
签字/v 3
品牌手机/n 3
顶端/f 3
还款/v 3
接触/v 3
虚拟/v 3
迟/a 3
不停/d 3
在手/v 3
急用/v 3
高性价比/l 3
想不/l 3
拼/v 3
m8/eng 3
减价/v 3
一月/m 3
不会错/i 3
对了/p 3
学生/n 3
与众不同/i 3
旅游/vn 3
两年/m 3
国人/n 3
一晃/a 3
第五个/m 3
新款/n 3
厕所/n 3
收集/v 3
回馈/v 3
老乔/nr 3
凉/v 3
序列/n 3
自由/a 3
曝光/nz 3
7.12/m 3
4900/m 3
强烈要求/l 3
闪屏/n 3
右下角/f 3
材质/n 3
够买/v 3
开开/v 3
aa/eng 3
太强大/nz 3
凑乎/v 3
卷/m 3
该死/v 3
大街/ns 3
不二/m 3
理解/v 3
的等/u 3
充好/a 3
小小/b 3
王道/nr 3
说不/l 3
干什么/l 3
朝阳区/ns 3
hahaha/eng 3
哒/o 3
掉包/v 3
淡淡的/z 3
弄坏了/i 3
苹果园/n 3
从来不/d 3
退掉/v 3
萌/nr 2
双卡/n 2
吃力/n 2
有异响/l 2
嗒/o 2
不负责任/l 2
那個/r 2
真坑/n 2
可气/a 2
充得/v 2
独立/v 2
换修/v 2
下回/v 2
肉/n 2
兔/ng 2
零售版/n 2
因素/n 2
包退/v 2
来天/t 2
幺/nr 2
认真做事/i 2
考上/v 2
印象/n 2
差太/n 2
憋屈/a 2
卧槽/n 2
嚣张/a 2
一项/m 2
将来/t 2
个差/n 2
平均/a 2
窝火/n 2
忍耐/v 2
7.11/m 2
反面/d 2
咬/v 2
没来/v 2
不热/a 2
纤薄/a 2
选到/v 2
老百姓/n 2
几十年/m 2
现/tg 2
人品问题/n 2
为题/n 2
有事/r 2
颠覆/v 2
自取/v 2
醉/v 2
品味/n 2
触/v 2
般/u 2
伙伴/n 2
式/k 2
路边摊/n 2
改不了/v 2
优惠价/n 2
糊弄/v 2
掏/zg 2
钻/v 2
水准/n 2
外加/v 2
优先/vn 2
劳资/vn 2
屏小/n 2
坑坑/n 2
闷骚/n 2
lg/eng 2
调货/vn 2
不论是/c 2
愣/v 2
错误代码/n 2
滚烫/z 2
连上/d 2
不便/c 2
对外/s 2
做得好/v 2
放假/v 2
几部/m 2
相符/v 2
几趟/m 2
宝物/n 2
一惯/n 2
十号/m 2
破口大骂/i 2
想来/v 2
格/j 2
偏僻/a 2
睡/v 2
55/m 2
恋爱/v 2
条款/n 2
擦掉/v 2
概括/v 2
說/zg 2
皆准/i 2
电信卡/n 2
顶一顶/n 2
渐渐/d 2
1520/m 2
品控/n 2
比去/v 2
再购/v 2
万恶/n 2
连着/p 2
明细/ad 2
好笑/v 2
横行/v 2
水太深/nr 2
很烦/a 2
嘟嘟声/z 2
确为/v 2
套/n 2
请假/v 2
韩国/ns 2
欠/v 2
年产/j 2
辨别/v 2
丝般/l 2
现实/n 2
屑/n 2
同等/b 2
吓人/v 2
有趣/a 2
vv/eng 2
验机/n 2
评测/vn 2
工程/n 2
打扰/v 2
开学/n 2
看不上/v 2
啰嗦/z 2
小心翼翼/i 2
大半年/t 2
值不值/l 2
协会/n 2
节/n 2
不划算/l 2
第四天/m 2
︶/x 2
laji/eng 2
尊重/a 2
外貌/n 2
普及/ns 2
好几/m 2
刚那/t 2
难用/v 2
end/eng 2
充不进/v 2
过关/v 2
鬼/n 2
几倍/m 2
回答/v 2
几十元/m 2
鉴别/v 2
物流业/n 2
侄女/n 2
n年/n 2
王八蛋/nr 2
纯正/d 2
台风/ns 2
嘴脸/n 2
困难/an 2
耍/v 2
发誓/v 2
来得/v 2
留给/v 2
很急/a 2
生/vn 2
酒/n 2
完电/v 2
聯/vg 2
金额/n 2
麦克风/nr 2
出去玩/n 2
百倍/m 2
左下角/m 2
太虚/nrt 2
苏州市/ns 2
前两天/i 2
考验/vn 2
女孩子/n 2
差差/n 2
同型号/n 2
发射点/n 2
亮眼/n 2
播放/v 2
ml/eng 2
bu/eng 2
几月/m 2
Ｏ/x 2
苦/a 2
记录下来/l 2
无数/m 2
買/x 2
note4/n 2
压根/n 2
比港/ns 2
该是/r 2
五百块/m 2
徘徊/v 2
形状/n 2
感激/v 2
凸/v 2
照相机/n 2
得体/a 2
断开/v 2
06/m 2
多种/m 2
換机/nz 2
稍后/d 2
好得多/l 2
查证/v 2
加减/v 2
来晚/t 2
基础/n 2
皱/v 2
右手/n 2
挨骂/v 2
henbucuo/eng 2
今晚/t 2
差强人意/l 2
超低价/n 2
懂行/v 2
會/v 2
金融/n 2
需谨慎/n 2
十/m 2
爷爷/n 2
电视剧/n 2
咋办/v 2
充/a 2
这件/mq 2
完善/v 2
杂质/n 2
哑巴亏/n 2
草率/n 2
我心/n 2
现时/t 2
自动开机/l 2
粗口/n 2
直至/v 2
办卡/n 2
巴适/nr 2
条/n 2
厦门/ns 2
公里/q 2
最佳时机/l 2
要卖/v 2
不负/v 2
陪/v 2
震/v 2
说送/v 2
途中/s 2
晃来晃去/z 2
东京/ns 2
m/x 2
没开/v 2
面上/f 2
对不上/l 2
欺诈/vn 2
一口/m 2
解除/v 2
贬值/v 2
服务满意/n 2
不来/v 2
稍稍/d 2
发烧友/n 2
顺溜/z 2
超大/v 2
延时/ns 2
身影/n 2
驴车/n 2
象征/v 2
选错/v 2
游/v 2
不忍/v 2
保留/v 2
購買/v 2
戴/v 2
有钱人/n 2
买过/v 2
市场价/n 2
两三个/m 2
贡献/n 2
数度/n 2
邮/v 2
小孩/n 2
打来/v 2
智慧/nr 2
优美/a 2
细说/n 2
响应/v 2
货都/n 2
概念/n 2
父母/n 2
功底/n 2
话音/n 2
双核/n 2
哥们/n 2
经用/v 2
书/n 2
买给/v 2
碍眼/a 2
迄今/d 2
没想/v 2
购置/v 2
曰/vg 2
问世/n 2
压/v 2
洗/v 2
满大街/ns 2
偶发事件/n 2
四台/m 2
指南针/n 2
敏感/a 2
强悍/a 2
输入框/n 2
叹气/v 2
金属外壳/nz 2
主/b 2
海南/ns 2
单一/b 2
对称/v 2
完掉/v 2
真贵/a 2
圆圈/n 2
暖手/n 2
自行车/n 2
严谨/a 2
条例/n 2
皇冠/n 2
罢工/v 2
一码/d 2
三百/m 2
98/m 2
爱护/v 2
方向/n 2
按规定/l 2
妥协/v 2
综合性/n 2
特赞/nr 2
汗颜/n 2
城/n 2
货就来/l 2
哗啦啦/o 2
迄今为止/l 2
默默/d 2
购机/n 2
编辑/n 2
夸/v 2
重新启动/i 2
好事/n 2
这事/r 2
瑕疵品/v 2
平安/a 2
s3/eng 2
唰/y 2
霸/n 2
花花/n 2
心驰神往/i 2
商/n 2
马云/nr 2
4808/m 2
原机/n 2
拨/v 2
配上/v 2
卡/v 2
恶意/v 2
剪掉/v 2
很多很多/m 2
两张/m 2
传达室/n 2
泛黄/j 2
放心大胆/i 2
优质服务/n 2
挺正/a 2
正的/z 2
a1350/eng 2
鸡/n 2
想必/d 2
期/q 2
啪啪/o 2
直观/n 2
空/n 2
天气/n 2
个个/r 2
有史以来/l 2
仓/nr 2
补助/v 2
祝你们/nr 2
朕/g 2
次在/t 2
手工/n 2
条条/n 2
放之于/v 2
有块/r 2
插进去/v 2
宁贵/nr 2
含/v 2
无假货/i 2
裂缝/n 2
拜拜/ns 2
上当受骗/l 2
家居/n 2
好几遍/m 2
动静/n 2
印/v 2
各有千秋/i 2
节约/n 2
改正/v 2
西单/n 2
博/n 2
百姓/n 2
愛/v 2
爱机/n 2
送错/v 2
加快/v 2
完款/v 2
进不了/v 2
承受/v 2
扩展/v 2
几家/m 2
不亮/a 2
应用软件/l 2
舍得/v 2
露出/v 2
领取/v 2
a4/eng 2
9300/m 2
个例/n 2
斤斤计较/i 2
展现/v 2
交涉/v 2
要好看/a 2
深/a 2
倒闭/v 2
不肯/v 2
亲/d 2
碰伤/v 2
自主/v 2
闪亮/z 2
无锁/l 2
果果/n 2
有型/b 2
3999/m 2
发展/vn 2
铁丝/n 2
4948/m 2
没空/v 2
滋味/n 2
摔掉/v 2
开门/v 2
带能/v 2
多快好省/l 2
再就是/c 2
流行/v 2
没安/v 2
恐怖/a 2
消协/v 2
不降/v 2
pp/eng 2
总部/n 2
ui/eng 2
面贴膜/n 2
采用/v 2
底/f 2
维权/n 2
主人/n 2
没话/v 2
五分钟/m 2
前任/n 2
抽风/v 2
開始/v 2
用不完/v 2
丹麦/ns 2
凭良心说/i 2
美好/a 2
爷们/r 2
申通/nz 2
1171477665/m 2
指教/n 2
不起作用/l 2
全是/n 2
还算/v 2
发現/v 2
足不出户/i 2
恢复正常/b 2
三四次/m 2
z1/eng 2
毫安/q 2
不懂/a 2
总得/v 2
蛮横/a 2
设/v 2
烂货/n 2
員/q 2
佳品/n 2
实质性/n 2
光滑/a 2
变慢/v 2
保密/n 2
暴雨/n 2
过时/t 2
三倍/m 2
创建/v 2
年前/t 2
退回来/l 2
号/n 2
自费/vn 2
模/n 2
呼/zg 2
可口可乐/i 2
证实/n 2
银牌/n 2
骂/v 2
幽默/a 2
想死/v 2
头疼/a 2
花费/n 2
资金/n 2
用不着/l 2
姑姑/n 2
跟风/v 2
投诉无门/n 2
刺耳/n 2
环境/n 2
老板娘/n 2
两边/f 2
节买/v 2
有降/v 2
污点/n 2
无视/v 2
热心/n 2
等级/b 2
插痕/n 2
审批/v 2
各种各样/l 2
h/eng 2
娱乐/vn 2
查封/v 2
今天下午/nr 2
插上去/v 2
企业/n 2
网速慢/n 2
痛苦/an 2
卡后/nr 2
熊猫/nr 2
果机/n 2
四百多/m 2
补回/v 2
..................../m 2
完蛋/v 2
福州/ns 2
lp/eng 2
幸运/a 2
第一排/m 2
要长/v 2
越用/d 2
显眼/v 2
外观设计/n 2
刚产/n 2
交货/n 2
微笑/vn 2
网络连接/n 2
得充/v 2
dd/eng 2
银行卡/nr 2
较快/a 2
建设/vn 2
great/eng 2
转投/v 2
2.3./m 2
一粒/m 2
秉承/v 2
烫得/v 2
否认/v 2
sn/eng 2
mac/eng 2
不许/d 2
炫斗/v 2
不好不坏/i 2
好听/v 2
加大/v 2
惬意/a 2
级/q 2
连膜/n 2
惯/v 2
欢乐/a 2
较贵/a 2
老婆大人/nr 2
简易/a 2
备用/v 2
魅力/n 2
潮流/n 2
东券/n 2
能比/v 2
盲目/n 2
差些/d 2
4169/m 2
交给/v 2
卓快/a 2
什麼/r 2
可谓/v 2
个格/n 2
畅销/v 2
友善/a 2
送上来/v 2
大爱/b 2
三四百/m 2
繁琐/a 2
出越/v 2
发顺/v 2
受伤/v 2
回形针/n 2
贱/a 2
士豪金/nr 2
乡下/s 2
事实/n 2
空空/n 2
榜样/n 2
代用/n 2
解决方案/n 2
愁/v 2
手/s 2
补贴/n 2
评个/n 2
质检/j 2
起來/v 2
验证码/n 2
整齐/d 2
薄/n 2
iso8/eng 2
三处/m 2
收费/n 2
电子书/n 2
作死/v 2
三月/m 2
小事/n 2
买要/v 2
服务员/n 2
几十/m 2
强多/a 2
反/zg 2
绿票/n 2
小弟/n 2
这家/r 2
偏远/d 2
逛街/v 2
960/m 2
一声/m 2
赶在/d 2
说换/v 2
说能/v 2
协商/n 2
解释一下/i 2
份量/n 2
宽带/n 2
总得来说/l 2
鸟/zg 2
购要/v 2
观点/n 2
怀着/v 2
一气之下/i 2
原则/n 2
万岁/m 2
激活状态/l 2
堂弟/n 2
缺货/n 2
右侧/f 2
好几条/m 2
发挥/v 2
一整天/m 2
点卡/n 2
364/m 2
根本就是/n 2
正题/n 2
脾气/n 2
跑马灯/n 2
不补/v 2
不過/c 2
抹/v 2
易迅/nr 2
來/v 2
有面/n 2
读取/v 2
显示器/n 2
cuo/eng 2
打着/v 2
到期日/l 2
咬了一口/i 2
成天/t 2
三颗/m 2
森/nr 2
从前/t 2
几大百/m 2
诺记/nz 2
杂牌/n 2
森/n 2
了到/v 2
强烈建议/l 2
本业/n 2
恩恩/nr 2
新卡/ns 2
打不出/v 2
白天/t 2
配色/n 2
表妹/n 2
失落/v 2
外甥女/n 2
补买/v 2
先验/n 2
三千/m 2
停止/v 2
打车/v 2
赠完/v 2
九月底/t 2
咯啦咯/o 2
再接再厉/i 2
孔/n 2
圆通/n 2
线条/n 2
软/a 2
評價/v 2
打不/v 2
腻/v 2
落差/a 2
国行比港行/nt 2
装进去/v 2
砍/v 2
烂/a 2
换新/nz 2
要强/v 2
湿/a 2
道瑞/nz 2
用得着/v 2
不住/v 2
猫腻/n 2
音响/n 2
退到/v 2
顾忌/nr 2
太多/ns 2
白富美/nr 2
降不/v 2
轻快/d 2
参考/v 2
没底/v 2
遮住/v 2
调试/vn 2
cm/eng 2
有啥/r 2
處理/v 2
这两点/l 2
上个月/t 2
上岗/ns 2
灵光/nr 2
珍品/n 2
原价/n 2
搭配/v 2
残次品/n 2
工商/n 2
老毛病/n 2
易用性/nr 2
点点滴滴/m 2
现阶段/t 2
n9008s/eng 2
孝敬/v 2
我爱你/l 2
返券/n 2
梵蒂冈/ns 2
不谢/v 2
Ｐ/x 2
录音/n 2
正点/n 2
再见/v 2
能力差/n 2
室外/s 2
靠谱/n 2
相对来说/l 2
批次/d 2
学/n 2
差异/n 2
斑斑驳驳/z 2
眼泪/n 2
贴纸/v 2
充不上/v 2
不良反应/l 2
发放/v 2
国产品牌/n 2
不解/v 2
拉长/v 2
挺烫/z 2
气死我了/l 2
仓储/j 2
每人/r 2
卖出去/v 2
购上/v 2
很热/a 2
摇一摇/i 2
比单/n 2
火大/a 2
gb/eng 2
回头客/n 2
挺好玩/a 2
阿斯顿/nr 2
话题/n 2
t/x 2
折磨/v 2
bull/eng 2
二颗/m 2
上说/v 2
吹/v 2
上当/v 2
小红门/nr 2
亲/n 2
三部/m 2
关了/p 2
委屈/v 2
账户/n 2
急忙/d 2
吭/v 2
致敬/v 2
事后/t 2
很薄/a 2
优缺点/n 2
w/eng 2
威风/n 2
极差/n 2
產品/n 2
925/m 2
种种/q 2
调包/v 2
左上方/f 2
移/v 2
很久没/l 2
预约/v 2
诊断/v 2
愿/v 2
下文/n 2
Ｉ/x 2
店铺/n 2
很细/a 2
在外/v 2
承担/v 2
踢/v 2
法师/n 2
好快/d 2
不明/v 2
特烦/a 2
可怕/c 2
握/v 2
阴阳/ns 2
上端/f 2
好友/n 2
主键/n 2
美/j 2
花屏/n 2
历史/n 2
平衡/a 2
试过/v 2
后顾之忧/i 2
厚度/n 2
舰旗/n 2
当年/t 2
专营店/n 2
毅然/d 2
很轻/a 2
近半年/t 2
乔/nr 2
卷/q 2
放心使用/l 2
出众/n 2
微博/a 2
违反/v 2
音效/n 2
蓝色/n 2
青岛/ns 2
凹凸不平/l 2
起床/v 2
一晚/t 2
官方网站/n 2
修理/v 2
变色/n 2
稳定性/n 2
不出/v 2
没充/v 2
上万/m 2
定时/d 2
别家/r 2
出租车/n 2
一两天/m 2
nnn/eng 2
耳朵/n 2
上号/n 2
酸/n 2
符合要求/n 2
俩个/m 2
彰显/v 2
耗费/v 2
薄薄的/z 2
针眼/n 2
不菲/a 2
可不/c 2
二维码/n 2
转接头/n 2
连张/a 2
觉着/v 2
120/m 2
皮套/n 2
瑶/j 2
后用/v 2
竖纹/n 2
东西部/f 2
虚荣心/i 2
买的/n 2
周期/t 2
小说/n 2
手中/s 2
几点/m 2
搞清楚/l 2
揭开/v 2
第一批/m 2
水平仪/nr 2
好运/n 2
响应速度/n 2
一个半/m 2
推出/v 2
五月份/nz 2
产/n 2
牵挂/v 2
家庭/n 2
挤坏/v 2
缺少/v 2
确认书/v 2
闺蜜/n 2
搜/zg 2
颗星/nz 2
不评/v 2
钟情/n 2
巴士/ns 2
得去/v 2
对得/v 2
感觉良好/l 2
省力/n 2
愤怒/v 2
单的/n 2
阔/a 2
临时/b 2
高调/n 2
结构/n 2
自我感觉/l 2
bao/eng 2
不谦虚/i 2
比来比去/l 2
似得/d 2
买送/v 2
小气泡/n 2
原生/n 2
金真/nr 2
增加/v 2
网游/n 2
中断/ns 2
买下来/v 2
手机软件/n 2
异响/vn 2
生硬/a 2
同步/d 2
考证/v 2
胶带/n 2
重起/v 2
电能/n 2
送貨/v 2
考试/vn 2
了买/v 2
键松/n 2
暖瓶/n 2
腿/n 2
建立/v 2
包装袋/n 2
备用机/n 2
wlan/eng 2
早晚/t 2
港行/n 2
奇快/a 2
windows/eng 2
一味/m 2
手能/n 2
接到/v 2
沒用/v 2
人为/n 2
加钱/v 2
表达/v 2
正式版/v 2
电源线/n 2
一万多/m 2
接货/v 2
8.02/m 2
瘪/a 2
节日/t 2
您好/l 2
工细/n 2
圆/vg 2
尽力/d 2
分公司/n 2
纹/ng 2
维修中心/nz 2
直营/b 2
正经/d 2
底下/f 2
一出/m 2
哇塞/e 2
z/x 2
一名/m 2
感觉不好/l 2
几把/m 2
十年/m 2
整机/b 2
1300/m 2
血本/n 2
一无所知/i 2
当晚/t 2
挑/v 2
拿去/v 2
郊区/s 2
两回/m 2
中途/b 2
搭理/v 2
刘老板/nr 2
这样的话/l 2
点错/v 2
儿孙/n 2
购货/n 2
尴尬/a 2
看错/v 2
适得/v 2
特此/d 2
丫/n 2
发件/n 2
不大不小/l 2
真怕/d 2
波盾/nz 2
wifa/eng 2
客户端/n 2
步步高/nr 2
蝶之雅/nz 2
辅助工具/n 2
寄过去/v 2
无忧/v 2
機/n 2
仓库/n 2
急需/n 2
十几分钟/m 2
邮局/n 2
4688/m 2
取回/v 2
江湖/ns 2
绝大多数/m 2
行差/n 2
融合/vn 2
有数/n 2
省电/j 2
二十/m 2
股票/n 2
蓝宝石/nr 2
第一款/m 2
其他人/rr 2
支撑/v 2
买爱/v 2
4500/m 2
落地/n 2
顶级/n 2
飘过/v 2
百八十/m 2
整合/v 2
五金工具/n 2
农村/n 2
还成/v 2
冇/y 2
显得/v 2
推来推去/i 2
满格/v 2
一眼/m 2
头痛/n 2
便是/v 2
生意兴隆/l 2
病毒/n 2
更上一层楼/i 2
315/m 2
真速度/n 2
装卡/n 2
够本/a 2
过得去/v 2
市面/n 2
会儿/n 2
4868/m 2
寄到/v 2
答/v 2
完美无缺/i 2
看运气/n 2
拨通/v 2
流/n 2
梦想/n 2
品相/n 2
两道/m 2
账号密码/n 2
说了算/l 2
金/n 2
facebook/eng 2
在乎/v 2
强东/n 2
换新/v 2
必选/v 2
咯吱咯吱/o 2
超慢/v 2
客人/n 2
赔/v 2
存电/v 2
荣耀/nr 2
icloud/eng 2
还原/v 2
经久耐用/l 2
一部分/m 2
動/v 2
凸出/v 2
室友/n 2
换低/v 2
待用/v 2
白果/n 2
盆友/n 2
答案/n 2
毛用/n 2
保养/v 2
美丽大方/nr 2
没试/v 2
一副/m 2
货比三家/l 2
宽度/n 2
比某宝/nr 2
240/m 2
早日/t 2
乱选/v 2
非凡/d 2
说心里话/l 2
ipd/eng 2
小丫/nr 2
连个/b 2
欣赏/v 2
怎樣/r 2
期货/n 2
两件/m 2
点钟/q 2
不长/v 2
很次/m 2
很块/m 2
苦恼/a 2
缝里/n 2
功劳/n 2
高效/a 2
王/nr 2
几十个/m 2
不开/v 2
算不算/v 2
常见/a 2
库存/n 2
解/v 2
觉得很有/nr 2
辜负/v 2
有机/n 2
嗖嗖/o 2
d/eng 2
精良/a 2
发现自己/l 2
现有/b 2
效率高/n 2
许久/m 2
向往/d 2
四点/m 2
代检/v 2
大半天/t 2
连买/v 2
下边/f 2
心理/n 2
wf/eng 2
改良/v 2
挺大/a 2
呼吸/v 2
强哥/n 2
日常/d 2
裹/v 2
正用/v 2
不送/v 2
过渡/v 2
用会/n 2
微信/v 2
单人/n 2
证件/n 2
重量轻/v 2
易/nr 2
旅行/vn 2
嫉妒/v 2
慢而/d 2
光纤/n 2
从没/d 2
员/n 2
喜/v 2
远不如/v 2
唔/y 2
玛德/nr 2
累/a 2
扯淡/v 2
亏损/vn 2
感脚/n 2
劣势/n 2
囧/zg 2
疑虑/v 2
比较支持/n 2
忍住/v 2
参加/v 2
懒人/n 2
社会/n 2
doria/eng 2
登录/v 2
不信/v 2
特有/b 2
降下来/v 2
县城/n 2
不失/v 2
良货/n 2
这辈子/l 2
炒/v 2
会响/vn 2
里点/n 2
间隙/n 2
半边/s 2
iphone7/eng 2
团购/v 2
按了/p 2
泡泡/n 2
熟/v 2
了近/v 2
当面/f 2
貴/a 2
抛弃/v 2
无卡顿/nr 2
大老远/nr 2
出有/v 2
赐教/v 2
下着雨/l 2
人说/n 2
返现/v 2
两样/r 2
大中/r 2
上用/v 2
桑心/nr 2
火星/n 2
手拿着/l 2
二个月/m 2
太软/a 2
100./m 2
打架/v 2
占用/v 2
耳机线/n 2
玫瑰/n 2
集团/n 2
损伤/v 2
尚可/d 2
撕下/v 2
火火/n 2
补卡/n 2
成熟/a 2
添/v 2
钟爱/nr 2
禁用/v 2
4999/m 2
管理局/n 2
jb/eng 2
住/n 2
高音质/n 2
键有异响/l 2
无懈可击/i 2
证是/n 2
心动/n 2
卡过/nr 2
按压/v 2
桌面/n 2
没办/v 2
太假/n 2
噻/n 2
钟/n 2
切记/v 2
和膜/nz 2
低价/n 2
一點/m 2
千元/m 2
补评/v 2
4s店/n 2
.1.1/m 2
還是/c 2
细小/n 2
错过/v 2
改一改/j 2
耐看/a 2
货好/n 2
时而/d 2
gsm2014/eng 2
抓狂/v 2
返修货/n 2
兴趣/n 2
举例/n 2
调价/vn 2
新意/n 2
绕/v 2
标识/n 2
事儿/n 2
后置/n 2
货不/l 2
吓了一跳/v 2
蜗牛/n 2
兄弟/n 2
打包/v 2
天/m 2
最让人/n 2
三百块/m 2
7.05/m 2
厂商/n 2
字样/n 2
女性/n 2
好久好久/l 2
完美无瑕/i 2
说理/v 2
平整/a 2
a1518/eng 2
轮/q 2
高后/d 2
看降/v 2
教/v 2
bye/eng 2
赘述/v 2
报价/n 2
电话本/l 2
不服/v 2
趟/q 2
贴坏/v 2
单反/b 2
国外/s 2
长后/d 2
地点/n 2
激活码/n 2
即止/v 2
抬头/v 2
自行/r 2
教育/vn 2
送剪/v 2
去验/v 2
ad/eng 2
决心/v 2
发发/v 2
回收/v 2
贴上去/v 2
句句/q 2
民/n 2
看书/v 2
送去/v 2
水平/n 2
配对/v 2
女孩/n 2
升/zg 2
月前/t 2
左侧/f 2
刮花/i 2
压惊/v 2
商务/n 2
松/nr 2
系统升级/n 2
大碍/n 2
了给/v 2
节/t 2
操心/v 2
没舍得/l 2
核/n 2
相亲/v 2
評/n 2
实践/v 2
油漆/n 2
攻略/v 2
多一点/m 2
包装箱/n 2
中奖/nz 2
涨到/v 2
超一流/b 2
恭喜/a 2
好几下/m 2
群聊/v 2
意味着/v 2
尼/nr 2
弄坏/v 2
3000/m 2
元/q 2
个卡/n 2
旗舰店/v 2
丢掉/v 2
约定/v 2
即往/d 2
199/m 2
测/v 2
使用者/n 2
漫画/n 2
整/v 2
大点/d 2
标明/n 2
斤/q 2
浮土/n 2
硬壳/n 2
没升/v 2
心脏/n 2
换新卡/nz 2
工具/n 2
取件/n 2
群/n 2
乱码/n 2
减少/v 2
ˇ/x 2
健健康康/nz 2
竖/v 2
自作主张/n 2
剪刀/n 2
抵挡/v 2
实话/v 2
超不/v 2
diy/eng 2
材料/n 2
东莞/ns 2
cpu/eng 2
上街/ns 2
印章/n 2
割/v 2
信奈/n 2
向来/v 2
无意间/l 2
错觉/n 2
顯示/v 2
回老家/n 2
霸王/n 2
抓住/v 2
失效/a 2
前期/f 2
签订/v 2
泄密/v 2
好意思/l 2
联络/n 2
爽快/a 2
好几年/m 2
玩手/n 2
代收/v 2
傻子/n 2
断网/n 2
耳麦/n 2
赶回来/i 2
十五天/m 2
袋/q 2
拨打/v 2
不急/a 2
没钱买/v 2
月产/n 2
真是假/l 2
土/zg 2
一节/m 2
长/n 2
不待/v 2
吵架/v 2
帅/nr 2
转手/v 2
优品/n 2
上买/v 2
机打/n 2
头午/t 2
眼光/n 2
为难/v 2
台阶/n 2
身份/n 2
000/m 2
zhong/eng 2
代码/n 2
软件系统/l 2
天上/s 2
机机/n 2
叨叨/v 2
长沙/ns 2
拿走/v 2
改改/v 2
机是/n 2
wo/eng 2
下跌/v 2
屏碎/v 2
看似/v 2
狠狠/d 2
五颗星/nr 2
何方/r 2
身上/s 2
惊呆/v 2
刁难/a 2
抓/v 2
工商局/j 2
三百元/m 2
上半/t 2
放音/n 2
买下/v 2
大佬/nz 2
检/vn 2
自提/n 2
碰上/v 2
健康/a 2
残缺/a 2
窗帘/n 2
忽忽/d 2
牛气/n 2
排斥/v 2
行业/n 2
大热天/n 2
标杆/n 2
8.0.2/m 2
客户服务/n 2
百分比/n 2
裁开/v 2
使劲/v 2
5555555555/m 2
很多年/m 2
不严/a 2
真烂/a 2
写作文/n 2
误工费/n 2
太多太多/nrt 2
实用性/n 2
经查/vn 1
but/eng 1
mnbvcx/eng 1
加机/n 1
到快/d 1
领头/n 1
没改/v 1
放票/n 1
物件/n 1
确保/v 1
补丁/nz 1
4.18/m 1
比较完善/l 1
州/n 1
高高在上/l 1
开给/v 1
待人/n 1
正牌/n 1
加载/v 1
旧款/n 1
太晚/nz 1
回主/v 1
一个点/m 1
水分/n 1
尽责/v 1
折到/v 1
赛点/n 1
买有/v 1
要能/v 1
赖皮/nr 1
讲信用/n 1
复制粘贴/n 1
电销/n 1
揭/v 1
锁屏/n 1
追问/v 1
z5/eng 1
硬道理/n 1
待客/n 1
爱卡/nr 1
卡屏/nr 1
得选/v 1
管修/vn 1
warovski/eng 1
糨糊/n 1
偶/a 1
欣慰/v 1
放歌/v 1
大厂/n 1
硬棒/n 1
猴年马月/nz 1
的确如此/l 1
无愧于/v 1
有大/a 1
了出/v 1
新出/v 1
加长/v 1
基基/n 1
屋内/s 1
小贵哈/nr 1
意料之中/l 1
给你个/n 1
检/v 1
独墅湖/ns 1
这笔/r 1
明星/nr 1
卵泡/n 1
扎眼/a 1
要留/v 1
埋汰/v 1
方体/n 1
虚电/n 1
重买/v 1
图图/n 1
国粉/n 1
只换/v 1
4300/m 1
震撼/v 1
可言/v 1
礼拜五/t 1
.4299/m 1
购能/v 1
行用/v 1
特强/nr 1
颗粒物/n 1
待机王/n 1
补错/v 1
异物/n 1
咬牙/v 1
老牌/n 1
全球通/n 1
欺瞒/v 1
4779./m 1
税务/n 1
远水不解近渴/i 1
最初/t 1
一不小心/l 1
会卡/n 1
活用/v 1
好心/n 1
挺身而出/i 1
冷/n 1
磕坏/v 1
磨蹭/z 1
万幸/nr 1
优雅/a 1
1.17/m 1
沐浴露/nz 1
中环/ns 1
楞边/n 1
走来/v 1
暴/n 1
qbsbsbjqivshsjsh/eng 1
完单/a 1
返璞归真/i 1
划卡/v 1
两块钱/n 1
比用/n 1
常快/d 1
梦/n 1
款款/n 1
充气/n 1
包验/v 1
剛/d 1
偶/n 1
异地/n 1
连县/ns 1
看爱/v 1
小提示/nr 1
干净利落/n 1
甘贵/nr 1
白费/n 1
漫/v 1
毛毛/nr 1
保存/v 1
安装简单/nr 1
感太强/v 1
卡拿/ns 1
同款/n 1
还管/c 1
小果/n 1
雷锋/nr 1
94/m 1
最舒服/z 1
高发/v 1
普普通通/nz 1
抖/zg 1
降级/n 1
喂给/v 1
算起/v 1
急人所急/i 1
块/n 1
不夠/v 1
人员素质/n 1
大后/d 1
染病/n 1
挺挺/a 1
锁住/v 1
赶着/v 1
不难/d 1
这点儿/r 1
冬天/t 1
真相/d 1
大好/d 1
较大/a 1
音讯/n 1
挣钱/v 1
工信/vn 1
wiff/eng 1
烂膜/n 1
心急/a 1
那根/mq 1
mx2/eng 1
改观/v 1
单价/n 1
内个/b 1
大黄蜂/n 1
帖/q 1
图号/n 1
音孔/n 1
一双/m 1
五一/m 1
之是/c 1
输/v 1
插拔/n 1
漏音/n 1
上品/n 1
多条/m 1
说不过去/l 1
用法/n 1
用先/d 1
免费软件/n 1
手握/v 1
缺失/v 1
客换品/n 1
现变/v 1
随然/d 1
uuhw4h/eng 1
上黄/b 1
渣/nt 1
系统性/n 1
抽出来/l 1
堪称/v 1
小卡真/nr 1
东/f 1
完级/a 1
代人/n 1
用回/v 1
脚后跟/n 1
提成/v 1
在场/v 1
慎/a 1
团队/n 1
靠近/v 1
建鄂/j 1
摆脱/v 1
赞叹不已/i 1
石桥铺/ns 1
银灰/n 1
坚定/a 1
819/m 1
一切都是/i 1
今儿/t 1
敏锐/a 1
贴近/v 1
抵抗/vn 1
吵/v 1
东哥/n 1
赞叹/v 1
十倍/m 1
比例失调/l 1
正途/d 1
小角/n 1
買到/v 1
耽误时间/v 1
货一/l 1
不理/v 1
内地/n 1
带领/v 1
代价/n 1
螺栓/n 1
神快/a 1
越权/nr 1
预备/v 1
上破/v 1
百分之四十/m 1
一查/vn 1
但荐/v 1
考核/vn 1
超轻/v 1
噜噜噜/o 1
会议/n 1
骗走/v 1
没谱/v 1
录/zg 1
選擇/v 1
标能/n 1
楼主/n 1
Ｇ/x 1
曲酒/n 1
时日/n 1
外箱/n 1
主权/n 1
熟读/v 1
dddhtn/eng 1
拿惯/n 1
童话/n 1
爱爱/nr 1
发工资/l 1
类别/n 1
retina/eng 1
拆分/v 1
只值/v 1
外音/n 1
前个/r 1
白头/n 1
标错/v 1
班门弄斧/i 1
哑哑/n 1
回合/v 1
要发/v 1
点券/n 1
naicha/eng 1
不动/a 1
途径/n 1
外环/n 1
一无/i 1
专配/vn 1
平等/a 1
办公用品/n 1
侹/yg 1
装装/n 1
无耻/a 1
沉下来/v 1
哈俣/nr 1
家带/n 1
凑活/a 1
真无语/i 1
男生/n 1
赶巧/d 1
這類/r 1
水里/s 1
局/n 1
触动/v 1
上轻/v 1
义务/n 1
摩擦/vn 1
停机/n 1
一千/m 1
胆战心惊/i 1
胀气/v 1
外部/f 1
杯具/n 1
4689/m 1
加送/v 1
95/m 1
垄断/v 1
小屯/nr 1
手镯/n 1
防下/v 1
新奇/nrt 1
格兰仕/nr 1
透明胶/n 1
无卡/ns 1
事项/n 1
来取/v 1
疼/n 1
防盗/vn 1
多任务处理/l 1
存货/n 1
肺腑/n 1
和谐/a 1
幸苦/a 1
长辈/n 1
浑身/n 1
卓/nr 1
有选/v 1
清清的/z 1
晚点/n 1
王林远/nr 1
盾/q 1
八九个/m 1
不由/a 1
12./m 1
房地产/j 1
良品/n 1
发福/vn 1
道路/n 1
六七天/m 1
服务中心/n 1
了赞/v 1
盐/n 1
商贸/n 1
氧化钙/n 1
精力/n 1
周边/f 1
可事/v 1
头晚/t 1
死死/v 1
摇一摇有小/i 1
退还/v 1
宋子灵/nr 1
411/m 1
算了算/l 1
就先/d 1
孰/r 1
四部/m 1
理论/n 1
网分/n 1
查下/v 1
阿訇/n 1
努比亚/ns 1
件/zg 1
超区/n 1
大字/n 1
错误/n 1
忍不住/v 1
开大/v 1
锁频/n 1
很慢/a 1
黑/n 1
两声/m 1
屏有/v 1
滞后/v 1
边用/n 1
twitter/eng 1
太大/j 1
无可比拟/i 1
头顶/n 1
不给/v 1
斜/v 1
至从/p 1
高速/d 1
很顺/a 1
快好/d 1
622689004/m 1
下会/v 1
ipnhone/eng 1
周而复始/i 1
历时/n 1
骚扰/v 1
高雅/nr 1
啥事/r 1
那家/r 1
s12/eng 1
闪冲/z 1
很弱/a 1
污染物/n 1
md/eng 1
3500/m 1
咱里/r 1
龙/n 1
二百/m 1
完全符合/i 1
拥/v 1
打招呼/v 1
好人/n 1
满格/ns 1
第部/m 1
用费/n 1
合下/v 1
起到/v 1
七夕节/t 1
毛货/n 1
问候/n 1
轻/n 1
油点/n 1
毛利/nr 1
费事/n 1
东南大学/nt 1
看清/v 1
东丙/n 1
大城市/ns 1
高尚/n 1
小巧玲珑/i 1
上上下下/l 1
这人/r 1
灵魂/n 1
就价/v 1
簿/ng 1
未免太/n 1
臂式/n 1
再好/d 1
最小/a 1
战友/n 1
黄人/n 1
甩坏/v 1
世奇/n 1
wi/eng 1
明证/v 1
只使/c 1
务必/d 1
的点/d 1
拍摄/v 1
應該/v 1
一等/m 1
无意/v 1
屏动/n 1
炫耀/v 1
手快/v 1
不良率/n 1
男士/n 1
用人/n 1
古今/t 1
yu/eng 1
搞不好/v 1
站长/v 1
货机/n 1
饭/n 1
大嫂/n 1
时期/n 1
千里/q 1
5200/m 1
p6/eng 1
热人/n 1
带劲/v 1
去处/v 1
评让/v 1
赠膜/n 1
吊/v 1
特別/d 1
无从/v 1
未知/v 1
台机/n 1
晃晃荡荡/z 1
抢过/v 1
超卡/n 1
解決/v 1
标出来/l 1
mx4/eng 1
施华洛/nr 1
工整/vn 1
春秋/t 1
挪不动/v 1
就行/v 1
繫/yg 1
缺一格/n 1
小小白/nr 1
iphone5c/eng 1
仨月/m 1
数年/m 1
定货/n 1
称心如意/i 1
网卡/n 1
新年礼物/l 1
排行/v 1
那幅/r 1
亇/yg 1
等出/v 1
照机/n 1
饥饿/n 1
少有/v 1
敏感度/n 1
删不掉/v 1
背壳/n 1
通迅录/nr 1
拆单/v 1
肾脏/n 1
清/t 1
贴送/v 1
大屏爽/nr 1
滿后/d 1
为的是/c 1
特香/nr 1
强力/n 1
全试/n 1
两三次/m 1
上写/v 1
拆穿/v 1
算信/v 1
000000000000/m 1
完托/v 1
刚下/t 1
余额/n 1
体面/n 1
有痕/n 1
饱满/v 1
812883382993488329/m 1
二两/m 1
一连/d 1
外人/n 1
优于/v 1
非常明显/nr 1
决斗/v 1
磨坏/v 1
几十公里/m 1
5.1/m 1
两分钟/m 1
抵/v 1
四号/m 1
观测/vn 1
摊鸡蛋/n 1
光面/n 1
配得/v 1
个神/n 1
酒吧街/n 1
重金/n 1
给出/v 1
果果家/n 1
单件/n 1
試用/v 1
广播讲话/n 1
第三代/m 1
ssd/eng 1
差错/n 1
法律/n 1
查/nr 1
丨/zg 1
05/m 1
多时/r 1
跨入/v 1
回应/v 1
0.5/m 1
子来/t 1
10000/m 1
秉持着/n 1
代言/n 1
脑筋/n 1
滚筒/n 1
复读机/n 1
弄错/v 1
无可取代/i 1
还加/v 1
瞎扯/v 1
每款/r 1
加密/ns 1
会上/t 1
桥/n 1
角度/n 1
课程/n 1
......................................../m 1
项/m 1
好时机/l 1
附赠/v 1
弹出来/l 1
人资/n 1
业务员/n 1
掏钱/v 1
一门/m 1
手玩/n 1
夏天/t 1
悲/an 1
全能型/n 1
okjuyfsdrt789uiojioiopiopoioiiop/eng 1
中转/v 1
项目/n 1
不咋好/z 1
热价说/l 1
遮挡/v 1
等候/n 1
赚到/v 1
揪/v 1
扫不/l 1
闹市/v 1
声望/n 1
揺/x 1
修下/v 1
麦德姆/nr 1
前男友/n 1
关过/p 1
停/v 1
民众/n 1
机油/n 1
平国/ns 1
564435411/m 1
费才/n 1
先降/v 1
腰/n 1
搭档/v 1
急不可耐/i 1
无与伦比/i 1
铝/n 1
角色/n 1
失信/v 1
ios5/eng 1
换要/c 1
陪送/v 1
珍珠棉/n 1
飞洒/v 1
钝/a 1
聚无多/l 1
沉住气/n 1
虚/d 1
真挚/a 1
触完/v 1
龙凤区/nr 1
骆驼/n 1
骚气/v 1
被窝/n 1
桑/nr 1
合计/vn 1
感覺/n 1
星星/nz 1
完充/v 1
封签/n 1
没人管/l 1
税务系统/n 1
碰运气/l 1
左中/nr 1
装一/b 1
机台/n 1
出翔/v 1
废纸/n 1
扔出去/v 1
一摞/m 1
一大截/m 1
读秒/n 1
派差/n 1
行走/v 1
见面/n 1
用词/n 1
绿色/n 1
世风日下/l 1
四机/n 1
背/n 1
彩色/n 1
金并不土/i 1
精神压力/n 1
吸/v 1
可有/v 1
体系/n 1
细长/n 1
整顿/m 1
上浮/v 1
缺憾/n 1
礼品袋/n 1
圣/j 1
不同凡响/l 1
真你妹/nr 1
已有/v 1
證實/v 1
全宇宙/nr 1
拽/v 1
昨天早上/nr 1
确不/v 1
三秒/m 1
nm/eng 1
中兴/ns 1
对照/p 1
接不/v 1
抗磨/v 1
最終/d 1
........................................./m 1
应有尽有/i 1
没反/v 1
点订/v 1
疯狂/a 1
好赖/v 1
一五/m 1
开源/n 1
怀念/v 1
三十/m 1
不点/d 1
三十个/m 1
战机/n 1
加套/v 1
用够/v 1
重庆/ns 1
静待/v 1
贴标/n 1
出强/v 1
十一月/m 1
靓丽/a 1
焦点/n 1
经久不衰/l 1
没选/v 1
晶东/n 1
应用程序/n 1
没用到/l 1
黑白屏/nr 1
过些天/t 1
屏略/n 1
杀手/v 1
双带/n 1
暂作/v 1
换换/v 1
欠下/v 1
初步/d 1
喬/nr 1
交互/v 1
刷完/v 1
改天/v 1
外省/n 1
唇/ng 1
重置/n 1
停不下来/v 1
用劲/v 1
nfc/eng 1
意想不到/l 1
陕西/ns 1
最不开心/l 1
康佳/nr 1
会花/n 1
可伶/n 1
毒害/n 1
充斥/v 1
头次/n 1
手控/b 1
zfb/eng 1
窝巢/n 1
1.5/m 1
de1/eng 1
原/b 1
人地/n 1
格会/n 1
栏/n 1
吋/zg 1
...24/m 1
赶得上/d 1
要装/v 1
勒/v 1
数码城/n 1
拙急/a 1
无缘无故/i 1
廉价/n 1
皇/n 1
比真光/nr 1
沐浴/v 1
桔子/n 1
欺负/v 1
比较烦/l 1
福田区/ns 1
钢圈/n 1
一觉/d 1
迷/v 1
城市/ns 1
自称/v 1
利息/n 1
被盗/n 1
信號/n 1
员帅/n 1
倒腾/v 1
膝盖/n 1
清洁/a 1
撞坏/v 1
详细信息/n 1
会长/n 1
超范围/n 1
不惜/v 1
撇开/v 1
翻盖/v 1
没令/v 1
邮费/n 1
手抄/n 1
Ｆ/x 1
去年底/t 1
万里行/nr 1
多发/m 1
刀割/n 1
包下/v 1
折腰/v 1
知足者/n 1
轻易/a 1
空闲/n 1
遗失/n 1
332/m 1
普通发票/n 1
做不了/v 1
烤/v 1
原定/d 1
独享/v 1
格式化/nr 1
考虑一下/n 1
色调/n 1
乱七八糟/i 1
买手/v 1
平放/v 1
货才/n 1
另一回事/i 1
貼膜/n 1
点选/v 1
xuyiwan8406/eng 1
多家/m 1
吃屎/v 1
叉叉/v 1
穿/zg 1
多星期/b 1
5.11/m 1
精确/a 1
鱼龙混杂/i 1
所以然/i 1
一整/d 1
汗流/n 1
表/n 1
七彩/nz 1
指有/v 1
评估/vn 1
非我莫属/l 1
15250040650/m 1
坐地铁/i 1
沙子/n 1
沿袭/v 1
888/m 1
几码/d 1
吹毛求疵/i 1
卡/nrt 1
两颗/m 1
装备/n 1
老哥/n 1
耳线/n 1
空荡/v 1
二不休/l 1
手写/n 1
时通/n 1
磕出/v 1
人情/n 1
产品品质/n 1
热水袋/n 1
棱角分明/n 1
普会/n 1
没退/v 1
买假/v 1
温热/a 1
声明/n 1
判断/v 1
自提点/n 1
超额/b 1
上月/t 1
支挂/v 1
制造者/n 1
调剂/n 1
明日/t 1
软壳/n 1
顶强/v 1
每一处/r 1
降格/n 1
凸点/n 1
经好/d 1
引以为鉴/i 1
麻煩/an 1
性能比/n 1
倒霉事/n 1
货强多/l 1
hahahahhahaha/eng 1
时效/n 1
店主人/n 1
prime/eng 1
阿尤/nr 1
少许/m 1
说赠/v 1
兴冲冲/z 1
满满的/z 1
预料到/l 1
爆音/n 1
旅程/n 1
打间/n 1
happy/eng 1
张家口/nr 1
非买/ns 1
发觉/v 1
畏/vg 1
有范/vn 1
短版/b 1
掉落在/i 1
实言/n 1
翻倍/d 1
永恒/z 1
纯净/a 1
无伤大雅/i 1
话语/n 1
重/n 1
高一/b 1
清析/vn 1
夹缝/n 1
多一些/m 1
草鸡/n 1
老总/nr 1
短板/n 1
种种原因/n 1
缺心眼/i 1
花呢/n 1
几率/n 1
化/n 1
名单/n 1
等验/v 1
世界杯/nz 1
成本/n 1
比亚/ns 1
幻想/n 1
中间商/n 1
等来/v 1
几日/m 1
褒奖/v 1
汇/n 1
钛/nz 1
应付/vn 1
拒签/v 1
执着/v 1
g/x 1
hold/eng 1
iohone/eng 1
货未/l 1
跟换/v 1
五百多/m 1
常谈/v 1
芥蒂/nrt 1
纳尼/nr 1
重装系统/l 1
没跌/v 1
操纵/v 1
苹/n 1
三款/m 1
4186/m 1
仅供参考/l 1
第二周/m 1
3986.8/m 1
犀利/a 1
装好/v 1
可比性/l 1
三遍/m 1
开不开/v 1
跪求/v 1
太大/ns 1
内存卡/nr 1
星期六/t 1
高度/n 1
特地去/l 1
偏高/v 1
割爆/v 1
休息/v 1
派发/v 1
没拿到/l 1
抢走了/l 1
▂/x 1
機器/n 1
流失/v 1
有何贵干/l 1
没调/v 1
质量上乘/n 1
敬仰/nr 1
导致系统/n 1
推高/v 1
起热/v 1
三种/m 1
闲着没事/l 1
几块钱/n 1
有天/r 1
阻挡/v 1
一斤/m 1
货色/n 1
婊/n 1
几百元/m 1
吓掉/v 1
我验/n 1
下电/v 1
半厘米/m 1
网络科技/n 1
高等教育/l 1
已是/d 1
唯恐/v 1
剁/v 1
来件/n 1
赞吾/v 1
常客/nr 1
233333/m 1
压弯/n 1
此文/r 1
细化/n 1
懷疑/v 1
三条/m 1
搜不着/v 1
搞不到/v 1
电弧/n 1
一片空白/l 1
也敢/d 1
不乏/v 1
捣/v 1
无出其右/i 1
操作失误/l 1
滑掉/v 1
精神可嘉/nz 1
含税/n 1
传不/v 1
较差/a 1
丢下/v 1
嘉定区/ns 1
大伙/n 1
批/q 1
goods/eng 1
上出/v 1
3.15/m 1
读书/n 1
不官/n 1
弊端/n 1
环境污染/n 1
不熟/a 1
损耗/n 1
一概/d 1
驱车/n 1
满减/v 1
杀部三熟/l 1
揭下/v 1
en/eng 1
金丑/nr 1
转不/v 1
能调/v 1
但要/c 1
深思/n 1
太熟/a 1
手写笔/n 1
编/v 1
逃避/v 1
机太/n 1
象是/v 1
迈出/v 1
磨合/v 1
老款/n 1
妖姬/n 1
更新换代/l 1
整天/m 1
耐久/a 1
囊括/v 1
給/zg 1
脚纹/n 1
软硬件/l 1
金太美/nr 1
拆开来/l 1
心理作用/n 1
##/x 1
manye/eng 1
上门服务/l 1
实付/v 1
一毛/n 1
這種/r 1
感動/v 1
矢望/v 1
贵店/n 1
上星期/b 1
53/m 1
收尾/n 1
短封/b 1
急好/d 1
好多好多/m 1
只供/v 1
大元/m 1
8000/m 1
间隔/n 1
带上来/v 1
烧/v 1
真题/n 1
跑出去/l 1
司国行/nt 1
局限于/n 1
残害/a 1
善品/n 1
爱国/ns 1
旗舰型/vn 1
q1074702229/eng 1
7051/m 1
包得/v 1
值来/v 1
鼓包/n 1
时说/n 1
第三款/m 1
鸡蛋/n 1
词/n 1
走路/n 1
吃喝嫖赌/l 1
算数/n 1
柜子/n 1
了了/v 1
倾/v 1
讨/v 1
咩/o 1
注明/v 1
第几次/m 1
王超/nr 1
前面板/n 1
ipai/eng 1
呼呼/v 1
插/n 1
else/eng 1
搞掂/v 1
不哥/n 1
假冒/v 1
记/v 1
特好/d 1
witter/eng 1
精益求精/n 1
替班/v 1
为先/v 1
设立/v 1
凤凰/nr 1
形同虚设/l 1
划不动/v 1
没跑/v 1
方的/n 1
落下/v 1
話/n 1
十五个/m 1
挺好的/z 1
剛/zg 1
010/m 1
印/ns 1
天坑/n 1
检测站/n 1
凡事/n 1
唵/y 1
手段/n 1
对公/n 1
磨叽/n 1
降次价/v 1
兴高采烈/i 1
地面/n 1
产的/n 1
丑爆/a 1
外交部/nt 1
紧紧/d 1
klmlkpkpk/eng 1
动能/n 1
中规中矩/l 1
挺松/a 1
喂来/v 1
形形色色/n 1
刺手/v 1
201314520/m 1
存储空间/n 1
號/m 1
勇者/n 1
帮验/v 1
券/ng 1
卡顿/nr 1
机刷/n 1
没道理/l 1
怀/v 1
商务人士/n 1
大风/n 1
说不清/l 1
开售/v 1
中国联通/nt 1
过个/t 1
都用/n 1
俩周/m 1
买菜/n 1
煲机/n 1
中华人民共和国/ns 1
侵入/v 1
姑娘/n 1
大帝/n 1
好几趟/m 1
新鲜感/n 1
岳母/nr 1
两面/m 1
一小块/m 1
产物/n 1
不正/d 1
毛呢/n 1
这类/r 1
实际操作/n 1
网机/n 1
点心/v 1
多趟/m 1
根本点/n 1
压到/v 1
爽多/a 1
荣耀6/n 1
收购/v 1
感应式/n 1
顶/n 1
摆明/v 1
221/m 1
星宇/n 1
久久/d 1
强烈抗议/i 1
关乎/v 1
编号/n 1
晶豆/n 1
黄灿灿/nr 1
分拨/v 1
保修单/n 1
二十多天/m 1
扔来扔去/z 1
托/n 1
恶/a 1
8./m 1
武汉/ns 1
夜里/t 1
噩梦/n 1
流行色/n 1
4968/m 1
志行/n 1
权当/n 1
拧/v 1
真面目/n 1
破坏/v 1
货己/n 1
++/x 1
异音/n 1
机王/n 1
打出/v 1
pk/eng 1
裁/v 1
die/eng 1
之下/f 1
aaaa/eng 1
队伍/n 1
很滑/a 1
qfqfa/eng 1
基督教/nz 1
不成比例/i 1
行街/n 1
↗/x 1
发麻/n 1
变差/n 1
基本功能/n 1
闻/v 1
行车/n 1
指示/v 1
阴奉阳/nr 1
...12/m 1
到极点/l 1
有何/r 1
mp3/eng 1
法国/ns 1
小五/n 1
深究/v 1
充新/a 1
彩票/n 1
白边/n 1
君/nz 1
外围/f 1
无损伤/l 1
收音机/n 1
尾货/n 1
弱光/n 1
4.7/m 1
由衷/d 1
心中/s 1
再度/d 1
十几秒/m 1
享价/v 1
富/n 1
不中用/l 1
大骗子/n 1
塑纸/n 1
365/m 1
慢动作/n 1
恶劣/a 1
常乐/a 1
落/v 1
不太值/n 1
机皇/n 1
马逊/nr 1
联系方式/l 1
试问/v 1
吃干饭/l 1
毫不利己/l 1
撞击/v 1
理解能力/n 1
si/eng 1
老机/n 1
开单子/l 1
离不开/v 1
商太/n 1
老婆子/nr 1
tdlte/eng 1
魔鬼/n 1
奇奇怪怪/i 1
耳边/s 1
凑够/v 1
洞洞/n 1
很的/d 1
微信/a 1
拨浪鼓/i 1
趁手/d 1
指点迷津/l 1
提还/v 1
哈后/nr 1
xihuan/eng 1
劝诫/v 1
好话/v 1
变小/v 1
无话说/l 1
萝卜/n 1
水泥/n 1
功名/n 1
零分/n 1
炫斗都卡/nz 1
爷/ng 1
进军/v 1
i0s/eng 1
货刚/n 1
新机型/b 1
私人/n 1
宽口径/n 1
潍坊/ns 1
挖掘机/n 1
要来/v 1
担惊受怕/i 1
玩耍/v 1
太顺/nz 1
天时/t 1
焚香/v 1
公示/v 1
系/n 1
一根/m 1
给定/v 1
结尾/n 1
小天/nr 1
伊/j 1
跟潮/v 1
奇葩/n 1
发出声音/l 1
特緊/d 1
宝网/nz 1
分卡/v 1
没命/v 1
感光/n 1
圆滑/a 1
要变/v 1
電池/n 1
手头/n 1
娇气/a 1
事实上/l 1
福气/n 1
行贷/n 1
双线/n 1
开窍/v 1
充不起/v 1
媽/n 1
退订/v 1
绍兴/ns 1
全系列/m 1
俗称/v 1
某地/r 1
二代/t 1
壞/a 1
委/n 1
甘于/v 1
补送/v 1
第十五天/m 1
贴封/v 1
噪杂/a 1
西安/ns 1
牛白/nr 1
噪点/n 1
比先/d 1
呤/x 1
等碎/v 1
滚/v 1
澳门/ns 1
出奇制胜/i 1
单线/n 1
四九/m 1
不具/n 1
囯/zg 1
得买/v 1
没前/v 1
难以相信/i 1
就货/v 1
长/ns 1
跟着/v 1
所诉/v 1
换号/v 1
作证/v 1
老主顾/n 1
买起/v 1
吹出来/v 1
实在话/n 1
开玩笑/v 1
这么晚/r 1
螺号/n 1
太雷人/nrt 1
求证/v 1
信守/n 1
常期/b 1
没完没了/l 1
奢侈品/n 1
受于/v 1
综上/n 1
不重/a 1
特二/nr 1
油纸/n 1
盈利/n 1
白斑/n 1
无一有/b 1
带有/v 1
百分之百/m 1
负责人/n 1
不土/v 1
放起候/l 1
秋天/t 1
一花蹦/l 1
右半/f 1
3.5/m 1
歌/n 1
用对/v 1
理/n 1
字灵/n 1
玩具/n 1
摔成两半/v 1
技术员/n 1
滑不开/v 1
人人皆知/i 1
件产品/n 1
实打实/i 1
张琳琳/nr 1
惟有/b 1
算命/v 1
心安/n 1
得过且过/l 1
亿/m 1
见证/v 1
人恶/n 1
情结/n 1
几经周折/n 1
搞不清楚/l 1
香槟金/n 1
tv/eng 1
大赞/n 1
挺热/a 1
财务部门/n 1
2500/m 1
屏花屏/n 1
吉林市/ns 1
朋支/n 1
金边/n 1
张满/nr 1
疼/a 1
易发/nz 1
次机/n 1
尤为/d 1
外觀/n 1
放进/v 1
电不经用/l 1
双开/m 1
熟/a 1
所买/v 1
贴/vn 1
專賣店/n 1
好几十/m 1
机器人/n 1
银的/n 1
插入/v 1
实至名归/i 1
buc/eng 1
猛/d 1
套用/n 1
个用/n 1
吐血/v 1
玛/nr 1
教主/n 1
真用/n 1
凤舞/nr 1
释放/v 1
京斗/nz 1
规范化/n 1
祥和/nrfg 1
转为/v 1
称/v 1
体温/n 1
收掉/v 1
前下/f 1
害得/v 1
wish/eng 1
邪/a 1
这份/mq 1
金和/nz 1
就直/d 1
绕道/v 1
市后/n 1
陷阱/n 1
获/v 1
好贵/a 1
广播/vn 1
绝不会/l 1
装配/v 1
小伙/n 1
金金/n 1
草草/n 1
j8/eng 1
调换/v 1
百/m 1
顶上/f 1
小街/n 1
老家/n 1
jhnvtydcuiiuoiopopp/eng 1
百分之/i 1
心照不宣/i 1
等高/v 1
不容/n 1
两三百/m 1
砖/n 1
k860i/eng 1
卖肾/v 1
该不该/v 1
非要/d 1
unlock/eng 1
粗略/n 1
后悔莫及/i 1
偏白/v 1
凹坑/n 1
豪/ag 1
小姨子/nr 1
金大爱/nr 1
主/n 1
条条框框/n 1
停产/v 1
名人/n 1
隐藏/v 1
口径/n 1
纸张/n 1
过季/t 1
费神/n 1
乔兄/nr 1
艾丝凡/nr 1
安好/a 1
服务商/n 1
两千多块/m 1
权益/n 1
响亮/a 1
空隙/n 1
殷切/a 1
四边/f 1
下好/v 1
数分钟/m 1
小瓶/n 1
财产/n 1
非同凡响/l 1
辗转反侧/i 1
头子/n 1
死无对证/i 1
阀/n 1
毋容/l 1
烷烃/n 1
四核/n 1
抄底/n 1
袜子/n 1
痴心/n 1
客戶/n 1
appl/eng 1
下完/v 1
喔/o 1
软软/a 1
设定/v 1
出口/vn 1
俱全/v 1
磨/v 1
太抠/l 1
受损/v 1
有配/vn 1
俩家/m 1
2.5/m 1
久违/v 1
区/n 1
qishi/eng 1
很票/m 1
付出/v 1
体积/n 1
時間/n 1
尖锐/a 1
娃/ng 1
天数/n 1
门店/n 1
过得/v 1
画质/n 1
符号/n 1
乌龙/nr 1
用完/v 1
tutuw/eng 1
谢/v 1
买得起/v 1
货款/n 1
2273/m 1
4149/m 1
意料/n 1
蛾子/n 1
转过/v 1
不好玩/a 1
算计/v 1
投来/v 1
喂去/v 1
唧唧/o 1
直送/v 1
行额/n 1
对着/p 1
床上/n 1
势在必行/i 1
ice/eng 1
卡滞/v 1
童鞋/nr 1
小妹子/nr 1
放置/v 1
平民化/n 1
不多/v 1
觊觎/v 1
不懂事/l 1
字母/n 1
境界/n 1
iphon/eng 1
责任心/n 1
323/m 1
进灰/v 1
装机/n 1
囤货/v 1
货送人/n 1
一個/m 1
陷/v 1
进化/v 1
路人皆知/i 1
转买/v 1
皮/n 1
不了了之/i 1
三百多/m 1
下收/v 1
晒单/n 1
葬送/v 1
换妨/v 1
马甲/nr 1
卡针/n 1
黄斑/n 1
赵彦双/nr 1
好丑/m 1
挺轻挺薄/z 1
服务业/n 1
讯号/n 1
惊讶/a 1
转天/t 1
连点/d 1
草果/n 1
没把握/l 1
说退/v 1
音口/n 1
赶过来/d 1
看得懂/v 1
格式/n 1
不能自己/i 1
答到/v 1
评为/v 1
长足进步/l 1
帖子/n 1
如果说/c 1
半万/m 1
偶记/n 1
.50/m 1
哪裡/r 1
总的看来/l 1
套房/n 1
丑陋/a 1
用断/v 1
岛/n 1
保送/v 1
来评的/nr 1
挺亏/v 1
520/m 1
拉么/nr 1
休眠/v 1
探讨/v 1
免不了/v 1
bucuob/eng 1
前提/n 1
资费/n 1
触电/v 1
趴出/v 1
鸟样/n 1
马路上/l 1
垃圾文件/n 1
期/n 1
浮生/v 1
闪/v 1
234445170/m 1
下白/v 1
态度恶劣/n 1
tabao/eng 1
很轻/d 1
废品/n 1
4828/m 1
炒到/v 1
提是/v 1
洗衣机/n 1
芒果/n 1
左手/m 1
services/eng 1
維修/v 1
光荣/nr 1
舒畅/a 1
夹背/n 1
kingston16g/eng 1
滚来滚去/z 1
录入/v 1
还充/v 1
xiao/eng 1
三分之一/mq 1
哈佛/nrt 1
越卡/ns 1
软件应用/l 1
注销/v 1
物/ng 1
太细/n 1
别跟我/nr 1
shi/eng 1
贵气/n 1
排线/n 1
发接/v 1
禽獸/n 1
体/n 1
iphne/eng 1
优速/n 1
激/v 1
众/n 1
大出风头/i 1
暖色/n 1
孝顺/nz 1
相关/v 1
说有/v 1
打折/v 1
意见反馈/n 1
讯/ng 1
连电/n 1
冲点/n 1
配膜/n 1
负担/v 1
红/n 1
大学城/n 1
核心技术/n 1
换过/c 1
好几颗/m 1
8.1./m 1
漏网之鱼/i 1
哗哗/v 1
松江/ns 1
有破/vn 1
兼并/v 1
赔起/v 1
孙子/nr 1
清单/a 1
纯金/n 1
显现/v 1
速速/n 1
新产/n 1
抵用/vn 1
窃喜/v 1
一键/n 1
空气/n 1
要有/v 1
培训/vn 1
买伤/v 1
抽抽/nz 1
提示音/n 1
评烂/v 1
再约/d 1
死板/n 1
管求/n 1
bb/eng 1
沾/v 1
八八/m 1
头一回/i 1
凭证/n 1
难以忘怀/i 1
劵/zg 1
狠爽/a 1
一千左右/m 1
ri/eng 1
华龙/nz 1
份上/n 1
賣/v 1
济南/ns 1
boss/eng 1
内环/n 1
老鼠/n 1
男/n 1
连碰/v 1
压倒/v 1
美/q 1
划掉/v 1
几周/m 1
搞懂/v 1
送还/v 1
專/d 1
行查/v 1
5.5/m 1
加分/v 1
男友/n 1
交完/v 1
奶瓶/n 1
孕期/t 1
岁/m 1
接壤处/i 1
深感/a 1
耳/n 1
322/m 1
圭豪/n 1
来来回回/i 1
973772/m 1
说货到/l 1
上百/j 1
生日快乐/l 1
菜鸟/n 1
放寒假/i 1
没赠/v 1
贵货/n 1
内骑/n 1
褶皱/n 1
痒痒/a 1
多谢/nrt 1
服并/v 1
丢面/v 1
酱紫/n 1
坏死/v 1
说否/v 1
旗舰机/vn 1
优秀员工/n 1
劵/yg 1
有货坑了/l 1
幾天/m 1
明智/nr 1
贷款/n 1
42/m 1
心潮澎湃/i 1
薪水/n 1
兼修/v 1
痛快淋漓/i 1
带动/v 1
眼闭/v 1
造/v 1
几秒钟/n 1
西部/f 1
wifi4s/eng 1
送礼物/l 1
跑掉/v 1
好几千/m 1
不紧/a 1
iphonexs/eng 1
邮递/v 1
很信/a 1
标价/n 1
功能键/n 1
對/p 1
卻/d 1
不适/a 1
禮物/n 1
较高/a 1
之清莲/nr 1
衔/v 1
出彩/v 1
系列产品/n 1
恨不得/d 1
养老/nr 1
三十多/m 1
比就好/l 1
不合/v 1
周四/t 1
渲染/v 1
寄出/v 1
狗屎/n 1
手机界/n 1
工夫/n 1
显不/v 1
房/n 1
一拖再拖/l 1
一体机/d 1
怎的/r 1
狠好/d 1
最最/d 1
卡小/nrt 1
除掉/v 1
写字楼/n 1
京京/ns 1
奇特/nz 1
超疼/v 1
上六/t 1
评率/n 1
张小卡/nr 1
多日/m 1
兩台/m 1
发暗/a 1
2.6/m 1
免提通话/n 1
大家风范/n 1
实即/d 1
阶/ng 1
传输线/n 1
用评/v 1
叶子/nr 1
后遗症/n 1
赞一/vn 1
推拖/v 1
你个/r 1
上火/v 1
凸/ag 1
处刚/d 1
深刻/d 1
同价/n 1
催问/v 1
几万块/m 1
指给/v 1
零头/n 1
星球/n 1
挺长/v 1
time/eng 1
聊城/ns 1
好几十万/m 1
漏出/v 1
nuk/eng 1
哗啦哗啦/o 1
这阵子/l 1
逼人/v 1
热线/n 1
一说/u 1
bg/eng 1
人间/n 1
点候/n 1
隔代/n 1
心功能/n 1
百看不厌/i 1
妖机/n 1
奈何/v 1
iphong/eng 1
deb/eng 1
消保/vn 1
惹火/v 1
.........................................../m 1
超前/v 1
草尼马/nrt 1
氏/ng 1
isight/eng 1
陌生/n 1
银两/n 1
发言/v 1
區別/n 1
电感/n 1
真烦/a 1
很强/a 1
管管/vn 1
洋/n 1
低沉/a 1
遞員/v 1
不卡不烦/l 1
照不出/v 1
wdawdqa/eng 1
周三/t 1
系统软件/l 1
货能/n 1
软肋/n 1
下载速度/l 1
.66/m 1
新城/ns 1
一档/m 1
微米/q 1
不碎/v 1
920/m 1
77/m 1
顾家/n 1
急/n 1
到处跑/v 1
强度/n 1
磨洋工/n 1
笑容/n 1
正屏/n 1
巅峰/n 1
没够/v 1
瓦/nr 1
好些个/m 1
基站/n 1
超烂/v 1
Ｎ/x 1
甚/d 1
反机/n 1
八千/m 1
买机/n 1
闪光/n 1
争锋/v 1
刷网/v 1
昨儿/t 1
那事/r 1
赞点赞/v 1
下能/v 1
推实/v 1
熟人/n 1
说不出来/l 1
夸下/v 1
女主角/n 1
awdafw/eng 1
reliable/eng 1
筹够/v 1
填/v 1
第五次/m 1
黑名单/nr 1
耍大牌/l 1
一新/d 1
慢死/d 1
年纪/t 1
不列/v 1
no/eng 1
测验/vn 1
救急/vn 1
省油/n 1
狂跌/v 1
mememememmememememee/eng 1
配块/n 1
文字/n 1
特供/v 1
watch/eng 1
网评/n 1
防尘罩/n 1
坯/n 1
不强/v 1
掂/v 1
着要/a 1
先差/n 1
送活/v 1
绑定/v 1
视觉效果/n 1
家有学/n 1
蒸汽/n 1
最先/d 1
检测点/n 1
智库/n 1
我国/r 1
地夺/n 1
价保期/n 1
加强版/n 1
漏点/n 1
百分/m 1
商量/n 1
hui/eng 1
那樣/r 1
两三天/m 1
寄出去/v 1
12312312/m 1
改从/v 1
抢眼/v 1
太长会/j 1
怕怕/a 1
员说/n 1
痛快/a 1
汇总/n 1
拍错/v 1
炮/n 1
追究/v 1
0527/m 1
海棉/n 1
分片/n 1
印记/n 1
手机配件/n 1
省略/n 1
车/zg 1
徳/zg 1
癜/g 1
把用/v 1
疲劳/a 1
总归/v 1
贷/v 1
思考/v 1
受用/v 1
裸用/v 1
完败/v 1
改掉/v 1
四千八百/m 1
例外/v 1
小屁孩/nr 1
平模/n 1
受限制/n 1
112/m 1
爬出来/v 1
10000000/m 1
shoujichaohaoyong/eng 1
九折/m 1
失联/vn 1
研究生院/n 1
人理/n 1
就下/v 1
mailehaoduole/eng 1
目光/n 1
补加/v 1
不网/v 1
pad/eng 1
有伤/v 1
用纸/n 1
呕心/v 1
鲁/nr 1
长宽/v 1
刚觉/d 1
境内/s 1
了换/v 1
焦急/a 1
看得出来/v 1
友好/a 1
逆袭/v 1
讨喜/v 1
董杰/nr 1
不省/n 1
脏兮兮/z 1
不见得/d 1
shouganbucuo/eng 1
名副其实/i 1
看货/v 1
科研/n 1
从下到上/l 1
aid/eng 1
保全/v 1
科技部/n 1
昆明/ns 1
嘉定/ns 1
比对/d 1
....................../m 1
解开/v 1
摔伤/v 1
有声/d 1
专买/v 1
后膜/n 1
迅猛/ad 1
赞赏/v 1
130/m 1
比好/d 1
生态系统/l 1
香肠/n 1
会点/n 1
骗术/n 1
叫嚣/v 1
咋用/v 1
纠缠/v 1
u/x 1
崴/v 1
夸夸/v 1
没有响应/n 1
挺广/a 1
女兵/n 1
两家/m 1
个级/n 1
介格/n 1
好意/v 1
主菜/n 1
不足以/v 1
时时/n 1
出气/v 1
itunes/eng 1
鼓起勇气/i 1
刚用/a 1
印刷/vn 1
坟/n 1
冤/n 1
易碎/v 1
flick/eng 1
授权点/n 1
嫌疑/v 1
亏死/v 1
码讯/n 1
人性/n 1
使用寿命/n 1
黏在/v 1
998./m 1
意/n 1
狠下心来/v 1
达真/nr 1
条街/n 1
费解/v 1
没装/v 1
查后/nr 1
掺/v 1
連/u 1
金牌/n 1
左下方/m 1
小白/n 1
没卡/v 1
优惠活动/l 1
卡号/nz 1
如今已是/l 1
八百万/m 1
辣/v 1
慌/a 1
薄膜/n 1
蓝/a 1
爷爷奶奶/n 1
说不定/l 1
视野/n 1
哽咽/v 1
没法用/l 1
像样/v 1
xh50/eng 1
88120510/m 1
这店/r 1
端机/n 1
补上/v 1
地霜/n 1
电子电器/n 1
烫死/v 1
文化/n 1
阵子/n 1
犯愁/v 1
办何/n 1
缝线/n 1
高峰/nr 1
看差/v 1
歧视/v 1
上上/t 1
觉对/v 1
独一无二/i 1
不配/v 1
放不/v 1
西八烂/n 1
进洞/n 1
黑道/n 1
碰到问题/l 1
延迟/v 1
狂欢节/n 1
omega/eng 1
来等/u 1
ipohen/eng 1
班/n 1
鼓捣/v 1
资深/n 1
字儿/n 1
变/vn 1
两块/m 1
十一月份/nz 1
圆角/n 1
辛辛苦苦/z 1
装货/n 1
南极/ns 1
装来/v 1
消散/v 1
迷你/b 1
机死/n 1
防具/n 1
信懒/n 1
神庙/n 1
作品/n 1
不可磨灭/i 1
沉重/a 1
闲置/n 1
老姐/nr 1
连不/l 1
五台/m 1
五代/t 1
适/v 1
超快感/n 1
奋斗/v 1
五六个/m 1
没坏/v 1
打水漂/n 1
真快/a 1
给查/v 1
很着急/l 1
填满/v 1
绕行/v 1
第二步/m 1
可到/v 1
惦记着/v 1
随波逐流/i 1
相赠/v 1
旅途/n 1
乃是/c 1
节骨眼/n 1
挺贵/a 1
歇菜/n 1
撇/zg 1
电话录音/n 1
掰弯/v 1
无障碍/b 1
了上/v 1
汽包/n 1
一二百/m 1
花税点/n 1
感谢您/l 1
白分/n 1
真个/d 1
非法定/l 1
品牌机/n 1
开是/v 1
垮/v 1
毫不犹豫/l 1
相差太多/l 1
评不/v 1
这年头/l 1
小伙子/n 1
丰/a 1
时灵/n 1
大厅/n 1
煎熬/v 1
从属/v 1
点用/v 1
分辨/v 1
无瑕/z 1
赠片/n 1
个性/n 1
............................/m 1
充足/a 1
90/m 1
疏忽/v 1
即插即用/i 1
真亏/d 1
ppt/eng 1
abc/eng 1
优先级/b 1
刚来/t 1
固件/n 1
时心/n 1
百分之一/m 1
700/m 1
购物袋/n 1
可玩性/v 1
56/m 1
嘟/v 1
所能/v 1
并用/v 1
有感/a 1
共计/v 1
生态/n 1
颠坏/v 1
使用手册/l 1
晕菜/v 1
都还没/nr 1
待换/v 1
到期/d 1
hai/eng 1
养家糊口/l 1
婆/ng 1
手用/v 1
高科技产品/n 1
呎/x 1
换张/v 1
沭阳/ns 1
儿童节/n 1
天前/t 1
时单/n 1
ma/eng 1
‵/x 1
血压计/n 1
闲得/v 1
斑/n 1
争议/n 1
败笔/n 1
捣鼓/v 1
ipad3/eng 1
晚些/t 1
长期/d 1
深坑/ns 1
论坛/n 1
阳光/nr 1
之父/r 1
要大/a 1
几回/m 1
不土/n 1
机件/n 1
产品部/n 1
捆/v 1
齐备/nr 1
偏低/v 1
t2/eng 1
平板电视/n 1
片/m 1
层楼/n 1
拜托/nrt 1
退去/v 1
很狠/d 1
拿买/v 1
夫/n 1
点买/v 1
纸箱装/n 1
挺爽/a 1
出钱/v 1
sb/eng 1
用得上/l 1
安桌/nr 1
偶也/d 1
记/n 1
外行/n 1
相中/v 1
6755/m 1
吧唧/o 1
慢/b 1
挑/vn 1
擔心/v 1
丢钱/v 1
信融/n 1
蛋痛/n 1
通信/j 1
跪/v 1
夜间/t 1
擦拭/v 1
就点/d 1
难免会/l 1
涨回/v 1
闻名于世/l 1
收获/v 1
了会/v 1
承包/v 1
无缝/n 1
苹果电脑/n 1
中居/ns 1
哥用/n 1
升级换代/l 1
灵巧/a 1
零点/n 1
赞呐/n 1
走下坡路/l 1
别有用心/l 1
5566/m 1
狂赞/v 1
后悔不已/i 1
问上/v 1
五十块/m 1
3900/m 1
多分钟/m 1
好哟/e 1
员太/n 1
加工资/n 1
塌/v 1
热歌/n 1
试用版/n 1
没过几天/l 1
直径/n 1
手机用户/n 1
预算/v 1
商业/n 1
软件资源/l 1
接/c 1
用用/n 1
价高/n 1
带走/v 1
必输/vn 1
耐/nz 1
浅色/n 1
美化/ns 1
语气/n 1
跟想/v 1
交后/n 1
摔出/v 1
沙沙声/nr 1
拉风/n 1
限好/v 1
显摆/v 1
是乱/v 1
十多个/m 1
不及/c 1
更衣/v 1
别刚/nr 1
质控/j 1
播放器/n 1
白跑一趟/v 1
平顺/nr 1
条/q 1
算行/v 1
常态/n 1
弃/vg 1
违/vg 1
龟速/n 1
中央/n 1
呜呼哀哉/l 1
安卓卡/nr 1
诟病/n 1
后刷/vn 1
notes/eng 1
..4/m 1
金龙鱼/nr 1
操控性/n 1
火火火火火/i 1
走上/v 1
躺/v 1
宫廷/n 1
开完/v 1
....6/m 1
vs/eng 1
易懂/nr 1
11111/m 1
写作技巧/n 1
模型/n 1
事件/n 1
周转/nr 1
发来/v 1
正因如此/l 1
全屏/n 1
惊悚/a 1
手机操作系统/l 1
慎买/v 1
消耗品/n 1
君/n 1
没伤/v 1
adwad/eng 1
发售/vn 1
在换/v 1
还验/v 1
加工/vn 1
探索/v 1
充放电/n 1
振奋/v 1
投/v 1
2098/m 1
混蛋/n 1
破裂/v 1
楼/n 1
市价/n 1
商品价格/n 1
他們/r 1
饶/v 1
摔下去/v 1
拍到/v 1
电台/n 1
第三/m 1
打听/v 1
呆/v 1
美元/q 1
吓到/v 1
galaxys2/eng 1
音乐手机/n 1
延期/v 1
羊毛出在羊身上/i 1
国庆节/t 1
向右走/nr 1
屏触/v 1
火红/z 1
发牢骚/v 1
记录仪/n 1
一用/n 1
金小/nr 1
赞一/nrt 1
悬/v 1
敲坏/v 1
高价/n 1
费力/n 1
电磁/n 1
内外/s 1
见识/v 1
业/ng 1
所售/v 1
電話/n 1
说白了/l 1
冤枉钱/n 1
追踪/v 1
国际版/n 1
分离/v 1
高层/n 1
迟缓/d 1
耐高温/nz 1
试下/v 1
长脸/d 1
清太/n 1
一色/n 1
haoyong/eng 1
对面/n 1
多出/m 1
全世界/n 1
寒/n 1
忧虑/v 1
终究/d 1
修改/v 1
商贾/n 1
忽略不计/l 1
存/v 1
张志鹏/nr 1
算了吧/l 1
高蛋白/l 1
叉子/n 1
n70/eng 1
乱撞/z 1
个星/n 1
点烂/v 1
换挂/v 1
精典/n 1
视力/n 1
麻/nr 1
11111111111111/m 1
宴/n 1
如潮/n 1
松松垮垮/z 1
小二之/nr 1
2532453.5/m 1
桑心呐/nr 1
建设性/n 1
很怕/d 1
百分百/m 1
眉/n 1
十三/m 1
装下/n 1
回购/v 1
咋强/v 1
路费/n 1
变脸/v 1
11.2/m 1
大放异彩/i 1
费伤/n 1
满心欢喜/i 1
手艺/n 1
急要/b 1
的看/u 1
图标/n 1
亲民/n 1
比小安/nr 1
闹腾/v 1
雪梨/nr 1
大街小巷/i 1
来辩/v 1
生活习惯/n 1
4698/m 1
窗子/n 1
心理准备/n 1
杀毒软件/l 1
完降/v 1
没货/v 1
掌柜/n 1
.0.5/m 1
烂烂/z 1
全密封/nr 1
信手拈来/i 1
网上支付/n 1
吃一堑长一智/i 1
擦伤/v 1
仁者见仁/i 1
着装/v 1
级键/n 1
磨砂/n 1
及时处理/i 1
吽/y 1
装箱/n 1
調丝/n 1
闷/v 1
脱皮/n 1
太潮/nr 1
瞌睡/v 1
稀松/a 1
yongde/eng 1
电视柜/n 1
07/m 1
节后/t 1
动手/n 1
上半天/t 1
整洁/a 1
公公/n 1
归位/v 1
分量/n 1
硬说是/l 1
混个/b 1
超强/v 1
筆/q 1
条痕/n 1
磨痕/n 1
两米/m 1
今时/t 1
www/eng 1
卡片/nz 1
不容忽视/l 1
扭/v 1
超神/v 1
货就用/l 1
很低/a 1
评到/v 1
4899/m 1
赶超/v 1
大侠/nr 1
整/m 1
乌鲁木齐/ns 1
生财有道/l 1
要买/v 1
没弄/v 1
代工/n 1
一切顺利/i 1
娜/x 1
4400/m 1
安全可靠/i 1
碰险/v 1
章印/nr 1
花都/ns 1
德性/n 1
iphonex/eng 1
屌/y 1
四十下/m 1
之用/r 1
滚粗/z 1
月工资/n 1
嘟嘟/o 1
妹币/n 1
上掉/v 1
子会/n 1
楼上/s 1
叹为观止/i 1
亮度高/n 1
包包/v 1
疑惑/v 1
有一/r 1
實/v 1
两三/m 1
通杀/v 1
ting/eng 1
麻麻/n 1
首发/d 1
黑心/n 1
时刻/n 1
值好/v 1
追到/v 1
利益/n 1
弄到手/i 1
三十年/m 1
个把月/n 1
喝喝/v 1
广大群众/nr 1
女同事/n 1
通话时间/l 1
自送/v 1
处进/v 1
泪水/n 1
票/n 1
嫁/v 1
生怕/v 1
很硬/a 1
u/eng 1
神州行/nt 1
导/v 1
tianchao/eng 1
唱歌/n 1
年内/t 1
大力支持/nr 1
碰撞/v 1
凌晨/t 1
价坑/n 1
必达/a 1
三月份/mq 1
真伪/a 1
机制/n 1
回升/v 1
搭载/v 1
白菜/n 1
享/v 1
橡皮泥/n 1
打喷嚏/v 1
假日/t 1
真叫人/n 1
挡住/v 1
外出/v 1
性子/n 1
本国/r 1
蒙蒙/nr 1
丰阿/nr 1
体育/vn 1
平心而论/i 1
号卡/n 1
了等/v 1
礼品包装/n 1
礼盒/n 1
ib/eng 1
mx3/eng 1
六丑/m 1
牵强/v 1
突破/vn 1
送修/v 1
食/v 1
一次次/m 1
推薦/v 1
进不/d 1
没地说/l 1
返给/v 1
掉到/v 1
重开/v 1
至尊/v 1
成果/n 1
来卖/v 1
视觉/n 1
大法师/n 1
略有不同/i 1
拨号盘/n 1
气度不凡/i 1
试玩/v 1
g3/eng 1
照像/v 1
开小/v 1
神乎其神/i 1
选手/v 1
小手/n 1
郭德纲/nr 1
1111111111/m 1
收款/n 1
宝贝儿/nr 1
忠义/n 1
投资人/n 1
短路/n 1
钟意/n 1
担/v 1
撑死/v 1
俱佳/a 1
老卡/nr 1
不顺/a 1
咋行/v 1
大二/m 1
好感/n 1
耳機/n 1
开多/v 1
金比/nr 1
多方面/m 1
捡/v 1
接听/v 1
必要条件/l 1
无线网络/n 1
给骗/v 1
纪念品/n 1
直着/v 1
高透膜/n 1
叫坏/v 1
4188/m 1
发射/v 1
护套/nz 1
不在意/i 1
没人能/l 1
变价/vn 1
糗/g 1
款色/n 1
用管/v 1
俟/x 1
精密/a 1
流氓软件/n 1
前主屏/n 1
丝/n 1
遭人白眼/n 1
祖国/n 1
南镇抚/nr 1
得来/v 1
思前想后/l 1
哪一天/r 1
了过/v 1
懒觉/n 1
着想/v 1
第五部/m 1
纯新/a 1
2321/m 1
颤/v 1
周来/t 1
悌/g 1
体验版/n 1
乱花/n 1
9./m 1
两条/m 1
透支/v 1
偶发/d 1
女票/n 1
appler/eng 1
太坏/n 1
凤毛麟角/nr 1
出乎/v 1
换算/v 1
转换键/n 1
泥煤/n 1
快来/d 1
aipo/eng 1
煮/v 1
这货对/l 1
撞来/v 1
落实/a 1
过保/v 1
experiences/eng 1
此事/r 1
癌/n 1
出面/n 1
还测/v 1
微博/n 1
中国邮政/nt 1
框框/n 1
内在/b 1
华美/nz 1
针/p 1
zz1122/eng 1
碰烂/v 1
真言/n 1
购得/v 1
舔/v 1
目的/n 1
心情沉重/i 1
差额/n 1
唷/x 1
维一/nz 1
了害/v 1
资产/n 1
多任务/n 1
宝之/nr 1
灵感/a 1
酷毙/v 1
能免/v 1
okk/eng 1
换么/c 1
修么/v 1
堪比/ns 1
等的/u 1
郭/nr 1
dxfdhg/eng 1
腻味/v 1
1020/m 1
再换/v 1
揪心/a 1
艺术/n 1
店用/n 1
发自肺腑/i 1
黄绿色/nr 1
宣传/vn 1
牛车/n 1
黑边/z 1
衰到/v 1
放着不用/l 1
价低/n 1
容忍/a 1
bijiaoshiyong/eng 1
雷霆/nr 1
迎娶/v 1
感想/v 1
fhbffd/eng 1
先在/t 1
操妈/nr 1
编码/n 1
耗電/v 1
两格/n 1
列举/v 1
虚假/a 1
tinghaode/eng 1
实效/v 1
回声/v 1
电联/n 1
点过/v 1
字字/n 1
biaze/eng 1
读写/v 1
取景/n 1
翻转/v 1
小气/n 1
颠簸/v 1
糟蹋/v 1
眼红/n 1
专职/n 1
一分钟/m 1
谈谈/vn 1
苏州街/ns 1
略慢/d 1
不轻/a 1
可恨/v 1
元件/n 1
心宜/n 1
铁杆/n 1
11111111111111111111111111111/m 1
按来/d 1
不釋/v 1
入厕/n 1
捣腾/v 1
幅度/n 1
乘着/p 1
业/n 1
冲抵/v 1
赶觉/d 1
幸福/a 1
印儿/n 1
viber/eng 1
手小/n 1
被动/vn 1
那啥/r 1
来的/u 1
喝多/v 1
来路/n 1
t9200/eng 1
给验/v 1
晋升为/nr 1
毛木/nr 1
发饰/v 1
算得/v 1
卡刷/v 1
sh/eng 1
无法忍受/l 1
m7tuyi/eng 1
星期三/t 1
2014521/m 1
一股/m 1
直角/n 1
4868./m 1
ye/eng 1
聲音/n 1
++++++++++++++++++/x 1
冻/v 1
双网/n 1
7.06/m 1
却巴/d 1
飞机/n 1
vivo/eng 1
其他配件/n 1
歉/ng 1
赌博/v 1
快抢/j 1
过比/v 1
这等/r 1
代理商/n 1
第一眼/m 1
发手机/l 1
车程/n 1
男性化/n 1
踌躇/v 1
網上/s 1
汉字/nz 1
权限/n 1
轻轻松松/z 1
東西/n 1
不作/v 1
限/v 1
目测/v 1
實物/n 1
桌/ng 1
下在/t 1
没装好/l 1
磨磨/v 1
鼓掌/v 1
馀/g 1
滑不动/l 1
新手/n 1
下错/v 1
星期四/t 1
要选/v 1
单手/n 1
镜子/n 1
物理/n 1
分割线/n 1
价格上涨/l 1
候补/b 1
送抵/v 1
一两/m 1
特差/n 1
感叹号/n 1
不价/n 1
每月/r 1
周董/n 1
自个/r 1
年末/t 1
期内/f 1
门口/s 1
金么/nr 1
note1/n 1
部件/n 1
笨/zg 1
划不来/v 1
双节/n 1
不玩放/v 1
挺闹挺/z 1
在看/u 1
精系/n 1
无线连接/i 1
十五分钟/m 1
智商/n 1
擦除/v 1
变弱/v 1
打错字/l 1
艾玛/nr 1
卓/a 1
八月份/nz 1
追随/v 1
ee10d20c81457a6a9275ec2ba4a9b083215d774ed67b66ee4124f66aeaa1a1/eng 1
千刀/m 1
或者说/c 1
打得/v 1
明/a 1
尊敬/v 1
小姑娘/nr 1
支不/v 1
成品/n 1
安卓刚/nr 1
时间差/n 1
开包/v 1
那一刻/r 1
招人/n 1
抓紧时间/l 1
买壳/n 1
女帝/n 1
粘有/v 1
熟练/a 1
抵掉/v 1
防水/v 1
重新考虑/n 1
结结/v 1
换比/nrt 1
比大屏/nr 1
称心/v 1
昂/nr 1
挣/v 1
孑/n 1
查账/v 1
幫/v 1
给送/v 1
有点累/v 1
马达/nr 1
得手/v 1
转卖/v 1
來著/v 1
cool/eng 1
女性朋友/n 1
m7/eng 1
很烂/a 1
取决于/v 1
阴险/n 1
网查/n 1
健松/a 1
hen/eng 1
个角/n 1
凸现/v 1
撕破/v 1
ituens/eng 1
严格控制/n 1
多度/m 1
他家/r 1
不安/a 1
报备/v 1
纯行/v 1
好受/v 1
回忆/v 1
或缺/v 1
奶奶/n 1
本店/n 1
henh/eng 1
航货/n 1
很心/d 1
遺/n 1
气死人/n 1
完安卓/nr 1
比比看/l 1
s2/eng 1
10.8/m 1
多不多/l 1
变依/v 1
bucuode/eng 1
9.9/m 1
十全十美/nz 1
有样学样/l 1
华讯/nz 1
吉林省/ns 1
狼/n 1
恩情/n 1
衡阳/ns 1
光棍节/n 1
昂贵/a 1
降钱/v 1
根了/p 1
外伤/n 1
果分/d 1
潍城区/ns 1
想退/v 1
没假/v 1
牛瓣/n 1
弄出来/i 1
都数/n 1
产出/v 1
有无/v 1
创作/vn 1
使惯/n 1
ihhfehnejjnklenkel/eng 1
赠/v 1
189/m 1
旁/f 1
放进去/v 1
老爽/a 1
知/v 1
留意到/v 1
晓风/nr 1
安卓粉/nr 1
香味/n 1
大平/n 1
555555/m 1
寄往/v 1
死去/v 1
座位/n 1
uc/eng 1
心慌慌/n 1
申诉/v 1
蛮久/a 1
非产/b 1
人才/n 1
老朋友/n 1
以此/c 1
黄松甸/ns 1
五千块/m 1
帮贴/v 1
光钎/n 1
会用/n 1
个烂/a 1
总机/n 1
豁出去/i 1
失业/n 1
快用/d 1
新购/v 1
京东方/nz 1
遥遥无期/i 1
什/r 1
点评/v 1
审查/vn 1
wife/eng 1
升级版/v 1
买回去/l 1
感官/n 1
花点/n 1
收集器/n 1
辉煌/a 1
轻按/n 1
领到/v 1
顺丰/ns 1
早出晚归/i 1
反卷/v 1
党/n 1
宝上/nr 1
分红/v 1
咨询部/n 1
标配/vn 1
手机游戏/n 1
从外/c 1
过会儿/n 1
负分/n 1
节俭/a 1
lumai930/eng 1
鼓起来/v 1
下放/v 1
碰着/v 1
库/n 1
1111/m 1
得行/v 1
弄不好/v 1
角/q 1
太值/n 1
测评/v 1
样/q 1
夸大/v 1
创新性/n 1
保修卡/nr 1
手电筒/n 1
最然/d 1
百联/nz 1
n/x 1
lqd/eng 1
移動/vn 1
仔/ng 1
镜片/n 1
1050/m 1
很不多/l 1
gxs/eng 1
二手货/n 1
中药/n 1
之处/r 1
黄黄的/n 1
讽刺/v 1
一再/d 1
新贴/n 1
连接反应/l 1
省时省力/n 1
机生/n 1
应急/vn 1
の/x 1
半点/m 1
光标/n 1
信号强度/n 1
癖/ng 1
一星/n 1
电下/n 1
烂果/n 1
公正/nr 1
平/a 1
瞌碰/v 1
js/eng 1
更予/v 1
后门/n 1
天作之合/i 1
确切/ad 1
完过/v 1
满格电/nz 1
详/ag 1
可信度/l 1
江郎才尽/i 1
否补/v 1
点睛之笔/l 1
好容易/l 1
讲求/v 1
内人/n 1
优越/a 1
得吐/v 1
真在/d 1
vcvxsdfsgfvsfr/eng 1
通体/n 1
人贴/n 1
也挺值/l 1
小区/n 1
鼓足勇气/i 1
表示感谢/i 1
阿里/nrt 1
暗/d 1
右上方/f 1
全是/d 1
精神损失/n 1
提倡/v 1
擦亮眼睛/i 1
黑东/ns 1
只敢/d 1
软坚/n 1
led50x9600ue/eng 1
绝佳/z 1
豪热/a 1
落后/a 1
嘚/yg 1
真不容易/l 1
不俗/a 1
五点/m 1
還/x 1
前次/r 1
周街/nr 1
基本功/n 1
收件/n 1
没上/v 1
振动/vn 1
玩不转/i 1
礼拜天/t 1
飞行/v 1
无可奈何/i 1
精雕细琢/i 1
坠/v 1
精端/n 1
甘/nr 1
说好就好/l 1
卡比/nrt 1
装点/n 1
近两年/l 1
这样一来/l 1
混熟/a 1
下不去/v 1
嫌弃/v 1
点燃/v 1
卡壳/nz 1
赌/zg 1
路边/s 1
拔/v 1
递送/v 1
网络部/n 1
享用/v 1
视感/n 1
部位/n 1
卖断/v 1
吉利/ns 1
599/m 1
较真/a 1
板/n 1
诉求/v 1
cell/eng 1
头条/n 1
金大/nr 1
每天晚上/i 1
变态/n 1
全场/n 1
自豪/n 1
炸/v 1
点亮/v 1
加热/v 1
omg/eng 1
打败/v 1
坑点/n 1
心目/n 1
证券/n 1
活该/v 1
傻眼/n 1
开白条/n 1
衰死/v 1
瞧/v 1
太能/n 1
轿车/n 1
得人心/i 1
金别/n 1
不选/v 1
荡秋千/i 1
网上银行/nt 1
这下/r 1
丰富多彩/i 1
金的/nrfg 1
一星半点/m 1
电比/j 1
显贵/a 1
好赞/v 1
选对/v 1
细细的/z 1
所有制/n 1
不亲/n 1
装载/b 1
弯/v 1
敲打/v 1
二百块/m 1
拼装/v 1
新国行/nt 1
655555555555555/m 1
八万/m 1
迷惑/v 1
一辈子/m 1
麻痹/v 1
鱼者/n 1
了有/v 1
条状/n 1
迟疑/d 1
东阿/ns 1
梦寐/v 1
巨/ag 1
累赘/an 1
考大学/n 1
可买/v 1
上产/j 1
回电/v 1
六分之一/m 1
共病/n 1
华丽/nr 1
下定/v 1
上乘/v 1
三十二个/m 1
派/v 1
层面/n 1
通话记录/n 1
丧心病狂/i 1
两下/m 1
矫情/a 1
原以为/nr 1
屏点/n 1
扣点/n 1
引领/v 1
排除/v 1
巧妙/a 1
换屏/nrt 1
杏/ng 1
不连贯/i 1
曲别针/n 1
一哈/l 1
库克/nrt 1
任的/r 1
只顾/d 1
不同于/c 1
摸清楚/l 1
os/eng 1
角边/n 1
大人/n 1
姐用/n 1
征兆/n 1
流暢/a 1
划过/v 1
远离/v 1
yibanban/eng 1
广东地区/ns 1
很酷/a 1
处取/v 1
物料/n 1
上上/f 1
宇宙/n 1
吨/q 1
交钱/n 1
堵住/v 1
一点半点/m 1
演绎/v 1
半下/m 1
中带/n 1
拖拖拉拉/z 1
盲/n 1
承任/v 1
最低价/n 1
爆弱/v 1
箱/n 1
层次/m 1
概往/v 1
小东西/nr 1
唤醒/v 1
起身/v 1
4600/m 1
人名/n 1
刚玩/n 1
大悦/nr 1
按去/v 1
特约/d 1
小孩儿/n 1
得赞/v 1
晃荡/v 1
二十元/m 1
深远/a 1
条赞/n 1
共赏此/l 1
退不掉/v 1
太土/n 1
真不该/d 1
小艺/n 1
画/v 1
搭扣/v 1
更待何时/l 1
发生意外/l 1
封闭系统/l 1
流鼻涕/n 1
玩腻/n 1
真没想到/l 1
金艳/nr 1
高科技/nz 1
肾足/n 1
下装/v 1
礼貌/n 1
用作/v 1
热情周到/l 1
多只/m 1
跑步/n 1
上京/ns 1
特棒/n 1
砖石/n 1
精髓/n 1
推三阻四/i 1
好大/a 1
一体/n 1
工人/n 1
印制/n 1
15133922999/m 1
金银/nz 1
磕手/v 1
放下/v 1
玻璃心/n 1
没电有/v 1
222222222222/m 1
思来想去/l 1
粤/j 1
邹总/nr 1
高频/b 1
鬼魂/n 1
爸爸妈妈/nr 1
客观/n 1
远路/n 1
买不着/v 1
吊丝/n 1
打湿/v 1
十多次/m 1
huijingchangguangujingdongshangchengde/eng 1
ninc/eng 1
担忧/v 1
轩之缘/nr 1
专业人士/n 1
总接/c 1
车里/s 1
离手/v 1
经济实用/l 1
电不/l 1
價格/n 1
卡阵/nr 1
惊心/a 1
跑来跑去/l 1
路线/n 1
四次/m 1
害人/n 1
摸骨/n 1
实践证明/n 1
乐视/n 1
好久没/i 1
出任/v 1
大连/d 1
124/m 1
推诿/v 1
亲人/n 1
四零/m 1
指不定/v 1
yushiwuyangzijiejin/eng 1
南山区/ns 1
忍心/v 1
苏/ns 1
充值/n 1
一百个/m 1
纸盒包装/n 1
ojd/eng 1
厅/n 1
层出不穷/i 1
發票/n 1
尚/d 1
醒来/v 1
约/d 1
堆/v 1
赶回/v 1
祷告/v 1
送动/v 1
黑线/n 1
毛/n 1
透析/v 1
获取/v 1
光线/n 1
其本质/n 1
半路/m 1
无磕无碰/l 1
胶袋/n 1
机能/n 1
一时半会/l 1
家族/nz 1
回评/v 1
适配/v 1
谨记/v 1
少少/m 1
加工厂/nt 1
公平/n 1
elsker/eng 1
洋文/n 1
开发区/n 1
败家/n 1
寡/ag 1
店面/n 1
轻晃/z 1
出卖/v 1
蒙/v 1
不掉/v 1
划/v 1
班子/n 1
hh/eng 1
確實/ad 1
关/n 1
自动开关/l 1
骄傲/a 1
纸箱包装/n 1
第二日/m 1
值得一提的是/l 1
保密性/n 1
倒计时/n 1
yang/eng 1
提到/v 1
酷/v 1
严/a 1
出音/n 1
喷漆/n 1
福建/ns 1
要脱/v 1
口/n 1
注重/v 1
号到/v 1
往下掉/v 1
持航/v 1
版省/n 1
白板/n 1
带子/n 1
拍照片/n 1
狗屁/n 1
贪便宜/i 1
想起/v 1
一声不吭/l 1
消亡/v 1
气孔/n 1
意愿/n 1
半醒/v 1
没权/v 1
好爽/a 1
磕到/v 1
屏比/ns 1
屏太/n 1
饮料/n 1
挂靠/v 1
行骗/vn 1
铃音/n 1
抵/zg 1
夹/v 1
果果/c 1
勇过/v 1
淡出/v 1
给了/v 1
意见栏/n 1
购快/v 1
差挺多/l 1
灯/n 1
远去/t 1
看选/v 1
摔碎/v 1
晚在/t 1
差孔/n 1
狂/zg 1
号店/n 1
长见识/l 1
挺好挺好挺好挺好/z 1
太薄/a 1
实用软件/l 1
皮实/n 1
催才/n 1
供应/vn 1
旗舰级/vn 1
自拍/v 1
男票/n 1
已用/v 1
google/eng 1
售前/v 1
通电/j 1
自来/d 1
管用/vn 1
去世/t 1
来月/t 1
看行/v 1
包着/v 1
塑料纸/n 1
半拍/n 1
配防/v 1
断绝/v 1
手印/n 1
稍慢/d 1
走样/n 1
mini/eng 1
大单/n 1
姣妻/n 1
谈/vn 1
亲友/n 1
满过/v 1
办号/n 1
好色/n 1
hhhhh/eng 1
iphine/eng 1
利用/n 1
随心所欲/i 1
那块/r 1
深有体会/nt 1
没多好/l 1
wenti/eng 1
不接/v 1
赘言/n 1
恒久/a 1
10400/m 1
六楼/ns 1
凝问/v 1
转入/v 1
猜测/vn 1
样/u 1
吱吱/o 1
实实在在/z 1
三元/m 1
改能/v 1
搪塞/v 1
真渣/n 1
绿茶/n 1
通過/p 1
店验机/n 1
挖/v 1
属地/n 1
你老/r 1
选择网络/n 1
换件/nz 1
透底/v 1
品种/n 1
断续/v 1
通网/n 1
差不/l 1
百公里/m 1
和卡槽/nr 1
等待时间/n 1
货有/n 1
1500/m 1
裁切/v 1
输给/v 1
213/m 1
得知/v 1
vx/eng 1
骨头/n 1
非/d 1
正气/n 1
和安/nz 1
少男少女/l 1
电器产品/n 1
影响力/n 1
丫头/n 1
妨碍/v 1
不水/v 1
变为/v 1
面料/n 1
导不进/v 1
两头/m 1
死果/n 1
闭塞/v 1
盲人/n 1
55555555555/m 1
欧姆龙/nr 1
精湛/a 1
01/m 1
s6/eng 1
盗用/v 1
能行/v 1
外孙女/n 1
够意思/l 1
小数目/n 1
减好/v 1
喷子/n 1
总说/c 1
出产/vn 1
我报/r 1
......................./m 1
档/n 1
败/v 1
金一银/nz 1
信赖感/n 1
镇/n 1
实用价值/l 1
高达上/l 1
电暖/n 1
下晚/t 1
贪心/v 1
没京/v 1
开盒/n 1
交易过程/n 1
错位/n 1
較/d 1
玛真/nr 1
不在乎/i 1
一等品/l 1
phone6/eng 1
大局/n 1
不耐玩/a 1
用同/v 1
门/s 1
汗触屏/i 1
太难受/l 1
不妥/a 1
清新/a 1
要加/v 1
装子/n 1
得亏/v 1
久闻其名/i 1
總之/c 1
黑东哥/nr 1
爱惜/v 1
真让人/n 1
预支/n 1
搽/v 1
熊/nr 1
招/v 1
尾巴/n 1
汹涌/v 1
太松/n 1
咋么/r 1
.....3...../m 1
所购/v 1
吭/zg 1
大同小异/i 1
二十天/m 1
宏基/nz 1
围边/n 1
太暗/n 1
马/nr 1
退得/v 1
说服力/l 1
点换/v 1
............................../m 1
开锁/v 1
父亲节/n 1
视网膜/n 1
zhangsheng19870813/eng 1
呈现/v 1
省点/n 1
坛子/n 1
在建设中/i 1
跳出/v 1
概晚/n 1
看不到/v 1
凉了半截/v 1
断电/n 1
寒碜/v 1
很显/a 1
试好/v 1
权利/n 1
xiamo43546564/eng 1
操作性/n 1
多等/m 1
不连/d 1
zhende/eng 1
标记/n 1
大年/m 1
股份/n 1
午饭时间/n 1
发过/v 1
评是/v 1
一两秒/m 1
靓/g 1
回车键/n 1
上起/v 1
寒酸/n 1
带上/v 1
安卓高/nr 1
偏位/n 1
改用/v 1
准时到达/l 1
首届/m 1
几秒/m 1
偏移/v 1
40000/m 1
刮掉/v 1
可比/v 1
展会/v 1
不多不少/l 1
价格昂贵/i 1
中选/j 1
创业基金/n 1
后勤/n 1
有所改进/l 1
Ｗ/x 1
呱呱叫/z 1
真该/d 1
十几次/m 1
信仰/n 1
zhichijingdaonga/eng 1
常开森/nr 1
扔掉/v 1
白里带/nr 1
缺角/n 1
吃翔/v 1
岛划/n 1
吼/v 1
稳/a 1
真丫/nr 1
一比/j 1
禁住/v 1
充次电/nz 1
走过/v 1
欺/vn 1
工作效率/n 1
蜜汁/n 1
旧/n 1
货让人/n 1
卡贴/n 1
买上/v 1
lllllllll/eng 1
龙凤/nr 1
早已/d 1
进度/d 1
风范/n 1
没门/v 1
周折/nr 1
百花/n 1
动心/n 1
阶梯/n 1
鼻祖/n 1
ip4/eng 1
她个/r 1
上市公司/nt 1
集成性/n 1
电头/n 1
盖挺/nr 1
开会/v 1
恬适/a 1
流通/vn 1
好几秒/m 1
啪/o 1
程序运行/n 1
大清早/l 1
慢一拍/l 1
卓有/v 1
售出/v 1
有加/v 1
可尼嘛/n 1
脱胶/n 1
摸不到/l 1
4550/m 1
谈/v 1
无碍/v 1
细丝/n 1
.05/m 1
磕掉/v 1
78/m 1
不的/v 1
有所改善/l 1
知识/v 1
可耻/a 1
嘴边/s 1
信誉度/n 1
one/eng 1
太酷/a 1
冷屏/nr 1
嗟/v 1
先天/t 1
病/n 1
艾特/nr 1
n8/eng 1
Ｄ/x 1
倍儿/n 1
再用/v 1
i5/eng 1
帐/q 1
叮叮/o 1
今生今世/i 1
先个/b 1
不号/m 1
打看/v 1
2009/m 1
沒/v 1
捐给/v 1
逃税/v 1
淤泥/n 1
大胆/n 1
牌儿/n 1
考完试/nr 1
寻思/nr 1
转账/v 1
予以/v 1
电充/v 1
存有/v 1
b/x 1
装进/v 1
坊/ng 1
灵活性/n 1
心酸/n 1
何原因/nr 1
几只/m 1
手握着/n 1
帖膜/n 1
nabla/eng 1
诚意/a 1
迅/ag 1
高出/v 1
碉堡/n 1
钉子/n 1
1600/m 1
将相/n 1
君不/l 1
剛上/t 1
tx/eng 1
大全/ad 1
11111111/m 1
meizu/eng 1
爸/n 1
新/ns 1
撑/v 1
硕士/n 1
海/n 1
升价/v 1
新機/n 1
第二块/m 1
一日/m 1
↖/x 1
.2/m 1
播放歌曲/n 1
封膜/n 1
nima/eng 1
发掘/v 1
概念图/n 1
寒/ag 1
非国家/l 1
慢速/d 1
西/s 1
小商小贩/n 1
行列/n 1
数量/n 1
蛮意/a 1
黑频/n 1
第一名/m 1
samsung/eng 1
浪迹/n 1
zhentama/eng 1
银行利率/n 1
ceo/eng 1
评给/vn 1
装饰/n 1
价额/n 1
拒接/v 1
.6/m 1
开森/nz 1
哧哧/o 1
两倍/m 1
高像素/n 1
短发/b 1
糟心/a 1
评上去/v 1
确乎/v 1
vbdfbfgnfbdf/eng 1
信服/n 1
一張/m 1
二十分钟/m 1
萨/nr 1
称赞/v 1
六天/m 1
暴风/n 1
touchid/eng 1
开车/v 1
拖泥带水/n 1
弄成/v 1
帮上/v 1
浪费时间/n 1
等快/v 1
刨/v 1
开张/v 1
4090/m 1
以此为戒/i 1
垫/zg 1
a8/eng 1
座机/n 1
13532865520/m 1
凑活/v 1
得饶人处且饶人/l 1
省去/v 1
身/ng 1
盗版/v 1
供/vn 1
脱离/v 1
己经/n 1
自动更新/i 1
静若处子/nr 1
的样/u 1
异义/n 1
下不来/v 1
赞比/v 1
电泳/n 1
过期/t 1
轻飘飘/z 1
暴露/v 1
赢/v 1
無線/n 1
清除/v 1
佳能/n 1
退给/v 1
隔墙/n 1
易于/v 1
返到/v 1
可别/v 1
分是/d 1
遇上/v 1
烦心/a 1
始终如一/i 1
厚重/a 1
挺欢/v 1
正要/a 1
没网/v 1
价格网/n 1
min/eng 1
比到/v 1
定性/n 1
等闲/v 1
飞奔/v 1
太凶了/l 1
事实证明/l 1
寄件/n 1
开朗/ns 1
节省/n 1
記本/n 1
打在/v 1
得以/v 1
打击/v 1
青苹果/nz 1
夏装/n 1
双电/n 1
独具慧眼/l 1
中毒/nz 1
火锅/n 1
炒股/v 1
七八次/m 1
调回/vn 1
视频格式/n 1
四三/m 1
不太熟悉/ns 1
搞了半天/l 1
无用/v 1
换下/v 1
应有/v 1
果屏/n 1
烫成/v 1
风吹/v 1
叭咪/o 1
还能/v 1
折盒/n 1
5.13/m 1
的机/d 1
坐车/v 1
前边/f 1
住宿/n 1
滴到/v 1
玩乐/n 1
子线/n 1
跑过来/l 1
不出意外/a 1
五寸/m 1
qd/eng 1
邻居/v 1
变烫/v 1
把把关/v 1
电话响/l 1
污迹/n 1
換/v 1
坪/v 1
民生/n 1
递/v 1
inch/eng 1
硬是/d 1
几小时/m 1
洗面奶/nz 1
2.8/m 1
何在/d 1
试完/v 1
股价/n 1
热量/n 1
补好/v 1
赤裸裸/z 1
回音/n 1
尾/n 1
能耐/n 1
方方正正/nr 1
百分之六十五/m 1
自助/v 1
忘带/v 1
暗点/d 1
v5/eng 1
推迟/v 1
磕损/v 1
henhaokan/eng 1
处理意见/n 1
周一/t 1
接连/v 1
茬/q 1
能到/v 1
凹槽/nz 1
动如脱兔/i 1
阵/n 1
6.1/m 1
xxl/eng 1
裝/v 1
加薪/nr 1
拍吃/v 1
首个/m 1
感兴趣/n 1
言/vg 1
四才/t 1
能耗/n 1
真知/n 1
发后/v 1
一侧/f 1
整理/n 1
忽高忽低/z 1
xia/eng 1
生产线/n 1
看盘/v 1
正版软件/n 1
城里/s 1
相爱/v 1
莫笑/nr 1
1999/m 1
难免/d 1
偏爱/v 1
登/v 1
装不下/v 1
驳回/v 1
血统/n 1
撞去/v 1
用料/n 1
实验/vn 1
小块/n 1
经检测/j 1
依法查处/l 1
不管不顾/l 1
虚高/a 1
乱来/v 1
支架/n 1
skeikseowidkeooskeoeooekrorkrkwoekkeosodkoskd/eng 1
流向/n 1
户外/s 1
第十一天/m 1
胜/v 1
绿标/n 1
前台/n 1
帮到/v 1
覆盖率/n 1
大夫/n 1
国足/n 1
拷/zg 1
限时/n 1
合法权益/n 1
何乐不为/i 1
来货/n 1
傷/v 1
不可思议/i 1
看网/v 1
完事/v 1
寿命/n 1
百分之十/m 1
玩机/n 1
清秀/a 1
两侧/f 1
闪断/v 1
绝壁/n 1
严密/a 1
灰常灰/n 1
512/m 1
变化无常/l 1
凹凸感/l 1
卡片机/nz 1
爸妈/n 1
上近/f 1
漂/a 1
舅/n 1
覆盖范围/n 1
公鸡/n 1
好多钱/l 1
扁/a 1
这久/r 1
感强/v 1
王牌/n 1
粉身碎骨/i 1
美美/ns 1
/x 1
卷买/v 1
发回/v 1
发灰不/l 1
板/ng 1
到哪去/z 1
macbookpro/eng 1
专/d 1
欢迎您/l 1
蛟河市/ns 1
拉风/nr 1
碰掉/v 1
scda/eng 1
看不见/v 1
双模/b 1
定义/n 1
风扇/n 1
货太/n 1
贱升/v 1
硬朗/a 1
绝配/v 1
好多个/m 1
幸赖/v 1
没动静/l 1
磕碜/v 1
不小/a 1
备忘录/n 1
一两个/m 1
要素/n 1
拟/v 1
二十倍/m 1
连得上/d 1
68/m 1
用坏/v 1
转达/v 1
牢固/a 1
购来/v 1
丈母娘/n 1
烦躁/a 1
极力推荐/i 1
忽大忽小/z 1
翘起/v 1
破壳/n 1
太蛋/n 1
伸进/v 1
顿卡/ns 1
九号/m 1
iphoe/eng 1
欧/j 1
图像/n 1
仔/ad 1
好样/d 1
再敢/d 1
生涩/a 1
花生油/n 1
流丽/a 1
ipo/eng 1
Ｅ/x 1
边远/nr 1
免得/v 1
谴/v 1
rp/eng 1
两月/m 1
末/f 1
搞求/v 1
买来买去/l 1
储备/vn 1
铝制/n 1
气囊/n 1
model/eng 1
有货/n 1
胶/n 1
打倒/v 1
gsp/eng 1
那部/r 1
不吃不喝/l 1
giphone/eng 1
对焦/vn 1
显/v 1
被告/n 1
made/eng 1
扫描/v 1
正款/n 1
滑下去/l 1
心碎/v 1
框处/n 1
张贴/nr 1
磕磕碰碰/v 1
禁不住/v 1
整/n 1
塑料膜/n 1
余/m 1
原版/n 1
语惊四座/i 1
谍照/n 1
nano/eng 1
指/n 1
卓好下/i 1
两种/m 1
翘起来/l 1
决对/v 1
高值/n 1
啧啧/o 1
登陆/v 1
赶得/v 1
稳重/a 1
背离/n 1
出乎意料/l 1
错过机会/n 1
摊上/s 1
qaq/eng 1
poss/eng 1
左等/m 1
建/v 1
没好/v 1
一家子/n 1
最气/a 1
见谅/v 1
稍低/v 1
前会/n 1
限送/v 1
阐述/v 1
不装/v 1
业务/n 1
老半天/t 1
勾当/v 1
沙哑/n 1
闪烁/v 1
一家人/n 1
花瓶/n 1
我人/r 1
内疚/a 1
查阅/v 1
换上/v 1
上班族/nz 1
很软/a 1
相册/v 1
很俗/a 1
只此一家/l 1
啥意思/n 1
布料/n 1
暂未/d 1
时用/n 1
豪华/a 1
装个/b 1
半星/n 1
太贫/a 1
facetlme/eng 1
准点/n 1
5.7/m 1
插有/v 1
剪成/v 1
各種/r 1
防划/n 1
后代/t 1
骑/v 1
语文/n 1
同一个/b 1
笨人/n 1
横/v 1
4077/m 1
较弱/a 1
逃亡/v 1
充分说明/l 1
新号/n 1
20150719/m 1
频段/n 1
机坏/v 1
安/v 1
东直门/ns 1
fi/eng 1
一不做/i 1
末前/t 1
独具匠心/i 1
较足/a 1
某他/r 1
圈钱/n 1
河南/ns 1
很重/a 1
词穷/i 1
接听电话/l 1
考研/vn 1
阿里山/ns 1
眼里/s 1
今日/t 1
打通/v 1
换后/c 1
卸掉/v 1
已經/d 1
厂品/n 1
同期/b 1
45/m 1
微/n 1
频率/n 1
心裁/n 1
中彩/n 1
丝滑/n 1
做法/v 1
水军/n 1
赔给/v 1
后怕/v 1
惨痛教训/n 1
签单/v 1
我种/r 1
china/eng 1
制定/v 1
电地/n 1
卡通/nz 1
名机/n 1
开放式/nz 1
2385357033/m 1
杰克逊/nr 1
小巫见大巫/i 1
改为/v 1
iphong4s/eng 1
通用性/n 1
出发/v 1
爹地/n 1
借口/n 1
飙升/v 1
银一金/n 1
比较顺利/l 1
观人/n 1
气垫/n 1
微松/a 1
产品包装/n 1
安慰/v 1
电后/n 1
單/d 1
亲测/v 1
空荡荡/z 1
极佳/a 1
ls/eng 1
再也不能/l 1
btw/eng 1
别无所求/i 1
月租/n 1
菊花/n 1
复合/v 1
成正比/nr 1
庁/zg 1
圈子/n 1
奥/j 1
减轻/v 1
气息/n 1
敢泡/n 1
枪/n 1
荒冢/n 1
退后/v 1
六七个/m 1
做代/v 1
说得好/l 1
错筋/n 1
7./m 1
难以置信/i 1
睡一觉/i 1
单面/n 1
小洞/n 1
家用/n 1
送检/v 1
收货人/n 1
仔细听/n 1
交税/n 1
第用/nz 1
里头/f 1
捧/v 1
医疗/n 1
看买/v 1
了卖/v 1
升起/v 1
些小/a 1
谷歌/nr 1
了来/v 1
用遍/v 1
八小时/j 1
个人隐私/l 1
异议/n 1
宗旨/n 1
不大一样/l 1
扯谈/v 1
压折/v 1
大用/n 1
这俩/r 1
爱迪生/nr 1
完去/v 1
一金/n 1
泡绵/n 1
叠/v 1
干干的/z 1
但胜/nr 1
嘀嘀/z 1
节约开支/n 1
贴好/v 1
到付/v 1
肺/n 1
要够/v 1
三道/m 1
理/v 1
三只/m 1
ipnone6/eng 1
着迷/v 1
威逼利诱/i 1
纹/n 1
棒极了/n 1
几十回/m 1
啥子/r 1
寝则/n 1
屏见/v 1
公/n 1
开能/v 1
留下来/v 1
五十元/m 1
gx3/eng 1
第一位/m 1
打包机/l 1
评说/v 1
每周/r 1
海鸥/n 1
傍晚/t 1
有限责任/l 1
首期/t 1
asssssssssssssssssssdfghjhkl/eng 1
蛮爽/a 1
安然无恙/i 1
情侣/n 1
摆放/v 1
平庸/a 1
截止/v 1
罗凡尼/nr 1
y/x 1
徒有虚名/i 1
搁/v 1
啊家/e 1
有电不/l 1
配版/v 1
挑去/v 1
几遍/m 1
崭新/b 1
键用/v 1
老夫/nr 1
怜涕/i 1
重死/v 1
没去/v 1
主义者/n 1
恨意/d 1
加键/n 1
比不/d 1
xo/eng 1
犒劳/v 1
发同/a 1
清明/a 1
陈林/nr 1
nyuyuny/eng 1
修过/v 1
摊子/n 1
光照/n 1
超爽/v 1
啰/zg 1
琅琅上口/i 1
乱花钱/n 1
太桑/ns 1
填错/v 1
心水/n 1
逼成/v 1
刀片/n 1
认准/v 1
凭着/p 1
本质区别/n 1
利害/v 1
成膜/n 1
规格/n 1
win8/eng 1
不对劲/l 1
后果/n 1
佷/zg 1
环/v 1
学学/n 1
了额/v 1
蛋筒/n 1
欧巴/ns 1
質感/n 1
上线/n 1
不幸/a 1
求疵/n 1
716/m 1
网上商城/n 1
看不懂/v 1
太行/j 1
北京市/ns 1
语速/n 1
塑封/v 1
终朝/n 1
太高兴/ns 1
李东彪/nr 1
愉/zg 1
反问/v 1
肉眼/n 1
开着/v 1
求问/v 1
下总/v 1
员约/n 1
ipad4/eng 1
分数/n 1
辐射/v 1
赏心悦目/i 1
海边/s 1
无法形容/l 1
理智/n 1
求高/v 1
vb/eng 1
售/v 1
节用券/n 1
逼真/v 1
word/eng 1
haihaoba/eng 1
找来/v 1
睡醒/v 1
以來/f 1
磕破/v 1
的往/d 1
lux/eng 1
乡镇/n 1
sdk/eng 1
好比/v 1
下楼去/l 1
按过/p 1
此刻/r 1
谈烫/v 1
这此/r 1
没发/v 1
无良/z 1
二块/m 1
主打/n 1
德国/ns 1
點/q 1
蹦/v 1
扣过/v 1
糙/zg 1
烤羊肉串/n 1
闹钟/n 1
缺/n 1
没扣/v 1
员点/n 1
经验之谈/i 1
没理由/l 1
qiang/eng 1
工厂/n 1
兜里/s 1
越新/d 1
lt26i/eng 1
内北/s 1
抗/v 1
追平/v 1
国行版/nt 1
个点/n 1
卓用/a 1
忽略/d 1
8.30/m 1
包用/v 1
庁/y 1
强行/v 1
趋势/n 1
四方/m 1
经常出现/vn 1
诱人/n 1
诉说/v 1
丢人现眼/l 1
补办/v 1
5198/m 1
扩音器/n 1
很四/m 1
tot/eng 1
要要/c 1
十月/t 1
拿值/v 1
残品/n 1
机强/n 1
c2c/eng 1
乱跑/v 1
作/n 1
中用/n 1
忘怀/v 1
安卓党/nr 1
陪你玩/n 1
不骗/v 1
4846.7/m 1
Ｌ/x 1
第一回/m 1
凹点/n 1
被用/v 1
含糊/a 1
死人/n 1
夏/tg 1
狗/n 1
東東/ns 1
夫则/n 1
手持/v 1
难闻/n 1
一层/m 1
附膜/n 1
太平洋/ns 1
前途/n 1
回过/v 1
瑟/ng 1
五十/m 1
怄气/v 1
买骂/v 1
下岗/v 1
残念/n 1
金哈/nr 1
比较落后/l 1
总图/n 1
祥云/ns 1
特逗/nr 1
星期一/t 1
宝山区/ns 1
折弯/v 1
待機/n 1
返利/v 1
奇差/n 1
扣手/v 1
一排/m 1
忍痛/v 1
普遍存在/i 1
握持/v 1
区号/n 1
拒/v 1
贴上/v 1
告别/v 1
捉摸不透/i 1
灰尖/n 1
弄懂/v 1
无数次/m 1
不像话/l 1
得话/v 1
协议/n 1
逑/g 1
133/m 1
说谎/v 1
空调/n 1
玩吧/n 1
钱/nr 1
待遇/n 1
长胖/a 1
上贴/v 1
杀熟/v 1
有线/n 1
一劳永逸/nr 1
磨掉/v 1
毛线/n 1
摔烂/v 1
鲜活/a 1
没等/l 1
好换/v 1
养眼/n 1
印字/nz 1
脆/a 1
飞茶/n 1
跳往/v 1
她家/r 1
勿扰/l 1
乱说/v 1
血性/n 1
第二排/m 1
网会/n 1
没少/v 1
用品/n 1
婆娘/n 1
国际/n 1
要贵/a 1
ci/eng 1
掉下来/v 1
繫/zg 1
罗/j 1
放飞/v 1
比想/n 1
再加/d 1
盘下/s 1
前夕/f 1
过早/t 1
先下/v 1
不快/d 1
好货/v 1
一楼/n 1
一个个/m 1
只得/v 1
快慢/d 1
耐得/v 1
讲完/v 1
乐/a 1
误触/v 1
佷/yg 1
保准/v 1
助手/n 1
年初/t 1
坑不/l 1
腾飞/nr 1
才刚/d 1
按理说/l 1
买期/n 1
吃不动/l 1
未见得/d 1
产品设计/n 1
行政部/n 1
之际/f 1
系统维护/n 1
网络覆盖/n 1
销售商/n 1
策略/n 1
第几个/m 1
善良/a 1
修长/v 1
已然/d 1
读研/n 1
note5/eng 1
不稳/a 1
价格下降/n 1
拍完/v 1
用长/v 1
臭美/n 1
炒做/v 1
生病/n 1
鱼鳞状/nr 1
科技进步/n 1
打消/v 1
短暂/a 1
换小/nrt 1
降下/v 1
纤维/n 1
黑子/n 1
吓屎/v 1
做事/v 1
部门/n 1
起诉/v 1
然来/c 1
难以实现/l 1
微信倒/i 1
唯此/d 1
白差/n 1
揭膜/n 1
心无语/i 1
留后路/l 1
投向/n 1
美腻/a 1
不合理/n 1
系統/n 1
细心/n 1
东西连/ns 1
galaxy/eng 1
一枚/m 1
不图/v 1
多大/a 1
运到/v 1
五六千/m 1
学会/n 1
下才/t 1
击破/v 1
转战/v 1
科技含量/n 1
真事/n 1
同比/j 1
换款/v 1
上比安卓/ns 1
卡费/n 1
粗糙/a 1
搞好/v 1
89/m 1
透顶/n 1
机卡/n 1
同道中人/n 1
屏面/n 1
e/x 1
逗我/v 1
共享/v 1
各有所爱/l 1
水太/nr 1
m1/eng 1
还且/c 1
原样/d 1
常好/d 1
粉说觉/i 1
思密达/nr 1
没满/v 1
一再强调/l 1
kd/eng 1
系/v 1
联合/v 1
好几层/m 1
啥样/r 1
没拆/v 1
言简意赅/i 1
卡太/nr 1
场面/n 1
多说无益/l 1
憋着/a 1
还望/v 1
春节/t 1
真话/n 1
原包/n 1
招贼/n 1
原物/n 1
商品信息/nt 1
公分/n 1
挂机/n 1
严严实实/z 1
盖章/nr 1
中旬/t 1
刚入/n 1
初中/f 1
搭不上/l 1
级别/n 1
不详/v 1
铜片/n 1
嘿嘿嘿/o 1
概率/n 1
去用/v 1
问能/n 1
憋死/a 1
四十八/m 1
无辜/n 1
文件夹/n 1
讲讲/v 1
没补/v 1
放不下/v 1
四百块/m 1
8573/m 1
生命力/n 1
创造/v 1
银/n 1
牌照/n 1
背膜/n 1
至极/n 1
2299/m 1
过换/v 1
划到/v 1
时运不济/l 1
148/m 1
搜到/v 1
洋人/n 1
感沒/v 1
唯/b 1
浑浑噩噩/z 1
國產/n 1
机体/n 1
相比之下/l 1
再升/v 1
曰/zg 1
促/v 1
部体/n 1
1.2/m 1
寻求/v 1
提前准备/v 1
能延保/nr 1
隐隐约约/z 1
挂掉/v 1
点赞/v 1
象样/n 1
看來/v 1
盖/nr 1
ems/eng 1
随时随地/l 1
特/n 1
定金/n 1
装上/n 1
顺眼/d 1
1110/m 1
闹事/v 1
tian/eng 1
日语/nz 1
选帮/v 1
p/x 1
无穷的/z 1
热度/n 1
他个/r 1
我事/r 1
7.0.6/m 1
耐电/nz 1
干扰/v 1
没冲/v 1
商品检验/n 1
这用/r 1
口味/n 1
崩/v 1
大幅/d 1
汗渍/n 1
新疆/ns 1
金灿灿/nr 1
领教/n 1
太狠/a 1
没有话说/l 1
深知/v 1
新装/n 1
盖住/v 1
资源/n 1
帅哥/nr 1
出不来/v 1
全程/n 1
属实/v 1
幫/x 1
藕/n 1
字体大小/n 1
控股/v 1
原代码/n 1
用开/v 1
经典作品/n 1
发货地/l 1
挺顺/a 1
区内/s 1
调查/vn 1
亮丽/a 1
一套/m 1
豁口/n 1
闯荡江湖/l 1
居家/n 1
下端/f 1
la/eng 1
平果/n 1
无力/n 1
签约/v 1
第三排/m 1
咣啷/o 1
派件/n 1
山区/ns 1
超凡/v 1
十几年/m 1
报/n 1
感染/v 1
老表/n 1
更快/d 1
暗淡/a 1
花钱买/ns 1
快出/a 1
捕鱼/v 1
测试阶段/n 1
坨/v 1
真心话/l 1
泄露/v 1
ghghhhhhh/eng 1
患者/n 1
软布/v 1
马/n 1
堪忧/v 1
取卡/v 1
侧键/n 1
强词夺理/i 1
149468/m 1
撒娇/v 1
没湿/v 1
印子/n 1
心窝/n 1
上心/v 1
电玩/n 1
纵容/n 1
开错/v 1
望尘莫及/i 1
替换/v 1
寻/v 1
心有余悸/i 1
这几天来/l 1
发短/v 1
实望/v 1
看下/v 1
差成/l 1
四月份/mq 1
奶/n 1
尽在不言中/l 1
超呼/v 1
扣上去/v 1
彩铃/n 1
振动器/n 1
第一周/m 1
太气/n 1
邦德/nrt 1
尖端/n 1
未果/n 1
烧包/n 1
锈蚀/v 1
良品率/n 1
聊/v 1
查出来/v 1
用于/v 1
分明/v 1
评级/vn 1
心中有数/l 1
mate7/eng 1
买成/v 1
推广会/nz 1
骨架/n 1
星了/t 1
龟速/nz 1
上海市/ns 1
謹慎/a 1
多多关照/l 1
外卖/v 1
踩/v 1
二五/m 1
149/m 1
用的/n 1
n5/eng 1
刚一/t 1
遂/d 1
闪耀/v 1
滞留/v 1
金有/nr 1
舒坦/a 1
倒萨/n 1
杂七杂八/i 1
联系电话/l 1
中有/b 1
jia/eng 1
精神/n 1
當中/s 1
没坑死/l 1
款机/n 1
排名/v 1
服务厅/n 1
不符/v 1
转用/v 1
街上/s 1
快下班/n 1
2015.11.3/m 1
第十一个/m 1
新换/v 1
家伙/n 1
暇/g 1
家/n 1
质检中心/nt 1
耳子/n 1
静电/n 1
向往已久/nr 1
反响/vn 1
质/ng 1
敲/v 1
完毕/v 1
例/v 1
心不甘/v 1
自如/r 1
些微/d 1
当今/t 1
张卡/nr 1
校准/n 1
好个/m 1
侧漏/v 1
压榨/v 1
iyuikutik/eng 1
说真的/l 1
后台程序/n 1
出头/v 1
验收/v 1
跨/v 1
幸福生活/i 1
好慢/d 1
可获/v 1
自选/v 1
巨/nr 1
推广/v 1
寒蝉/nr 1
是货多/l 1
唯此宝/l 1
多充/v 1
信不过/v 1
不成问题/l 1
激励/v 1
刮伤/v 1
两会/m 1
序号/n 1
全裸/i 1
比物/n 1
8.24/m 1
土嚎/n 1
青/a 1
如此这般/l 1
中考/ns 1
键异响/l 1
密封条/n 1
竞争力/n 1
机膜/n 1
金花/n 1
影音/n 1
包裝/v 1
上划/v 1
抠/v 1
变来变去/l 1
儿童/n 1
.568536858569/m 1
4359/m 1
有限公司/n 1
曼/ag 1
所在位置/n 1
号现/v 1
自觉/d 1
建有/v 1
行送/v 1
家具/n 1
应对/v 1
627/m 1
爱情/n 1
房间/n 1
入狱/v 1
倒好/v 1
失真/v 1
锤子/n 1
zheyange/eng 1
稀烂/a 1
子装/n 1
加勒比/nrt 1
uuuuuurt/eng 1
活到/v 1
补给/v 1
屏大/nz 1
多制式/b 1
语法/n 1
拍下来/v 1
满评/v 1
双手/n 1
光斑/n 1
捆绑/v 1
感慨/v 1
叮/v 1
好家伙/e 1
较久/a 1
03/m 1
先人/n 1
生命/vn 1
信价/n 1
雨天/t 1
塔/j 1
额度/n 1
生/v 1
没落/v 1
关换/v 1
员面/n 1
好怀念/l 1
柜台/n 1
附带/n 1
kaye/eng 1
迅/ad 1
作出/v 1
抖动/v 1
凑和/v 1
毫无用处/l 1
三四/m 1
一怒之下/i 1
中规/b 1
金属圈/nz 1
挑不出/v 1
直/n 1
三周/m 1
司机/n 1
凑足/a 1
能送/v 1
抠门/a 1
取代/v 1
一条线/l 1
换作/v 1
实际效果/n 1
钓/v 1
苏州/ns 1
营业员/n 1
open/eng 1
天然/b 1
著称/a 1
160/m 1
中会/j 1
相素/n 1
报障/v 1
券后/n 1
专利技术/n 1
光泽/n 1
指导/n 1
世上/s 1
祝贺/nr 1
创意/v 1
瞎眼/n 1
碍事/v 1
大庆市/ns 1
第二点/m 1
困扰/v 1
搞坏/v 1
2222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222/m 1
买比/v 1
短/b 1
呵呵哈/v 1
守候/n 1
生厂/n 1
找回/v 1
系统安全/nz 1
下代/t 1
拨号上网/i 1
掺加/v 1
掰/v 1
坚信/v 1
敢不敢/d 1
紧密/a 1
意识/n 1
浮/v 1
超标/v 1
舒爽/a 1
av/eng 1
让给/v 1
邵阳/nr 1
ntc/eng 1
删掉/v 1
离线/n 1
反产/v 1
数处/m 1
五日/t 1
闹到/v 1
庆/vg 1
熟客/n 1
3.0/m 1
88/m 1
周六/t 1
随附/v 1
合意/v 1
创业/n 1
报废/v 1
映像/v 1
可讲/v 1
抖坏/v 1
号段/n 1
送上门/v 1
一生一世/l 1
甘肃/ns 1
殊不知/i 1
商品销售/l 1
看完/v 1
平顶山/ns 1
大可不必/d 1
错款/v 1
衣缩食/n 1
名额/n 1
商标/n 1
款型/n 1
到用/v 1
遭/v 1
费点/n 1
國行/j 1
14.7/m 1
火腿肠/n 1
一手遮天/i 1
硬硬/a 1
号产/n 1
招眼/v 1
碍于/v 1
玩下/n 1
準備/v 1
代表大会/n 1
崇洋媚外/i 1
午午/t 1
链/ng 1
够不够/v 1
三大/j 1
跌宕起伏/l 1
还降/v 1
非常低/b 1
清香/nr 1
欣喜若狂/i 1
师/ng 1
v587/eng 1
充能/v 1
欧耶/nr 1
下个月/t 1
金不多/l 1
可玩/v 1
搭/v 1
省份/n 1
受害者/n 1
一系列/m 1
诚恳/a 1
挡不住/v 1
维修期/j 1
上涨/v 1
一生/m 1
双击/b 1
开发板/n 1
皿/x 1
九宫格/nr 1
初始/v 1
十来个/d 1
再试一下/i 1
省内/s 1
升級/vn 1
解析/vn 1
未必/d 1
卡用/nr 1
打扫/v 1
息/n 1
分开/v 1
this/eng 1
利润/n 1
牛奶/n 1
暴光/n 1
动/n 1
网络业/n 1
特表/n 1
安稳/a 1
付费/v 1
很沉/a 1
一用/d 1
果段/n 1
卡键/n 1
行貨/n 1
安达市/ns 1
平行/n 1
顿/q 1
留念/v 1
原装货/n 1
快用/a 1
机好/a 1
抢减/v 1
英雄/ns 1
孬/n 1
他么/r 1
能装/v 1
得快/v 1
几本/m 1
路口/s 1
本宫/n 1
扫面/n 1
zzz/eng 1
屏会/n 1
机构/n 1
癌情/n 1
厂家直销/n 1
肉痛/n 1
书柜/n 1
心惊胆战/i 1
想象力/n 1
箱说/n 1
so/eng 1
猜/v 1
零售价/n 1
face/eng 1
3800/m 1
偌大/b 1
9.2/m 1
加家/nr 1
难换/v 1
5800/m 1
代理/n 1
泡沫塑料/nz 1
代订/v 1
松松/a 1
无故障/b 1
不网/n 1
不升/v 1
geili/eng 1
拥着/v 1
年龄/n 1
好烦/a 1
一夜之间/i 1
边玩/n 1
山东/ns 1
身份验证/n 1
天一/b 1
徐师傅/nr 1
光四射/nz 1
受热/v 1
mi2/eng 1
有贵/a 1
凑满/v 1
洞房/n 1
好呀/e 1
金融类/n 1
吃劲/a 1
财政预算/n 1
最爽/a 1
优良/z 1
没过/v 1
信卡/n 1
不良现象/l 1
逗比/v 1
胶皮/n 1
人带/n 1
英国/ns 1
心态/n 1
十几个/m 1
態度/n 1
卡买/ns 1
应慢/v 1
产地/n 1
电话费/n 1
潮品/n 1
宝贵/nr 1
肿/v 1
靓/a 1
加微/vn 1
仰慕/v 1
不收/v 1
缝缝/n 1
饭否/n 1
mall/eng 1
制作/vn 1
不卖/v 1
血/n 1
妈蛋/n 1
加多少/m 1
確是/v 1
神经/n 1
ku/eng 1
让利/v 1
高帅富/nr 1
巨多/nr 1
得比/v 1
细微处/n 1
人无完人/l 1
牢靠/a 1
品位/n 1
键位/n 1
默契/nrt 1
搞掉/v 1
老声/n 1
丝袜/n 1
造就/v 1
ddddddddddddddddddd/eng 1
空白处/n 1
人体/n 1
比较而言/l 1
几件/m 1
温州/ns 1
远远/d 1
质量部/n 1
尽心/d 1
七十/m 1
无尘/n 1
键盘/n 1
核对/v 1
红米/n 1
群体/n 1
热点/n 1
高贵/a 1
山高皇帝远/ns 1
合格品/n 1
看换/v 1
丶/y 1
照比/v 1
幫主/v 1
愿望/v 1
过份/n 1
温暖/an 1
主打产品/n 1
阿萨德/nr 1
多台/m 1
四用/n 1
比某/nr 1
进价/v 1
不厌其烦/i 1
色变/n 1
就别/d 1
送漏/v 1
连的/d 1
关都关/ns 1
高效率/n 1
新来/v 1
得得得得得得得得得得得得得得/a 1
可单/a 1
诡异/a 1
前段/n 1
变薄/v 1
购物网/n 1
货用/n 1
意境/n 1
下叉/v 1
厲/a 1
没事儿/l 1
假话/n 1
降过/v 1
给票/v 1
暗爽/a 1
经率/n 1
hem/eng 1
赞歌/v 1
__/x 1
闷气/n 1
四代/t 1
运营/vn 1
凑个/v 1
支行/v 1
摇下/v 1
691293960/m 1
mai/eng 1
处于/v 1
穿/v 1
创造财富/n 1
长条状/n 1
211./m 1
吹嘘/v 1
一切都在/i 1
风者/n 1
珠海/ns 1
为之动容/l 1
投拆/v 1
取现/v 1
并不大/v 1
埋怨/v 1
我們/r 1
这书/r 1
范儿/nr 1
先要/b 1
空机/n 1
少花/n 1
情绪/n 1
变长/v 1
心换/v 1
志士/n 1
惊奇/a 1
初期/t 1
love/eng 1
打印机/n 1
我券/n 1
太太/n 1
发微/vn 1
假钱/n 1
4049/m 1
审美/vn 1
不卡/v 1
zongti/eng 1
言论/n 1
内包装/n 1
十五元/m 1
救场/n 1
开屏/n 1
某种/r 1
爱疯粉/nr 1
太远/nr 1
头发/n 1
考/v 1
率/v 1
异样/d 1
高铁/n 1
丨/y 1
中要/b 1
yi/eng 1
松垮/v 1
强势/n 1
包膜/n 1
简明/a 1
四角/m 1
分款/n 1
领走/v 1
彩/n 1
气袋/n 1
频幕/n 1
非诚/d 1
拖时间/n 1
看准/v 1
给泄/v 1
东叔/nr 1
脏污/n 1
查詢/v 1
疑似/v 1
千块/m 1
某人/r 1
故障诊断/n 1
京券/n 1
信任感/n 1
第十六/m 1
照出来/v 1
用机/n 1
價/n 1
有什/r 1
