三星/nz 经典/n 一款/m 机型/n 入手/v 价格/n 适中/v 运行/v 流畅/a 外观/n 漂亮/a 双卡双待/n 双通/nz 随意/d 切换/v 号码/n 品牌/n 值得/v 信赖/n 三星/nz I739/eng 
几天/m 发现/v 几天/m 买/v 
不错/a 满意/v 
京东/ns 发货/n 给力/a 手机/n 满意/v 值得/v 信赖/n 好评/v 
不错/a  /x 速度/n 
帮/v 亲戚/n 买/v 行/zg 
不错/a 手机/n 
婆婆/n 喜欢/v 
手机/n 真的/d 不赖/v 速度/n 
手机/n 拿到/v 手/n 外观/n 想像/v 图片/n 漂亮/a 双网/nz 侍机/n 双/n 上网/v 系统/n 价格/n 出手/v 超值/v 
不错/a 正品/n 
旗舰/n 不错/a 升级/vn RAM/eng 反应速度/n 行/zg 
还好/v 这时候/r 买/v 过时/t 
第二台/m 喜欢/v 机/n 
包装/v 完整/a 手机/n 整体/n 不错/a 
不错/a 手机/n 一部/m 
旗舰机/vn 1349/m 
手感/n 运行/v 舒服/a 照相/d 清/a 品牌/n 品牌/n 买机/n 买/v 三星/nz 买机/n 买/v 三星/nz 买机/n 买/v 三星/nz 
上午/t 下午/t 收到/v 京东/ns 快速/d 速/ng 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
当年/t 旗舰机/vn 买/v 老妈/n 感觉/n 不错/a 像素/n 低/a 不错/a 屏幕/n 三星/nz 屏/n 
帮别人/n  /x 买/v 说/v 不错/a 111111111/m 
不错/a 一切正常/i 
双网/nz 双待/n 价格/n 买/v 确实/ad 值/n 
价格/n keyi/eng 
算/v 不错/a 1111/m 买/v 跌/v 点/m 
送货员/l 特别/d 真的/d 
屏幕/n 大小/b 合适/a 手机/n 运行/v 速度/n 不错/a 
不错/a 4G/n 版/n 屏幕/n 一点/m OK/eng 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
一如既往/i 支持/v 京东/ns 希望/v 进一步/d 加大/v 折扣/v 力度/n 
挺不错/i 昨天/t 到手/d 
总体/n 国产品牌/n 优点/n 缺点/n 优的/z 照明灯/n 录音/n 教/n 实用/v 缺/v 色样/n 不/d 实/n 分辨率/n 底/f 价位/n 比教/n 高/a 希望/v 年/m 前/f 月/m 购买/v rdquo/eng 酷派/n 大神/n F1/eng rdquo/eng 月/m 天/n 频面/n 花/v 频/n 寄/v 保修/v 处/n 进液/n 保修/v 不知/v 液/ng 售后服务/l 太/d 心寒/n 月/m 发表/v 评价/n 一把/m 原因/n 大神/n F1/eng 差评/n 机会/n 
 /x  /x 第二次/m 购买/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 喜欢/v 
性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 行货/n 喜欢/v 
不错/a 一款/m 经典/n 手机/n 
一段时间/l 不错/a 超值/v 不/d 追/v 新款/n 性价比/n 不错/a 
我用/n 不/a 
样子/n 长/a 好看/v 自带/n 程序/n 太/d 占/v 70/m 内存/n 
手机/n 确实/ad 不错/a 内存/n 电信卡/n 信号/n 超好/v 
不错/a  /x  /x  /x 
买/v 20/m 多天/m 少/a 100/m 元/m 钱/n 机子/n 
屏幕/n 行/zg 电池容量/n 低/a 几天/m 行/zg 
手机/n  /x 性价比/n 高/a  /x 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
手机/n 很漂亮/n 系统/n 不错/a 运行/v 流畅/a 
两天/m 不错/a 通话/n 音量/n 调/v 
CDMA/eng 卡/n 选择面/n 不/d 感觉/n 不错/a 
符合/v 说/v 没用/v 价格/n 不错/a 盖/v 薄/a 点/m 瑕不掩瑜/i 
便宜/a 送货/v 很快/d 第二天/m 
满意/v 新/a 功能/n 物有所值/l 
对得起/v 1399/m 元/m 价位/n 整/v  /x 体上/s 算/v 不错/a  /x 价格/n 卡/nr GSM/eng 上网/v 选择/v 不/d 
S3/eng 品牌手机/n 之中/r 性价比/n 很高/a 配置/v 够用/v 备机/n 首选/v 
 /x 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 
三星/nz 手机/n 不错/a 
买/v 差/a 
很好/d 速度/n 很快/d 操作/v 
很好/a 产品/n 老父亲/n 买/v 照像/v 物美价廉/l 值得/v 购买/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
时段/n 买/v 性价比/n 高/a 性能/n 提升/v 不错/a 
10/m 天来/t 评价/n 感觉/n 不错/a 信号/n 稳定/a 电池/n 耐用/a 通话/n 声音/n 速度/n 很快/d 性价比/n 高/a 派送/v 很快/d 满意/v 
手机/n 送来/v 贴/v 膜/n 退货/v 
第二部/m 上次/t 买/v 货/n 降价/n 不错/a 手机/n 降价/n 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
说/v 经典/n 款/m 
外观/n 漂亮/a  /x 很快/d  /x 性价比/n 高/a  /x 预装/v 软件/n 删除/v  /x 
第一次/m 到货/v 发现/v 手机/n 开/v 关键/n 换货/nz 隔天/nz 京东/ns 售后服务/l 不错/a 手机/n 挺好/a 降价/n 
手机/n 这么久/r 成熟/a 质量/n 不/d 做/v 评论/n 价格/n 优势/n 优点/n 性价比/n 高/a 
先用/v 发现/v 缺点/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 再次/d 购买/v 
 /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 不错/a 
系统/n 流畅/a 度/q 不错/a 外观/n 好看/v 总体/n 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
值得/v 购买/v 价格便宜/n 小米/n 好多/m 
老公/nr 早就/d 喜欢/v 款/m 便宜/a 正好/a 赶上/d 手机/n 坏掉/v 买/v 
一代/m 旗舰机/vn 价格/n 降到/v 份/q 增加/v 内存/n 配置/v 不/d 买/v 
几天/m 手机/n 好评/v 
送货/v 服务态度/n 
分辨率/n 低/a 字体/n 适合/v 年纪/t 买/v 两个/m 自带/n 贴膜/n 
手机/n 发货/n 很快/d 
不错/a 收到/v 外观/n 很好/a 先来/d 赞/v 
很好/d 便宜/a 
价位/n 买/v 手机/n 满意/v 京东/ns 包装/v 不错/a 正品/n 
不错/a 手机/n 六天/m 满意/v 
不错/a 手机/n 11/m 年/m S3/eng 升级版/v 内存/n 0.5/m G/eng 算/v 不错/a 
送给/v 老妈/n 礼物/n 不错/a 
总体/n 性价比/n 高/a 支持/v 
买/v 第二台/m 稳定/a 可靠/v 
评价/n 不错/a 一款/m 手机/n 帮/v 朋友/n 买/v 价格/n 实惠/vn 
不错/a 感觉/n 买/v 挺好/a 东西/ns  /x 速度/n 
送货/v  /x 上午/t 十一点/m  /x 下午/t 三点/m 送到/v  /x 神速/n 
实体店/n 便宜/a 值得/v 购买/v 
总体/n 感觉/n 不错/a 第二部/m 同型号/n 手机/n 
价位/n S4/eng HTC/eng 省/n 电/n 三星/nz 系统优化/n 不错/a 非/h 打分/v S4/eng  /x 80/m 分/v S3/eng  /x 70/m 分/v 
我家/r 三星/nz 牌子/n 质量/n 一如既往/i 
还行/v 第一次/m 三星/nz 智能手机/n 希望/v 不/d 失望/v 
手机/n 真的/d 不错/a 运行/v 速度/n 很快/d 特别/d 喜欢/v 
第二次/m 购买/v 京东/ns 值得/v 信赖/n 
不错/a  /x  /x 希望/v 能用/v 久/a  /x 京东/ns 发货/n 
包装/v 不错/a 送货/v 客户/n 功能/n 摸索/v 阶段/n 不错/a 
价钱/n 太/d 高/a 随便/d 
不错/a 挺好用/a 
正品/n 质量/n 不错/a 喜欢/v 
三星/nz 牌子/n 总体/n 满意/v 性价比/n 
质量/n 物超所值/i 货/n 师傅/nr 不错/a  /x 热心/n 帮忙/v 搬/v 货/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
用电/n 板/ng 时间/n 长/a 新机/n 不错/a 
朋友/n 叫买/v 说/v 
妈妈/n 买/v 喜欢/v 性价比/n 不错/a 
手机/n 不错/a 小巧/n 性价比/n 高/a 
很快/d 收到/v 色彩/n 好看/v 
手机/n 大小/b 正合适/a 外观/n 漂亮/a 功能/n 暂时/d 发现/v 
两代/m 旗舰/n 想/v 肉眼/n 分辨/v 1080/m P/eng 0.17/m 寸/m 屏幕/n 500/m m/eng 内存/n 不/d 手势/n 识别/v 红外线/n 功能/n 花/n k/eng 不/d 值得/v s3/eng 939/m I/eng 点/m 赞/v 
4.8/m 屏幕/n 焕然一新/i 感觉/n 舒服/a 手感/n 三星/nz 品牌/n 不错/a 三星/nz 质量/n 失望/v 
发货/n 很快/d 包装/v 完整/a 赞/v 
试用/vn 没什么/l 预装/v 软件/n 删除/v 比较满意/l 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 不错/a 电池/n 给力/a 入手/v 正经/d 十天/m 
一如既往/i 好用/v 手机/n 性价比/n 超高/v 
买/v 第一个/m 质量/n 买/v 第二个/m 
一段时间/l 评价/n  /x  /x 真心/d 不错/a  /x  /x 盒子/n 三星/nz 封条/n  /x 外面/f 薄膜/n 塑封/v  /x 正品/n  /x  /x 运行/v 速度/n 一流/n  /x  /x 玩/v 游戏/n  /x  /x 卡顿/nrt 情况/n  /x  /x 机都/n 死/v  /x  /x 京东/ns 电子产品/n 值得/v 信赖/n 
不错/a 爸爸/n 喜欢/v 字/n 
买/v 部/q 喜欢/v 配置/v 高/a 1499/m 手/n 满意/v 
很好/a 图片/n 
机身/n 轻/a 感觉/n 还好/v 
姐/n 买/v 不错/a 
感觉/n 颜色/n 太/d 深/a 电/n 低/a 
快递/v 速度/n 没得说/l 晚上/t 10/m 点/m 40/m 下单/v 早上/t 点/m 手机/n 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
性价比/n 高/a 通话质量/n 高/a 
实惠/vn 用起/v 一点/m 不/d 卡/n 
行/zg 不错/a 能用/n 
不错/a 麻麻/n 超/v 喜欢/v 自带/n 软件/n 有点烦/l 
正品/n 旗舰/n 满意/v 
挺好用/a 满意/v 购物/n 
玩游戏/n 闪退/v 不/d 原因/n 
照相/d 橡素/n 清晰/a 质量/n 不/d 段时间/nr 追加/v 
同事/n 买/v 段时间/nr 买/v 
手机/n 买/v 降价/n 200/m 不爽/a 
不错/a 价格/n 合适/a 前年/t 旗舰机/vn 
待机/n 不太好/v 
商品/n 不错/a 
不错/a 漂亮/a 手机/n 
暂时/d 还好/v 送货/v 挺快/v 
物流/n 很快/d 
5.5/m 屏/n 玩具/n 手机/n 太小/n 真/d 可惜/v 钱/n 没用/v 甩/v 放起/v 手机/n 适合/v 女生/n 小巧/n 
质量/n 行/zg 信号/n 太/d 稳定/a 电池/n 不经/d 
156/m ++/x 562233333333333333333333333/m 
送/v 妈妈/n 手机/n 东西/ns 不错/a 妈妈/n 开心/v 
 /x 电池/n 可用/v 9300/m 电池/n 实测/v 希望/v 买/v I939I/eng 手机/n 
手机/n 不错/a 价格/n 实惠/vn 快递/v 神速/n 
电池/n 发热/v 像素/n 差点/n 定价/n 钱/n 摆/v 运转/vn 玩游戏/n 不卡/n 不错/a 
价廉物美/l 京东/ns 提供/v 保修卡/nr 图章/n 贴/v 一张/m 保修卡/nr 三页/m 贴/v 客服/n 回电/v 说/v 不用/v 贴/v 
音质/n 分辨率/n 高/a 铃声/n 信号/n 稳定/a 
京东上/n 买东西/n 支持/v 
包装/v 完整/a 物美价廉/l 持续/vd 关注/v 快递/v 给力/a 送货/v 不错/a 赞/v 
屏幕/n 有个/r 划痕/n 协调/v 更换/v 新品/n 价格/n 保护/v 给返/v 一百元/m 京东/ns 
老爸/n 买/v 喜欢/v 
京东/ns 物流/n 满意/v 包装/v 周到/v 
机子/n 挺不错/i 听筒/n 破音/n 台/q 机子/n 单独/d 毛病/n 先/d 用用/v 返修/v 
值得/v 信赖/n 支持/v 京东/ns 
喜欢/v 一款/m 手机/n 终于/d 
系统/n 自带/n 收音机/n 软件/n 三星/nz 机/n 照相/d 闪光灯/n 设计/vn 不合理/n 希/v 改进/v 质量/n 实验/vn 
不错/a 发现/v 
大小/b 合适/a 到货/v 快捷/a 质量/n 保障/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
送货/v 很快/d  /x 手机/n 
感觉/n 特别/d 
好好/d 好好/d 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
分/q 刽/n vctygiuiuihkjg/eng 腾发/v 藤艺/n 飞车/n 官方/n 成功/a iujbhj/eng 
手机/n 不错/a 挺好用/a 
挺不错/i 产品/n 
很好/d 很好/a 第二部/m 手机/n 
月/m 毛病/n 很好/d 强大/a 
帮别人/n 买/v  /x  /x 话/n 说/v 
到手/d 试用/vn 感觉/n 不错/a 原始/v 版本/n s3/eng 
到手/d 象/v 说/v 新/a 机器/n 贴膜/n 
不错/a 舒服/a 
一个月/m 总体/n 感觉/n 行/zg 
机子/n 不错/a 发货/n 很快/d 收货/n 发票/n 补/v 一张/m 服务/vn 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 正品/n 大小/b 手/n 单手操作/n 凑合/v 屏幕/n 清晰度/n 不错/a 系统/n 4.3/m 还行/v 不/c ROOT/eng 情况/n 关闭/v 不/d 后台/n 运行/v 程序/n 个人感觉/n 不错/a GSM/eng 卡可/nr 上网/v 浪费/n 流量/n 自带/n 输入法/n 不太好/v 
三星/nz 机皇/n 质量/n 不错/a 系统/n 流畅/a 
产品质量/n 发现/v 
不错/a 系统/n 流畅/a 
几天/m 发现/v 
爸爸/n 买/v 不错/a 不错/a 爸爸/n 喜欢/v 很久/m 1699/m 买/v 
不/d 喜欢/v 三星/nz 买来/v 送给/v 爸/n 说/v 盖/v 薄/a 纸/n 
收到/v 不错/a 轻巧/a 适合/v 女性/n 追评/v 送货/v 速度/n 
很好/d 超值/v 
15/m 字体/n 豆豆/n 啊啊啊/nr 
手机/n 系统/n 太慢/a 卡起/nr 
到手/d 时/n  /x 安装/v 上卡/ns  /x 安/v 两个/m 卡/n  /x  /x  /x 发现/v 待机时间/n  /x 真/d 短/b  /x 玩/v 一会/m 游戏/n 没电/v  /x 平时/t  /x 真/d 玩/v 东西/ns  /x 只能/v 电话/n  /x 没电/v  /x 愁/v 
价位/n 算/v 东西/ns 不错/a 物流/n 给力/a 
运行/v 速度/n 很快/d 
买/v 降/v 100/m 
买/v 老人/n 还行/v 
电池/n 不/d 耐用/a 信号/n 弱/a 总体/n 不错/a 
十多天/m 评价/n 整台/n 机子/n 不错/a 十多天/m 死机/n 三次/m 重装/n 电池/n 重启/v 早上/t 八点/m 上班/v 开启/v 手机/n 用到/v 晚上/t 八点/m 无电/l 十二/m 小时/n 
机子/n 到手/d 发现/v 质量/n 申请/v 换货/nz 点/q 插曲/n 京东/ns 圆满解决/l 退货/v 拍/v 一个月/m 京东/ns 
同事/n 满意/v 电信公司/n 便宜/a 
不错/a 购物/n 三星/nz 苹果/n 强/a 
升级版/v 系统/n 流畅/a 自带/n 几种/m 字体/n 喜欢/v 
算/v 流畅/a  /x 用到/v 视频/n 时/n 不知/v 重启/v 次/t 
本来/t S3/eng  /x  /x 很弱/a 真的/d 到手/d 发现/v  /x 强大/a 
快照/n 相/v 不错/a 分辨率/n 高/a 
 /x 三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/m 
盖/v 手感/n 不好/d 感觉/n 油腻/n 
外壳/n 破损/v  /x  /x 满意/v 外壳/n 赠送/v 丫/n 
送货/v 速度/n 挺快/v 服务/vn 不错/a 京东/ns 配送/v 服务/vn 东西/ns 感觉/n 不错/a 
wifi/eng 信号/n 不/d 太/d 稳定/a 不错/a 爸妈/n 
品牌/n 值得/v 信赖/n 第二次/m 购买/v 
到货/v 很快/d 急用/v 第二天/m 一段时间/l 感觉/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
939/m I/eng 相比/v 939/m D/eng 电池/n 耐用度/n 提高/v 活动/vn 价/n 优惠/vn 
东西/ns 内存/n 死机/n 
月/m 号/m 晚上/t 订单/n 号/m 早上/t 收到/v 速度/n 不错/a 收到/v 一看/u 满意/v 系统/n 流畅/a 电池/n 不/d 亲/v 不/d 耐用/a 晚上/t 电/n 不/d 玩游戏/n 号/m 晚上/t 无意/v 发现/v 屏幕/n 全黑/n 墙纸/n 条/n 非常明显/nr 黑线/n 手机/n 坏点/n 屏幕/n 检测/vn 颜色/n 京东/ns 了下/v 京东/ns 说/v 退换/v 三星/nz 售后/n 点/m 师傅/nr 说/v 屏幕/n 不/d 影响/vn 京东/ns 售后/n 不错/a 号/m 京东/ns 打电话/l 情况/n 说/v 不/d 退换/v 想想/v 不想/v 折腾/v 下午/t 悲剧/n 手机/n 拍照/v 放/v 老式/n 电影/n 一条线/l 一条线/l 闪/v 受不了/l 再次/d 申请/v 换货/nz 号/m 京东/ns 取件/n 号/m 京东/ns 售后/n 人员/n 电话/n 详细/ad 手机/n 赞/v 号/m 早上/t 收到/v 新手机/nz 京东/ns 处理速度/n 满意/v 换回来/n 手机/n 拍照/v 前/f 拍照/v 效果/n 失望/v 包装盒/n 防伪/vn 码/n 发票/n 寄过来/v 客服/n 说/v 寄/v 拍照/v 一条线/l 一条线/l 闪/v 难不成/v 三星/nz 通病/n 客服/n 试用/vn 几天/m 不行/v 退/v 买/v 手机/n 多半/m 看中/v 手机/n 分辨率/n 错/v 
給/p 兒女/n 買/v 看來/v 沒/d 問題/n 不錯/a 喜歡/v 贊/v 一個/m 
挺好用/a 不贵/a 
三星/nz 东西/ns 不用/v 说/v 
第二次/m 买/v 不错/a 
赞/v 中途/b 插曲/n 客服/n 态度/n 
帮/v 朋友/n 买/v 比较满意/l 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
挺好用/a 感觉/n 不错/a 满意/v 效果/n 
帮忙/v 老婆/n 同事/n 买/v 款/m 手机/n 2G/n 上网/v 点/m 赞/v 手机/n 不/d 分/v 制式/n 太好了/l 一台/m 手机/n 电信/n 联通/nz 真的/d 太好了/l 
正品/n 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
通话/n 说/v 声音/n 忽大忽小/z 不/d 怎么回事/l 
手机/n 感觉/n 行/zg 东西/ns 时间/n 检验/vn 
不错/a 说/v GSM/eng 上网/v 9308/m 语/ng 
京东/ns 送货/v 上午/t 下单/v 下午/t 收到/v 不错/a 刚刚/d 感觉/n 运行/v 挺快/v 手感/n 一段时间/l 京东/ns 值得/v 信赖/n 
买/v 长辈/n 礼物/n  /x 性价比/n 高/a  /x 满意/v 
儿子/n 礼物/n 喜欢/v 
满意/v 网购/n 喜欢/v 
不/d 一个多/m 星期/t 发现/v 
正宗/nz 行货/n 
东西/ns 先/d 用用/v 
手机/n 总体/n 
喜欢/v  /x 好看/v 功能/n 不错/a 玩/v 游戏/n 不错/a 
买/v 降价/n 申请/v 服价/vn 保/v 回复/v 很快/d 整体/n 购买/v 比较满意/l 
不错/a 啊啊啊/nr 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/n 
屏幕/n 太/d 出色/v 买/v 来到/v 半个/m 月/m 降/v 200/m 块钱/n 心疼/a 
送货/v 速度/n 质量/n 满意/v 产品/n 
手机/n 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 
软件/n 装/v 少/a 不错/a 速度/n 挺快/v 薄/a 轻巧/a 
手机/n 不错/a 清晰度/n 高/a 很快/d 出门/v 再也/d 不用/v 两个/m 手机/n 
双模/b 机器/n 首选/v 很好/d 
屏幕/n 大小/b 合适/a 配件/n 质/ng 值得/v 购买/v 
东西/ns 收到/v 早上/t 买/v 下午/t 收到/v 京东/ns 配送/v 给力/a 电信/n 定制/v 三星/nz 为啥/r 注册/v 三星/nz 账户/n 
价格合理/n 喜欢/v 
送货/v 超快/v 外观/n 漂亮/a 字体/n 没用/v 熟/a 希望/v 一段时间/l 再来/d 评/v 喜欢/v 1699/m 入/v 划算/v 
不错/a 运行/v i9308/eng 
手机/n 运行/v 分辨率/n 高/a 
送给/v 女友/n 喜欢/v 
电池/n 垃圾/n 照相/d 运行/v 速度/n 两/m 核/n 区别/n 买/v 京东/ns 东西/ns 降价/n 太/d 买来/v 十天/m 降价/n 三百/m 承受/v 
物流/n 给力/a 上午/t 11/m 点/m 下单/v 下午/t 点/m 手机/n 反应速度/n 挺快/v 时间/n 久/a 慢/a 智能机/n 
几天/m 发现/v 正品/n 买/v 几天/m 降价/n 不/d 舒服/a 
我用/n  /x 不/d  /x 韩国/ns 佬/ng 货/n 
价格/n 降/v 内存/n 增大/v 感觉/n 不/d 刷机/v 挺快/v 不错/a 性价比/n 高/a 
很快/d 收到/v 不错/a 
手机/n 操作/v 发热/v 快递/v 不/d 给力/a 收到/v 货/n 降价/n 不/d 价格/n 保护/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a  /x 音质/n 不错/a  /x 性价比/n 高/a 
性能/n 不错/a 值得/v 购买/v 
第一次/m 京东/ns 购物/n 机子/n 真心/d 不错/a 
播放/v 电影/n 卡/n 行/zg 
够用/v  /x 价格/n 贵/a 
6.18/m 活动/vn 买/v 不错/a 
一大早/l 收到/v 白色/n 1899/m 感觉/n 不错/a 剪/v 卡/n 不/d 通话/n 效果/n 先/d 好评/v 
市场/n 便宜/a 解锁/v 系统/n 自带/n 软件/n 卸载/v 奇怪/v 
说/v 几分钟/m 感觉/n 屏幕/n 下方/f 热/n 十几分钟/m 感觉/n 烫/v 不知/v 其他人/rr 有没有/v 情况/n 纠结/v 不/d 质量/n 还好/v 装/v 无用/v 软件/n 自行/r 卸载/v 不/d 要装/v 感觉/n 装/v 
不错/a 手机/n 小卡/n 
拿到/v 手/n 感觉/n 速度/n 行/zg 挺不错/i 
939/m i/eng 入手/v 适合/v 不/d 喜欢/v 太/d 大屏幕/nr 性/n 屏幕/n 合适/a 
满意/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 值得/v 
喜欢/v 手机/n 
中午/t 收到/v 下午/t 感觉/n 不错/a 速度/n 挺快/v 
2299/m 买/v 天/q 感觉/n 行/zg 屏幕/n 亮/v 触屏/n 不错/a 灵敏/nr 拍照/v 感觉/n 还行/v 特别/d 高/a 够/v 720/m P/eng 电影/n 拖动/v 时/n 一点点/m 卡/n 播放/v 还好/v SD/eng 卡/nr 装入/v 1080/m P/eng 电影/n 纠结/v 手机套/n 和膜/nz SD/eng 卡/nr 路上/s 星/n 2G/n 99/m 元/m 京东/ns 买/v 
京东/ns 买/v 几次/m 东西/ns 第一次/m 买手机/n 瑕疵/n 客服/n 电话/n 办理/n 换货/nz 态度/n 不错/a 快递/v 态度/n 
发票/n 查不到/v 真伪/a 发票/n 代码/n  /x 51011420001/m 发票/n 号码/n  /x 00261287/m 
评价/n 总体/n 说/v 款/m 手机/n 没买/v 几天/m 降/v 200/m 
到货/v 降价/n 11/m 元/m 火/n 
运行/v 流畅/a 卡/n  /x 手机/n 任务栏/n 图标/n 不/d 显示/v 颜色/n 黑白/z 铃音/n 卡一卡/nr 
1388/m 购入/v 几天/m 1299/m 降价/n 89/m 郁闷/a 
閨女/n 何仙姑/nr 夫好/n 尷尬/a 
宝贝/nr 封装/v 贴/v 膜/n 按理说/l 全新/d 没得/v 膜/n 几天/m 有时候/l 电信/n 没得/v 网络/n 上不起/v 网/n 发/v 不/d 短信/n 打不/v 电话/n 接通/v 正/d 忙/v 情况/n 不/d 晓得/v 手机/n 
第一次/m 差/a 评/n 性能/n 故障/n 退货/v 时间/n 长/a 推脱/v 最终/d 投诉/v 
帮/v 同事/n 买/v 非要/b 这款/r 搞不懂/l 个性/n 感觉/n 性价比/n 价格/n 国产机/n 强悍/a 三桑/nrt 宣传/vn 印象/n 深刻/d 有史以来/l 第一个/m 差/a 评/n 感觉/n 不/d 值得/v 买/v 
一台/m 开机/n 屏幕/n 闪/v 售后/n 给换/v 一台/m 几天/m 不错/a 
感觉/n 价位/n 适中/v 性价比/n 不/d 有待/v 观察/v 
手机/n 壳/n 花痕/n 分/v 
满意/v 有用/v 久/a 变慢/v 
老子/n 存储卡/n nima/eng 搞坏/v 
不错/a  /x  /x 声音/n 
不错/a 买/v S4/eng 至少/d 发热/v 不/d 感觉/n 
次/t 死机/n 现象/n  /x  /x 后台/n 运行/v 程序/n 太/d 
价格/n 不错/a 盖/v 薄/a 后悔/v 买/v S/eng 
屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 流畅/a 配件/n 质量/n 不错/a 买/v 回/v 不到/v 一个月/m 掉价/v 300/m 元/m 
三星/nz 手机/n 降价/n 真/d 买/v 性价比/n 帮/v 同事/n 买/v 国产/n 手机/n 做/v 挺不错/i 下次/t 换/nz 国产/n 
不错/a 电池/n 售后/n 激活/a 
质量/n 不错/a 运行/v 流畅/a 系统/n 操作/v 莫名其妙/i 屏幕/n 联通/nz 版/n 差/n 不知/v 原因/n 
号/m 卡/n 签收/v 48/m 小时/n 激活/a 激活/a 当月/t 天数/n 折算/v 月租/n 30/m 天/n 天数/n 流量/n 分钟/q 数/n 30/m 天/n 天数/n 不/d 科学/n 28/m 号/m 购买/v 30/m 号/m 收到/v 手机/n 号码/n 30/m 号/m 激活/a 那样的话/l 购买/v 套餐/n 下月/t 生效/n 只能/v 下下个月/t 生效/n 电信/n 套餐/n 当月/t 激活/a 月/m 生效/n 一个月/m 购买/v 套餐/n 服务/vn 明明/t 款项/n 月/m 扣走/v 当月/t 用户/n 激活/a 用户/n 损失/n 
耗电/v 三星/nz 手机/n 通病/n 赞/v 
大叔/n 营业厅/n 办卡/n 问/n 营业员/n 4G/n 有啥/r rdquo/eng 营业/n 妹子/n 大叔/n 说/v 2G/n 苍井空/nr txt/eng 3G/n 苍井空/nr jpg/eng 4G/n 就可以看/i 苍井空/nr avi/eng rdquo/eng 大叔/n 听/v 一脸/m 激动/a 闺女/n 净/a 整/n 大叔/n 听不懂/v 叔/n 办/v 4G/n 卡/n 
贵/a 喜欢/v 不/d 买/v 
包装/v 完整/a 物美价廉/l 持续/vd 关注/v D/x 快递/v 给力/a 送货/v 不错/a 赞/v 
处理器/n 性能/n 整机/b 配置/v 均衡/a 掉价/v 太/d 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
收到/v 十天/m 说/v 开发票/n 收到/v 发票/n 机油/n 事件/n 假货/n  /x 追/v 几天/m 服务/vn 质素/n 差/a 拖时间/n 
第一次/m 碰到/v 三星/nz WIFI/eng 不行/v 垃圾/n 速度/n 时断时续/l 搞不懂/l 买/v 三星/nz I939I/eng 
前置/n 摄像头/n 根毛/n 拍照/v 太/d 红/a 退货/v 
老人/n 买/v 老人家/n 说/v 手机/n 打开/v 盒子/n 贴膜/n 原装/n 贴膜/n 首次/m 开机/n 系统/n 首次/m 开机/n 设置/vn 提示/v 怀疑/v 调换/v 全新/d 自动/vn 重启/v 死机/n 送/v 服务中心/n 解决/v 请/v 慎重/a 购买/v 
屏幕/n 棒/zg 色彩/n 照相机/n 效果/n 机器/n 瑕疵/n 全新/d 机/n 总体/n 不错/a 性价比/n 高/a 太/d 手机/n 越来越/d 趋势/n 真心/d 4.5/m 最合适/a 尺寸/n 建议/n 三星/nz 别造/v 入耳式/n 耳机/n 耳朵/n 孔小塞/nr 疼/v 原装/n 耳机/n 浪费/n 
快递/v 挺快/v 
纸箱/n 上次/t 买/v 单反/b 胶/n 袋装/n 送来/v 
性价比/n 高/a 不错/a 双/n 卡机/n 
两个/m 多月/m 算/v 
很久/m 终于/d 降到/v 1299/m 元/m AMOLED/eng 屏幕/n 颜色/n 鲜艳/a 惊艳/a 屏幕/n 手感/n 薄/a wifi/eng 距离/n 短/a 待机时间/n 短/a 
宝贝/nr 收到/v  /x 正品/n  /x 质量/n  /x 满意/v 
价格/n 赞/v 包装/v 不好/d 
前/f s3/eng 坏/a 感觉/n 手机/n 适合/v 买/v 手机/n 电影/n 小说/n 太/d 不/d 
真的/d 超出/v 想像/v 流畅/a 太棒了/nr 
就用/v S3/eng  /x 帮/v 同事/n 买/v  /x 双卡双待/n 很棒/a 
系统/n 运行/v 流畅/a 性价比/n 高/a 照相/d 效果/n 不错/a 频幕/n 大小/b 合适/a 不错/a 
用过/v 三星/nz 盖世/nrt 盖世/nrt note2/n 迄今为止/l 便宜/a 待机时间/n 长/a 不/d 发热/v 关键/n 搜索/v GPS/eng 信号/n 超快/v 款/m 机器/n 三星/nz 
先/d 买/v 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
帮/v 同事/n 买/v 手机/n 漂亮/a 价格/n 超级/b 给力/a 升级版/v 价格比/n 原版/n 便宜/a 赞/v 
1.5/m G/eng RAM/eng 凑合/v 
买/v 暂时/d 先用/v 升级版/v 1399/m 入手/v 貌似/v 降价/n 
手机/n 大小/b 合适/a 通话质量/n 清晰/a 一段时间/l 后在/t 评价/n 
老爸/n 买/v 老爸/n 喜欢/v 
1238/m 元/m 活动/vn 时/n 入手/v 
没用/v 质量/n 
帮/v 朋友/n 买/v 外形/n 漂亮/a 品牌/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 转天/t 赞/v 
多款/m 双/n 卡机/n 三星/nz 款/m 双卡/nr 功能/n 区划/n 功能/n 齐全/nr 蓝色/n 更好/d 一点/m 不/d 满意/v 照相/d 功能/n 关闭/v 声音/n 本来/t 10/m 月/m 25/m 号/m 买/v 京东/ns 标价/n 1399/m 元/m 京东/ns 说/v 11.1/m 11.12/m 搞/v 活动/vn 11.1/m 号/m 买/v 便宜/a 11/m 块/q 活动/vn 价/n 买下来/v 第二天/m 第三天/m 降/v 100/m 块/q 
不错/a 价格/n 爸爸/n 喜欢/v 为数不多/l 电信/n 机/n 
不错/a 自营/vn 
手机/n 性价比/n 高/a 第二次/m 购买/v 
很好/a 送货/v 很好/a 
机子/n 价格/n 不错/a 关键/n 双卡双待/n 
机子/n 很好/d 功能强大/i 手感/n 满意/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 不错/a  /x 屏幕显示/n  /x 当备/v 机用/n 
双卡双待/n 三星/nz 价位/n 算/v 超值/v 
还好/v 一段时间/l 说/v 
东西/ns 不错/a 
手机/n  /x  /x  /x  /x 玩游戏/n 杠杠/n 滴/v 
妈/n 买/v 还行/v 
号/q 号/m 到手/d 正品/n 感觉/n 不错/a 价/n 性比/n 高/a 
手机/n 外观/n 不错/a 自带/n 输入法/n 超级/b 难/a 下载/v 电池/n 不/d 耐用/a 不/d 完/v 天天/t 充/v 
不错/a 希望/v 带给/v 惊喜/a 
评价/n 晚/tg 
1399/m 買/v 對/p 這個/r 價格/n 經典/n S3/eng 
手机/n 性价比/n 高/a 功能/n 全/a 买/v 老人/n 非常适合/i 
手机/n 好使/v 部/n 三星/nz 手机/n 第一部/m anycall/eng 翻盖/v 第二部/m i509/eng 第三部/m 韩国/ns 企业/n 中文/nz 手写输入/n 出神入化/l 地步/n 了不起/v 百度/n 华为/nr 摩托罗拉/nrt 手写输入/n 法/j 强大/a 一点/m 值得/v 拥有/v 可怜/v 同胞/n 同行/j 三星/nz 学习/v 学习/v 
相机/d 拍照/v 外观/n 漂亮/a 
质量/n  /x 分/v  /x 满意/v 
照相/d 不错/a 外观/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 
性价比/n 超赞/v 满意/v 
第三个/m 手机/n 顺手/d 第一个/m 摔/v 买/v 京东/ns 碎/a 屏险/n 
东东/ns 不错/a 实惠/vn 
朋友/n 喜欢/v 要买/v 满意/v 
S3/eng 升级版/v 不错/a 蛮好/a 
好看/v 好看/v 喜欢/v 手机/n 便宜/a 喜欢/v 好好/d 
买/v 盖世/nrt 还么/c  /x 不/d 好不好/l  /x 担心/v 
字体/n 适合/v 老人/n 不错/a 
性价比/n 高/a 行货/n 
喜欢/v 三星/nz AMOLED/eng 屏幕/n 没想到/l S31000/eng 买到/v 性能/n 够用/v 不错/a 
帮/v 阿姨/nr 买/v 喜欢/v 送货/v 好评/v 
hnhh/eng .............../m 
品牌/n  /x 价格合理/n  /x 质量/n 可靠/v  /x 放心/v 
发货/n 速度/n 系统/n 运行/v 流畅/a 
两天/m 感觉/n 整体/n 不错/a 物超所值/i 
手机/n 很好/d 很好/a 
满意/v 赞/v 
不错/a 不错/a 
不错/a 正品/n 支持/v 三星/nz 
满意/v  /x 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 
性价比/n 高/a 外观/n 漂亮/a 分辨率/n 对得起/v 价格/n 质量/n 稳定/a 
几天/m 不错/a 京东/ns 物流/n 速度/n 
不错/a 性价比/n 高/a 
不/d 持续/vd 玩游戏/n 电池/n 两三天/m 轻巧/a 舒适/a 两月/m 出过/v 
外观/n 手感/n 特别/d 舒服/a 喜欢/v 
手机/n  /x  /x 京东/ns 商城/ns 手机/n 还给/v 贴膜/n  /x  /x 不错/a 顶/v 
东西/ns 心得/v 买/v 超过/v 屏幕/n 寸/m 机器/n 单手/n 拿不住/v 不错/a 
照相/d 不错/a 待机时间/n 长/a 信号/n 稳定/a 软件/n 不错/a 功能齐全/i 性价比/n 高音质/n 系统/n 流畅/a 
频幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 运行/v 流畅/a 性价比/n 高/a 照相/d 效果/n 不错/a 
送货/v 质量/n 品牌/n 
手机/n 收到/v 很好/a 满意/v 实惠/vn 便宜/a 真心/d 不错/a 
实物/n 外观/n 照片/n 轻薄/a 速度/n 还够/v 物流/n 超级/b 棒/zg 朝发夕至/ns 
支持/v 三星/nz 很好/d 
不愧/a 当年/t 机王/n 
十月/t 25/m 日/m 买/v 26/m 日/m 收到/v 机子/n 不错/a 双/n 通电话/l 40/m  /x 分钟/q 电池/n 三天/m 机子/n 调成/v 省电/j 模式/n 不错/a 好好/d 
送给/v 老妈/n 说/v 不错/a  /x  /x 屏幕/n 好看/v  /x  /x 没问/v 续航/nr  /x  /x  /x 赞/v 京东/ns 送货/v 晚上/t 下单/v 第二天/m 上午/t 送到/v  /x  /x 快递/v 服务/vn 到位/v 
总得来说/l 不错/a 这款/r GALAxys3/eng 升级版/v 价格/n 却是/d 2000/m 不到/v 同事/n 4000/m 三星/nz 听说/v 充电/v 接口/v 不好/d 用到/v 东西/ns 装多/v 慢些/d 发热/v 讨厌/v  /x 时/ng 老公/nr 一用/d 说/v 小米/n 流畅/a 选/v  /x 三星/nz 错/n 珍惜/a 
手机/n 不错/a 挺快/v 正品/n 
手机/n 外观/n 漂亮/a 大小/b 合适/a 服务/vn 
发货/n 速度/n 很快/d 第二次/m 京东/ns 买/v 电子产品/n 
性价比/n 高/a 性能/n 满意/v 
试用/vn 感觉/n 错/v 
入手/v 第二台/m S3/eng 日常/d 足够/v 性价比/n 高/a 担心/v 翻新/v 返修/v 三星/nz 出场/n 一层/m 密封/ns 京东/ns 一层/m 密封/ns 放心/v 
9300/m 相比/v 内存/n 增大/v 速度/n 挺快/v 
家属/n 真/d 厉害/a 
经典/n 一款/m 手机/n 喜欢/v 
买/v 第三个/m 全家人/n 
岳父/nr 买/v 喜欢/v 功能齐全/i 
帮/v 朋友/n 买/v 第二个/m 不错/a 
下载/v 软件业/l 内存/n 满意/v 
漂亮/a 东东/ns 轻薄/a 亮丽/a 上网/v 快捷/a 室内/s 拍照/v 效果/n 赞赞/v 赞/v 
东西/ns 不错/a 
不错/a 几天/m 感觉/n 行/zg 
手/n 擀/v 不错/a 快递/v 很快/d 买/v 侄女/n 暂时/d 没用/v 不/d 质量/n 嘻嘻/z 
 /x 卡/n 信号/n  /x 电信卡/n 
半年/m 速度/n 怏快/z 帮/v 弟弟/n 买/v 一台/m 
刚刚/d 拿到/v  /x 喜欢/v  /x 信赖/n 京东/ns  /x 买/v 第二部/m 三星/nz 手机/n  /x 信赖/n 三星/nz 手机/n 
帮别人/n 买/v 希望/v 品质/n 
三星/nz s3/eng 屏幕/n 确实/ad 亮度/n 色彩/n 升级/vn 速度/n 提升/v 旗舰/n 大小/b 合适/a 挺舒服/z 
快递/v 速度/n 机子/n 很漂亮/n 价格/n 现有/b 手机/n 摄像头/n 照片/n 不/d 发/v 照片/n 
凑合/v  /x 略显/v 慢/a 
不错/a 送货/v 服务满意/n 
很好/d 实在/v 网购/v 便宜/a 正版/v 行货/n 赞/v 
发货/n 速度/n 很快/d 服务/vn 不错/a 手机/n 刚刚/d 收到/v 没用/v 整体/n 不错/a 
老爸/n 买/v 希望/v 喜欢/v 
帮/v 同事/n 买/v S3/eng 三四千/m 千多/m 买/v 划算/v 买到/v 体验/n 感觉/n 不错/a 
不错/a 内置/n 软件/n 卸载/v 
性价比/n 高/a 屏幕/n 大小/b 合适/a 要换/v 小卡/n 运行/v 流畅/a 
送/v 喜欢/v 
1245/m 拿下/v 优惠券/n 和京豆/nz 1200/m 实实在在/z 划算/v 
买/v 超级/b 划算/v 质量/n 满意/v 
叔叔/n 买/v 很好/a 好评/v 
手机/n 价格/n 不错/a 
物流/n 给力/a 价格/n 手机/n 算是/v 不错/a 
照相/d 不错/a  /x 性价比/n 高/a  /x 满意/v 
不错/a  /x 经济/n 实惠/vn  /x 价廉物美/l 
没用过/l 定制/v 版/n 手机/n 搞/v 不/d 太/d 懂/v 网上/s 买/v 手机/n 不/d 晓得/v 正版/v 个人感觉/n 有点像/v  /x 翻新/v 机/n 
手机/n 很好/a 五星/nz 好评/v 努力/ad 
手机/n 清晰度/n 价格/n 接受/v 
快递/v 挺快/v 手机/n 便宜/a  /x  /x 送货/v 货/n 送到/v 家/q  /x  /x 还行/v 
总体/n 后盖/n 右上角/f 卡/n 太紧/nz 
手感/n 触感/n 不错/a 反应速度/n 好不好/l 一段时间/l 
快递/v 不错/a  /x 当天/t 收到/v  /x 第二天/m 降价/n  /x 不/d 开心/v 
不/d 懂/v 转/v 太/d 机软件/n 慢/a 还好/v 
很漂亮/n 实用/v 性价比/n 高/a 
正品/n 京东/ns 购物/n 值得/v 信赖/n 
屏幕/n 鲜丽/a 手感/n 漂亮/a 
当年/t 神机/n 不错/a 
兵贵神速/i 京东/ns 好样/d 凌晨/t 下单/v 次日/t 晚/t 点/m 到货/v 不到/v 21/m 小时/n 够快/a 赞/v 
未/d 开/v 土/n 封/q 试/v 评价/n 送货/v 速度/n 
价格/n 买/v 跌/v 
不错/a  /x 挺好用/a 需要的话/n 买/v 
不错/a 好多/m 蓝牙/ns 新品/n 设备/vn 蓝牙/ns 4.0/m 软件/n 特意/d 买/v 这款/r 手机/n 
 /x  /x 系统/n  /x  /x 上网/v 速度/n 很快/d  /x  /x 物流/n 很快/d  /x  /x 配送/v 服务/vn 
品牌/n 品牌/n 性价比/n 超高/v 
给力/a 强大/a 
喜欢/v 性价比/n 高/a 
这款/r 手机/n 两年/m 送/v 老爸/n 依然/d 不错/a 赞/v 
帮/v 同学/n 买/v 说/v 划算/v 
去年/t 买/v S3/eng 便宜/a 不错/a 手机/n 性价比/n 超高/v 贴/v 高清/nr 膜/n 
很好/a 实体店/n 赞/v 
不错/a 反应速度快/i 
手机/n 很好/a 满意/v 
屏幕/n 蛮大/a 习惯/n 
买/v 第二部/m 手机/n  /x  /x  /x 家人/n 买/v  /x  /x 挺好用/a  /x  /x  /x 漂亮/a  /x  /x  /x 大气/n  /x  /x  /x 速度/n  /x  /x  /x 东西/ns  /x  /x 喜欢/v 
产品/n 不错/a 满意/v 
不错/a 手机/n 性价比/n 高/a 
送/v 妈妈/n 喜欢/v 像素/n 很好/a 
公司/n 购买/v 不错/a 挺好用/a 
买/v 老婆/n 实用/v 老婆/n 喜欢/v 
1299/m 元/m 买入/v 原/n 4988/m 元/m 手机/n 真值/n 三星/nz 确实/ad 太/d 黑/a 质量/n 没得说/l 相当于/v 国产机/n 
发现/v 行/zg 
手机/n 不错/a 性价比/n 
去年/t 买/v 稳定/a 第二个/m 
 /x 整体/n 感觉/n 
三星/nz 手机/n 性价比/n 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
送货/v 速度/n 
不错/a 强大/a 物流/n 很快/d 
东西/ns 喜欢/v 样子/n 好看/v 
帮别人/n 买/v 听说/v 很好/d 
手机/n 不错/a 不错/a 速度/n 挺快/v 慢慢/d 观察/v 
不错/a 喜欢/v 
手机/n 不错/a  /x 价格/n 便宜/a 
屏幕/n 大小/b 合适/a 第一天/m 感觉/n 
可惜/v 插/v 两张/m 卡/n 更换/v 
两天/m 评论/n 感觉/n 实物/n 照片/n 好看/v 机子/n 超薄/a 电池/n 待机/n 不错/a 上网/v 超快/v 物有所值/l 
试用/vn 性价比/n 高/a 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 
物美价廉/l 喜欢/v 手机/n 
物流/n 给力/a 发票/n 
满意/v 满意/v 
屏幕/n 够用/v 分辨率/n 不错/a 本来/t 想/v 支持/v 国产机/n 国产/n 太/d 令人/nrt 失望/v 认定/v 三星/nz 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说好/v 
电池/n 耐用/a 
两/m 星期/t 双卡双待/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 哈哈哈/o 
东西/ns 不错/a 营业厅/n 卖/v 2300/m 实惠/vn 机子/n 好用/v 值得/v 购买/v 送货/v 巨快/a 
三星/nz 质量/n 没得说/l 试试/vn 
手机/n 不错/a 快递/v 人员/n 态度/n 
价位/n 实惠/vn 360/m root/eng 买/v 性价比/n 高/a 
经典/n 款/m  /x 备/v 机用/n  /x 第三台/m S3/eng 
第二次/m 购买/v 第一次/m 购买/v 时/n 老婆/n 只用/v 二个月/m 丢/v 挺好用/a 
包装/v 不/d 好不好/l 
喜欢/v 外形/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 
系统/n 稳定/a 色彩/n 漂亮/a 
三星/nz 手机/n 款/m 性价比/n 高/a 老人/n 
购买/v i939i/eng 不想/v 说/v 第二次/m 买/v 买/v 
东西/ns 价格比/n 实体店/n 便益/v 好多/m 功能/n 强大/a 品牌/n 
真心/d 漂亮/a 颜色/n 很正/d 像素/n 不错/a 可惜/v 
朋友/n 推荐/v 错/v 外观/n 不错/a 薄/a 轻/a 
三星/nz  /x  /x 感觉/n 信号/n  /x  /x  /x 声音/n 不错/a 
价格/n 不错/a 双卡/nr 手机/n 
不错/a 包装/v 质量/n 一般般/l 
照相/d 不/d 太/d 
支持/v 联通/nz 电信卡/n 满意/v  /x 价格/n 合算/v 
妈妈/n 喜欢/v 希望/v 降/v 太/d 厉害/a 
机子/n 939/m D/eng 难以/d ROOT/eng 
屏幕/n 很大/a 清晰/a 速度/n 很快/d 
手机/n 不错/a 媳妇/n 满意/v 屏幕/n 稍许/d 划痕/n 不/d 影响/vn 
还行/v 写/v 10/m 字/n 办法/n 不/d 新机/n  /x 已近/d 贴/v 膜/n 
买/v  /x 二个/m 送/v 长辈/n 手机/n 性价比/n 高/a 
还行/v 价格/n 速度/n 很快/d 
气/n 三星/nz 旗舰/n 同价位/n 山寨/ns 好得多/l 
几天/m 总体/n 不错/a 
外观/n 漂亮/a 外观/n 漂亮/a 外观/n 漂亮/a 
降价/n 性/n 价高/n 
行/zg 1399/m 元/m 买/v 价降/n 
买/v 不/d 咋样/r 说/v 不好/d 
实惠/vn 实惠/vn 实惠/vn 实惠/vn 实惠/vn 
手机/n 不错/a 值得/v 购买/v 下次/t 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
好使/v 好用/v 东东/ns 便宜/a 实惠/vn 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
性价比/n 超高/v  /x  /x  /x 物流/n 
手机/n 一段时间/l 性价比/n 高/a 
物流/n 很快/d 手机/n 挺好用/a 
买/v 1800/m 1299./m 质量/n 没话说/l 平常/a 够/v 
手机/n 价格便宜/n 双卡双待/n 实用/v 屏幕/n 舒服/a 手感/n 
手机/n wife/eng 上网/v 反应速度/n 太慢/a 有时候/l 十几秒/m 发送/v 
不错/a 三星/nz I939I/eng 卡能/nr 上网/v 2G/n 网速/n 外观/n 漂亮/a 价格便宜/n 喜欢/v 
堂弟/n 听见/v 
特别/d 语/ng 买/v 几天/m 降价/n 100/m 
经典/n S3/eng 机王/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
双/n 11/m 买/v 划算/v 京东/ns 发货/n 第二天/m 
机器/n 双卡/nr 上网/v 字体/n 小调/n 降价/n 太/d 月/m 降/v 150./m 估计/v 停产/v 喜欢/v 朋友/n 出手/v 
快递/v 给力/a 
很满/a 这款/r 手机/n 下次/t 
看着/v 行/zg 800/m 万/m 像素/n 感觉/n 实际上/d 观察/v 
速度/n 不错/a 
东西/ns 没的说/l 
家里/s 老年人/n 经济/n 实惠/vn 功能/n 
内存/n 够/v 反应速度/n 行/v 数/n 一般般/l 总体/n 行/zg 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
正宗/nz 物流/n 服务/vn 细心/n 包装/v 到位/v 
不错/a 手感/n 不错/a 操作/v 流畅/a 性价比/n 高/a 
第二个/m  /x 买/v 联通/nz 版/n 
老人/n 买/v 喜欢/v 用上/v 学习/v 微信/vn QQ/eng 不错/a 
合/v 心意/n 
电信/n 营业厅/n 便宜/a 几百块/m 送/v 张/nr 流量/n 卡/n 
感觉/n 款/m 手机/n 不错/a 
速度/n 价格/n 优惠/vn 
不错/a 价格便宜/n 实用/v 
东西/ns 不错/a 
手机/n 不错/a 京东/ns 很快/d 满意/v 
不错/a 不错/a 不错/a 哦哦哦/v 
东西/ns 东西/ns 想要/v 效果/n 引/v 眼球/n 质量/n 不错/a 值得/v 购买/v 
东西/ns 不错/a  /x 京东/ns 买东西/n 放心/v 
朋友/n 推荐/v 说/v 实体店/n 便宜/a 几百/m 手机/n 不错/a 京东/ns 买手机/n 谱/v 
买/v 两/m 真不愧是/l 机皇/n 
真心/d 不错/a 支持/v 三星/nz 
 /x 第二个/m  /x 款/m 美中不足/i 自带/n 软件/n 
电信/n LOGO/eng  /x 不爽/a 
第三次/m 买/v 部手机/n 系统/n 流畅/a 内存/n 安装/v 软件/n 压力/n 
不错/a 手机/n 三星/nz s3/eng 升级版/v 物超所值/i 
手机/n 收到/v  /x 先用/v 
送给/v 朋友/n 几年/m 前/f 机型/n 效果/n 不错/a 
品质/n 一如既往/i 支持/v 京东/ns 品牌/n 值得/v 信赖/n 值得/v 推荐/v 
认准/v 惊动/a 
先/d 一段时间/l 
发现/v 情况/n 
收到/v 货/n 降价/n 申请/v 保价/n 补/v 差额/n 京东/ns 不错/a 手机/n 比较满意/l 
买/v 两个/m 京东/ns 不错/a 真的/d 
信号/n 卡/nr  /x  /x  /x 市区/n  /x 信号/n 
很好/d 便宜/a 
手机/n  /x 
一分钱/n 一分货/n 
第三次/m 买/v 价格/n 一次次/m 降/v 手机/n 给力/a 
拿到/v 两天/m 感觉/n 不错/a 值得/v 够买/v 
10/m 日/m 1288/m 下单/v 11/m 日货/n 送达/v 送货/v 速度/n 赞/v 评价/n 发现/v 变/vn 1249/m 买/v 太/d 不爽/a 价格/n 诚意/a 不/d 果断/d 差/a 评/n 
拿到/v 手/n 帮/v 老婆/n 买用/v 很久/m 11.11/m 下手/v 感觉/n 行/zg 想象/n 
最起码/l 三星/nz 主打产品/n 质量/n 
饿死/v 粉色/n 发生/v 发色/n 发色/n 费萨尔/nr 法/j 
 /x  /x 京东/ns 
京东/ns 速度/n 给力/a 第二天/m 到货/v 机子/n 挺好用/a 值得/v 推荐/v 
原先/d 苹果/n S/eng  /x 买/v 三星/nz S3/eng 送给/v 老婆/n  /x 收到/v 品质/n  /x 样子/n 超出/v 预期/vn  /x  /x 大小/b 刚刚/d  /x 先用/n 
帮/v 同事/n 买/v 搞/v 下午/t 终于/d 多余/m 软件/n 全/a 删/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 收到/v 拿到/v 手/n 喜欢/v 商家/n 描述/v 系统/n 流畅/a 信赖/n 京东/ns 
想到/v 手机/n 赶上/d 苹果/n 手机/n 赞/v 
手机/n 漂亮/a 屏幕/n 大小/b 正合适/a 性价比/n 高/a 买回来/l 老婆/n 
没天/l 降价/n 50/m 
性价比/n 高/a 手机/n 屏幕/n 绚丽/a 运行/v 流畅/a 握持/v 感/vg 嗨/e 
还好/v 老婆/n 说用/v 顺手/d 
行/zg 值/n 钱/n 
帮/v 同事/n 买/v 
经典/n 神器/n 性价比/n 高/a 
性价比/n 高/a 一段时间/l 评价/n 
给力/a 购物/n 推荐/v 
还好/v 这时候/r 买/v 过时/t 
只能/v 说/v 一般般/l 算不上/l 
帮/v 朋友/n 买/v 感觉/n 不错/a 质量/n 有待/v 验证/v 先/d 赞/v 
暂时/d 不错/a 用惯/n 三星/nz 
朋友/n 买/v 希望/v 
手机/n 很好/d 有个/r 瑕疵/n 退货/v 下次/t 购买/v 
总体/n 不错/a 预装/v 垃圾/n 软件/n 太/d 不/d root/eng 
手机/n 不错/a 老妈/n 喜欢/v 双卡双待/n 
满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 
双/n 11/m 期间/f 买/v 买来/v 四天/m 降价/n 50/m 块/q 真心/d 语/ng 
真的/d 很好/d  /x  /x 超值/v  /x  /x  /x 满意/v 
 /x  /x 优惠/vn  /x  /x  /x 质量/n 
很好/a 买/v 好用/v 买/v 第三部/m 
机子/n 不错/a 张贴/nr 膜/n 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 不错/a 满意/v 
段时间/nr 充电/v 不错/a 
物流/n 给力/a 外观/n 行/zg 没用/v 
到货/v 速度/n 奇快/a 赞/v 入手/v 感觉/n 不错/a 
愉快/a 购物/n 京东/ns 服务/vn 一流/n 手机/n 很漂亮/n 功能/n 全/a 物流/n 日/m 日/m 收到/v 货/n 好评/v 
正品/n 第二次/m 购买/v 满意/v 儿子/n 女儿/n 喜欢/v 
质量/n 不错/a 做工/v 系统/n 流畅/a 
满意/v 性价比/n 高/a 
三星/nz 品牌/n 旗舰/n 依然/d 给力/a 
双模/b 手机/n 电信/n 卡/n 屏幕/n 大小/b 正合适/a 三星/nz 手感/n 
第二个/m 京东上/n 买/v 三星/nz 朋友/n 买/v 
手机/n 实惠/vn 
一般般/l  /x  /x  /x  /x 外观/n 漂亮/a 
买/v 几天/m 感觉/n WIFI/eng 提示/v 信号/n 弱/a 不/d 怎么回事/l 还好/v 
前/f 几个/m 机器/n 待机时间/n 算长/v 京东/ns 送货/v 满意/v 
喜欢/v 可惜/v 到手/d 不到/v 半个/m 月/m 丢/v 只好/d 买/v 同款/n 郁闷/a 
买/v 女友/n 喜欢/v 默认/v 安卓/nr 4.3/m 配件/n i9300/eng 通用/v s/x 系列/q 电量/n 电源/n 外出/v 必修课/n 这款/r 不/d 例外/v 视频/n 输出/v 功能/n 简化/v 升级版/v 倒退/v 情况/n 电信/n 版/n 手机/n 真的/d 佩服/v 国内/s 做法/v 款算/v 电信/n 版/n 手机/n 一款/m 接受/v 
买/v 第二台/m 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 纠结/v 第一个/m 闪/v 频/n 客服/n 说换/v 配送/v 人员/n 超级/b 给力/a 再次/d 送过来/l 蛮好/a  /x  /x 双开/m 信号/n 不错/a 喜欢/v 京东/ns 售后/n 值得/v 信赖/n 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
手机/n 不错/a 爸爸/n 买/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
好评/v 电信/n 机子/n 不好/d 买/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
 /x 正品/n  /x  /x 快递/v 更是/d 赞/v 
不错/a 送货/v 速度/n 很快/d 勒/v 包装/v 保护/v 很好/a 
原装/n 未/d 拆封/v 系统/n 流畅/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
物流/n 手机/n 行货/n 满意/v 
三星/nz S3/eng  /x  /x 感觉/n 不错/a 速度/n  /x 屏幕/n  /x 完美/a  /x 电池/n 耐用/a 
第一次/m 京东/ns 买/v 速度/n 支持/v 
很好/d 不错/a  /x 信任/n 京东/ns  /x  /x  /x  /x  /x 希望/v 越来越/d 
京东/ns 物流/n APEC/eng 期间/f 没受/v 影响/vn 正品/n 
到货/v 手机/n 轻/a imei/eng 码/n 查询/v 不到/v 山寨/ns 货色/n 明儿个/t 售后/n 查查/v 
东东/ns 不错/a 正品/n 大小/b 正好/a 合适/a 老婆/n 喜欢/v 
手机/n 质量/n 降价/n 
过时/t 双卡/n 价格/n 三星/nz 不错/a 
总体/n 不错/a 买手机/n 京东/ns 买/v 
姐/n 订购/v 说/v 手机/n 比较满意/l 预装/v 软件/n 太/d 
手机/n 正品/n 一段时间/l 效果/n 电量/n 不经/d 要冲/v 点/m 满分/d 
手机/n 质量/n 不错/a 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
送/v 朋友/n 朋友/n 喜欢/v 
很好/a 感觉/n 很好/a 满意/v 
不错/a 期待/v 续用/v 效果/n 
差过/l 优惠/vn 只能/v 说/v 需求/v 手机/n 正品/n 全新/d 机/n 
拿到/v 手/n 不错/a 想象/n 
满意/v 不错/a 产品/n 
半个/m 月/m 评论/n 总体/n 感觉/n 够快/a 死机/n 和暗屏/nr 手机电池/n 个人感觉/n 电量/n 消耗/n 很快/d 相机/d 像素/n 达/v 不到/v 八百万/m 宣传/vn 区别/n  /x  /x  /x 买/v 电信/n 定制/v 机/n 不/d 支持/v 4G/n 网络/n 版/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x 一句/m 话/n 手机/n 不错/a 性价比/n 合适/a 
划算/v 真好/d 支持/v 
手机/n 京东/ns 降价/n 太/d 
物流/n 炒/v 鸡棒/n 18/m 小时/n 手快/v 没话说/l 赶脚/v 速度/n 9300/m 满意/v 物美价廉/l 
买完/v 不到/v 五天/t 降/v 100/m  /x  /x  /x 根/q 时/ng 买/v 材质/n 差异/n  /x  /x  /x 一周/m 前/f 1399/m 
送货/v 机子/n 行/zg 买/v 两天/m 降/v 一百/m 
物流/n 给力/a 昨晚/t 下单/v 今早/t 收货/n 
几个/m 月/m 很棒/a 
频幕/n 大小/b 合适/a 照相/d 效果/n 不错/a 发货/n 物流/n 好评/v 
手机/n 不错/a 想/v 找/v 物美价廉/l 电信/n 双/n 待机/n 满足要求/l 价格/n 不/d 高/a 一段时间/l 手机/n 不错/a 
三星/nz 这款/r 手机/n 信价/n 高/a 流畅/a 
满意/v 原装/n 正品/n 充电/v 慢/a 点/m 三个/m 半小时/b 满分/d 
外观/n 很漂亮/n 手感/n 拍照/v 清晰/a 运行/v 流畅/a 物有所值/l 
帮/v 朋友/n 买/v 屏幕/n 大小/b 色彩鲜艳/i 运行/v 速度/n 性价比/n 高/a 满意/v 
还行/v 第二次/m 购买/v 
不错/a 不错/a  /x  /x 性价比/n 
妈妈/n 喜欢/v 
性能/n 不错/a 一款/m 性价比/n 很高/a 机子/n 
实惠/vn  /x  /x  /x  /x  /x 照相/d 清/t  /x  /x  /x  /x 超快/v 
手机/n 收到/v 货真价实/l 值得/v 买/v 买/v 加强版/n 
不错/a 老妈/n 喜欢/v 拍照/v 效果/n 父母/n 很好/a 
性价比/n 超好/v 
老妈/n 买/v  /x 不错/a 
 /x 没了/v 几天/m 降价/n 
双网/nz 双待/n 价格/n 买/v 确实/ad 值/n 
维修/v 标签/n 好像/v 贴/v 
用用/v 双卡/n 上网/v 
外观/n 漂亮/a 色彩/n 券/ng 划算/v 
root/eng 发热/v 耗电量/n 
性价比/n 不错/a 
性价比/n 高/a 
主菜/n 单键/n 不太好/v 
不错/a 不错/a 买/v 希望/v 
手机/n 待机时间/n 还行/v 几天/m 运行/v 程序/n 占/v 内存/n 定期/vn 关机/n 清理/a 运行/v 程序/n 
 /x  /x ND/eng 不知/v 受伤/v 本来/t 降价/n 100/m 块/q 买/v 买/v  /x MD/eng 降价/n 50/m  /x 不让/v 价保/n 
手机/n 外观/n 漂亮/a 速度/n 
不错/a 过段时间/n 评论/n 
不/d 图片/n 选择/v 位置/v 死机/n 半天/m 缓/v 不/d 重启/v 事/n 昨天晚上/t 收到/v 货/n 刚刚/d 计划/n 追加/v 手机/n 倒/v 图片/n 好看/v 点/m 凑合/v 
手机/n 不错/a 拍/v 点错/v 
手机/n 漂亮/a 系统/n s3/eng 价格/n 划算/v 
手机/n 感觉/n 不错/a 一段时间/l 评价/n 三星/nz 手机/n 真的/d 降价/n 买/v 热门/n 机型/n 降价/n 100/m 稍/zg 不/d 平衡/a 呜呜/l 
刚刚/d 拿到/v 快递/v 不错/a 
送货/v 速度/n 性价比/n 高/a 软硬件/l 不错/a 外观/n 漂亮/a 用到/v 没死/v 过机/n 待机时间/n 不错/a 不错/a 
手机/n 考验/vn 
好评/v 不错/a 喜欢/v 
充电/v 没意思/l 
顶/v 配版/v 盖/v 不错/a 性价比/n 高/a 
喜欢/v 一贯/m 三星/nz 外形/n 千年/m 
品牌/n 值得/v 信赖/n 
三星/nz 手机/n 性价比/n 一款/m 超值/v 
老妈/n 喜欢/v 下载/v 游戏/n 速度/n 
收到/v 手机/n 京东/ns 原厂/n 包装/v 完好/a 满意/v 屏幕/n 大小/b 正好/a 用用/v 评价/n 
很好/d 京东/ns 快递/v 给力/a 价钱/n 便宜/a 实体/n 店里/n 2000/m 元/m 
不错/a 不错/a 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 喜欢/v 
送货/v 速度/n 一流/n 
手机/n 外观/n 漂亮/a 大小/b 合适/a 试用/vn 感觉/n 错/v 
帮别人/n 买/v  /x  /x  /x  /x 说/v  /x  /x  /x 小巧/n 
不错/a 值得/v 信赖/n 
第一次/m 买/v 三星/nz 不错/a 
很好/d 不错/a 双卡/n 关键/n 便宜/a 
屏幕/n 大小/b 正合适/a 很好/d 
后悔/v 买/v S4/eng 感觉/n 没什么/l 区别/n S4/eng 玩/v 微信/a 语音/n 死机/n 不/d 
价格/n 确实/ad 合适/a s/eng 好用/v 
只能/v 说/v 幸亏/d 货到付款/l 不/d 手机/n 两/m 说/v 
打开/v 图片/n 拍/v 照片/n 
喜欢/v 款/m 手机/n 想象/n 好多/m 内存/n 16/m G/eng 卡/n 屏幕/n 颜色/n 亮/v 清晰/a 性价比/n 高/a 音量/n 开关机/l 键/n 两侧/f 握/v 手机/n 不/d 小心/n 碰到/v 
整体/n 效果/n 行/zg  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 外观/n 看着/v 还行/v 
送货/v 速度/n 满意/v 外包装/n 完好/a 开机/n 速度/n 挺快/v 
S3/eng 升级/vn 盘/q RAM1/eng .5/m G/eng 够/v 系统/n 运行/v 不愧/a 当初/t 旗舰机/vn 
不错/a 品质/n 实体店/n 优惠/vn 好几百/m M/x 
包装/v 产品/n 正品/n 很好/d 快递/v 服务/vn 超级/b 赞/v 
东西/ns 正品/n 速度/n 超快/v 赞/v 
 /x 支持/v 
性价比/n 高/a 一分钱/n 一分货/n 
朋友/n 建议/n 买/v 特别/d 没用/v 习惯/n 
屏幕/n 大小/b 行/zg 反应速度/n 挺快/v 
手机/n  /x 塑料/n 机壳/n  /x 
款/m 手机/n 比较满意/l 
帮/v 妈妈/n 买/v 降价/n 太/d 发现/v 
三星/nz 速度/n 很快/d 
顺手/d 不错/a 
屏幕/n 棒/zg  /x 性能/n 中等/b  /x 双卡/n 
送给/v 老婆/n 礼物/n 不错/a 
像头/v 太/d 差/a 差差/n 差/n 200/m 万/m 像素/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng 
京东/ns 服务/vn 不错/a 手机/n 喜欢/v 
老妈/n 买/v 性价比/n 超高/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
没用/v 几天/m 降/v 一百/m 
不错/a  /x 正品/n  /x 老公/nr 喜欢/v 
不错/a  /x 机型/n 久/a  /x 升级/vn 性价比/n 高/a 
正品/n 贴/v 膜/n 
本来/t 想购/v 华为/nr P6/eng C00/eng 华为/nr 电池/n 更换/v 选择/v 三星/nz 机子/n 希望/v 失望/v 
卡/n 安装/v 电信/n 卡/n 
想象/n 好多/m 实用/v 一款/m 机子/n 
物流/n 超级/b 无敌/v 手机/n 轻薄/a 赞/v 没用/v 不知/v 功能/n 
旗舰机/vn 不错/a 时/n 速度/n 很快/d 电池/n 感觉/n 给力/a 
手机/n 挺不错/i 双十/m 买/v 优惠/vn 总体/n 感觉/n 不错/a 第一次/m 购入/v 三星/nz 手机/n 希望/v 失望/v 
价格/n 不错/a 
S3/eng 好玩/v 
东西/ns 不错/a 物流/n 很快/d 值得/v 购买/v 
宝贝/nr 不错/a 正品/n 行货/n 老爸/n 喜欢/v 
价钱/n 算/v 不错/a 发现/v 
价格/n 合适/a 屏幕/n 色彩/n 很漂亮/n 操作系统/l 流畅/a 
特价/n 买/v 很好/d 
第二次/m 购买/v 妹妹/n 买/v 一台/m 总体/n 不错/a 适合/v 女生/n 
满意/v 买/v 天/q 掉价/v 100./m 
帮/v 买/v 
没收/v 降/v 价/n 机器/n 满意/v 申请/v 补差/n 顺利/ad 客服/n 服务/vn 不错/a 
价位/n 买/v 机子/n 不错/a 不/d 有没有/v 电信/n 版本/n 配套/a 保护/v 壳/n 盖/v 材质/n 软/a 
售后/n 确认/v 正品/n 开心/v 
正版/v 手机/n 网上/s 买/v 电信/n 手机/n 不/d 正宗/nz 手机/n 礼拜/ns 感觉/n 棒/zg 喜欢/v 赞/v 
双网/nz 双待算/n 便宜/a 
预装/v 软件/n 太/d 可恶/v 剪卡/n 技术活/n 
价钱/n 算/v 满意/v 
太好了/l 朋友/n 帮/v 买/v 
不错/a 单位/n 好几/m 买/v 不错/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
看着/v 行/zg 追加/v 
原厂/n 包装/v 盒子/n 裹/v 膜/n 封条/n 100/m 完好/a 机子/n 差评/n 可惜/v 看中/v 久/a 手机/n 下手/v 早/a 两天/m 赶上/d 1111/m 低价/n 优惠/vn 明年/t 下手/v S5/eng 电信/n 版/n 能降/v 会价/n 
手机/n 很快/d  /x  /x  /x  /x 像素/n 清晰/a  /x  /x  /x 手感/n 不错/a 
屏幕/n 黑边/n 不/d 均匀/a 价格/n 算是/v 
京东/ns 送货/v 速度/n  /x  /x  /x  /x  /x 手机/n 性价比/n 高/a 
期待/v 下次/t 购买/v 
三天/m 机子/n 周末/t 买/v 周一/t 降价/n 一百块/m 
性价比/n 高/a 性能/n 
速度/n 价格/n 优惠/vn 服务态度/n 
性价比/n 高/a 电池/n 待机/n 机/n 时间/n 太短/n 天天/t 充电/v 
三星/nz 机子/n 耐用/a 质量/n 不/d 希望/v 住/n 
行/zg 京东/ns 
愉快/a 购物/n 拍下/v 第二天/m 便宜/a 100/m 大洋/ns 拿到/v 手/n 打开/v 电信/n 天翼/n 定制/v 机/n 手机/n 系统/n 镶嵌/v 无数/m 电信业务/n 软件/n 受不了/l 购买/v 页面/n 写/v 电信/n 定制/v 机/n 手机/n 京东/ns 速度/n 刚刚/d 
价位/n 手机/n 棒/zg 
手机/n 不错/a 暂时/d 没什么/l 
手机/n 对焦/vn 手机/n 盖/v 质量/n 差/a 薄/a 软/a 一不小心/l 掰/v 折/v 真心/d 语/ng 手机/n 质量/n 专卖店/n 没法/v 
真的/d 挺好用/a 双十/m 买/v 便宜/a 50/m 还好/v 
盒子/n 写/v 中国电信/nt 订制/v 机/n 真/d 郁闷/a 自带/n 软件/n 超级/b 
东西/ns 不错/a  /x 服务/vn  /x 物流/n 很快/d 送货/v 服务/vn 满意/v 
当备机/n 来的/u root/eng 待机时间/n 短/a 
感觉/n 正品/n 原本/n 担心/v 假货/n 放心/v 开/v 发票/n 
机子/n 不错/a 瑕疵/n 盖/v 盖/v 很严/a 
双卡双待/n 机器/n 不错/a 电池/n 给力/a 
手机/n 收到/v 未/t 开封/v 原装机/n 京东/ns 服务/vn 满意/v 
送货/v 很快/d 好用/v 满意/v 
几天/m  /x 价钱/n 值/n 
不错/a 电量/n 不/d 给力/a 
功能/n 几天/m 体验/n 
不/d 4G/n 手机/n 手机/n 不错/a 选择/v 
外观/n 漂亮/a  /x 价格/n 实惠/vn  /x 功能/n 足矣/i 
手机/n 一段时间/l 评价/n 真心/d 不错/a 值得/v 购买/v 京东/ns 降价/n 太/d 
怪好/a 朋友/n 喜欢/v 
前阵/n 买/v 两部/m 帮/v 朋友/n 买/v 流畅/a 
双卡/nr 型号/n 顺手/d 一如既往/i 送货/v 前几次/i 电子产品/n 要返/v 次/q 还好/v 一段时间/l 发现/v 
两年/m 9300/m 买来/v 做/v 备用机/n 手快/v 速度/n 
星期/t 发现/v 
手机/n 未/d 发现/v 有待于/l 进/v 更深/d 试用/vn 
快递/v 够快/a 手机/n 速度/n 够快/a 价钱/n 喜欢/v 
满意/v 购物/n 下次/t 再来/v 
货/n 收到/v 速度/n 挺快/v 不错/a 
超值/v 京东/ns 送货/v 超快/v 
不错/a 机子/n 
不错/a 优化/vn 赞/v 
好好/d 好好/d 好好/d  /x 好好/d 好好/d 
东西/ns 不错/a 屏幕/n 
东西/ns 购买/v 牌子/n 
双/n 11/m 买/v 优惠/vn 很好/a 通话/n 声音/n 太/d 小声/n 铃声/n 小声/n 三星/nz 机/ng 台/q 
不错/a  /x 双卡/nr 价格/n  /x 便宜/a 
手机/n 没的说/l  /x 挺不错/i  /x 1299/m 入手/v  /x  /x 两天/m 降价/n  /x  /x 补/v 差价/n 不/d 
卡/n 手感/n 边框/n 真的/d 
送给/v 妈妈/n 妈妈/n 喜欢/v 不太会/n 
东西/ns 不错/a 光顾/v 
很好/d 喜欢/v 不错/a 很好/d 喜欢/v 不错/a 很好/d 喜欢/v 不错/a 很好/d 喜欢/v 不错/a 
双卡双待/n 至少/d 死机/n 
屏幕/n 适中/v 感觉/n 性价比/n 不错/a  /x 暂时/d 发现/v 缺点/n  /x 
性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 
发货/n 很快/d  /x  /x  /x 东西/ns 不错/a 
昨天/t 大雨/n 收不到/v 货/n 依然/d 准时/v 收到/v 货/n 快递/v 员/q 超赞/v 收到/v 货时/n 外包装/n 全湿/n 万万/m 没想到/l 京东/ns 加/v 双重/n 防水/v 包装/v 京东/ns 赞/v 手机/n 正品/n 超出/v 期望值/n 唯一/b 缺点/n 手机/n 屏幕/n 不/d 贴/v 全膜/n 不/d 影响/vn 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
赶脚/v 款/m 手机/n 性价比/n 很高/a 京东/ns 送来/v 手机/n 包装/v 完好/a 灰/n 不错/a 性能/n 要用/v 评价/n 
发货/n 速度/n 质量/n 不错/a 
机型/n 就用/v 有钱/v 换/v 
性价比/n 高/a 很好/d 外观/n 喜欢/v 
系统/n 流畅/a 性价比/n 
三星/nz 真的/d 降价/n 太/d 婆婆/n 买/v 便宜/a 老年人/n 照相/d 需求/v 
有款/n 谷歌/n 浏览器/n 下载/v 揪心/a 
帮/v 同学/n 买/v 效果/n 不错/a 一代/m 机王/n 1299/m 购入/v 
手机/n 外观/n 满意/v 大小/b 手/n 玩/v 刚刚/d 
手机/n 不错/a 外观/n 还好/v 
送货/v 媳妇/n 买/v 满意/v 
还行/v 帮别人/n 买/v 这款/r 没试/v 不/d 后期/t 效果/n 
同步/d 账号/n 同步/d 一部分/m 联系人/n 
性价比/n 高/a  /x  /x  /x 正品/n  /x  /x  /x 支持/v 京东/ns 电子产品/n 
价格/n 实惠/vn 配置/v 够用/v 全新/d 机/n 
买/v 好几/m 台/q 手机/n 不错/a 系统/n 流畅/a 
手机/n 倒/v 不错/a 自带/n 软件/n 太/d 
手机/n 总体/n 不错/a 用到/v 死机/n 现像/n 次/m 不知/v 原因/n 
手机/n 不错/a 买/v 东西/ns 
第七次/m 帮/v 亲戚/n 购买/v 1338/m 蚊入/n 暂时/d 未/d 发现/v 
价格便宜/n 实惠/vn 
东西/ns 真货/n 很好/d 
手机/n 送货/v 很快/d 手机/n 层/q 包装/v 用心/n 价格便宜/n 
手感/n 不错/a 发现/v 
买/v 降价/n 89/m 元/m 不爽/a 东西/ns 
手机/n  /x 好看/v 
不错/a 价格比/n 实体店/n 便宜/a 值得/v 购买/v 
东西/ns 正品/n 购物/n 
京东/ns 送货/v 头天/t 下单/v 第二天/m 几天/m 不足之处/i 电池/n 不/d 耐用/a 
一代/m 机皇/n 不错/a 
一两周/m 降/v 几百/m 
显示/v 效果/n 不错/a 
外形/n 美观/nz 性能/n 不错/a 物有所值/l 
手机/n 不错/a 天翼/n 软件/n 太/d 
老款/n 发挥余热/l 
手机/n 膜/n 划痕/n 
不错/a 自动开关/l 机/n 总体/n 不错/a 
老婆/n 买/v 帮/v 老婆/n 同事/n 买/v 质量/n 三星/nz 手机/n 电池/n 不/d 耐用/a 
不错/a 实惠/vn 
这么久/r 暂时/d 不错/a 
好用/v 好用/v ........................./m 
一代/m 机皇/n  /x 价格/n 买/v 真没想到/l 
不错/a 反正/d 对得起/v 价格/n 
性价比/n 很高/a 手机/n 一点/m 不/d 落伍/n 
真的/d 太/d 好用/v 不愧/a 旗舰机/vn 行/zg 买/v 部/q 
4.8/m 寸/m 屏/ng 合适/a 
月底/t 买/v 1900/m 半年/m 降价/n 太/d 机子/n 挺好用/a 信号/n 稳定/a wifi/eng 待机时间/n 行/zg 
插/v 小卡/nr 裁卡/n 总体/n 行/zg 的说/u 送货/v 袋子/n 盒子/n 太/d 不好/d 
S5/eng 我辈/r 买/v S3/eng 玩玩/n 便宜/a 
反应速度/n 行/zg 音质/n 耳机/n 效果/n 不/d 喜欢/v 黑底白字/n 风格/n 
不错/a 经济/n 实用/v 攒/v 
发货/n 手机/n 
帮/v 同事/n 弟弟/n 买/v 没想到/l 10/m 号/m 下单/v 11/m 号/m 降价/n 亏/v 
流畅/a 轻/a 分辨率/n 价位/n 值/n 
指明/v 买/v 这款/r 京东上/n 下单/v 送货/v 购物/n 方式/n 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 银牌/n 用户/n 减/v 50/m 块/q 
物流/n 质量/n 自带/n 软件/n 太/d 
款/m 手机/n 性价比/n 高/a 不错/a 
s3/eng 价格/n 不用说/l 想/v 吐/v 槽/ng 三星/nz 掉价/v 太/d 去年/t 买/v 3000/m 1000/m 
东西/ns 不错/a 给力/a 
老妈/n 买/v 老妈/n 满意/v 
买/v S3/eng 不错/a 再次/d 购买/v 
东西/ns 不错/a 外表/n 美观/nz 使用方便/l 
不错/a 功能/n 
经典/n 机型/n 实用/v 价格/n 优惠/vn 
手机/n 感觉/n 不错/a  /x 信赖/n 京东/ns 
不错/a 旗舰机/vn 不错/a 
很好/a 下次/t 京东/ns 购买/v 电子产品/n 
帮/v 朋友/n 购买/v 不错/a 品牌/n 
价格/n 买到/v s3/eng 实惠/vn 
看着/v 毛病/n 
评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 订单/n 月/m 
质量/n 连接/v 无线网络/n 能力/n 强/a 
10/m 号/m 下午/t 晚上/t 收到/v 电池/n 不错/a 功能/n 照相/d 很快/d 照相/d 满意/v 
刚刚/d 还好/v 
东西/ns 不错/a 妈妈/n 喜欢/v 爱不释手/i 
机器/n 给力/a 
想/v 写/v 十个/m 字/n 
蛮好/a 价格/n 实惠/vn 五星/nz 
手机/n 待机时间/n 短/a 点/m 总体/n 满意/v 发货/n 
性价比/n 超高/v 一款/m 手机/n 系统/n 流畅/a 分辨率/n 高/a 手机/n 太/d 轻/a 盖/v 太薄/a 
买/v 妈妈/n 挑剔/v 总/b 说/v 不好/d 流畅/a 度/q 还行/v 
手机/n 不错/a 1299/m 买/v 
商品/n 满意/v 
价格/n 买/v 手机/n 划算/v  /x 就用/v 
超级/b 性价比/n 好用/v 一款/m 手机/n 买/v 降/v 111/m 元/m 降/v 150/m 元/m 还好/v 补/v 91/m 元/m 挽回/v 一点/m 损失/n 
价位/n 拿下/v 性价比/n 高/a s3/eng 增强版/n 手感/n 音质/n 画面/n 满意/v 赞/v 
电池/n 不/d 耐用/a  /x 充/v 电/n  /x 待机/n 晚/tg 损失/n 百分之/i 30/m 电量/n 刚刚/d 买/v 掉价/v 一百元/m 郁闷/a 
送/v 老妈/n 礼物/n 手机/n 很漂亮/n 大屏/n 正合适/a 不/d 满意/v 
功能齐全/i 电池/n 耐用/a 软件/n 不错/a 
双卡/n 买完/v 没多久/l 降价/n 
宝贝/nr 不错/a 内存/n 外观/n 漂亮/a 屏幕/n 音质/n 软件/n 不错/a C/x 网卡/n G/x 网卡/n 上网/v 摄像头/n 800/m 190/m 够/zg 清晰/a 收音机/n 满意/v 赞/v 
不错/a  /x 三星/nz 屏幕/n 色彩/n 
不错/a 手机/n 爽/nr 手机/n 一个样/m 看着/v 审美疲劳/i 
正品/n 顺手/d 好评/v 
质量/n 功能齐全/i 
效果/n 喜欢/v 家里/s 感觉/n 不错/a 
喜欢/v 款/m 买/v 第二台/m 单价/n 三分之一/mq 性价比/n 行/zg 
喜欢/v 照相/d 京东/ns 服务/vn 信誉/n 高/a 速度/n 下单/v 货物/n 到手/d 不到/v 10/m 小时/n 速度/n 惊讶/a 牛/n 特别/d 快递/v 员/q 服务/vn 感觉/n 快递/v 行业/n 典范/n 加油/v 快递/v 员/zg 加油/v 京东/ns 
京东/ns 买/v 几台/m 手机/n 帮/v 老妈/n 买/v 老妈/n 喜欢/v 对了/p 
买/v 手机/n 性价比/n 超高/v 
老爸/n 买/v 没用/v 等用/v 评价/n 
卡/n 还好/v 
京东/ns 买/v 第五个/m 手机/n 正品/n 值得/v 信赖/n 手机/n 色彩/n 不错/a 划算/v 
盘锦/nr 巡/zg 买买/v 包包/v 急/v 
很漂亮/n 市面上/n 便宜/a 好多/m 正品/n 
屏幕/n 艳丽/a 运行/v 流畅/a 耳机/n 音质/n 不/d HTC/eng  /x 手机/n 魔音/n 技术/n 
妈妈/n 买/v 试用/vn  /x 不错/a  /x  /x 有个/r S3/eng  /x  /x 内存/n  /x  /x 1.5/m 500/m M/eng  /x  /x  /x 老人/n 屏幕/n 晓龙/nr 400/m 上手/v 试了试/v 酷/d 跑/v 这类/r 游戏/n 压力/n 
几个/m 月/m 缺陷/v 手机/n 内存/n 超大/v 清理/a 清理/a 不/d 掉/zg 
屏幕/n 大小/b 合适/a 电池/n 不/d 太/d 耐用/a 总体/n 行/zg 
便宜/a  /x  /x 不错/a  /x 喜欢/v 
很好/d 不错/a 强大/a 
手机/n 很好/d 送货/v 
不错/a 过程/n 不/d 愉快/a 事情/n 降价/n 太/d 厉害/a 半个/m 月/m 降/v 一百/m 
东西/ns 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
支持/v C/eng 网/n G/eng 网上网/n 切换/v 双网/n 双/n 待机/n 强/a 不/d 几个/m 月/m 掉/v 漆/n 
买/v 完/v 价格/n 跌/v 不爽/a 
支持/v 京东/ns 支持/v 京东/ns 支持/v 京东/ns 支持/v 京东/ns 支持/v 京东/ns 
暂时/d 发现/v 不错/a 
物流/n 特别/d 给力/a 手机/n 不错/a 
买/v 发现/v 降价/n 心寒/n 
充电器/n 几天/m 坏/a 幸好/a 旧/a 手机/n 充电器/n 
双卡双待/n 性/n 性价比/n 高/a 
天/n 不错/a 
机子/n 系统/n 流畅/a 稳定/a 給于/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
三星/nz 掉色/v 掉/v 漆/n 年前/t 上市/ns 买/v 4999/m 1288/m 值得/v 老妈/n 够/v 一点/m 不卡/n 简单/a 模式/n 实用/v s3/eng 手感/n 4.8/m 寸/m 屏/ng 单手/n 操控/v 极致/d 手小/b 
做工/v 细致/a 电信/n 定制/v 机/n  /x 运行/v 内存/n 四核/n 手机/n 速度/n 很快/d 
心情/n 爽歪歪/i 第三次/m 訂購/v 
家里/s 买/v I9300/eng 价钱/n 低/a 一款/m 性价比/n 高/a 手机/n 营业厅/n 换/v 小卡/nr 即可/d 自带/n 天翼/n 软件/n 删掉/v 垃圾/n 软件/n 删/v 遗憾/a 
音质/n 性价比/n 高音质/n 性价比/n 高/a 
屏/n 不算/v 足够/v 一只/m 手/n 正好/a 自带/n 程序/n 卸载/v 系统/n 流畅/a 价格/n 适中/v 快递/v 不错/a 热情/n 不错/a 购物/n 
拿到/v 正品/n 试用/vn 
手机/n 手感/n 挺舒服/z 
不错/a 第一次/m 京东/ns 购买/v 电器/n 值得/v 购买/v 
第一次/m 购买/v 经济/n 实惠/vn 质量/n 
盖/v 缝隙/n 
S3/eng 电信/n 双卡双待/n 真的/d 不大不小/l 苹果/n 0.1/m INCH/eng 
手机/n 性能/n 不错/a 速度/n 很快/d 
打电话/l 听见/v 杂音/n 估计/v 话筒/n 不好/d 维修/v 
手机/n 掉价/v 太/d 厉害/a 1799/m 买/v 不到/v 月/m 1299/m 
款/m 手机/n 真的/d 赞/v 物超所值/i 
感觉/n 不错/a 先用/v 
拆封/v 已有/v 贴膜/n 
价格/n 实惠/vn 买/v 国产/n 小毛病/n 换/v 试试/vn 不错/a 
降价/n 不错/a 限定/v 字数/n 
买/v 爸爸/n 喜欢/v 操作/v 简单/a 
性价比/n 高/a 物美价廉/l 
买/v 婆婆/n  /x 总体/n 感觉/n 不错/a  /x 老人家/n 玩起/v 微信/v  /x 小孩子/n 照片/n 存/v  /x 事/n 
感觉/n 不错/a 系统/n 流畅/a 信/n 价比高/n 京东/ns 送货/v 挺快/v 
包装/v 完好/a 全新/d 手机/n 外观/n 不错/a 系统/n 运行/v 流畅/a 性价比/n 高/a 喜欢/v 
京东/ns 买/v 第七/m 部手机/n 优点/n 性价比/n 高/a 卡/nr 切换/v 上网/v 系统/n 流畅/a 度/q 清晰度/n 缺点/n 浏览/v 网页/n 字体/n 稍/zg 虚/d 实体/n 返回/v 键/n 按了/p 外放/v 声音/n 拍照/v 较弱/a 价格/n 成正比/nr 
总体/n 用得/v 顺手/d 声音/n 听/v 不到/v 电话/n 
老人/n 买/v 不错/a 
9300/m 相比/v 内存/n 增大/v 速度/n 挺快/v 
不错/a 速度/n 挺快/v 价格/n 便宜/a 屏幕/n 照相/d 
帮别人/n 买/v 满意/v 
质量/n 太/d 带电/v 量/n 真品/n 不/d 
感觉/n 想象/n 
老人/n 买/v 屏大/nz 便宜/a 
东东/ns 不错/a 顺手/d 
物/ng 所值/n 下次/t 
价格/n 不错/a 性价比/n 高/a 
系统/n 流畅/a 操作/v 人性化/n 不愧为/v 三星/nz 品牌/n 
便宜/a 好多/m 爱/v 京东/ns 
帮/v 买/v 没用过/l 不/d 评价/n 
性价比/n 高/a 老婆/n 喜欢/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
真心/d 不错/a 价格合理/n 
帮/v 朋友/n 买/v 两台/m 真得/d 很好/a 价格/n 合适/a 
价位/n 花/v 说/v 很好/a 手机/n 
不错/a 很漂亮/n 服务/vn 
手机/n 运行/v 流畅/a 电池/n 耐用/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双/n 
不错/a 满意/v 支持/v JD/eng 
机器/n 不错/a 暂时/d 发现/v 毛病/n 
东西/ns 不错/a 性价比/n 高/a 很好/d 
手感/n 不错/a 大小/b 正合适/a 
不错/a 一款/m 手机/n 老婆/n 买/v 喜欢/v 
帮/v 老婆/n 买/v  /x 说/v 实用/v  /x 东西/ns 不错/a  /x 手机/n 速度/n 很快/d 
超值/v 买/v 
关注/v 很久/m 终于/d 1388/m 降到/v 1299/m 50/m 优惠券/n 1249/m 入手/v 性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 双卡/n 适合/v 
手机/n 感觉/n 不错/a 网络/n 真心/d 差/a 
想象/n 运行/v 流畅/a  /x  /x 总体/n 
行/zg 不到/v 月/m 被道/v 京东上/n 买/v 不行/v 电池/n 变/v 垃圾/n 
价格/n 行/zg 
没收/v 中国电信/nt 4G/n B/x 流量/n 卡/n 
不错/a 挺好用/a 妈妈/n 喜欢/v 
对得起/v 价/n 
评论/n 分辨率/n 高/a 像素/n 不错/a 说/v 三星/nz 上网/v 慢/a 还好/v 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 
手机/n 性价比/n 高/a 当年/t 叱咤风云/i 神机/n 价格/n 亲民/n 京东/ns 价格/n 最低/a 支持/v 
价位/n 手机/n 配置/v 性价比/n 高/a 
满意/v 价格/n 划算/v 
手机/n 习惯/n 办法/n 手机/n 手/n 屏幕/n 清淅/z 外观/n 时光/n 
朋友/n 推荐/v 款/m 实用/v 实惠/vn 
貌似/v 经典/n 型号/n 流畅/a 两天/m 打电话/l 发短信/j 屏幕/n 大小/b 合适/a 操作/v 手感/n 不错/a 满意/v 
手机/n 推荐/v 购买/v 
质量/n 升级/vn 换/v 
机器/n 速度/n 很快/d 当年/t 旗舰/n 白菜价/n 入手/v 性价比/n 超高/v 丈母娘/n 丈母娘/n 拿到/v 开心/v 
性价比/n 高/a 运行/v 速度/n 流畅/a 内置/n 软件/n 占用/v 内存/n 较大/a 内置/n 软件/n 删除/v 盖/v 材质/n 较薄/a 发货/n 超快/v 早上/t 十点/m 下单/v 下午/t 四点/m 到货/v 赞/v 
京东/ns 快递/v 爽/nr 机子/n 不错/a 电池/n 充/v 盖/v 发热/v 屏幕/n 颜色/n 假/n 一千多/m 手机/n 老爸/n 喜欢/v 
阿萨/ns 飒飒/z 大大缩短/i 
货到付款/l 第一天/m 晚/t 10/m 00/m 下单/v 第二天/m 中午/t 到货/v 京东/ns 送货/v 很快/d 手机/n 质量/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 
号买/v 1288/m 号/m 降价/n 1299/m 
三星/nz 手机/n 做工/v 不错/a 价格/n 
买/v 天/q 降价/n 气死我了/l 
习惯/n 系统/n 顺手/d 行/v 
买/v 退/v 本来/t 看好/v 三星/nz 这款/r 屏幕/n 上边/f 发暗/a 售后/n 人员/n 说/v 
送/v 老妈/n 新手机/nz 喜欢/v 
颜色/n 款式/n 好看/v 功能强大/i 操作/v 简便/a 屏幕/n 视频/n 不错/a 
手机/n 不错/a 
试用/vn 感觉/n 不错/a 
便宜/a 画面/n 清晰/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
第一次/m 三星/nz 手机/n 希望/v 手机/n 好好/d 彰显/v 品牌效应/n 
S4/eng 速度慢/n 买/v 好些/m 
样子/n 挺好/a 很大/a 价格/n 不贵/a 
不错/a 价格/n 值得/v 买来/v 搞/v 开发/v 程序/n 虚拟机/b 
不错/a 不错/a 性价比/n 高/a 
对得起/v 价格/n  /x  /x 优点/n 卡能/nr 上网/v 
帮别人/n 买/v  /x 儿子/n 东西/ns  /x 同价位/n 选择/v 机型/n 太/d  /x 实在/v 买/v 
比价/n 软件/n 找/v 京东/ns 优惠/vn 买/v 掉价/v 机子/n 验/v 真货/n 速度/n 杠杠/n 滴/v ROOT/eng 删除/v 不用/v 东东/ns 
不错/a 观察/v 
第二次/m 购买/v 不错/a 速度/n 挺快/v 买/v 几天/m 价格/n 降/v 100/m 元/m 不/d 买家/n 送/v 点/q 弥补/v 损失/n 
手机/n 很漂亮/n 屏幕/n 大小/b 合适/a 分辨率/n 不错/a 像素/n 不错/a 清晰/a 声音/n 点/m 掉价/v 掉/v 
电池/n 太/d 不/d 耐用/a 铃声/n 太/d 秀气/n 做工/v 
快递/v 逗比/v 快递/v 逗比/v 快递/v 逗比/v 
前年/t 三星/nz 旗舰机/vn 升级/vn 型/k 不错/a 系统/n 操作/v 流畅/a 
手机/n 大小/b 外观/n 挺好/a 反应速度/n 挺快/v 
擦/v 几天/m 便宜/a 100/m 流量/n 卡/n 没用/v 算了/v 好评/v 
一个月/m 没见/v 问/v 提/v 希望/v 京东/ns 品质/n 持续/vd 谢谢/nr 
性价比/n 高/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双/n  /x 
感觉/n 正品/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
真的/d 不错/a 喜欢/v 手机/n 
不错/a 不错/a 暂时/d 发现/v 
质量/n 刚用/d 发现/v 
很好/a 一款/m 手机/n 不贵/a 
马马虎虎/nr 比上不足/i 比下有余/l 
手机/n 速度/n 很快/d 喜欢/v 
手机/n 配置/v 不错/a 对得起/v 价格/n 
卡/n 剪成/v 小卡/nr 
质量/n 物有所值/l 正品/n 行货/n 
双卡/nr S3/eng 升级版/v 总体/n 感觉/n 不错/a 
东西/ns  /x 价格/n 不错/a 
功能/n 强大/a 主流/b 功能/n 运行/v 流畅/a 电池/n 天/n 速度/n 很快/d 卡/n 小卡/nr 
手机/n 拿到/v 手/n 后壳/n 太/d 轻薄/a 价格/n 保证/v 收到/v 两天/m 降价/n 100/m 元/m 快递/v 员/zg 服务/vn 到位/v 
帮/v 同事/n 代购/v 看中/v 号/m 抢购/v X/eng 无奈/d 当天/t 申请/v 天/n 无条件/l 退货/v 快递/v 员/q 客服/n 待人/n 友善/a 真诚/a 解决问题/n 快速/d 便捷/a 购物/n 放心/v 不/d 操心/v 希望/v 一如既往/i 控好/v 商品/n 货源/n 质量/n 一如既往/i 先进/a 优质/n 服务/vn 
好用/v 一款/m 手机/n 
好用/v 手机/n 实惠/vn 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 机子/n 舒服/a 
下次/t 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
先/d 几天/m 试试/vn 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
帮/v 朋友/n 买/v 挺不错/i 
帮/v 朋友/n 买/v 上午/t 十点/m 订单/n 下午/t 五点/m 收到/v 效率/n 真/d 高/a 
自带/n 软件/n 卸载/v 天翼/n 软件/n 卸载/v 卸/v 光光/n 电池/n 不/d 耐用/a 扣/v 星/n 
东西/ns 不错/a 
经典/n 机型/n  /x 不错/a  /x 满意/v 
算/v 1299/m 价挺值/l 三星/nz 掉价/v 
东西/ns 行/zg 越/d 越慢/d 没事/v 死机/n 
正品/n 不错/a 
卖/v 礼拜/ns 手机/n 挺好用/a 
照相/d 不错/a 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
感觉/n 色彩/n 感觉/n 不错/a 好评/v 
手机/n 玩游戏/n 流畅/a 反应速度/n 带电/v 时间/n 不/d 长/a 
第二部/m 机子/n 挺不错/i 速度/n 挺快/v 流畅/a 机子/n 自带/n 天翼/n 软件/n 不/c ROOT/eng 卸载/v 说/v 1.5/m G/eng 1.3/m 3G/n 总体/n 不错/a 三星/nz 安卓/nr 手机界/n 销量/n 足以/v 三星/nz 系统优化/n 不错/a 赞/v 
手机/n 到手/d 掉价/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 习惯/n 不错/a 速度/n 
价位/n 合适/a 手机/n 好用/v 
第一次/m 网上/s 买手机/n 满意/v 包装/v 手机/n 漂亮/a  /x 店里/n 买/v 便宜/a 感觉/n 很好/a 帮/v 老婆/n 买/v 说/v 双十/m 降/v 一百/m 买/v 
品牌/n 值得/v 购买/v 物美价廉/l 
降价/n 很快/d 降价/n 很快/d 降价/n 很快/d 
高大/a 物超所值/i 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 实用/v 
发现/v 不好/d 买回来/l 贴膜/n 贴上/v 不/d 正品/n 机/n 
价格/n 竞争力/n 终于/d 买得起/v S3/eng 
翻新/v 机/n 
haohaohao/eng 几天/m 毛病/n 
东西/ns 买/v 这么久/r 评价/n 不好意思/a 东西/ns 
爸爸/n 买/v 喜欢/v 手机/n 好看/v 
运行/v 不卡/n 送货/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
性价比/n 高/a  /x  /x  /x 待机时间/n 不/d 长/a  /x  /x  /x 充电/v 
三星/nz 优点/n  /x  /x 缺点/n  /x  /x  /x 性价比/n 高/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
日常/d 挺好/a 快递/v 很快/d 
不错/a 东西/ns 合作/vn 性价比/n 高/a 
超值/v 很好/a 手机/n 
未/d 拆封/v 正品/n 电池容量/n 总体/n 满意/v 
双模/b 手机/n 性价比/n 很高/a 实用/v 
不错/a 大小/b 刚刚/d 系统/n 流畅/a 三星/nz 不错/a 
不错/a 希望/v 屏幕/n 耐/v 摔/v 
算/v 满意/v 谢谢/nr 
行/zg 三星/nz 手机/n 感觉/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 屏幕/n 原厂/n 膜/n 1399/m 价格/n 满意/v 
反正/d 买/v 好多个/m  /x 说好/v  /x 价格便宜/n  /x 性价比/n 高/a 
买来/v  /x 段时间/nr 试试看/v  /x 感觉/n 不错/a  /x 外观/n 很漂亮/n  /x  /x 物流/n 给力/a  /x 中午/t 买/v  /x 下午/t 
手机/n 购买/v 错/v 京东/ns 退/v 给力/a 
外观/n 漂亮/a 照相/d 不错/a 盖/v 很漂亮/n 屏幕/n 
婆婆/n 不错/a 
机子/n 挺不错/i 
老妈/n 买/v 手写/n 功能/n 不错/a 
打电话/l 听/v 讲话/n 声音/n 很小/a 
不错/a 外观/n 漂亮/a 手机/n 不/d 高/a 
正品/n 不错/a 
陈/nr 00000000/m 陈/nr 00/m 东/ns 5555/m 
蛮好/a 快递/v 超快/v 
一个多/m 星期/t 不错/a 滴/v 有时候/l 屏幕/n 价格/n 确实/ad 不错/a 
不错/a 妈妈/n 双卡/nr uim/eng 卡/nr roof/eng 删除/v 内置/n 软件/n 感觉/n 不错/a 
老妈/n 买/v 老妈/n 喜欢/v 价格/n 买到/v 手机/n 不错/a 手机/n 运行/v 很快/d 三星/nz 品牌/n 老妈/n 新/a 买/v 手机/n 玩/v 耗电/v 满意/v 购物/n 
电池/n 狠/d 耐用/a 两张/m 卡/n 上网/v 不错/a 
三星/nz 手机/n 不错/a 流畅/a 关键/n 一年/m 安卓/nr 通病/n 
下次/t 京东/ns 买/v 电子/n 商品/n 
直观/n 感觉/n 收到/v 
很快/d 买/v 一部/m 
手机/n 很漂亮/n 流畅/a 发货/n 很快/d 流量/n 卡/n 送/v 真是太/nr 完美/a 
手机/n 媳妇/n 喜欢/v 
很好/a 东西/ns 孩子/n 买/v 不用/v 换/nz iphone/eng 
宝贝/nr 收到/v 物流/n 给力/a 包装/v 仔细/ad 质量/n 特别/d 满意/v 
朋友/n 买/v  /x 不错/a 三星/nz 值得/v 期待/v 
婆婆/n 买/v 外观/n 漂亮/a 软件/n 运行/v 还行/v 
不错/a 买/v 
手机/n 大小/b 正好/a 很好/d 
信任/n 京东/ns 服务/vn 手机/n 京东/ns 换新/v 过程/n 不顺/a 京东/ns 信誉/n 真的/d 值得/v 谢谢/nr 
送货/v 很快/d 挺好用/a 备用机/n 子/ng 
手机/n 不错/a  /x 电/n 不经/d 
手机/n 手感/n 轻巧/a 外观/n 不错/a 手机/n 画面/n 颜色/n 重/a 不/d 调/v 
好用/v 手机/n  /x  /x 性价比/n 高/a  /x 
micro/eng  /x SD/eng 卡/nr 为啥/r 不/d 识别/v 弄/v 好多好多/m 次/m 不行/v 
性价比/n 很高/a 手机/n 外观/n 漂亮/a 
手机/n 不错/a 性价比/n 不错/a 
发货/n 速度/n 很快/d 
过程/n  /x 发现/v 缺点/n 
真心/d 不错/a 京东/ns 买/v 三个/m 三星/nz 手机/n 
送/v 老妈/n 大小/b 全屏/n 手写/n 老妈/n 爱不释手/i 
功能/n 相机/d 解析度/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
外观/n 漂亮/a 音质/n 功能/n 不错/a 
没什么/l 毛病/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
妈妈/n 行/zg  /x 
屏幕/n 核实/n 好看/v 结实/n 耐用/a 
性价比/n 高/a 
去年/t 3000/m 这价了/l 价格/n 太/d 给力/a 功能强大/i 
老婆/n 买/v 不错/a 我用/n 版本/n 便宜/a 加强版/n 
大小/b 合适/a  /x 值得/v 购买/v 
性价比/n 高/a 
很好/d 满意/v 一如既往/i 支持/v 三星/nz 
帮/v 朋友/n 买/v 效果/n 不/d 
不错/a 发现/v 
3G/n 网络/n 太慢/a 还好/v 
不错/a 手机/n 
新版/b 提升/v 硬件/n 支持/v 双/n 网上网/n 强大/a 
质量/n 信号/n 不错/a 
一个月/m 质量/n 妈妈/n 喜欢/v 只不过/c 价格/n 低/a 55555/m 
系统/n 流畅/a 定制/v 机/n 
手机/n 速度/n 屏幕/n 清晰/a 国内/s 品牌/n 可比/v 电信/n 附带/n 太/d 
总体/n 不错/a 不/d 长久/d 
还行/v 一分/m 价钱/n 一分货/n 
东西/ns 不错/a 值得/v 购买/v 
第一次/m 用触/v 屏/n 手机/n 电池/n 太/d 不/d 给力/a 
不错/a 手机/n 挺快/v 
塑料/n 感觉/n 照相/d 不好/d 速度/n 手/n 舒服/a 
挺好用/a  /x 价格/n 优惠/vn 
确实/ad 不错/a 速度/n 快照/n 相/v 清晰/a 三星/nz 屏/n 惊艳/a 
老婆/n 说好/v 
送/v 老妈/n 
比较满意/l 性价比/n 高/a 
用用/v 卡/n 发热/v 厉害/a 
满意/v 双网/n 1399/m 值/n 希望/v 
东西/ns 不错/a 买回来/l 特意/d 几天/m 评价/n 性价比/n 不错/a 
第二台/m 不錯/a 下次/t 
不错/a  /x  /x 照相/d 清晰/a 
手机/n 京东/ns 爽快/a 换/v 服务/vn 不错/a 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
家里人/nrt 买/v 不错/a 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
价钱/n 合适/a 
行/zg 电池板/n 不行/v 要充/v 两次/m 电/n 
还好/v 值得/v 一款/m 手机/n 物美价廉/l 
正品/n 电信/n 深度/ns 定制/v 机/n 电信/n 软件/n 大部分/m 卸载/v 软件/n 百度/n 新浪/nz 新闻/n 卸载/v 14/m 年/m 月/m 出厂/n 新机/n 开机/n 联网/nz 升级/vn 系统/n 手机/n 自带/n 贴膜/n 机子/n 赠送/v 流量/n 卡/nr 14/m 年/m 12/m 月底/t 前/f 激活/a 90/m 天/n 安装/v 常用软件/l 内存/n 占用/v 70/m 触控/v 灵敏/nr 够快/a 屏幕显示/n 效果/n 不错/a 音质/n 拍照/v 效果/n 晒单/n 图片/n 支持/v NFC/eng 手势/n 截图/v G/eng 网/n 上网/v 惊喜/a 等待/v 挖掘/v 
系统/n 流畅/a 分辨率/n 高/a 通话质量/n 外观/n 漂亮/a 
婆婆/n 买/v  /x 特别/d 特别/d  /x  /x 老人家/n 喜欢/v 
手机/n 不错/a  /x  /x 双卡/n 信号/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
正品/n 14/m 年/m 新机/n 电信/n 版/n 手机/n 自带/n 贴膜/n 不/d 三星/nz 厂家/n 自带/n 京东/ns 弄/v 希望/v 解释/v 机子/n 全/n 分/v 
实用/v 便宜/a 
昨天/t 今天上午/nr 收到/v 货/n 快捷/a 包装/v 完好/a 打开/v 包装/v 选/zg 行货/n 行货/n 喜欢/v 
品牌/n 好用/v 
许久/m 想到/v 评价/n  /x 手机/n 行/zg  /x 电池/n 耗/v 太/d 
速度/n 质量/n 不错/a 希望/v 不错/a 
京东/ns 当天/t 下单/v 第二天/m 到货/v 电信/n 双卡/nr 剪成/v 小卡/nr 在家/r 小孩/n 买/v 手机/n 够用/v 
棒/zg 物超所值/i 
老爸/n 买/v 有时候/l 屏幕/n 失灵/n 
价格合理/n 速度/n 
京东/ns 买/v 手机/n 真货/n 待机/n 天/n 值/n 
喜欢/v 老爸/n 买/v 货/n 老妈/n 想要/v 老妈/n 买/v 一部/m 差/a 三天/m 降/v 10/m 块钱/n 
经济/n 实用/v 
性价比/n 高/a 电池/n 差些/d 
价格/n 一个月/m 降/v 100/m 多点/m 降价/n 保证/v 
大小/b 合适/a 感觉/n 
手机/n 一周/m 京东/ns 放心/v 网购/n 
小姑/n 买/v 暂时/d 木有/b 发现/v 
 /x  /x 深山/ns  /x 电信/n 值得/v 信赖/n 
妞/ng 买/v  /x 大小/b 合适/a 
老公/nr 买/v 说用/v 很好/a 
东西/ns 正品/n 小米/n 强多/v 
买/v 几个/m 
不错/a 一款/m 手机/n  /x 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
样子/n 白色/n 干净/a 喜欢/v 熟悉/v 
手机/n 速度/n 蛮快/a 
手机/n 不错/a 正品/n 速度/n 
双网/nz 双待/n 终于/d 不用/v 两个/m 手机/n 妈妈/n 玩玩/n 通话/n 短信/n 微信/vn 打打牌/l 待机/n 天/n 性价比/n 不错/a 
帮别人/n 买/v 听说/v 
9300/m 相比/v 内存/n 增大/v 速度/n 挺快/v 
快递/v 给力/a 宝贝/nr 东西/ns 不错/a 
款/m 手机/n 性价比/n 电信/n 朋友/n 买/v 眼光/n 款/m 手机/n 处于/v 淘汰/v 期/n 买/v 最合适/a 晚/tg 没了/v 
屏幕/n 单手/n 触/v 点/m 手/n 很大/a 玩/v 潇洒/a 一点/m 功能/n 好使/v 玩/v 电子书/n 充/v 
电信/n 版/n S3/eng 升级版/v RAM/eng 升级/vn 1.5/m 支持/v 双卡双待/n 卡/nr 上网/v 性价比/n 高/a 1280/m 屏幕/n 出色/v 4.8/m 寸/m 身材/n 握持/v 感/vg 舒适/a 唯一/b 不/d 满意/v 阉割/v 掉/v 三星/nz 旗舰机/vn Smart/eng  /x Stay/eng 功能/n 版本/n I939D/eng 成/v 优势/n 选/zg 套子/n 壳子/n 买/v I939D/eng 
感觉/n 不错/a 包装/v 完整/a 流畅/a 价格/n 性价比/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d ........../m 
性价比/n 高/a 
实用/v 价钱/n 
表妹/n 买/v  /x 不错/a  /x 看着/v 
电池/n 始终/d 不经/d 不/d 打游戏/l 不/d 视频/n 只能/v 
以旧换新/l 购买/v 手机/n 速度/n 不错/a 购物/n 愉快/a 
不错/a 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
商品/n 不错/a 内存/n 很快/d 沾掉/v 70/m 
感觉/n 不错/a 
照相/d 功能/n 屏幕/n 清晰/a 买/v 降价/n 
很好/a 手机/n 满意/v 
正品/n 性价比/n 高/a 拍照/v 效果/n 想象/n 
电信/n 营业厅/n 2199/m 京东/ns 1399/m 
机子/n 赞/v 不错/a 
不错/a 性价比/n 高/a 喜欢/v 
手机/n 速度/n 慢/a 价格/n 降到/v 程度/n 不错/a 
白色/n 喜欢/v 9300/m 功能/n 扩展/v 内存卡/nr  /x 系统/n 流畅/a 电池/n 耐用/a  /x 武汉/ns 预定/v 机子/n 没想到/l 
功能齐全/i 大小/b 适中/v 实体店/n 便宜/a 
不错/a 价廉物美/l 电池/n 充/v 好评/v 
老爸/n 买/v 喜欢/v 遗憾/a 降价/n 
OK/eng  /x OK/eng  /x OK/eng  /x OK/eng  /x OK/eng 
运行/v 流畅/a 算/v 
性价比/n 高/a 时间/n 这么久/r 机子/n 性能/n 不错/a 赞/v 
两天/m 总体/n 性价比/n 不错/a 
第二次/m 买/v 帮/v 同事/n 买/v 依旧/z 不错/a 
太/d 垃圾/n 耳机/n 待机时间/n 不到/v 
帮别人/n 买/v 满意/v 剪卡/n 在用/v 买/v 第二台/m 盖世/nrt 价格/n 划算/v 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
软件/n 不错/a 功能齐全/i 通话质量/n 外观/n 漂亮/a 
帮/v 同事/n 买/v 小卡/n 修卡/nr 机子/n 
挺不错/i 手机/n 挺好用/a 
试用/vn 评价/n 暂时/d 发现/v 
父亲/n 买/v  /x 说/v 不错/a 
分辨率/n 高/a 字体/n 划算/v 
手机/n 不错/a 白色/n 喜欢/v 希望/v 质量/n 能耐/n 用点/n 
快递/v 很快/d 二天/m 收到/v 质量/n 
几年/m 前/f 机皇/n 沦落/v K/eng 价位/n 入手/v 性价比/n 还好/v 
降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 降价/n 
东西/ns 不错/a 速度/n 很快/d 预装/v 软件/n 删除/v 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 手机/n 外观/n 漂亮/a 大小/b 合适/a 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 手机/n 下次/t 
感觉/n 不错/a 电池/n 待机时间/n 短/a 
 /x  /x 卡/n 
送/v 很快/d 不错/a 支持/v 
三星/nz 品牌/n 值得/v 信赖/n 屏幕/n 清晰度/n 高/a 性价比/n 高/a 
老婆/n 买/v 电信/n 版/n 赞/v 
性价比/n 高/a 价位/n 合适/a 
系统/n 流畅/a 盖/v 很漂亮/n 
便宜/a 实用/v 速度/n 满意/v 
手机/n 不错/a 很快/d 屏幕/n 亮丽/a 
不错/a 值得/v 信赖/n 
手机/n 不错/a 
感觉/n 不错呀/n 
做工/v 精细/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 触屏/n 灵敏/nr 
老爸/n 算/v 流畅/a 可惜/v 骁龙/i 400/m 
zhuyisi517/eng zz1122/eng 
xusigu862/eng zz1122/eng 
老婆/n 买/v 喜欢/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
电池/n 耐用/a 外观/n 很漂亮/n 
东西/ns 不错/a 够用/v 
屏幕/n 色彩艳丽/i 通话质量/n 
手机/n 不错/a 一周/m 评价/n 价格/n 优惠/vn 
宝贝/nr 不错/a 发货/n 速度/n 特快/d 
性价比/n 高/a 手机/n 不错/a 
国产/n 牌子/n 老婆/n 说/v 拍照/v 三星/nz 牛/nr 退/v 换/v 这款/r s3/eng 拍照/v 不错/a 送货/v 
几天/m 定制/v 机/n 附带/n 软件/n 还好/v root/eng 卸载/v 
行/zg 装/v 两个/m 电信卡/n 
质量/n 不错/a 通话/n 拍照/v 足以/v 
帮/v 朋友/n 买/v 一个多月/m 没什么/l 
东西/ns 不错/a 很好/d 
感觉/n  /x 不错/a 赞/v 
收到/v 货/n 确认/v 是因为/c 卡/n 不/d 认/v 售后/n 刷/v 机子/n 手机/n 通话/n 有时候/l 信号/n 不/d 位置/v 信号/n 不好/d 缘故/n 
送给/v 老婆/n  /x 不错/a  /x 性能/n 
女朋友/n 买/v 不错/a 
配合/v 手环/n 买/v 不错/a 配上/v 
这么久/r 精致/a 不错/a 
电池/n 不/d 耐用/a 
妈/n 满意/v 有时候/l 来电/v 转移/v 接到/v 
手机/n 拿到/v 手/n 感觉/n 异常/d 总体/n 感觉/n 还好/v 
这款/r 性价比/n 算/v 看中/v 反应速度/n 16/m G/eng 内存/n 内存/n 帮/v 妈妈/n 选购/v 这款/r 可惜/v 版/n 只能/v 买/v 这款/r 不错/a 
手机/n 联通/nz 卡/n 上网/v 速度/n 太慢/a 网页/n 打不开/v 还好/v 
不错/a 好用/v 品牌/n 不/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
老爸/n 买/v 真心/d 小米/n 手机/n 三星/nz 手机/n 质量/n 没的说/l 
屏幕/n mega/eng 漂亮/a 旗舰/n 机型/n 
感受/v 不错/a 
家人/n 买/v 听说/v 机子/n 性能/n 不错/a 速度/n 
S3/eng 卖/v 1499/m 信价/n 高/a 妈妈/n 买/v 喜欢/v 色彩/n 
不错/a  /x 流畅/a  /x 推荐/v 购买/v 
不错/a 价位/n 买/v 配置/v 不错/a 
同事/n 买/v 一台/m 不错/a  /x 买/v 
东西/ns 不错/a 升级/vn 版本/n 性价比/n 超级/b 高/a 流畅/a 老人/n 买/v 满意/v 
几天/m 感觉/n 不错/a 拍/v 照片/n 清晰/a 进/v 腾讯/nz 视频/n 死机/n 充/v 电/n 十几个/m 小时/n 系统/n 流畅/a 买/v 搞/v 不/d 太/d 清/a 看一遍/v 这款/r 中国电信/nt 3G/n 手机/n 移动用户/n 2G/n 网/n 够用/v 
好用/v 电信/n 双/n 卡机/n 
第一次/m 妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 
手机/n 帮/v 朋友/n 买/v 
帮/v 买/v  /x rtfpvb/eng 不错/a 
手机/n 整体/n 不错/a 性价比/n 高/a 短信/n 发/v 不/d 重新启动/i 手机/n 信号/n 
老婆/n 买/v 不/d 离手/v 
性价比/n 超好/v 两/m 卡/n 上网/v 
一段时间/l 感觉/n 全新/d 行货/n 
降价/n 非常低/b  /x  /x  /x  /x 爸爸妈妈/nr 买/v 不错/a  /x  /x  /x  /x 性价比/n 不错/a  /x  /x  /x 外观/n 
手机/n 较薄/a 样式/n 三星/nz 一个样/m 
一段时间/l 行/zg 后台/n 太/d 
手机/n 不错/a 家里/s 父母/n 足够/v 系统/n 流畅/a 外观/n 不错/a 两点/m 1./m 盖/v 薄/a 第一次/m 拆/v 电池/n 用力/n 三星/nz 这款/r 屏幕/n 颗粒感/n 不/d 影响/vn 完美/a 对得起/v 价钱/n 快递/v 业/ng 给力/a 第一天/m 晚上/t 第二天/m 
性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 
行货/n 正品/n 放心使用/l 
手机/n 满意/v 
京东/ns 物流/n 棒/zg 第二天/m 赞/v 手机/n 正品/n 京东/ns 买/v 
不错/a 物流/n 太慢/a 
手机/n 屏幕/n 点/m 
物流/n 很快/d 早上/t 九点/m 五十/m 下单/v 下午/t 五点/m 半左右/m 送到/v 产品/n 不错/a 第二次/m 买/v  /x  /x  /x  /x 祝/v 老板/n 生意兴隆/l 
东西/ns 正品/n 
外观/n 不错/a 手感/n 不错/a 
不错/a 邻居/v 满意/v 送货/v 给力/a 很棒/a 
京东/ns 给力/a 惊呆/v 朋友/n 手机/n 满意/v 
屏幕/n 全灰/n 时/ng 小黑点/n 暂时/d 发现/v 
价格/n 合适/a 两个/m 朋友/n 推荐/v 下买/v 
好好/d 好好/d 
手机/n 挺不错/i 很漂亮/n 快递/v 满意/v 
商品/n 不错/a 喜欢/v 京东/ns 物流/n 值得/v 赞/v 可惜/v 没到/v 一个月/m 手机/n 丢/v 
手机/n 没什么/l 
机子/n 行/zg 朋友/n 买/v 满意/v 
待机/n 不/d 长/a  /x 充电/v  /x  /x 话筒/n 音质/n  /x  /x 打开/v 网/n 手机/n 发烫/v  /x  /x  /x  /x 顺手/d 
s3/eng 便宜/a 不错/a 
这么久/r 还好/v 
先/d 说/v 优点/n 信号/n 数/m 双卡双待/n 双通/nz 张卡/nr 上网/v 外观/n 好看/v 听筒/n 喇叭/n 防磁/n 720/m p/eng 分辨率/n 算/v 清晰/a 支持/v NFC/eng 功能/n 支持/v 电池/n 更换/v  /x  /x  /x 缺点/n 三星/nz s3/eng 特色/n 功能/n 智能/n 休眠/v 体感/n 拨号/v 轻拍/v 顶/n 智能/n 提醒/v  /x  /x  /x  /x 建议/n 要买/v 机友/n 喜欢/v 二级/b 菜单/n 
帮/v 婶婶/n 买/v 双卡双待/n 不错/a 
五天/t 三星/nz 手机/n 超好/v 音质/n 下载速度/l 希望/v 下次/t 购买/v 电池/n 用点/n 更好/d 
还好/v 不/d 高/a 性价比/n 
孩子/n 买/v 用得/v 质量/n 不错/a 
机子/n 挺快/v 价钱/n 挺值/v 
刚刚/d 买/v 降价/n 11/m 块/q 
不错/a 物流/n 超级/b 
买/v 巧/a 京东/ns 消费/vn 三万多/m 手机/n 跑电/n 相机/d 故障/n 玩游戏/n 给力/a 不/d 发热/v 时/ng S4/eng 价格/n 
不错/a 手机/n 买/v 降价/n 不让/v 价格/n 保护/v 盖/v 烤漆/n 效果/n 磨花/n 
家里/s 总共/b 买/v 部/n 手机/n 感觉/n 确实/ad 不错/a 
 /x 质量/n 以往/t 三星/nz 手机/n  /x  /x 收到/v 手机/n 时/n 纸箱/n 防震/n 膜/n 包装/v 塑料袋/n 包装/v  /x  /x  /x 像素/n 达/v 不到/v 800/m 万/m  /x 手机/n 惠州/ns 生产/vn  /x  /x  /x 手机/n 银边/n 电镀/n 手机/n 后壳/n 扣/v 不严/a  /x IMEI/eng 官网/n 显示/v 未注册/i 
还行/v 买/v 父母/n 
手机/n 物有所值/l 
几天/m 评价/n 发现/v 测试/vn ........./m 
机身/n 薄/a 运行/v 很快/d 满意/v 谢谢/nr 赠送/v 礼物/n 
手机/n 不错/a 屏幕/n 大小/b 合适/a 
质量/n 不错/a 性价比/n 
感觉/n 不错/a 不错/a 流畅/a 
手机/n 质量/n 不错/a 
买/v 降价/n 
不错/a 功能/n 齐备/nr 性能/n 行/zg 
宝贝/nr 物流/n 愉快/a 购物/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 流畅/a 送/v 流量/n 卡/n 
性价比/n 值/n 
第二台/m 希望/v 第一台/m 
棒子/n 东西/ns 慢慢/d 
店里/n 便宜/a 
刚刚/d 拆开/v 效果/n 不错/a 
昨天/t 送达/v 昨天/t 1399/m 元/m 1388/m 元/m 想/v 
帮/v 朋友/n 买/v 买/v 少/n 100/m 元/m 钞票/n 
质量/n 不错/a 一款/m 价优/n 手机/n 
不错/a 反应速度快/i 该机/r 连接/v 电脑/n 找/v 不到/v 权威/nr 费/v 劲/n 发现/v 无线/n  /x WiFi/eng 连接/v USB/eng 连接/v 方向/n 
一只/m 手/n 操作/v 大小/b 正好/a 
外观/n 好看/v 电池/n 不/d 耐用/a 两天/m 充/a 电/n 玩游戏/n 视频/n 估计/v 不到/v 两天/m 充电/v 
推翻/v 鬼画符/n 
不错/a 实用/v 
入手/v 手感/n 不错/a 物流/n 
手机/n 挺不错/i 喜欢/v 的的/u 
很好/d 电信/n 号码/n 跑/v 3G/n 很快/d 
屏幕/n 亮度/n 调节/vn 不/d 晚上/t 累/a 眼/n 白天/t 太阳/ns 清晰/a 建议/n 买/v 高端/n 配置/v 配置/v 视频/n 小游戏/n 行/zg 
不错/a 感觉/n 手感/n NICE/eng 
盖/v 脆弱/a 电源/n 键/n 不太好/v 两头/m 翘翘/n 按过/p N/eng 遍/v 电池/n 不/d 耐用/a 充/ad I939D/eng 功能/n 
老婆/n 买/v 满意/v 一个多月/m 未/d 发现/v 
样子/n 不错/a 卡机/n 比较严重/n 
不错/a 降价/n 特别/d 买/v 三个/m 月/m 降/v 400/m 阿门/ns 三星/nz 
还行/v 买/v 两台/m 20/m 天/n 过得去/v 
 /x 安兔兔/nr 测/v 正品/n 机器/n 速度/n 屏幕/n 清晰/a 第一次/m 三星/nz 手机/n 
去年/t 买/v i939/eng 3900/m 多块/m 便宜/a 赶紧/d 买/v 孝敬/v 老妈/n 
比较满意/l 价格/n 合适/a 性价比/n 高/a 
感觉/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 
产品/n 系统/n 流畅/a 
长时间/l 评价/n 不错/a 便宜/a 好评/v 
不错/a 出过/v 故障/n 信号/n 
不错/a 东西/ns 推荐/v 
价位/n 手机/n 说/v 性价比/n 高/a 
不错/a 手机/n 适合/v 女生/n 推荐/v 
当年/t 旗舰/n  /x 感觉/n 行/zg 
很高/a 性价比/n 几个/m 月/m 性能/n 稳定/a 
机身/n 薄/a 手感/n 
老爸/n 喜欢/v 行/v  /x 讲究/vn 
屏幕/n 大小/b 合适/a 续航/nr 
不错/a 老爸/n 喜欢/v 不/d 耐不/l 耐用/a 
顺手/d 同学/n 比较满意/l 
同事/n 买/v 够用/v 老款/n 旗舰/n 
新/a 机子/n 体验/n 外观/n 大方/n 漂亮/a 
下次/t 选/v 京东/ns 
买/v 半个/m 多月/m 半个/m 月/m 感觉/n 总体/n 不错/a 插/v 卡/n 信号/n 数据/n 连接/v 理想/n 电信卡/n 没试/v 
送货/v 速度/n 质量/n 运行/v 流畅/a 
送/v 母亲/n  /x 不/d 作/v 评价/n  /x 行货/n 
手机/n 流畅/a 省/n 电/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
几天/m 内置/n 删/v 
送货/v 外观/n 漂亮/a 两张/m 卡装/n 
手机/n 满意/v 性价比/n 高/a 
速度/n 服务/vn 机器/n 双卡/n 上网/v 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 东西/ns 不错/a  /x  /x 喜欢/v 
收到/v 从外/c 观看/v 精致/a 追评/v 功能/n 
东西/ns 老妈/n 喜欢/v 
天/n 删除/v 定制/v 软件/n 京东/ns 服务/vn 不/d 满分/d 
手机/n 不错/a 分辩率/n 高/a 外观/n 大气/n 漂亮/a 
声音/n 配置/v 
正品/n 手机/n 价格合理/n 送货/v 
不错/a 老婆/n 买/v 还好/v 
实惠/vn 机/n 京东/ns 买/v 放心/v 老爸/n 选/v 
晚上/t 点/m 50/m 手机/n  /x 早上/t 点/m 不到/v 送到/v 快递/v 赞/v 手机/n 不错/a 像素/n  /x 样子/n 时尚/n 
实惠/vn 双卡/nr 
手机/n 不错/a 暂时/d 发生/v 
不错/a 顺手/d  /x 电池/n 不/d 耐用/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
一段时间/l 回来/v 评价/n 不错/a 按键/n 灵敏/nr 
试用/vn 款式/n 
送/v 听/v 满意/v 几个/m 外形/n 漂亮/a 通话质量/n 照相/d 像素/n 高/a 好评/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
感觉/n 9300/m 
说/v 几块/m 算/v 很好/a 
手机/n 不错/a 系统/n 流畅/a 照相/d 功能/n 还好/v 像素/n 高/a 清晰/a 详细/ad 报告/n 体验/n 
母亲/n 置办/v 挺好/a 好评/v 
买/v 评价/n 差评/n 说/v 买回来/l 发现/v 机子/n 犹豫/a 下单/v 收货/n 发现/v 手机/n 机身/n 四周/m 一处/m 裂缝/n 质量/n 第一/m 时间/n 换货/nz 流程/n 上传/v 照片/n 几天/m 新手机/nz 收到/v 配件/n 检查/vn 发现/v 耳机/n 耳朵/n 声音/n 耳机/n 换货/nz 希望/v 这方面/mq 卖方/n 能少/v 
上午/t 下单/v 下午/t 拿到/v 货/n 
性价比/n 高/a 照片/n 质量/n 运行/v 电池/n 耐用/a 缺点/n 通话/n 声音/n 偏/d 
名牌/n 名牌/n 国产/n 海信/nz 手机/n 太/d 差/a 手机/n 感觉/n 好好/d 照相/d 功能/n 差点/n 价位/n 算了/v 太/d 高/a 双卡/n 速度/n 不错/a 
京东/ns 送货/v 晚上/t 订/v 第二天/m 手机/n 全新/d 京东/ns 
好好/d 好好/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
东西/ns 性价比/n 高/a 
平时/t 清理/a 内存/n 不/d 自觉/d 80/m 
帮/v 朋友/n 买/v 到付/v 沒/zg 杌/g 子/ng 希望/v 不错/a 
物流/n 很快/d 机卡/n 效果/n 不错/a 
性价比/n 高/a  /x  /x 正品/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n  /x 不错/a  /x 价格便宜/n 
hendhao/eng  /x gfdgdfgdfgdfgfdg/eng 
不错/a 划算/v 适合/v 
价位/n 说/v 
盖/v 薄/a 山寨/ns 山寨/ns 
够/zg 清晰/a 价位/n 买/v 手机/n 超值/v 
不错/a 拿到/v 贴膜/n 
此款/r 电话/n 送给/v 妈妈/n 收到/v 装卡/n 试机/n  /x 感觉/n 运行/v 流畅/a  /x 像素/n 不错/a  /x 大小/b 正合适/a  /x 价格/n 公道/n 
没话说/l  /x 京东/ns  /x  /x  /x 价格便宜/n  /x  /x 速度/n 
感觉/n 行/zg 大小/b 合适/a 系统/n 流畅/a 
帮/v 老婆/n 买/v 收到/v 发货/n 速度/n 快递/v 态度/n 不错/a 
还行/v  /x 价格/n 优势/n 差/a 几个/m 字/n 
整体/n 手机/n 发现/v 
东西/ns 不错/a 挺快/v 
帮/v 同事/n 买/v  /x 不错/a 
没什么/l 掉/v 漆/n 
满意/v 服务态度/n 赠品/n 赞/v 
还行/v 感觉/n 不错/a 
正品/n 东西/ns 正品/n 东西/ns 
屏幕/n 大小/b 适中/v 流畅/a 性价比/n 高/a 
整体/n 感觉/n 不错/a 女生/n 用起/v 挺好用/a 真的/d 贴膜/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr 三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr 
巴适/nr 双卡/n 上网/v 速度/n 
大气/n  /x 得体/a 
手机/n 不错/a 专卖店/n 性价比/n 高/a 专卖店/n 便宜/a 好评/v 好评/v 
买/v  /x 不错/a 观察/v 
质量/n 保证/v 发货/n 速度/n 
产品/n 送给/v 国外/s 朋友/n 朋友/n 喜欢/v 
太/d 划算/v 配置/v 够用/v 参数/n 主流/b 配置/v 
jkghdcasbvnik/eng  /x casdflj/eng  /x bnkjb/eng 
送货/v 东西/ns 一如既往/i 支持/v 
不错/a 耗电/v 
系统/n 流畅/a 通话质量/n 
大小/b 适合/v 女生/n 挺快/v 
部手机/n 三星/nz Galaxy/eng  /x S3/eng 电信/n 双卡/nr 升级版/v 国庆/t 降价/n 100/m 下手/v 看中/v 一部/m 手机/n 两张/m 电话卡/n 上网/v 自由/a 切换/v 不用/v 装/v 补丁/nz 卡/n 流量/n 上网/v 小米/n s/eng 流畅/a 度/q 相比之下/l 肯定/v 小米/n 意料/n 之内/f 性能/n 小米/n 缘故/n 小米/n 能玩/n 大型/b 游戏/n 玩/v 三星/nz 屏幕/n 不错/a 细腻/a 小米/n 物有所值/l 
第二次/m 买/v  /x 阿萨德/nr 
帮/v 弟弟/n 买/v 情况/n 不/d 
三星/nz 品牌/n 放心/v 
不错/a 燃气/n 热水器/n 
不错/a 支撑/v 国产/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
质量/n 不错/a 蛮快/a 
手机/n 第二次/m 买/v 这款/r 送/v 流量/n 卡/n 忙/v 想/v 不/d 
电池/n 耐用/a 手写输入/n 慢/a 
手机/n 满意/v 
不错/a 包装/v 机子/n 京东/ns 东西/ns 赞/v 放心/v 
第二部/m 机/ng 正品/n 
全/n 星/n 放心/v 
屏幕显示/n 细腻/a 反应速度快/i 
手机/n 很好/d 双卡/nr 模式/n 强大/a 
手里/s 好看/v 速度/n 比较满意/l 
帮别人/n 买/v 性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 
喜欢/v 三星/nz 不错/a 
不错/a 记得/v 换小/nrt 卡/nrt 
款/m 手机/n 不错/a 屏幕/n 清晰/a 
屏幕/n 大小/b 适中/v 分辨率/n 不错/a 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 职/n 
不错/a  /x 换/v CPU/eng 不/d 
朋友/n 买/v 不错/a 
买/v 国产品牌/n 失望/v 维修/v 换/nz 新/a 折腾/v 一个半月/m 选择/v 一款/m 国外品牌/n 希望/v 失望/v 京东/ns 服务/vn 不错/a 加油/v 
不错/a  /x  /x 质量/n 
发货/n 速度/n 
音量/n 外面/f 听/v 
妈妈/n 买/v 
刚刚/d 希望/v 
款/m 手机/n 照相/d 功能/n 信号/n 不/d 太/d 稳定/a 
手机/n 性价比/n 高/a 全新/d 行货/n 
老婆/n 性价比/n 看中/v 双卡双待/n 
想像中/l 点/q 下次/t 
分辨率/n 高/a 信号/n 稳定/a 不错/a 
过段时间/n 追平/v 还好/v 不/d 电池/n 
很好/a 手机/n  /x 实体店/n 便宜/a 好多/m  /x 质量/n 一点/m 不/d 差/a  /x 屏幕/n  /x 外观/n 很漂亮/n  /x 很快/d  /x 上网/v 流畅/a  /x 给力/a 宝贝/nr  /x 五星/nz 好评/v 
手机/n 比较满意/l 一段时间/l 后才/t 好不好/l 
不错/a  /x  /x  /x 手机/n 买/v 老婆/n 
ROOT/eng  /x 省去/v 好多/m 麻烦/an 
手机/n 很好/d 
shizhihou1/eng zz1122/eng 
手机/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
需求/v 经典/n s3/eng 
妈妈/n 买/v 喜欢/v 
新机/n 朋友/n 喜欢/v 
不错/a 想要/v 
还行/v 安卓/nr 棒子/n 不错/a 
比较满意/l 网购/n 机子/n 体验/n 心得/v 
听/v 手机/n 好看/v 实惠/vn 
帮别人/n 买/v 
高效快捷/l 货真价实/l 
质量/n 拉/v 屏幕/n 艳丽/a 
送/v 老年人/n 喜欢/v 性价比/n 高/a 
不错/a  /x  /x 不错/a 不错/a  /x  /x 不错/a 不错/a  /x  /x 不错/a 不错/a  /x  /x 不错/a 不错/a  /x  /x 不错/a 不错/a  /x  /x 不错/a 
不错/a 正品/n 下次/t 购买/v 
不错/a 正品/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 
屏幕/n 划痕/n 还好/v 
三星/nz i939i/eng 手机/n 很好/d 快快/d 爽歪歪/i 
订单/n 收到/v 退费/v 
实用/v 实用/v 实用/v 实用/v 
买来/v 特地/n 天才/n 评价/n 手机/n 送货/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 太/d 看好/v 三星/nz 韩国/ns 小国/ns 说/v 愤青/a 朋友/n 拿到/v 货/n 说用/v 
流畅/a 性价比/n 较高/a 一款/m 手机/n 
................../m q/eng 
不错/a 屏幕/n 亮丽/a 自带/n 电信/n 程序/n 大部分/m 卸载/v 
爸爸/n 买/v 感觉/n 不错/a 
物流/n 给力/a 手机/n 
性价比/n 高/a 速度/n 不错/a 
拍照/v 感觉/n 不/d 太/d 微信/vn 声音/n 点轻/v 
声音/n 点/m 
不错/a 说/v 
性价比/n 高/a 通话/n 音量/n 不错/a 
屏幕/n 老公/nr 买/v 老公/nr 说/v 好用/v 系统/n 流畅/a 分辨率/n 高/a 手机/n 
帮/v 朋友/n 买/v 款/m 手机/n 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 物流/n 给力/a 第二天/m 
优点/n 系统/n 预装/v 软件/n 删除/v 缺点/n wifi/eng 真的/d 不/d 太/d 稳定/a 
第二次/m 买/v 这款/r 手机/n 双卡双待/n 支持/v 联通/nz 
手机/n 总体/n 不错/a 未/d 拆/v 包/v 游戏/n 打开/v 卡/n 三星/nz 牌子/n 
感觉/n 不错/a 买/v 电信/n 单卡/n 版/n 接近/v 5000/m 
手机/n 不错/a 
 /x  /x  /x 手机/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 配送/v 快速/d 
试用/vn 做/v 详细/ad 评价/n 
购物/n 满意/v  /x  /x 购物/n 满意/v 
收到/v  /x  /x 希望/v 老妈/n 喜欢/v  /x  /x 前年/t 旗舰/n 配置/v 查/v 算/v 中端/n 型号/n 希望/v 三星/nz 专注/v 产品/n 
手机/n 不错/a 卡/n 设置/vn 信息/n 发/v 不/d 满意/v 
性价比/n 高/a 功能齐全/i 系统/n 流畅/a 满意/v 网上/s 购物/n 
还行/v  /x  /x 有个/r  /x  /x  /x 收/v 无线/n 信号/n 不太好/v 
声音/n 小声/n 上网/v 网速/n 
性价比/n 高/a 机器/n 关注/v 久/a 下手/v 4.3/m 版本/n 买/v 智能/n 手表/n 匹配/v 
电池/n 很快/d 买完/v 没多久/l 价格/n 降/v 一百/m 
手机/n 很好/d 物有所值/l 
经典/n 一款/m 唯一/b 缺点/n  /x 电池/n 不/d 给力/a 
喜欢/v 儿子/n 买/v 喜欢/v 
第二台/m 不错/a 
一千/m  /x 电信/n 手机/n 性价比/n 手机/n 拿到/v 手里/s  /x 漂亮/a 屏幕/n 太/d  /x 盖/v 光滑/a  /x 一不小心/l 掉/zg 地下/s 摔怕/v  /x 系统/n 运行/v 流畅/a 黑屏/nr 黑斑/n  /x 黑/a 条/n 查/v 通病/n 不/d 影响/vn  /x wifi/eng  /x htc/eng  /x 609/m d/eng  /x sony/eng  /x m35c/eng  /x 信号/n 强/a  /x 品牌/n 区别/n  /x 自带/n 电信/n 垃圾/n 软件/n 卸载掉/i 
几个/m 月/m 感觉/n 不错/a 同事/n 三星/nz s4/eng 爱疯/nr 玩/v 感觉/n 不过如此/c 款/m 价格/n 便宜/a 郁闷/a 几个/m 月/m 百/n 大洋/ns 跌/v 
暂时/d 手机/n 效果/n 不错/a 希望/v 卖家/n 提供/v 优质/n 宝贝/nr 
老公/nr 买/v 行/zg 
东西/ns 包装/v 完整/a 性价比/n 超高/v 老人/n 超/v 喜欢/v 待机/n 不错/a 超赞/v 
很快/d 预装/v 软件/n 太/d 
屏幕/n 大小/b 电池/n 不/d 耐用/a 日常/d 足够/v 
老婆/n 买/v 老婆/n 满意/v 
手机/n 原装/n 正品/n 性价比/n 高/a 
上个/b s3/eng 更好/d 
1399/m 价格/n 买/v 机器/n 不错/a 赞/v 京东/ns 配送/v 实在/v 太/d 赞/v 
lsquo/eng rsquo/eng lsquo/eng rsquo/eng lsquo/eng rsquo/eng lsquo/eng rsquo/eng 
买/v 划算/v 速度/n 不卡/n 
手机/n 正品/n 防水/v 机/n 给力/a 
华为/nr A199/eng 修/v 第四次/m 需要的话/n 贴/v 维修/v 单来/d 想/v 换/v 顺手/d 点/m 机器/n 不/d 玩游戏/n 选/v 这款/r 够用/v 功能/n 希望/v 电话/n 短信/n GPS/eng 4.3/m 安卓/nr 版本/n 蓝牙/ns 4.0/m  /x 联上/v 跑步/n 心率/n 
移魂/n 大法/n 一会/m 试试/vn 试试/vn 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
老丈人/n 买/v 不错/a 机器/n 
手机/n 不错/a 速度/n 
各个方面/l 满意/v 下单/v 试用/vn 关键/n 双卡/n 全/n 网通/n 同价位/n 配置/v 价格/n 合适/a 手机/n 到手/d 时/n 完好/a 瑕疵/n 送货员/l 负责/v 应/v 感谢/v 送货员/l 保证/v 产品/n 无损/v 谢谢/nr 送货员/l 认真负责/n 
发货/n 速度/n 正品/n 性价比/n 不错/a 
手机/n 不错/a 流畅/a 价格/n 降/v 太/d 
三星/nz 电信/n 版/n 手机/n 真不错/i 价廉物美/l 值/n 流畅/a 
系统/n 三星/nz 
爸爸/n 买/v 真心/d 不错/a 物流/n 超快/v 
还行/v 卡/n 
cpu/eng 性能/n 不/d 高/a 不错/a 屏幕/n 价格便宜/n 性价比/n 超高/v 
东西/ns 正品/n  /x  /x 价格/n 还过得去/v  /x 送货上门/l 不错/a 
性/n 比价/n  /x  /x 画面/n 清晰/a 
手机/n 三星/nz 很大/a 缺点/n 黑夜/n 环境/n 屏幕/n 道/q 道/q 三星/nz 客服/n 说/v 现象/n 无语/v 
几天/m 感觉/n 行/zg 慢/a 老人/n 
不错/a 挺值/v 
失望/v 愤怒/v 网购/n 体验/n 手机/n wifi/eng 上网/v 卡得/nrt 浏览/v 网页/n 都卡/nr wifi/eng 干/v 屌/zg 跑/v 售后/n 帮/v 废物/n 说/v 升级/vn 系统/n 依旧/z 想想/v 退货/v 件/q 折腾/v 费时费力/n 事/n 无奈/d 碰上/v 事/n 只能/v 自认倒霉/l 当买/v 块/q 砖头/n 
第二次/m 京东/ns 买手机/n 手机/n 06/m 二个/m 码/n 几天/m 感觉/n 不错/a 电池/n 耐用/a 总体/n 还好/v 
样子/n 好看/v 背光/n 好多/m 黑点/n 太/d 恶心/n 总体/n 不错/a 价位/n 
老婆/n 买/v 
去年/t 几千块/m 手机/n 质量/n 配置/v 不错/a 
买来/v 长辈/n 老款/n 适合/v 长辈/n 
洁云/z  /x 雅致/a 生活/vn 200/m 抽塑/v 包/v 面纸/n 包装/v 
经典/n 机型/n 时/n 手感/n 不错/a 
不错/a 忘记/v 评论/n 
喜欢/v 才用/v 一个月/m 搞/v 丢/v 伤心/n 死/v 呜呜/l 
钢钢/n 棒/a 喜欢/v 
电信/n 版/n 信号/n 稳定/a 电池/n 耐用/a 换/nz 电池/n 系统/n 流畅/a 
电池/n 耐用/a 外观/n 漂亮/a 
星期/t 宝贝/nr 很好/d 送货/v 很快/d 性价比/n 高/a 京东/ns 货是/n 正品/n 
手机/n 收到/v 几天/m 大小/b 合适/a 系统/n 流畅/a 满意/v 
帮/v 朋友/n 买/v 屏幕/n 清晰/a 
比较满意/l 手机/n 想买/v 久/a 
一般般/l 手机/n 玩游戏/n 烫/v 
手机/n 一个多月/m 评价/n 第一次/m 三星/nz 手机/n G/eng 网/n 上网/v 质量/n 不错/a 屏幕/n 色彩/n 原版/n 安卓/nr 系统/n 不/d 玩游戏/n 上网/v 网页/n 客户端/n 软件/n 电话/n 短信/n 充/v 电池/n 两天/m 不/d 说/v 电池/n 不/d 耐用/a 现象/n 两次/m G/eng 网/n 信号/n 正网/nz 打不进/v 不出/v 电话/n 重启/v 一切正常/i 
双卡双待/n 速度/n 操作/v 简便/a 
HTC816v/eng 择/v 
拿在手上/l 刚刚/d 算/v 满意/v 
物有所值/l 满意/v 老婆/n 买/v 喜欢/v 
合适/a 屏幕/n 大小/b 配置/v 高/a 一款/m 一千多/m 安卓/nr 手机/n 程度/n 算是/v 不错/a 期待/v 三星/nz 更好/d 表现/v 期待/v 京东/ns 消费者/n 优惠/vn 
不错/a 爸爸/n 喜欢/v 挺好/a 
到货/v 速度/n 震惊/v 配送/v 耳机/n 不/d 电池/n 不/d 说/v 
通话质量/n 字体/n 电池/n 耐用/a 铃声/n 支持/v 国产机/n 照相/d 不错/a 
收到/v 两天/m 感觉/n 希望/v 好好/d 失望/v 
机子/n 感觉/n 原封/n 机器/n 三星/nz 原厂/n 封条/n 五码/n 合一/vn 开封/v 机子/n 一颗/m 黄黄的/n 脏东西/n 不/d 怎么回事/l 第一次/m 京东/ns 买东西/n 感觉/n 
帮别人/n 买/v 送货/v 很快/d 
手机/n 不错/a 支持/v 三星/nz 手机/n 
速度/n 超快/v 运行/v 流畅/a 值得/v 购买/v 
很好/d 不错/a 妹妹/n 喜欢/v 
爸妈/n 配/v  /x 不错/a  /x 双卡双待/n  /x 不用/v 换/nz 手机号/n 
通话质量/n 铃声/n 屏幕/n 电池/n 耐用/a 待机时间/n 长/a 照相/d 不错/a 分辨率/n 高/a 外观/n 漂亮/a 
运行/v 超快/v 没用过/l 配置/v 机器/n 
挺不错/i 东西/ns 
1000/m 随便/d 不错/a 
老妈/n 买/v 够用/v 够/v 满意/v 
天/q 待机/n 系统/n 流畅/a 性价比/n 高/a 
到手/d 希望/v 能用/n 时间/n 长点/n 
三星/nz 棒/zg 手机/n 薄/a 耐用/a 
旗舰/n 手机/n 老人/n 够用/v 
手机/n 不错/a 喜欢/v 
帮/v 同学/n 姐姐/n 买/v 不错/a 
不错/a 划算/v 
感觉/n 买/v 值/v 半年前/t 买/v 便宜/a 1000/m 开心/v 
第二部/m 手机/n 很好/d 
外观/n 不错/a 大小/b 系统/n 流畅/a 续航/nr 时间/n 中度/ns 充/v 缺点/n 自带/n 软件/n 太/d 吓了一跳/v 自带/n 卸载/v 软件/n 238/m 款/m 运行/v 内存/n 1./m 3g/n root/eng 平时/t 后台/n 运行/v 软件/n 50/m 多款/m 占/v 1g/n 说/v root/eng 运行/v 内存/n 0./m 3G/n 办法/n root/eng  /x  /x 这款/r 手机/n 平时/t 不/d 玩游戏/n 同学/n 值得/v 入手/v 原因/n 费电/n 性价比/n 较高/a 手机/n 优势/n 半个/m 月/m  /x 系统/n 流畅/a 卡死/nr 重启/v 
CPU/eng S3/eng 缩水/v 还行/v 经典/n 外观/n 
还行/v 贵/a 点/m 
物有所值/l 单卡/n 效果/n 双卡/n 
手机/n 推荐/v 购买/v 
手机/n 性价比/n 高/a 送货/v 
性价比/n 高/a 喜欢/v 三星/nz 不错/a 
喜欢/v 满意/v 实体店/n 买/v 锁定/v 京东/ns 
价格/n 确实/ad 性价比/n 高/a 不错/a 
手机/n 全新/d 快递/v 准时/v 系统/n 感觉/n 小米/n 照相/d 像素/n 模糊/a 色彩/n 艳丽/a 运行/v 速度/n 质量/n 等待时间/n 考验/vn 
几天/m 机子/n 流畅/a 外观/n 好看/v 电信/n 信号/n 农村/n 地下室/n 楼梯/n 里/f 信号/n 号/m 性价比/n 不错/a 
liyiqi406/eng zz1122/eng 
性价比/n 高/a 功能齐全/i 
三星/nz 经典/n 手机/n 价廉物美/l 
物流/n 帮别人/n 买/v 实体/n 不好/d 评价/n 买/v 急/v 小卡/nr 总体/n 至少/d 朋友/n 说/v 手机/n 不行/v 说好/v 
hai/eng  /x bu/eng  /x cuo/eng  /x ge/eng  /x ren/eng  /x jue/eng  /x de/eng  /x xing/eng  /x jia/eng  /x bi/eng  /x gao/eng  /x  /x kuai/eng  /x di/eng  /x hen/eng  /x  /x kuai/eng 
买/v 送到/v 
不错/a 性价比/n 
手机/n 不错/a 物美价廉/l 购买/v 
susili91/eng zz1122/eng 
不错/a 机子/n 
值/n 价/n 实体店/n 贵/a 好几百/m 晚上/t 买/v 第二天/m 中午/t 
买/v 第二部/m 手机/n 不错/a 
京东/ns 买/v 电子产品/n 放心/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 预约/v 订单/n 天/n 到货/v 产品/n 不/d 说/v 正品/n 快递/v 师傅/nr 不错/a 电话/n 不通/a 想/v 办法/n 赞/v 
购买/v 一件/m 三星/nz 手机/n 品质/n 
i939/eng 款/m 升级版/v 运行/v 流畅/a 音响/n 声音/n 款/m 手机/n 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
手机/n 不错/a 三星/nz 行/zg 希望/v 耐玩/nz 
目前为止/i  /x  /x 还算/v 舒服/a 支持/v 2G/n 
性价比/n 高/a 自定义/l  /x 提交/v 心得/v 屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 习惯/n 配件/n 质量/n 写下/v 评价/n 分享/v 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 输入/v 500/m 字/n  /x 评价/n  /x 同步/d 分享/v  /x  /x  /x  /x  /x 匿名/v 评价/n  /x 满意度/ns 评价/n 评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 订单/n 月/m  /x 雷恒江/nr 浙江/ns 台州市/ns 椒江/ns 站/v  /x 员工/n 电话/n 0576/m 88596392/m 商品/n 包装/v 满意度/ns 送货/v 速度/n 满意度/ns 配送/v 人员/n 服务/vn 满意度/ns 提交/v 感谢您/l 评分/n 评价/n 晒/v 评价/n 1./m 满意度/ns 评价/n 本次/r 购物/n 过程/n 京东/ns 服务/vn 评价/n 评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 2./m 商品/n 评价/n 所购/v 商品/n 质量/n 评价/n 赠品/n 评价/n 暂时/d 不/d 奖励/vn 京豆/nz 奖励/vn 京豆/nz 规则/n 详见/a 京豆/nz 3./m 商品/n 评价/n 资格/n 有效期/n 订单/n 半年/m 满意度/ns 评价/n 资格/n 有效期/n 订单/n 三个/m 月/m  /x 晒/v 1./m 晒/v 单贴/n 网友/n 展示/v 所购/v 商品/n 照片/n 心得/v 2./m 审核/v 商品/n 前/f 十个/m 晒/v 单帖/n 100/m 京豆/n 3./m 晒/v 单帖/n 需/v 包含/v 介绍/v 文字/n 张/nr 真实/d 拍摄/v 原创/n 商品/n 照片/n 4./m 订单/n 商品/n 发表/v 晒/v 单帖/n 不/d 包括/v 同一个/b 商品/n 购买/v 多个/m 赠品/n 晒/v 单帖/n 暂时/d 不/d 奖励/vn 京豆/nz 社区/n 评价/n 晒/v 购买/v 咨询/vn 消息/n 精灵/n 
搞了半天/l 定制/v 机/n 算/v 
挺好/a 挺好/a 挺好/a 
好好/d 好好/d 
包装/v 完整/a 派送/v 够快/a 装/v 电池/n 开/v 机/n 充/v 分钟/q 电/n 63/m 电/n 开机/n 
想不到/l 多年/m S3/eng 降价/n 便宜/a 升级版/v 
查/v 行货/n 感觉/n 行/zg 发票/n  /x 手机卡/n 放不进/v  /x 换/v 小卡/n 
手机/n 很好/d 便宜/a 
几天/m 响铃/n 声音/n WIFI/eng 链接/n 速度/n 延迟/v 
屏幕/n 较大/a 方便使用/n 送给/v 长辈/n 天天/t 上网/v 开心/v 
收到/v 货/n 特意/d 试/v 几天/m 评价/n 功能/n G/eng 网/n 电信卡/n 上网/v 唯一/b 不/d 满意/v 服务/vn 显示/v 云南昆明/ns 货/n 发货/n 成都/ns 发来/v 还发/v 几天/m 
双卡/nr 两个/m 手机/n 身上/s 性价比/n 高/a 不错/a 
有时候/l 卡/n 一千多/m 手机/n 太/d 高/a 
挺快/v 值/n 价钱/n 
还行/v 刚用/d 暂未/d 发现/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 色彩/n 不错/a 性价比/n 高/a 
海/n 写/v 字/n 
不错/a 挺好用/a 
不/d 好不好/l 
价廉物美/l 真的/d 
s3/eng 价格/n 真心/d 性价比/n 高/a 不错/a 一款/m 手机/n 双卡双待/n 
好好/d 好好/d 
挺好用/a 一款/m 手机/n 建议/n 
电信/n 麻烦/an 买手机/n 难/a 
yanlunxin53/eng zz1122/eng 
hetengqian5/eng zz1122/eng 
不错/a 性价比/n 高/a 
拿到/v 感觉/n 行/zg 送货/v 
犹豫/a 很久/m 买/v 手机/n 感觉/n 不错/a 外观/n 不错/a 性能/n 凑合/v 运行/v 内存/n 2G/n 完美/a root/eng 打电话/l 收/v 短信/n 比较慢/l 
 /x 先用/n 几天/m 试试/vn 
后盖壳/n 薄/a 外/n 还好/v 
不错/a 噢/e 价格低/n 好多/m 
终于/d 挑/v 双模/b 双/m 电信/n 手机/n 联通/nz 卡/n 上网/v 手机/n 反应速度/n 蛮快/a 下载速度/l 很快/d 手机/n 声音/n 大点/n 总体/n 不错/a 性价比/n 蛮高/a 
手机/n 暂时/d 新机/n 速度/n 
手机/n 收到/v 给力/a 速度/n 很快/d 样子/n 好看/v 三星/nz 手机/n 给力/a 正品/n 下次/t 光顾/v 希望/v 卖家/n 生意兴隆/l 
老爸/n 买/v 想象/n  /x  /x 用惯/n 5s/n  /x  /x  /x  /x  /x 综合/vn 京东/ns 不错/a  /x 特别/d 物流/n  /x  /x 东西/ns 值得/v 信赖/n 
不错/a  /x 正品/n  /x  /x 同事/n 买/v 
还好/v 帮/v 买/v 
双卡/n 一体机/d 标准/n 网速/n 电池/n 综合/vn 100/m 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 不错/a 不错/a 
帮/v 妈妈/n 买/v 满意/v 说/v 拍照/v 清晰/a 灵敏度/n 高/a 
不错/a 朋友/n 喜欢/v 
拿到/v 不错/a 
机子/n 大小/b 合适/a 屏幕/n 清晰/a 卡能/nz 2G/n 网/n 
电池/n 不/d 太/d 耐用/a 意见/n 暂时/d 
朋友/n 一家子/n 三星/nz 无力/n 买/v 台/ns 侧面/f 证明/n 这款/r 机子/n 
降价/n 耗电/v 有点儿/r 
性价比/n 真的/d 高/a 机子/n 
很好/d 喜欢/v 
不错/a 手机/n 
够用/v 希望/v 质量/n 保证/v 权益/n 保护/v 消费市场/n 
外观/n 不错/a 顺手/d 性价比/n 高/a 
很好/d 满意/v 
手机/n 整体/n 不错/a 视频/n 前置/n 摄像头/n 模糊/a 拍照/v 
手机/n 真的/d 不错/a 支付/v 京东/ns 
东西/ns 很好/d 
不错/a 发现/v 
电池/n 耐用/a 
产品/n 精美/a 实用/v 价格/n 适中/v 不错/a 选择/v 
大小/b 合适/a 价格便宜/n 实用/v 
手机/n 经典/n 款/m 好用/v 推荐/v 
帮/v 朋友/n 买/v 买/v 第二部/m 
轻/a 尺寸/n 适中/v 详细/ad 说明书/n 
东西/ns 物美价廉/l 快递/v 给力/a 
送给/v 妈妈/n  /x  /x 挺不错/i 
很好/d 很好/a 很好/a 不错/a 不错/a 不错/a 
价格/n 谱/v 太贵/nr 够用/v 
送给/v 麻麻/n 不错/a 
三星/nz 1399/m 买到/v 不错/a 手机/n 
东西/ns 品牌/n 值得/v 购买/v 
不错/a 包裹/v 严实/ad 打开/v 弄/v 半天/m 感觉/n 正品/n 价格/n 很值/a 
实惠/vn 东西/ns 还行/v 原装/n 满分/d 
不错/a 反正/d 算/v 电量/n 省/n 
手机/n 不错/a 买值/v 
帮/v 家人/n 买/v 支持/v 电信/n 不错/a 
妈妈/n 买/v 
还行/v  /x 性能/n 不错/a 稳定/a 后台程序/n 太/d 解除/v 总体/n 不错/a 值得/v 购买/v 
质量/n 不错/a 几天/m 还行/v SD/eng 卡/nr 
不错/a  /x 手机/n 样式/n 行/zg  /x 电池/n 行/zg 
屏幕/n 感觉/n 发红/v 
想象/n 速度/n 
nice/eng  /x nice/eng  /x 不错/a 
价位/n 值得/v 入手/v 
不错/a 总体/n 比较满意/l 
帮/v 老板/n 夫人/n 买/v 不/d 太/d 
送货/v 速度/n 挺快/v 
不错/a 不错/a 
 /x 快递/v  /x  /x 东西/ns 不错/a 
性价比/n 高/a 
手机/n 真的/d 不错/a 正品/n 行货/n 物美价廉/l 
参加/v 活动/vn 时/n 购买/v 价格/n 不错/a 
WIFI/eng 速度/n 省略/n 字/n 
老爸/n 喜欢/v  /x  /x 性价比/n 王/nr  /x  /x  /x 搜寻/v 很久/a 
昨天/t 收到/v 货/n 打开/v 试用/vn 感觉/n 没什么/l 
反正/d 京东/ns 购物/n 放心/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 色彩鲜艳/i 速度/n 功能齐全/i 
用用/v 说/v 
手机/n 不错/a 价格便宜/n 便宜/a 推荐/v 
手机/n 不错/a 系统/n 删除/v 预装/v 软件/n 
不错/a 很好/d 价格/n 实惠/vn 
第一次/m  /x 失望/v  /x 期待/v 下次/t 
手机/n 十天/m 总体/n 感觉/n 不错/a 屏幕/n 分辨率/n 还好/v 够用/v 各项/r 功能/n 不错/a 音质/n 不错/a 信号/n 算/v 比较稳定/n 电池/n 不经/d 玩/v 多一点/m 不到/v 没电/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
大小/b 适中/v 了了/v 
送货/v 很快/d 
不错/a 价格/n 超值/v 运行/v 很快/d 
三星/nz 值得/v 信赖/n  /x  /x 款/m 性价比/n 高/a 
xuesi7395/eng zz1122/eng 
hongluda428/eng zz1122/eng 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 满意/v 
全新/d 裁缝/n 
爸爸/n 买/v  /x 不错/a  /x 性价比/n 高/a 
系统/n 流畅/a 信号/n 稳定/a 外观/n 不错/a 
品牌/n 性价比/n 关键/n 电信/n 能选/v 不多/m 看惯/n 1920/m x1280/eng 点/m 屏/n 不/d 习惯/n 
照片/n 拍/v 效果/n 特别/d 前置/n 摄像头/n 效果/n 还行/v 屏幕/n 不算/v 很大/a 16/m G/eng 内存/n 强大/a 
屏幕/n 很大/a  /x 很快/d  /x 外观/n 不错/a 
不错/a 质量/n 
性价比/n 高/a 外观/n 漂亮/a 系统/n 运行/v 速度/n TCL/eng 双卡/nr 手机/n 这款/r 没法/v 太/d 喜欢/v 三星/nz 这款/r 手机/n 
同事/n 说/v 不错/a 双卡/nr 
商品/n 不错/a 快递/v 客服/n 网店/n 服务/vn 
价位/n 真的/d 不/d 太/d 选/v 国产品牌/n 不错/a 
京东/ns 信得过/v 价格便宜/n 质量/n 过硬/a 
买手机/n 打电话/l 玩游戏/n 效果/n 够快/a 
几天/m 行/zg 拍照/v 效果/n 不错/a 
黄总/nr 买/v 喜欢/v 喜欢/v 实体/n 按键/n 质量/n 发现/v 
手机/n 第一次/m 买/v 三星/nz 手机/n 
不/d 习惯/n 用起/v 很爽/a 
十几天/m 沒/zg 电信/n 门店/n 买/v 好用/v 
点/m 不习/v 
外观/n 不错/a 产品/n 不错/a 
物/zg 流贼/n 没法用/l 机/n 只能/v 微型/b 卡/n 改/v 卡/n 得行/v 
不错/a 挺好用/a 帮/v 同事/n 买/v 
产品质量/n 外观/n 漂亮/a 
家人/n 买/v 不错/a 软件/n 卸载/v 地方/n 2G/n 上网/v 当做/v NFC/eng 卡刷/n 公交/n 
货/n 收到/v 不错/a 买/v 型号/n 三星/nz 机/n 质量/n 不错/a 废/v 流量/n 
噢/y 强大/a 昨天/t 忽忽/d 得给/v 送过来/l S3/eng 清晰度/n 一点/m 不/d 差/a 功能/n 强大/a 一点/m 淘汰/v 赶脚/v 经济/n 实惠/vn 100/m 赞/v 
质量/n 不错/a 服务/vn 
剪/v 好几张/m 卡/n 
帮/v 买/v 
快递/v 速度/n 真的/d 很快/d 半天/m 手机/n 没用/v 不/d 好不好/l 
手机/n 挺好用/a 说好/v 货到付款/l 刷卡/n 身上/s 现金/n 四处/m 借钱/v 付/v 现金/n 坑/n 
好评/v 手机/n 很爽/a 
买/v 爸爸/n 挺好用/a 
行/zg 不错/a ing/eng 性价比/n 高/a 
还好/v 好好/d 好好/d 发生/v 九年/t 级/q 
 /x 手机/n 划算/v  /x 快递/v 特别/d 
还行/v  /x  /x 
性价比/n 算/v 速度/n 不错/a 
价格/n 降/v 真快/a 一个多月/m 降/v 百/n 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
东西/ns 不错/a 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
东西/ns 不错/a 
快递/v 给力/a 宝贝/nr 不错/a 
关键/n 双卡双待/n 便宜/a 
照相/d 一般般/l 
行/zg 运行/v 速度/n 
不错/a 性能/n 不错/a 
手机/n 行/zg 
不错/a  /x 用过/v  /x  /x 不错/a 
不错/a  /x  /x 手里/s 舒服/a  /x 赞/v 
不错/a 支持/v 干嘛/n 非/h 凑足/a 十个/m 字/n 浪费/n 时间/n 
满意/v 机子/n 很漂亮/n 
喜欢/v 电池/n 不长/v 上网/v 
真心/d 不错/a 性价比/n 高/n 
三星/nz s3/eng 屏幕/n 确实/ad 亮度/n 色彩/n 升级/vn 速度/n 提升/v 旗舰/n 大小/b 合适/a 挺舒服/z 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 想象/n 
机器/n 不错/a 几天/m ROOT/eng 感觉/n 不错/a 用起/v 很爽/a ROOT/eng 花钱/n 找/v 360/m 专家/n 弄/v 
麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 
手机/n 不错/a 超值/v 
手机/n 9300/m 屏碎/v 剩下/v 两块/m 原/b 电/n 买/v 这款/r 机器/n 正好/a 电池/n 
感觉/n 不错/a 新机/n 开封/v 速度/n 略慢/d 行/zg 
手机/n 行/zg 送货/v 很快/d 
快递/v 速度/n 出乎意料/l 
女人/n  /x  /x  /x  /x  /x 希望/v 耐用/a  /x  /x 三星/nz 花架子/n 
朋友/n 买/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
先用/v 发现/v 缺点/n 
不错/a 价格便宜/n 
质量/n 物超所值/i 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
老婆/n 说好/v 肯定/v 没错/v 
机子/n 到手/d 感觉/n 还好/v 
大屏/n 手机/n 理想/n 电池/n 特不/d 耐用/a 每天晚上/i 充/v 电/n 第二天/m 下午/t 就快/d 用完/v 手机/n 跳/v 屏/ng 总体/n 感觉/n 很好/d 
包装/v 不错/a 性能/n 行/v 玩游戏/n 手机/n 特别/d 热/n 
屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 流畅/a 
总体/n 足够/v 日常生活/i 闪光/n 拍照/v 不/d 闪光/n soso/eng 买来/v 外甥/n 拍照/v 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 
好评/v 正品/n 信赖/n 京东/ns 
价格/n 有点像/v 手/n 不/d 
东西/ns 不错/a 物流/n 很快/d 当天/t 收到/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
东西/ns 不错/a 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
东西/ns 不错/a 
想买/v 价格/n 贵/a 千元/m 买/v 后用/n 不错/a 早上/t 买/v 下午/t 给力/a 
入手/v 这款/r 三星/nz I939d/eng 手机/n 外观/n 漂亮/a 图像/n 色彩/n 不错/a wifi/eng 环境/n 上网/v 速度/n 挺快/v 电池/n 插入/v 双卡后/nr 上上网/v 听听/v 音乐/n 电子书/n 下载/v 软件/n 只能/v 支持/v 硬件/n 设施/n 总体/n 满意/v 缺点/n 是因为/c C/eng 网/n 手机/n 家里/s 固定/a 电话/n 绑定/v 手机/n G/eng 网/n 工作/vn 手机/n 揣/v 两个/m 手机/n 嫌/v 麻烦/an 特意/d 选/v 双网/n 手机/n 电信/n 定制/v 手机/n 只能/v 电信/n 网络/n 上网/v 电信/n 网速/n 不错/a G/eng 网/n 话费/n 套餐/n 赠送/v 流量/n 上网/v 流量/n 感觉/n QJ/eng 手机/n 自带/n 16/m G/eng 内存/n 扩展/v SD/eng 卡/nr 貌似/v 只能/v 做/v 存储介质/n SD/eng 卡里/nrt 安装操作/l 软件/n 360/m 软件/n 搬家/v 功能/n 没法用/l 粉/n 失望/v 硬件/n 设施/n 总体/n 满意/v 上网/v 失望/v 
买/v 买/v 
手机/n 不错/a 貌似/v 有个/r 通病/n wifi/eng 喜欢/v 掉线/v 不/d 影响/vn 算/v 遗憾/a 
用过/v 东西/ns 反正/d 实体店/n 便宜/a 
不错/a 给力/a 正品/n 满意/v  /x 
优惠/vn  /x  /x 运行/v 速度/n 不错/a  /x  /x 总体/n 
五分/m 好评/v 五分/m 好评/v 五分/m 好评/v 
挺不错/i 感觉/n 
性价比/n 外观/n 好看/v 像素/n 高/a 挺好/a 
不错/a 手机/n 
质量/n 物超所值/i 
东西/ns 不错/a 
质量/n 物超所值/i 
支持软件/n 安装/v 后加/v 内存卡/nr 里/f 亮点/n 
很快/d 满意/v 第一次/m 京东/ns 购物/n 
东西/ns 不错/a 
买/v 时/ng 感觉/n 发/v 信息/n 光标/n 自动/vn 往前/t 跳/v 笔画/n 不/d 岀/yg 岀/yg 卡机/n 岀/zg 现/tg 一分钟/m 不到/v 不爽/a 京东/ns 购物/n 不爽/a 
帮/v 买/v 
爸爸/n 买/v 性价比/n 不错/a 
用起/v  /x  /x 不错/a  /x  /x 值得/v 购买/v 
买/v S4/eng 
品牌/n 值得/v 信赖/n 京东/ns 提供/v 产品/n 保障/v 我家/r 电器/n 京东/ns 买/v 请/v 努力/ad 
不错/a 不错/a 
不错/a 双卡双待/n 价格合理/n 
性价比/n 高/a 质量/n 双卡双待/n 
手机/n 物美价廉/l 速度/n 很快/d 包装/v 完好/a 
买/v 过时/t 机子/n 
帮/v 同事/n 购买/v 不错/a 发货/n 给力/a 
推荐/v 买/v 第二台/m 手机/n 整体/n 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
买/v 母亲/n 屏幕/n 大小/b 合适/a 价格/n 实惠/vn 老人家/n 够/v 炫/vg 
玩/v 不错/a 看用/v 一段时间/l 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
质量/n 物超所值/i 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
先用/v 发现/v 缺点/n 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
款/m 手机/n 性价比/n 高/a 不错/a 
很好/d 比較/d 滿意/v 
手机/n 反应速度/n 不错/a 通话质量/n 超值/v 
帮/v 妈妈/n 买/v  /x 说/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 满意/v 
手机/n 不错/a 买/v 两个/m 
物流/n 没的说/l 各项/r 功能/n 总体/n 比较满意/l 
通话质量/n  /x  /x  /x 音质/n 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
东西/ns 不错/a 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 快递/v 真/d 
昨天/t 到货/v 
手机/n 不错/a 价格/n 便宜/a 
总体/n 喜欢/v 
正品/n 做工/v 
好好/d 双卡双待/n 买/v 一台/m 
物美价廉/l 方便快捷/z 
价格/n 划算/v 价格/n 划算/v 
物流/n 挺快/v 手机配件/n 看着/v 新/a 耳机/n 质量/n 充电器/n 不错/a 盖/v 很薄/a 小心/n 摔到/v 轻/a 一只/m 手/n 压力/n 屏幕/n 大小/b 合适/a 声音/n 不/d 太/d 电信/n 自带/n 软件/n 删/v 像素/n vivo/eng  /x s3/eng 500/m 万/m 像素/n 相比/v 清晰/a 暖色调/n 信号/n 不/d 插卡/n 适合/v 上网/v 喜欢/v 手机/n 打电话/l 
未/d 发现/v 不好/d 
好好/d 好好/d 好好/d 
物流/n 给力/a 东西/ns 不错/a 满意/v 
手机/n 久/a 忘/v 评价/n  /x  /x  /x 手机/n 这么久/r 感受/v 不错/a 手机/n 性能/n 
十年/m 坏/a 
老公/nr 买/v 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
颜色/n 亮/v 瞎/v 还好/v 
系统/n 流畅/a 分辨率/n 高/a 
手机/n 京东上/n 买/v 放心/v 
好用/v 手机/n 一周/m 不良/a 值得/v 推荐/v 
东西/ns 不错/a 值得/v 购买/v 
当年/t 旗舰/n  /x 挺不错/i  /x 价格/n 给力/a 
送/v 长辈/n 真心/d 感觉/n 
好好/d 好好/d 好好/d 
妈妈/n 买/v 舒服/a 
不错/a  /x 冲着/p 双模/b  /x 电信/n 手机/n 搞定/v 
赞/v 像素/n 高/a 
性价比/n 手机/n 
十几天/m 感觉/n 不错/a 
不错/a 机器/n 适合/v 女生/n 
感觉/n 不错/a 性价比/n 高/a 
还好/v 下次/t 
帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 不错/a 屏幕/n 三星/nz 为数不多/l 高通/nr 芯/ng 
不错/a 收到/v 拆开/v 喜欢/v 便宜/a 
软件/n 运行/v 速度/n 挺快/v  /x 换代/v 很快/d 性能/n 一点/m 没减/v 
爸爸/n 买/v 算/v 期待/v 质量/n 
性价比/n 高/a 值得/v 拥有/v 
屏大/nz 清晰/a 五星/nz 
性价比/n 不错/a 速度/n 
不错/a 实惠/vn 价格/n 
一款/m 性价比/n 很高/a 手机/n 
性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 
物有所值/l 支持/v 京东/ns 光顾/v 京东/ns 
 /x 待机时间/n 挺长/v 
外观/n 漂亮/a 精致/a 塑料/n 壳/n 轻巧/a 大小/b 合适/a 寸/m 费劲儿/nr 比较满意/l 
待机时间/n 太短/n 外/f 
老婆/n 买/v 老婆/n 满意/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
实物/n 网上/s 描述/v 
帮/v 朋友/n 购买/v 听说/v 不错/a 喜欢/v 
物流/n 太/d 意外/a 手机/n 速度/n 总自/d 动弹/n 下载/v 广告/n 烦/v 不错/a 好评/v 
方便快捷/z 方便快捷/z 
一段时间/l 评价/n 给出/v 真实/d 感受/v I9300/eng 做/v 做工/v 肯定/v 变差/n WIFI/eng 信号/n 稳定性/n 确实/ad 讲/v 不/d 稳定/a 9300/m 差/a 电信/n 两张/m 卡/n 喜欢/v 手机/n 较小/a 尺寸/n 给予/v 分/v 评分/n 双卡/nr 双模/b 不/d 追求/v 性能/n 朋友/n 价位/n 机子/n 算是/v 不错/a 选择/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 效果/n 不错/a 
物美价廉/l  /x 方便快捷/z 
热/n  /x 还好/v 
机子/n 反应速度/n 不错/a 
便宜/a 国外/s 
不错/a 顺畅/a 物流/n 很快/d 
喜欢/v 双卡/nr 正品/n 很好/a 没什么/l 
刚刚/d 收到/v 不错/a 
老人/n 喜欢/v 
正品/n 很好/a 没什么/l 
性价比/n 追求/v 入手/v 手机/n 发热/v 盖/v 质量/n 太/d 差/a 总体/n 不错/a 手机/n 
买/v 老婆/n 做工/v 不错/a 拍照/v 清晰/a 
 /x  /x 京东上/n 买/v 部手机/n  /x  /x 
东西/ns 不错/a 送货/v 小哥/n 给力/a 
测试/vn 不错/a 
京东/ns 实体店/n 便宜/a 两三百/m 块钱/n 信赖/n 京东/ns 
手机/n 收到/v 老婆/n 喜欢/v 东西/ns 真的/d 
正品/n 帮/v 家人/n 买/v 大小/b 正好/a 触屏/n 
信号/n 稳定/a 分辨率/n 高/a 外观/n 漂亮/a 
帮/v 侄儿/n 子/ng 买/v 说/v 三星/nz 品牌/n 我己/r 买/v 三次/m 
很好/d 很好/a 很好/a 
屏幕/n 颜色/n 不错/a 国产机/n 贵/a 
性价比/n 高/a 手机/n 
买/v 父亲/n 手机/n 父亲/n 喜欢/v 功能/n 够用/v 不错/a 
旗舰机/vn 不错/a 满意/v 
内存/n 品牌/n 机器/n 经典/n 机型/n 希望/v 耐用/a 
性价比/n 高/a 效果/n 不错/a 
屏幕/n 不错/a 价钱/n 
手机/n 正品/n 物流/n 给力/a 购物/n 
工作/vn 原因/n 评论/n 晚/tg 不好意思/a 商品/n 性价比/n 高/a 功能齐全/i 物流/n 给力/a 预定/v 时间/n 送到/v 满意/v 好评/v 
系统/n 流畅/a 电池/n 耐用/a 性价比/n 高/a 
买/v 第二部/m 不错/a 推荐/v 家里人/nrt 
长辈/n 买/v 反馈/v 感受/v 不错/a 
屏幕/n 不错/a 亮度/n 不好/d 把握/v 刺眼/v 系统/n 流畅/a 速度/n 价格/n 实惠/vn 双卡双待/n 优点/n 缺点/n 相差/v 开/v 闪光灯/n 通话质量/n 提高/v 屏幕/n 细腻/a 值得/v 购买/v 
价格/n 划算/v 买/v 老人/n 双模/b 
女儿/n 买/v 大小/b 合适/a 很好/d 
不错/a 新崭崭/z 
不错/a 德/j 饿/v 得得/v 得得/v 得得/v 
老婆/n 家人/n 喜欢/v 不错/a 购物/n 体验/n  /x 京东/ns 看好/v 后续/v 平台/n 发展/vn 
不错/a 值得/v 购买/v 
性价比/n 高/a 物流/n 速度/n 超快/v 
不愧/a 一代/m 机皇/n 大气/n 
试用期/n 感觉/n 音质/n 不大好/l 
机子/n 对得起/v 价格/n 京东/ns 服务/vn 很好/a 
满意哦/v 老婆/n 买/v 
好好/d 好好/d 不错/a 
不错/a 功能/n 易/a 操作/v 
很好/a 手机/n 喜欢/v 三星/nz 手机/n 
送货/v 速度/n  /x  /x 服务/vn 
发货/n 速度/n 挺快/v 手机/n 喔/o 
很好/d 物流/n 很快/d 
好好/d 好好/d 
性价比/n 算/v 高/a 相机/d 稍微/d 差点/n 不错/a 配送/v 人员/n 态度/n 赞/v 
性格/n 超高/v 
几天/m 发现/v 屏幕/n 有个/r 闪光点/n 怎么回事/l 
昔日/t 明星/nr 款/m 入手/v 刚刚/d 合适/a 电信/n 机/n 本来/t 选择/v 余地/n 少/a 总体/n 赞/v 京东/ns 送货/v 极快/d 
正品/n 很好/d 速度/n 发生/v 太/d 不/d 愉快/a 原因/n 卡/n 插错/v 取出/v 特约/d 维修/v 告知/v 换卡/nrt 槽/ng 180/m 配件/n 到货/v 得知/v 焊接/v 主板/n 需/v 换要/c 一千多/m 郁闷/a 余/m 钳/v 夹/v 好好/d 三星/nz 维修/v 伤/v 不/d 亲们/n 到货/v 慎看/v 说明书/n 小心/n 安装/v SD/eng 卡/n 插/v 卡/n 槽/ng 维修/v 千万别/i 忽悠/z 
帮/v 买/v 目前为止/i 不好/d 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
屏幕/n 漂亮/a 铃声/n 照相/d 功能/n 不错/a 配送/v 速度/n 购物/n 满意/v 
老爸/n 买/v 屏幕/n 电信/n 软件/n 卸载/v 
拿到/v 手/n 第一/m 感觉/n 不错/a 
京东/ns 买/v 正品/n 京东/ns 
GHF/eng  /x FUY/eng  /x YU/eng  /x GGUJGJLGLGI/eng  /x GYU/eng  /x FUYGU/eng 
手机/n 不错/a 买/v 掉价/v 
放/v 备用机/n 够/v 
很好/d 超值/v 
手机/n 到手/d 喜欢/v 
不错/a 手机/n 性价比/n 高/a  /x 一千多/m 入手/v 正合适/a 生产/vn 颜色/n 更好/d 
接收/v 电信/n 信号/n 不太好/v 3G/n 信号/n 显示/v 格/nr cdma/eng 网络/n rdquo/eng 台/ns 牌子/n 手机/n 1.5/m G/eng 运行/v 内存/n 装/v 七八个/m 常用/b APP/eng 内存/n 占用/v 总/b 80/m 1G/n 价格/n 性价比/n 尚可/d 
很好/d 好评/v 
买/v 诺基亚/nz xl/eng  /x 月/m 受不了/l  /x 买/v 玩玩/n  /x 级别/n  /x 两年/m 前/f 5000/m 想买/v 9300/m  /x 没买/v  /x 1400/m  /x  /x 超高/v 性价比/n  /x 备用/v  /x 第二台/m 手机/n 首选/v 
挺好用/a 喜欢/v 外观/n 
像素/n 低/a 点/m 拍照/v 不/d 
女朋友/n 买/v 好看/v 
拿到/v 手/n 全新/d 机/n 不错/a 系统/n 运行/v 流畅/a 暂时/d 发现/v 三星/nz 旗舰/n 机型/n 不错/a 
送给/v 妈妈/n  /x  /x /x 老妈/n 喜欢/v  /x 待机/n 稍差/v 
满意/v 购物/n 不错/a 强烈推荐/i 
老人/n 感觉/n 不错/a 
电池/n 不/d 经用/n 
不错/a 赞/v 店家/n 帮忙/v 贴膜/n 玻璃/n 膜/n 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
希望/v 还好/v 
手机/n 一段时间/l 感觉/n 挺不错/i 
很好/d 强大/a 
帮/v 同事/n 买/v 性价比/n 高/a 性能/n 不错/a 
用心/n 几天/m 不错/a 三星/nz 手机/n 还行/v 
手/n 不错/a 实用/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
送/v 长辈/n 生日礼物/l 先/d 凑合着/a 学/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
很好/d 不错/a 
质量/n 老婆/n 收货/n 喜欢/v 
帮/v 室友/n 买/v  /x  /x 便宜/a  /x 送货/v  /x 
奔/v 京东/ns 卖/v 正品/n 发货/n 速度/n 
买/v 妈妈/n  /x 个人感觉/n 
手机/n 元/m 买/v 发票/n 麻烦/an  /x 电子/n 发票/n 搞/v 希望/v 发票/n 好评/v 
手机/n 新/a 信息/n 回复/v 
老爸/n 买/v  /x 行/zg 
不错/a 不错/a 手机/n 强多/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
质量/n 物超所值/i 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
东西/ns 不错/a 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
屏幕/n 色素/n 画面/n 清晰/a 价格/n 不/d 贵/a 值得/v 物流/n 超/v 给力/a 几个/m 小时/n 
第二个/m 感觉/n 第一个/m 
手机/n 软件/n 自主/v 卸载/v 不用/v 刷机/v 
运行/v 流畅/a 1.5/m G/eng 运存/n 确实/ad 作用/v 显示/v 运行/v 游戏/n 发热/v 不/d 高/a 价格/n 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
老婆/n 买/v 老婆/n 满意/v 喜欢/v 三星/nz 色彩/n 
屏幕/n 速度/n 
日常/d 够用/v 屏幕/n 发黄/v 太/d 
小卡/nr 剪/v 
还好/v 包装/v 全新/d 未/d 拆/v 机子/n 检查/vn 看用/v 郁闷/a 先验/n 货/n 付款/v 
京东/ns 买/v 第四个/m 手机/n 双卡双待/n 
东西/ns 赞/v 性价比/n 高/a 
机子/n 很漂亮/n 电池/n 不行/v 不用/v 两/m 充/v 满意/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
比较满意/l 一款/m 网购/n 手机/n 物有所值/l 
顺手/d 同事/n 推荐/v 买/v 几个/m 同事/n 此款/r 手机/n 花/n 4800/m 元/m 入手/v 价格/n 太/d 便宜/a 同事/n 鼓吹/v 买/v 此款/r 手机/n 不/d 追求/v 时尚/n 品牌/n 款/m 手机/n 实用/v 
值得/v 信赖/n 值得/v 拥有/v 品牌/n 
双/n 上网/v 手机/n 行/zg 
图卡/n 离开/v 图/n 刘建亮/nr 图体/n 
两三天/m 初步/d 感受/v 不错/a 性价比/n 高/a 
盯/v 这款/r 手机/n 久/a 十一/m 下手/v 挺不错/i 电池/n 稍稍/d 不/d 耐用/a 
正品/n 1349/m 元/m 购买/v 电池/n 充电器/n 原装/n 
物美价廉/l 快递/v 给力/a 赞/v 
老妈/n 买/v 说/v 不错/a 够用/v 
不错/a 喜欢/v 
客服/n 服务/vn 配送/v 员/zg 态度/n 
天试/n 发现/v 不错/a 原包/n 正品/n 
觉/v 不错/a 家人/n 喜欢/v 
先/d 用用/v 无限/v 网/n 连不上/l 没设/v 腠/ng 
东西/ns 不错/a 送货到/l 家/m 
价格公道/n 质量/n 不错/a 信赖/n 京东/ns 
不错/a 棒/a 购物/n 旅程/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 不错/a 价钱/n 
功能齐全/i 质量/n 不错/a 
不错/a 女友/n 喜欢/v 
手机/n 设备齐全/i  /x 早上/t 下单/v  /x 下午/t 送到/v  /x 飞毛腿/n 字/n rdquo/eng 分/v 
安兔/nr 兔验机/n 正品/n 比较满意/l 
信号/n  /x 流畅/a 
帮/v 亲戚/n 订购/v 不错/a 
N年/n 前/f 产品/n 不错/a 3G/n 网/n 
手机/n 质量/n 不错/a 帮/v 同事/n 购买/v 
整体/n 质量/n 尚可/d 京东/ns 物流/n 速度/n 上午/t 下单/v 下午/t 
妈妈/n 挺好/a 
送/v 老妈/n 老妈/n 
给力/a 喜欢/v 京东/ns 购物/n 
给力/a 两天/m 买/v 一部/m 
很好/d 三星/nz 国际品牌/n 性能/n 了不起/v 
 /x  /x 不错/a 不知/v  /x  /x 行/zg 
不错/a 第三次/m 买手机/n 
不错/a 购物/n 好好/d 
超值/v 购物/n 
耳机/n 手机/n 不配/v 插/v 手机/n 自动/vn 重启/v 无语/nz 额/n 还好/v 手机/n 大小/b 喜欢/v 
Ｗ/x Ｉ/x Ｆ/x Ｉ/x 太/d 垃圾/n 　/x 不错/a 
手机/n 通话/n 清晰/a 双卡/nr 接电话/l 切换/v 不太好/v 内存/n 使用率/n 高/a 
价位/n 值/n 物流/n 给力/a 
父母/n 选择/v 
手机/n 老婆/n 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 好评/v 
上午/t 订/v 下午/t 收到/v 
行/zg  /x 当年/t 机皇/n  /x 配置/v 不算/v 落伍/n 
手机/n 上网/v 速度/n 
买/v 一个月/m 像素/n 800/m 万/m 
阿妈/nr 买/v  /x 没用/v  /x 说/v 质量/n  /x 快递/v 给力/a 
东西/ns 不错/a  /x 东西/ns 不错/a 
预想/v 好得多/l 顶/v 
s3/eng 真/d 不值钱/n 当年/t k/eng 买/v 
通话质量/n  /x 性价比/n 高/a  /x 1399/m  /x 够用/v 
至少/d 手机/n 烫/v 通病/n 电池/n 不/d 耐用/a 玩起来/l 开屏/n 速度/n 迟缓/d 运行/v 不错/a 声音/n 摄像头/n 清晰度/n 高/a 货物/n 包装/v 紧密/a 安全系数/nz 还好/v 发货/n 采纳/v 
第二台/m 经济实用/l 配置/v 刚刚/d 功能齐全/i 大小/b 合适/a 
电池/n 不/d 耐用/a 
不错/a 手机/n 
超市/v 便宜/a 超市/v 便宜/a 
不错/a 价格/n 实惠/vn 送货/v 
电池/n 好像/v 充电/v 时/n 不/c 分钟/q 显示/v 100/m 不知/v 原因/n 
物流/n 很快/d 态度/n 手机/n 暂时/d 
价格/n 不/d 贵/a 上网/v 两三分钟/m 装卡/n 发热/v 很快/d 
三星/nz 好看/v 经典/n 一款/m 提升/v 些许/d 硬件/n 流畅/a 
快递/v 不错/a 先/d 好评/v 待用/v 追加/v 评价/n 
东西/ns 不错/a  /x 婆婆/n 满意/v 
听说/v S3/eng 机皇/n 手机/n 屏幕/n 真的/d 不错/a 安卓/nr 渐渐/d 发现/v 好用/v 苹果/n 速度/n 功能/n 强大/a 外观/n 不大不小/l 够用/v 太/d 口袋/n 装不下/v 
整体/n 预装/v 软件/n 挺不错/i 
东西/ns 不错/a 
前天/t 晚上/t 昨天中午/t 总体/n 行/zg 速度/n 够快/a 
手机/n 还行/v 
正品/n 不错/a 
代买/v  /x 性价比/n 高/a 
不错/a 当年/t 3000/m 
东西/ns 值得/v 买/v 物美价廉/l 
京东/ns 自营/vn 产品/n 强/a 卖场/n 便宜/a 包装/v 不错/a 看着/v 
感觉/n 价格/n 不贵/a 不/d 
手机/n 行/zg  /x 反应速度快/i  /x 
不错/a 足够/v 
屏幕/n 合适/a 运行/v 速度/n 性价比/n 
买/v 值/v 光顾/v 
产品/n 不错/a 值得/v 推荐/v 
真的/d 好哟/e 卡/n 真的/d 上网/v 冲着/p 卡/n 上网/v 购买/v 
手机/n 不错/a  /x 送/v 喜欢/v 值/n 
超值/v 一款/m 手机/n 很好/d 
喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
收到/v 不错/a 
手机/n 流畅/a 屏幕/n 不/d 刚刚/d 屏幕/n 清晰/a 细腻/a 像素/n 白天/t 拍/v 还行/v 晚上/t 拍/v 不敢恭维/l 外观/n 挺不错/i 手感/n 不错/a 
不错/a 手机/n  /x 
手机/n S3/eng 电信/n 版/n 去年/t 买/v 便宜/a 1600/m 划算/v 
京东/ns 送货/v 真/d 快递/v 员/q 专业/n 包装/v 手机/n 描述/v 相符/v 值得/v 信赖/n 京东/ns 购物/n 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
性价比/n 真心/d 不错/a 改天/v 光顾/v 京东/ns 给力/a 物流/n 超速/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
送货/v 狠/d 喜欢/v 
不错/a 手机/n 昨天/t 到货/v 挺快/v 超/v 喜欢/v 
老款/n 旗舰机/vn 性价比/n 第二个/m 
手机/n 不错/a 定制/v 化/n 比较严重/n 全是/n 天翼/n logo/eng 预装/v 软件/n 
稳定/a 实惠/vn 下次/t 
牌子/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 满意/v 信任/n 京东/ns 
不错/a 过时/t 实用/v 屏幕/n 大小/b 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
买/v 第二部/m 款/m 手机/n 挺好用/a 喜欢/v 
妈妈/n 买/v 不错/a  /x 通话/n 声音/n 
顺手/d 三星/nz 体验/n 不错/a 
价格便宜/n 不错/a 喜欢/v 
比刚/d 便宜/a 倍/m 
相机/d 清晰/a 特棒/n 很好/d 大小/b 合适/a 京东/ns 赞/v 
东西/ns 价钱/n 算是/v 不错/a 手机/n 
端机/n 首选/v 一个多月/m 感觉/n 价位/n 接受/v 中等/b 建议/n 购买/v 电信/n 版/n 
不错/a 不错/a 
手机/n 灵敏/nr 手机/n 买到/v 第一天/m 手机/n 三星/nz 标志/n G/eng 掉/v 总体/n 满意/v 
买/v 第二台/m 算/v 顺手/d 
女人/n 合适/a 
两个/m 月/m 试用/vn 一款/m 不错/a 机子/n 
经典/n 机型/n 
质量/n 不错/a 正品/n 京东/ns 
一般般/l 还行/v 
星期/t 行/zg 不/d 玩/v 游戏/n 不/d 卡/n 
物流/n 给力/a 机器/n 帮/v 
快快/d 快快/d 快快/d 快快/d 快快/d 快快/d 
 /x 不错/a 东西/ns 
不错/a 想像中/l 忘/v 买剪/v 卡器/n 
帮/v 朋友/n 买/v 
手机/n 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 
恩/nr 真心/d 不错/a 信赖/n 京东/ns 电子产品/n 一个月/m 评价/n 中途/b 不/d 小心/n 吊/v 水/n 捡起来/l 吹/v 吹干/v 
不错/a 性价比/n 高/a 快递/v 速度/n 很快/d 
京东/ns 快递/v 没的说/l 机器/n 
新/a 盖世/nrt  /x  /x 性价比/n 高/a 打游戏/l 大小/b 合适/a 10/m 多天/m 买/v 这款/r 价格便宜/n 唯一/b 缺点/n  /x 电池/n 耐用/a  /x 玩游戏/n 最多/d 小时/n 省/n 点/m 模式/n 不/d 玩游戏/n 36/m 小时/n 
三星/nz rdquo/eng 品牌/n 手机/n 值得/v 信赖/n 做工/v 精致/a 性价比/n 高/a 价钱/n 好评/v 
时间/n 长/a 发热/v 
便宜/a 双卡双待/n 
不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a  /x 便宜/a  /x 不错/a  /x 便宜/a  /x 
老婆/n 买/v 不知/v 质量/n 先/d 好评/v 
性价比/n 高/a 几天/m 感觉/n 还好/v 顺手/d 
值得/v 信赖/n 
价格/n 实惠/vn 不错/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
段时间/nr 正品/n 不错/a 天翼/n 合作/vn 支持/v 京东/ns 
性价比/n 高/a 年纪/t 用用/v 不错/a 
双卡双待/n 价格/n 便宜/a 
没什么/l 心得/v 没什么/l 心得/v 没什么/l 心得/v 没什么/l 心得/v 没什么/l 心得/v 没什么/l 心得/v 
手机/n 第二次/m 帮/v 买/v 去年/t 十月/t 买/v 便宜/a 1600/m 
屏幕/n 合适/a 外观/n 好看/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不好/d 
东西/ns 不错/a 正品/n 
服务/vn 不错/a 得换/v 一台/m 
速度/n 发现/v 
送货/v 速度/n 原装/n 正品/n 不错/a 
不错/a 价格/n 满意/v 
京东/ns 正品/n 保障/v 京东/ns 购买/v 手机/n 
刚用/d 不错/a 等用/v 几天/m 追评/v 
第二部/m 盖三/nr  /x  /x 买/v 插/v 电信卡/n 很好/d 五颗星/nr 物流/n 给力/a  /x 给力/a  /x 给力/a 
手机/n 行/zg 
机身/n 薄/a 
性价比/n 不错/a  /x 值得/v 购买/v 
同事/n 买/v 感觉/n 不错/a 
目前为止/i 拆封/v 痕迹/n 不/d 玩游戏/n 速度/n 很快/d 
不错/a 性价比/n 
不好意思/a 完/v 东西/ns 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
质量/n 物超所值/i 
机子/n 够用/v 
做工/v 手机电池/n 不/d 耐用/a 还行/v 不/d 便宜/a 不算/v 贵/a 
几天/m 发现/v 扬声器/nz 不/d 给力/a 音乐/n 沙哑/n 画面/n 清晰/a 运行/v 流畅/a 总体/n 
9308/m 买/v 电信/n 版/n 放心/v 性价比/n 高/a 
不错/a 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 满意/v 
满意/v ...................................................................................../m 
不错/a 喜欢/v 款/m 
品牌/n 实用/v 产品/n 购买/v 
快递/v 师傅/nr 服务/vn 每次/r 送/v 热情周到/l 赞/v 
破/v 手机信号/n 一点/m 不好/d 3G/n 网络/n 网/n 
没得说/l 不错/a 
手机/n 很好/d 
老婆/n 手机/n 不错/a 老婆/n 买/v 便宜/a 800/m 块/q 
到手/d 不错/a 未/d 拆封/v 
降到/v 价格/n 实惠/vn 
优点/n 4.3/m 系统/n 流畅/a 缺点/n 升级/vn 4.4/m 屏幕/n 黑/a 下有/v 斑点/n 条形/n 黑线/n 不/d 仔细/ad 看不出来/v 平时/t 不/d 影响/vn 
不错/a 值得/v 购买/v 买/v 价格/n 真/d 合适/a 
屏幕/n 大小/b 合适/a 不错/a 关键/n 价格/n 
入手/v 几天/m  /x 顺手/d  /x 电池容量/n 
手机/n 不错/a  /x 想象/n 强大/a  /x 
不错/a 机子/n 
性价比/n 高/a 操作/v 版本/n 高/a 开放市场/n 软件/n C/eng 网/n G/eng 网/n 上网/v 小卡/nr 大卡/n 换卡/nrt 电信/n 外地/n 卡/n 地方/n 换/nz 小卡/nr 发卡/n 北京/ns 西单/n 换/nz 
一款/m 双模/b 双/m 双/n 通电话/l 试用/vn 满意/v 价格/n 物超所值/i 买到/v 观望/v 朋友/n 下手/v 
不错/a 不错/a 值得/v 拥有/v 
购买/v 手中/s 感觉/n 不错/a 
很好/a 宝贝/nr 老公/nr 喜欢/v 
 /x  /x 电池/n 耐用/a 
不错/a 说/v 大气/n 性价比/n 高/a 
一段时间/l 手机/n 还好/v 没什么/l 
不错/a 选择/v 
不错/a 第二部/m 
买/v 合适/a 母亲/n 买/v 有个/r 设置/vn 成/n 简易/a 模式/n 好多/m 超值/v 
看过/v 大屏/n 手机/n 屏幕/n 不/d 太/d 鹅卵石/n 造型/n 手感/n 确实/ad 不错/a 升级/vn 4.3/m 系统/n 管理软件/n 权限/n 
性价比/n 高/a  /x  /x 价格比/n 网站/n 便宜/a 
价格/n 适中/v 
喜欢/v 很好/a 
第一次/m 三星/nz 手机/n 做工/v 不错/a 用料/n 
京东/ns 买/v 东西/ns 京东/ns 
喜欢/v 赞/v 
不错/a 发现/v 
帮/v 泰山/ns 大人/n 买/v 电信/n 双卡/n 选择/v 量/n 一点/m 安卓/nr 机/n 三星/nz 稳定性/n 高/a 实体/n Home/eng 键/n 踏实/a 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 三星/nz 手机/n 电信/n 版/n 双卡/n 双模/b 双/m S4/eng 朋友/n 手机/n 坏/a 想/v 买/v 不想/v 买/v 2000/m 帮/v 推荐/v 这款/r 机子/n 朋友/n 真心/d 喜欢/v 一个多/m 星期/t 朋友/n 102/m 赞/v 说/v 值/v 一款/m 经济/n 实惠/vn 手机/n 关键/n 双卡/nr 双模/b 双/m 
性价比/n 老人院/n 
不错/a 东西/ns 
星期/t 东西/ns 不错/a 自带/n 软件/n 删除/v 满意/v 看中/v 双模/b 
感觉/n 不错/a 
三星/nz 手机/n 完爆/a 国产货/n 
等用/v 一段时间/l 
手机/n 型号/n 感觉/n 不错/a 
外观/n 不错/a 照相/d 暂时/d 待机时间/n 不错/a 
实用/v 适合/v 老年人/n 好用/v 
第二次/m 买/v 这机/r 
朋友/n 买/v 价格/n 合适/a 想当年/l S3/eng 市价/n 4999/m 元/m 1399/m 不错/a 性能/n 够用/v 
不错/a 手机/n 
手机/n 很漂亮/n 款式/n 新颖/a 性价比/n 高/a 
感觉/n 不错/a 假货/n 
不错/a 不错/a  /x 京东/ns 售后/n 神马/n  /x 满分/d 扛/v 扛/v 
每次/r 京东/ns 买东西/n 不错/a 送货/v 赞/v 
满意/v 网上/s 购机/n 体验/n 机器/n 原封/n 运行/v 速度/n 
手机/n 不错/a 经济/n 实惠/vn 
手机/n 很好/d 三星/nz 品牌/n 值得/v 信赖/n 
三星/nz 经典/n 款/m 感觉/n 不错/a 
物美价廉/l 物美价廉/l 物美价廉/l 物美价廉/l 
没什么/l 诟病/n 系统/n 流畅/a 
很好/d  /x  /x 过热/v 视频/n 十分钟/m 发热/v 老婆/n 苹果/n 小时/n 可怜/v 老婆/n 苹果/n  /x  /x 电池/n  /x 电话/n  /x 半左右/m 
不错/a  /x 8552/m 强/a 
屏幕/n 大小/b 合适/a 适合/v 女生/n 配置/v 还过得去/v 不错/a 支持/v 
京东上/n 买/v 电器/n 放心/v 发票/n 齐全/nr 好评/v 
屏幕/n  /x 机身/n 内存/n  /x 提醒/v TF/eng 卡/n 装/v 电信/n 小卡/nr 位置/v 不用/v 买/v 剪/v 卡器/n 话费/n 充值/n 小店/n 子/ng 里/f 店员/n 帮/v 剪成/v 小卡/nr 收费/n 五元/m 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
屏幕/n 完美/a rdquo/eng 
很好/a 一款/m 机型/n 喜欢/v 
真心/d 满意/v 
不错/a 选择/v 光临/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr 
轻/a 系统/n 掉/v 好多/m 
舒服/a 价位/n 值得/v 购买/v 
很好/a 电量/n 
画面/n 漂亮/a 内存/n 
gubinyi6/eng zz1122/eng 
倔强倨傲/i 何厚铧/nr 何厚铧/nr b/x 
三星/nz 手机/n  /x 品牌/n  /x 值得/v 信赖/n 
感觉/n 价钱/n 性价比/n 高/a 神机/n 升级版/v 
感觉/n 行/zg 送货/v 速度/n 够快/a 
发票/n 请/v 卖家/n 赶紧/d 谢谢/nr 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
总体/n 挺不错/i 好好/d 
帮/v 弟/n 买/v 不/d 好不好/l 
root/eng 小卡/nr 
手机/n 时尚/n 大气/n 分辨率/n 高/a 功能强大/i 灵敏/nr 不错/a 不错/a 
手机/n 挺好用/a 
屏幕/n 妥妥/a  /x 三星/nz  /x 
买手机/n 京东/ns 保障/v 
不错/a 手机/n 降价/n 
感觉/n 可以信赖/l 
帮/v 婆婆/n 买/v 不错/a 
Yt/eng 好好/d 好好/d 
送给/v 岳母/nr 真心/d 不错/a 品牌/n 外观/n 美/ns 速度/n 屏幕/n 清晰/a 摄像头/n 
还好/v 还好/v 还好/v 
买/v 妈妈/n 大小/b 正合适/a 年纪/t 这款/r 手机/n 功能/n 算/v 强大/a 喜欢/v 正品/n 质量/n 
屏幕/n 大小/b 合适/a 携带/v 照相/d 色彩/n 亮丽/a 很好/a 一款/m 手机/n 送货/v 早上/t 订/v 下午/t 点/m 拿到/v 手/n 送货/v 员工/n 服务/vn 赞/v 
手机/n 运行/v 速度/n 流畅/a 满意/v 一款/m 机器/n 毛病/n 玩游戏/n 不卡/n 性价比/n 超高/v 一款/m 手机/n 不错/a 软件/n 流畅/a 画质/n 不错/a 拍照/v 清晰/a 价格/n 实惠/vn 买到/v 性价比/n 高/a 手机/n 开心/v 
满意/v 实体店/n 便宜/a 500/m 元/m 
手机/n 不错/a 京东/ns 商品/n 值得/v 信赖/n 
大小/b 显得/v 点/m 重点/n 妈妈/n 喜欢/v 
不错/a 系统/n 三星/nz 系统/n 好用/v 后后/t 壳/n 塑料/n 感/vg 重/a 
一段时间/l 价位/n 
丈母娘/n 买/v 喜欢/v 
漂亮/a 性价比/n 很高/a 手机/n 
看重/v 这款/r 信价/n S3/eng 配置/v 双模/b 双/m 价格合理/n 
天/n  /x 买/v 不到/v 俩/m 月/m  /x 降到/v  /x 月/m 想/v 买/v 1699/m 没买/v  /x 月/m 买/v 1599/m  /x 
不错/a 不/d 玩游戏/n 不错/a 
手机/n 价钱/n 值/n 
 /x  /x 坏点/n 
想象/n 薄/n 轻/a 不错/a 性价比/n 高/a 
款/m 手机/n 造型/n 真的/d 很棒/a 适合/v 女性/n 玩游戏/n 不卡/n 系统/n 运行/v 流畅/a 手机/n 太薄/a 原因/n 手机/n 右侧/f 电源/n 键/n 难/a 固定/a 死/v 手机/n 不错/a 
第三次/m 买/v 京东/ns 手机/n 不错/a 给力/a 
不错/a 支持/v 京东/ns 我家/r 手机/n 京东上/n 买/v 不错/a 
好评/v 喜欢/v 
帮/v 姐姐/n 买/v 功能/n 照相/d 强大/a 后壳/n 感觉/n 柔弱/a 生怕/v 用力/n 点/m 弄坏/v 
特别/d 正品/n 保证/v 
台/q 帮/v 朋友/n 京东/ns 买/v 第五/m 台/q 八月份/nz 1799/m 价格/n 买/v 两台/m 九月份/nz 1499/m 蚊/ng 买/v 两台/m 没想到/l 十月初/t 降价/n 1399/m 蚊/n 降价/n 够/zg 飞快/v 不/d 申请/v 价格/n 保护/v 实在/v 难以/d 接受/v 
手机/n 不错/a  /x 妈妈/n 算/v 满意/v  /x 暂时/d 没什么/l 
老婆/n 喜欢/v 反正/d 老婆/n 喜欢/v 
姐/n 买/v  /x  /x  /x 几天/m  /x  /x  /x 感觉/n 不错/a 
老娘/n 喜欢/v 
1399/m 入手/v 感觉/n 不错/a 朋友/n 去年/t 买/v I939/eng 花/v 3000/m 大洋/ns 感觉/n 很值/a 
帮/v 同事/n 订/v 正品/n  /x 原装/n  /x 未/d 拆封/v 过滴/n 
机身/n 轻薄/a 屏幕/n 清晰/a 包装/v 完好/a 快递/v 给力/a 支持/v 京东/ns 
不错/a  /x 三星/nz 
机器/n 全新/d 盒子/n 封贴/n 全新/d 未/d 拆封/v 封贴/n 揭开/v 一层/m 封贴/n 切开/ad 京东/ns 解释/v 保证/v 正品/n 开盒/n 机子/n 发现/v 可疑/v 痕迹/n 
划算/v 划算/v 划算/v 
好用/v 一款/m 手机/n 喜欢/v 
买/v 星期/t  /x 感觉/n 
很好/d 很棒/a 
不错/a 机子/n 很快/d 
物有所值/l 超过/v 想象/n 
不错/a 值得/v 购买/v 系统/n 流畅/a 早就/d 想换/v 
一段时间/l 评价/n 机子/n 不错/a 玩/v 久/a 发热/v 暂时/d 发现/v 
9300/m 这回/mq 买/v 新/a 质量/n 太/d 开心/v 
买/v 老婆/n 老婆/n 喜欢/v 
妈妈/n 买/v 喜欢/v 
不错/a 值得/v 购买/v 
行/zg 看中/v 大小/b 适合/v 女性/n 不/d 夸张/v 不/d 张扬/nr 
京东/ns 一如既往/i 京东/ns 一如既往/i 
京东/ns 一如既往/i 京东/ns 一如既往/i 
到货/v 速度/n 不错/a 挺快/v 
商品/n 不错/a 给力/a 东西/ns 
第二个/m 款/m 手机/n 性价比/n 越来越/d 高/a 功能/n 够用/v 
信号/n  /x 父母/n 买/v 音量/n  /x 送货/v 很快/d 
商场/n 便宜/a 600/m 元/m 
东西/ns 不错/a  /x  /x 关键/n 活动/vn 价/n 实/a 恵/zg 
很好/d 不错/a 很好/d 不错/a 
朋友/n 帮忙/v 买/v 
喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
买到/v 东西/ns 不错/a 
还好/v 适合/v 价格/n 
东西/ns 不错/a 信号/n 差点/n 上网/v 速度/n 
东西/ns 不错/a 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
性价比/n 高/a 网站/n 便宜/a 
老公/nr 买/v 双卡/n 好用/v 系统/n 流畅/a 
手感/n 不错/a 卡/n 剪/v 麻烦/an 
不错/a  /x 日常/d 
帮/v 朋友/n 买/v 东西/ns 发货/n 很快/d 
价/n 不错/a 老妈/n 喜欢/v 
外观/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 稳定/a 屏幕/n 清晰/a 信号/n 音质/n 不错/a 
老爸/n 买/v 朋友/n 代收/v 货/n 不错/a 
性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 支持/v 京东/ns 
好看/v 好看/v 好看/v 三星/nz 系统/n 做/v 很好/a 
买/v 不到/v 天/q 掉价/v 100/m 元/m  /x 大坑/n  /x 拉/v 便便/a 大坑/n 
配送/v 很快/d 上午/t 10/m 点/m 订货/n 下午/t 点/m 
外观/n 漂亮/a 性价比/n 高音质/n 
速度/n 双网/n 双/m 薄/a 一点/m 不错/a 
质量/n 行/zg 不错/a 
帮/v 亲戚/n 买/v 查/v 正品/n 
只能/v 说/v 不/d 玩/v 手机/n 两天/m 充/v 电/n 
价位/n 性价比/n 高/a 想/v 买/v 一只/m 实用/v 手机/n 不错/a 选择/v 
喜欢/v 很漂亮/n 
不错/a 暂时/d 
第三部/m 货真价实/l 值得/v 购买/v 性价比/n 高/a 满意/v 
不错/a 实用/v 
手机/n 正品/n 爸/n 说/v 好用/v 
 /x  /x 值/n  /x  /x 三星/nz 经典/n 款/m 
女朋友/n 买/v 喜欢/v 
老人/n 买/v 送货到/l 家/q 追加/v 评论/n 
速度/n 超快/v 运行/v 流畅/a 值得/v 购买/v 手机/n 满意/v 外形/n 很漂亮/n 系统/n 稳定/a 
东西/ns 几天/m 货/n 正品/n 拍照/v 值得/v 购买/v 顶/v 京东/ns 快递/v 神速/n 缺点/n 电池/n 耐用/a 男士/n 尺寸/n 大小/b 放/v 口袋/n 合用/v 女士/n 放包/v 可选/v 不/d 玩/v 大型/b 够用/v 看中/v 朋友/n 出手/v 支持/v 京东/ns 拍/v 几张/m 开/v 处照/v 下次/t 补上/v 
韩国/ns 棒子/n 机器/n 
电话/n 不错/a 外观/n 好看/v 
便宜/a 喜欢/v 
暂时/d 感觉/n 先用/n 
能用/n 行/v  /x 不错/a 说/v 
不错/a 值得/v 入手/v 
重量/n 外观/n 不错/a 漂亮/a 手机/n 不错/a 
手机/n 满意/v 外形/n 很漂亮/n 系统/n 稳定/a 
质量/n 不错/a 三星/nz 国产品牌/n 用户/n 体验/n 更好/d 
性格/n 高/a 配置/v 太/d 便宜/a 手机/n 内存/n 16/m G/eng 照相/d 功能/n 模式/n 多样/r 转换/v 惊喜/a 暂时/d 发现/v 不错/a 
不错/a 机皇/n 没想到/l 便宜/a 昨天/t 专卖店/n 看过/v 电信/n 版/n 2199/m 1899/m 京东/ns 买/v 超/v 划算/v 记得/v 前年/t 好像/v 4000/m 屏幕/n 分辨率/n 清晰/a 前置/n 照相机/n 像素/n 不错/a 喜欢/v 同学/n 赶紧/d 入手/v 
买/v 第一个/m 买/v 第二个/m 第三个/m 性价比/n 升高/v 
老婆/n 买/v 说/v 好用/v 性价比/n 高/a 
买/v 第二部/m 手机/n 性价比/n 高/a 内存/n 点/m 全新/d 机/n 满意/v 双卡双待/n 
性价比/n 高/a 感觉/n 不错/a 送货/v 晚上/t 下单/v 第二天/m 收到/v 货/n 
不错/a 想象/n 
不错/a 值得/v 买/v 买/v 
价廉物美/l  /x  /x 送货/v 特快/d  /x  /x 没用/v  /x  /x 评/v 
正好/a 赶上/d 国庆/t 特价/n 该机/r 性能/n 性价比/n 算是/v 高/a 两年/m 京东/ns 买/v 几部/m 手机/n 价格/n 包装/v 质量/n 满意/v 买手机/n 认准/v 京东/ns 
正品/n 老爸/n 买/v 喜欢/v 
满意/v 照相/d 屏幕/n 清晰/a 
经济/n 实惠/vn 经典/n 机型/n 
送/v 妈妈/n  /x 速度/n  /x 不卡/n  /x 性价比/n 高/a 
非常适合/i 一款/m 手机/n 感觉/n 不错/a 
配送/v 第二个/m 机子/n 不错/a 白色/n 蓝色/n 显小/v 
第一次/m 京东/ns 购/v 电子/n 商品/n 满意/v 送货员/l 态度/n 
机子/n 不错/a 速度/n 挺快/v 性价比/n 高/a 
几天/m 不错/a 系统/n 流畅/a 屏幕/n 触感/n 灵敏/nr 清晰/a 
东西/ns 正品/n 行货/n 值得/v 
不错/a  /x 性价比/n 高/a 送货/v 速度/n 字/n 
三星/nz 经典/n 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
质量/n 物超所值/i 
评价/n 分辨率/n 高/a 电池/n 
手机/n 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 系统/n 定制/v 软件/n 删除/v 1.5/m G/eng 内存/n 卡顿/nrt 不用/v 刷机/v 
正品/n 行货/n 支持/v 京东/ns 
京东/ns 三星/nz 品牌/n 
手机/n 物有所值/l 
手机/n 老实/n 说/v 性能/n 不怎么样/l 发热/v 反应迟钝/i 值得一提的是/l 京东/ns 客服/n 物流/n 真的/d 速度/n 赞/v 
两天/m 总体/n 没什么/l 网速/n 慢/a 不知/v 怎么回事/l 
京东/ns 服务/vn 
暂未/d 发现/v 
买来/v 几天/m 机子/n 不错/a 
买/v 便宜/a 玩一玩/i 不错/a 
不错/a 网速/n 值得/v 买/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 手机/n 肯定/v 手机/n 价格/n 性价比/n 算/v 高/a 几天/m 真心/d 不错/a 
好好/d 下次/t 光临/v 物流/n 够快/a 
挺好用/a  /x 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 很好/d 
系统/n 流畅/a  /x 外观/n 漂亮/a  /x 性价比/n 高/a 
两天/m 感觉/n 不错/a 调/v 显示/v 亮度/n 感觉/n 暗/d 
感觉/n 行/zg 上网/v 速度/n 较慢/a 不/d 原因/n 
东西/ns 行/zg 想象/n 差/a 
好评/v 舍友/n 喜欢/v 
收货/n 三天/m 软硬件/l 电池/n 测试/vn 充满/a 电/n 待机/n 两天/m 80/m 电量/n 感觉/n 不错/a 接/v 打电话/l 状态/n 测试/vn 送货/v 态度/n 六楼/ns 家门口/s 马云/nr 没得/v 机器运行/n 赞/v 
订货/n 当天/t 收到/v 产品/n 点/m 赞/v 发现/v 不良现象/l 
3000/m 旗舰机/vn 入手/v 合适/a 
不错/a 支持/v 京东/ns 
不错/a .............../m 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 好好/d 好好/d 好好/d 
满意/v 系统/n 流畅/a 性价比/n 高/a 
品质/n 不错/a 三星/nz 高端/n 机/ng 显示屏/n 真的/d 一级/m 棒/zg Note3/eng 一年/m 想/v 买/v 屏幕/n 放/v 口袋/n 里/f 大屏/n 疲累/a 不/d 追求/v 4g/n 选择/v 品质/n 价格/n 字/n 
几天/m 评价/n 内存/n 够用/v 系统/n 满意/v 屏幕/n 细腻/a 双/m 清模双待/i 照相/d 清晰/a 缺点/n 电池/n 待机/n 
手机/n 对得起/v 价位/n 
品牌/n 质量/n 保证/v 
性价比/n 高/a 不/d 说/v 
身边/s 大好河山/i 
一如既往/i 京东/ns 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 三个/m 多月/m 情况/n 
东西/ns 正品/n 值得/v 购买/v 下次/t 
手机/n 颜色/n 机器/n 使合/v 元/m 挺值/v 
京东/ns 便宜/a 
大小/b 合适/a 外观/n 好看/v 
三星/nz 机子/n 
东西/ns 不错/a 
三星/nz 价格/n 不错/a 
物流/n 够快/a 性价比/n 高/a 买手机/n 京东/ns 买/v 质量/n 信得过/v 顾客/nr 赞/v 
老婆/n 买/v 屏幕/n 正合适/a 更新/d 系统/n 更新/d 不/d 更新/d 时/ng 
性价比/n 国产机/n 牌子/n 价格/n 不错/a 
喜欢/v 手机/n 照相/d 超/v 超快/v 不错/a 
怀着/v 半信半疑/i 心态/n 买/v 害怕/v 骗/v 手机/n 收到/v 很漂亮/n 值得/v 推荐/v 物流/n 超快/v 
性价比/n 高性价比/l 高/a 
对得起/v 价格/n 没买/v 几天/m 跌价/n 顺手/d 
速度/n 很快/d 第二天/m 收到/v 打算/v 入手/v 第二部/m 
秀气/n 适合/v 女性/n 功能/n 足够/v 不错/a 不错/a 感谢/v LG/eng 送/v 生日礼物/l 
很漂亮/n 外观/n 很漂亮/n 下次/t 介绍/v 朋友/n 买/v 
运行/v 速度/n 送货/v 速度/n 
不错/a 手机/n 超快/v 感觉/n 摄像头/n 逼近/v 苹果/n 水准/n 外观/n 京东/ns 物流/n 依然/d 朋友/n 
想像中/l 对得起/v 价钱/n 
看着/v 不错/a 性价比/n 高/a 
到手/d 感觉/n 观察/v 几天/m 追加/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S3/eng  /x I939I/eng  /x 3G/n 手机/n 云石白/nr  /x CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
物流/n 几天/m 评价/n 
昨天/t 收到/v 京东/ns 购物/n 心情/n 太/d 愉快/a 手机/n 正品/n 手感/n 值得/v 五星/nz 京东/ns 加油/v 
好好/d 京东/ns 买/v 好多/m 东西/ns 京东/ns 
比较满意/l 三星/nz 靠得住/v 
手机/n 款式/n 手机/n 型号/n 特别/d 特别/d 三星/nz 先/d 实体店/n 体验/n 款/n 回家/n 果断/d 京东/ns 下单/v 网上/s 购买/v 手机/n 顾忌/nr 担心/v 实体店/n 翻新/v 机/n 收到/v 货后/n 拆开/v 外包装/n 手机/n 包装/v 封条/n 完整/a 拆开/v 包装/v 闻到/v 一股/m 新/a 电子产品/n 特有/b 味道/n 手机/n 原装机/n 未/d 拆过/v 包装/v 手机/n 性能/n 时间/n 验证/v 希望/v 表现/v 电池/n 晚上/t 待机/n 
屏幕/n 待机时间/n 长/a 功能齐全/i 分辨率/n 高/a 软件/n 不错/a 性价比/n 高/a 
发货/n 感觉/n 不错/a 支持/v 
买错/v 版本/n 不/d 给换/v 
送货/v 挺快/v 第二天/m 顺手/d 
 /x  /x  /x 一只/m  /x 手机/n  /x  /x  /x 上网/v 
原封/n 新机/n 系统/n 在线/b 更新/d 流畅/a 屏幕/n 效果/n 拍照/v 音质/n 原版/n SIII/eng  /x 档次/n 胜/v 价格合理/n 铃声/n 款式/n 不错/a 老爸/n 适合/v 三星/nz 机子/n 发热/v 盖/v 太薄/a 缘故/n 定制/v 机子/n 水分/n 高/a 凑合/v 
降价/n 促销/v 产品/n  /x 不错/a 
手机/n 听筒/n 音量/n 声音/n 模糊/a 不/d 清晰/a 听/v 费劲/a 
东西/ns 不错/a 值得/v 购买/v 物流/n 很块/m 
到货/v 速度/n 手机/n 总体/n 感觉/n 不错/a 发票/n 网上/s 打印/v 京东/ns 这方面/mq 提示/v 更好/d 
帮/v 朋友/n 买/v 
