想换/v 手机/n 久/a 品牌/n 手机/n 买手机/n 看重/v 像素/n 高/a 内存/n 够/v 手机/n 屏幕/n 够/v 几样/m 荣耀/nr 3X/n RRO/eng 过关/v 第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 不错/a 想像中/l 像素/n 没话说/l 后置/n 1300/m 万/m 前置/n 500/m 万/m 拍/v 效果/n 一点/m 不/d 三星/nz 差/a 性价比/n 超值/v 手机/n 手机/n 内存/n 16/m G/eng 运行/v 2G/n 真/d 核/n CPU/eng 真/d 吹/v 超快/v 赞/v 
系统/n 流畅/a 电池/n 耐用/a 音质/n 支持/v 国产机/n 
不错/a 手机/n 性价比/n 高/a 价位/n 合适/a 希望/v 
后盖/n 流线/n 设计/vn 漂亮/a 屏幕/n 尺寸/n 不小/a 手里/s 一点/m 赞/v 5.5/m 寸/m 占/v 屏/ng 很高/a 单手/n 轻松/a 购置/v 按键/n 不/d 习惯/n 时间/n 长/a 人性化/n 食指/n 顺手/d 双击/b 亮屏/n 轻敲/v 解锁/v 耳目一新/i 拍/v 功能/n 没试/v 玩/v 一会儿/m 详细/ad 晒/v LG/eng  /x 业界/n 良心/a 配置/v 三星/nz 起码/n 价格/n 高/a 两千/m 
华为/nr 手机/n 买/v 总体/n 感觉/n 电池/n 性能/n 3000/m 毫安/q 2800/m 毫安/q 耐用/a 3X/n pro/eng CPU/eng 速度/n 吹嘘/v 核/n 
京东/ns 收到/v 货/n 最慢/a 手机/n 收到/v 不错/a 性能/n 有待/v 中来/t 检验/vn 
手机/n 不错/a 物超所值/i 
支持/v 国产/n 感觉/n 声音/n 
运行/v 流畅/a 待机时间/n 不错/a 性价比/n 高/a 后壳/n 质感/n 赞/v 
手机/n 真心/d 不错/a 性能/n 强大/a 
屏幕/n  /x  /x  /x  /x 拿到/v 手上/s 感觉/n 
华为/nr 手机/n 三星/nz 好用/v 京东/ns 快递/v 小哥/n 京东/ns 加油/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
价位/n 手机/n 款/m 算是/v 性价比/n 很高/a 特地/n 一段时间/l 评价/n  /x 真心/d 不错/a 
爸爸/n 买/v 性价比/n 高/a 
太/d 吃/v 内存/n 总体/n 
华为/nr 手机/n 不错/a 第三方/m 软件/n 
质量/n 小巧/n 物有所值/l 
塑料/n 感/v 三星/nz 路数/n 
款/m 手机/n 令/v 满意/v 支持/v 双/n 3G/n 拍照/v 效果/n 特别/d 不/d 输/v 三星/nz 苹果/n 价位/n 平易近人/n 
一款/m 手机/n 激励/v 购买/v 
华为/nr 好几个/m 
支持/v 国货/n 当自强/i 
屏大/nz 适合/v 爸妈/n 
照相/d 屏幕/n 很大/a 很好/d 
稳定性/n 有待/v 提高/v 表扬/v wifi/eng 信号/n 接收/v 强/a 
金属/n 变宽/v 性价比/n 不/d 高/a 感觉/n 不错/a ⊙/x ▽/x ⊙/x 
第三部/m  /x  /x  /x  /x 东西/ns 真不错/i  /x  /x 性价比/n  /x  /x  /x 关键/n 便宜/a  /x  /x  /x  /x 值得/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 性能/n 
非常适合/i 超值/v 
帮/v 朋友/n 下单/v 张/nr 1000/m 50/m 券/n 
拿到/v 货/n 不到/v 20/m 天/q 屏幕/n 失灵/n 手机/n 真是太/nr 差/a 
整体/n 不错/a 听筒/n 声音/n 稍微/d 拍照/v 
用着/v 还行/v 
速度/n 性价比/n 高/a 赞/v 
发货/n 神速/n 晚上/t 10/m 点/m 拍/v 第二天/m 早上/t 10/m 点/m 
买/v 第三个/m X3/eng 挺好用/a 支持/v 民族/n 品牌/n 
送/v 老妈/n 简洁/a 大方/n 性价比/n 高/a 
性价比/n 高/a 不错/a 
几天/m 评/v 性价比/n 高/a 
华为/nr 品质/n 值得/v 信赖/n 表现/v 价格/n 相符/v 
 /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
3x/n  /x pro/eng 总体/n 性价比/n 高/a 冻屏/n 玩/v 天天/t 酷/d 跑/v 玩/v 玩/v 按键/n 打字/v 输着/v 输着/v 要缓/v 半秒/m 多钟/m 郁闷/a 自带/n emui2/eng .0/m 系统/n 升级/vn 2.3/m 手动/n 升级/vn 自行/r 百度/n 
拿来/v 活动/vn 奖品/n 不错/a 发货/n 
外放/v 铃声/n 屏幕/n 灵敏度/n 慢/a 发热/v 京东/ns 服务/vn 支持/v 京东/ns 下次/t 
系统/n 算/v 流畅/a 外形/n 还好/v 声音/n 差/a 差/a 声音/n 音质/n 差/a 喇叭/n 声/n 一大/a 败笔/n 
原装/n 未/d 开封/v 打开/v 包装/v 经验/n 证是/n 正品/n 真机/d 反应速度快/i 照相/d 清晰/a 不错/a 
送/v 老婆/n 说用/v 触摸屏/nz 不太好/v 
双/n 3G/n 盖/v 实用/v 价位/n 双/n 4G/n 期待/v 
国产/n 值得/v 信赖/n 照相/d 防抖/v 不好/d 照相/d 成功率/n 不/d 高/a 花/v 
帮/v 同事/n 买/v 上班族/nz 时间/n 关系/n 昨天/t 京东/ns 送货员/l 李学荣/nr 写/v 心得/v 国庆/t 买/v 两个/m 华为/nr 手机/n 充电/v 宝/nr 可靠/v 服务/vn 特别/d 地址/n 写/v 住房/n 地址/n 昨天/t 上班/v 转接/v 代收/v 送货员/l 打电话/l 发/v 信息/n 值得/v 信赖/n 京东/ns 送货员/l 同志/n 辛苦/a 真心/d 谢谢/nr 
不错/a 手机/n 物有所值/l 
国产手机/n 惊艳/a 华为/nr 款/m 性价比/n 超高/v 系统/n 稳定/a 配置/v 高/a 赞/v 支持/v 国产/n 
华为/nr 手机/n 不错/a 外放/v 声音/n 太/d 差/a 点/m 对外/s 放/v 音质/n 高/a 1080/m 显示/v 1300/m 照相/d 不错/a 系统/n 更新/d 最新版/b 流畅/a 度/q 真/d 给力/a 
不错/a 第二个/m 
东西/ns 不错/a 缺乏/v 手感/n 
还好/v 1500/m 还行/v 
京东/ns 买/v 几次/m 手机/n 京东/ns 
不错/a 手机/n 待机时间/n 长/a 性价比/n 高/a 
物流/n 给力/a 
手机/n 真心/d 不错/a 性价比/n 超高/v 省心/n 放心/v 支持/v 国货/n 精品/n 京东/ns 发货/n 速度/n 超级/b 昨天晚上/t 十点/m 下单/v 早上/t 点/m 收到/v 京东/ns 服务/vn 
很好/d 像素/n 高/a 
不错/a 京东/ns 买/v N/eng 部手机/n 华为/nr 支持/v 
1500/m 元/m 双卡双待/n 支持/v 国货/n 
手机/n 运行/v 顺畅/a 不/d 卡顿/nrt 玩游戏/n 烫/v 小米/n 强/a 
有史以来/l 买/v 满意/v 手机/n 性价比/n 高/a 唯一/b 不/d 满意/v 买/v 没多久/l 降价/n 200/m 冤/n 
华为/nr 质量/n 不错/a 手机/n 外行/n 好看/v 运行/v 流畅/a 双/n 3g/n 
喜欢/v  /x 实惠/vn  /x  /x 实用/v 
实惠/vn  /x 
自带/n 音乐/n 播放器/n 自动/vn 关闭/v  /x 几天/m 贴膜/n 开/v  /x 死机/n  /x  /x 晕死/v 
外观/n 大气/n 屏幕/n 清晰/a 运行/v 速度/n 超快/v 
多月/m 不错/a 
预订/v 10/m 天/n 大屏幕/nr 妈妈/n 手写/n 玩/v 转/v 微信/v 性价比/n 不错/a 
听歌/v 效果/n 
手机/n 感觉/n 还好/v 追评/v 
铃声/n 太/d 
不错/a 千元/m 多点/m 手机/n 物超所值/i 
老妈/n 挺好/a 屏幕/n 够/v 
货/n 不错/a 质量/n 支持/v 国货/n 不用/v 抢/v 
很好/d 照相/d 清晰/a 
各项/r 功能/n 不错/a 比较满意/l 
手机/n OK/eng 屏幕/n 电/n 时间/n 
支持/v 国产机/n 买/v 3x/n 畅玩版/v 不/d 太/d 边框/n 铁/n 磨砂/n 国产/n 点/m 力/n 
第一次/m 安卓/nr 手机/n ios/eng 怀念/v 诺基亚/nz 920/m 买/v 安卓/nr 机/n 便宜/a 三星/nz 华为/nr 区别/n 下回/v 苹果/n 
运行/v 速度/n 挺不错/i 相差/v 点/m 
送货/v 很快/d  /x  /x 快递/v 热情/n  /x 满分/d 
很大/a 屏幕/n 很薄/a 
只能/v 说/v 性价比/n 高/a 缺点/n 手机电池/n 不/d 耐用/a 配件/n 耳机/n 华为/nr 奇葩/n 配件/n 耳机/n 电池/n 玩能/v 流量/n 跑/v 
不错/a 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
支持/v 国产/n 性价比/n 
两个/m 感觉/n 不错/a 
公司/n 买/v 看着/v 不错/a 
整体/n 不错/a 看电视/v 不/d 清晰/a 
手机/n 朋友/n 买/v 不用/v 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
速度/n 性价比/n 太/d 高/a 电池/n 强/a 点/q 无敌/v 
很漂亮/n 外观/n 很好/d 
奇怪的是/i 买/v 3X/n 手机/n 显示/v 型号/n G750/eng T20/eng 
说/v 真心话/l 不咋地/z 核/n 处理器/n 好像/v 
屏幕/n 分辨率/n 清晰/a 老人/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 
速度/n 分/v 分钟/q 希望/v 京东/ns 越来越/d 
感觉/n 轻/a 
款/m 手机/n 买/v 四个/m  /x 暂时/d  /x 有时候/l 玩游戏/n 卡/n 
不错/a 手机/n 样子/n 大方/n 像素/n 不错/a 喜欢/v 下次/t 购买/v 
朋友/n 推荐/v 买/v 这款/r 买/v 好几个/m 华为/nr 手机/n 好用/v 
迟钝/a 不到/v 一个月/m 卡死/nr 情况/n 
喜欢/v 手机/n 
不错/a 说/v 
初步/d 手滑/n 
行/zg 没什么/l 
几天/m 感觉/n 流畅/a 手机/n 外形/n 不错/a 一点/m ROOT/eng 好像/v 搞不定/v 技术/n 耗电/v 真/d 滴/v 太/d 有待/v 评估/vn 
同事/n 买/v 不错/a 
真心/d 不错/a 老妈/n 用够/v 预定/v 时间/n 送达/v 下单/v 晚/tg 系统/n 提醒/v 感觉/n 不错/a 
总体/n 手机/n 用得/v 顺利/ad 
发货/n 速度慢/n 商家/n 拿货/n 
说/v 华为/nr 系统/n 刺眼/v 不予置评/l 华为/nr 电池/n 手机/n 省/n 电/n 相较/d 品牌/n 不错/a 体用/n 垃圾/n 三星/nz 好多/m 
行/zg  /x 盖/v 薄/a  /x  /x 
不错/a 预想/v 一点/m 特别/d 外观/n 漂亮/a 皮质/n 盖/v 特别/d 几天/m 暂时/d 发现/v 缺点/n 
充电/v 速度慢/n 电用/n 开机/n 速度慢/n 
手机/n 照相/d 颜色/n 偏白/v 
不错/a 价钱/n 便宜/a 点/m 就值/v 
漂亮/a 喜欢/v 
买/v 完/v 降价/n  /x 郁闷/a 
老爸/n 喜欢/v 通话质量/n 
手机/n 不错/a 漂亮/a 
不错/a 很好/a 一部/m 手机/n 
不错/a 感觉/n 还好/v 少个/m 原厂/n 配/v 耳机/n 
关注/v 两个/m 月/m 买/v 这款/r 系统/n 照相/d 效果/n 出乎意料/l 地好/n 屏幕/n 看电视/v 不错/a 不好/d 放裤/n 包包/v 里/f 同事/n 老婆/n 买/v 华为/nr 不错/a 
手机/n 性能/n 打电话/l 声音/n 太小/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
支持/v 国产/n  /x 刚刚/d 入手/v  /x 希望/v 
选来/v 选去/v 一款/m 满意/v 后续/v 
手机/n 一个月/m 评价/n 配置/v 高/a 机子/n 死机/n 隔三差五/l 电话/n 打不出/v 不/d 重启/v 早/a 买/v 小米/n 后悔/v 
手机/n 分量/n 轻/a 手感/n 内置/n 软件/n 太/d 影响/vn 性能/n 双卡双待/n 整体/n 感觉/n 一般般/l 
华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
两天/m 评价/n 不错/a 值得/v 购买/v 
一段时间/l 评价/n 不错/a 
几天/m 第一眼/m 手机/n 同事/n 外观/n 不错/a 电池/n 还行/v 充/v 电/n 两天/m 华为/nr 外放/v 音质/n 真的/d 不好/d 听/v 不/d 太/d 舒服/a 想/v 吐/v 槽/ng 盖/v 太薄/a 三星/nz 盖/v 薄/a 拆开/v 断/v 华为/nr 小心翼翼/i 拆/v 难拆/v 断/v 不好/d 搞装/v 不/d 回/v 没事/v 拆/v 盖/v 
支持/v 国产机/n 分辨率/n 高/a 性价比/n 高/a 
手机/n 信号/n 强/a 屏幕/n 
飞/n 刚刚/d 
华为/nr 手机/n  /x  /x 性价比/n 高/a  /x  /x 拍/v 神器/n  /x  /x 通话/n 声音/n 超赞/v  /x 屏幕/n 清晰/a  /x 系统/n 更新/d 升级/vn  /x  /x 完爆/a 小米/n 暖手/n 宝/nr 系列/q  /x  /x  /x 特意/d 一个月/m 评价/n 
家人/n 买/v  /x  /x  /x 听说/v 盖/v 薄/a  /x  /x 软/a  /x  /x  /x 还好/v  /x  /x 支持/v 国产/n 
喜欢/v 想/v 大气/n 
不错/a 盖/v 太薄/a 外观/n 很漂亮/n 屏/ng 很大/a 希望/v 很久/m 
不错/a 忘记/v 评价/n 速度/n 很快/d 机器/n 
小孩/n 性价比/n 高/a 
东西/ns 不错/a 将来/t 购买/v 
同事/n 买/v 值/n 价钱/n 
手机/n 整体/n 不错/a 
手机/n 花/v 三天/m 时间/n 稍微/d 长/a 点/m 耳机/n 不配/v 一副/m 失落/v 机子/n 不错/a 滴/v 运行/v 先用/v 
华为/nr 东西/ns 不错/a 家里/s 三台/m 华为/nr 机器/n 感受/v 中国/ns 国产手机/n 强大/a 质量/n 强烈推荐/i 
搞/v bose/eng  /x c5/eng 活动/vn 
不错/a 物超所值/i 感谢/v 京东/ns 
手机/n 电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 不错/a 买来/v 贴/v 膜/n 
总体/n 感觉/n 不错/a 拿到/v 手/n 不错/a 裸机/b 真的/d 太/d 裸/ag 咯/o 
快递/v 慢/a 
买/v 这款/r 手机/n 一个月/m 评价/n 一个月/m 发现/v 手机/n 不错/a 价钱/n 摆/v 性价比/n 高/a 双卡双待/n 两个/m 号/m 特别/d 系统优化/n 不错/a 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
手机/n 不错/a 满意/v 分辨率/n 各项/r 指标/n 符合/v 标准/n 满意/v 
一周/m 不错/a 手机/n 照相/d 录像/v 不错/a 屏幕/n 清晰/a 通话质量/n 不错/a 满意/v 
东西/ns 一段时间/l 速度/n 很快/d 不错/a 
不错/a 外观/n 好看/v 性能/n 日后/t 再议/v 
小贵/nr 买/v 几台/m 华为/nr 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
喜欢/v 快递/v 服务/vn 到位/v 好评/v 
没多久/l 屏幕/n 三个/m 键/n 失灵/n 送给/v 京东/ns 修/v 本来/t 说/v 10/m 15/m 天/n 拿到/v 半个/m 月/m 问/n 30/m 天/q 语/ng 产品/n 差/a 服务/vn 差/a 
高性价比/l 相机/d 不错/a 大屏幕/nr 
整体/n 不错/a 自动开关/l 机/n 不/d 怎么回事/l 整天/m 性价比/n 高/a 值得/v 入手/v 
说/v 皮纹/n 质感/n 初时/t 盖/v 皮来/f 拿到/v 手/n 塑胶/n 感到/v 失望/v 联发科/nz 八核/n 真心/d 高通/nr 800/m 搞不懂/l 华为/nr 不用/v 高通/nr 最新/d 处理器/n 华为/nr 手机/n 便宜/a 配置/v 高/a 选择/v 台/q 手机/n 
手机/n 不错/a 通话质量/n 
手机/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 
一周/m 不错/a 
试用/vn 一周/m 机子/n 机型/n 喜欢/v 款/n 蛮好/a 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 没想到/l 屏幕/n 忘记/v 买/v 套餐/n 
发烫/v 厉害/a 
三天/m 老公/nr 说/v 不错/a 说/v 壳/n 和畅/a 玩版/v 问/v 妹妹/n 畅玩版/v 说/v 边框/n 不/d 不/d 
lao/eng  /x  /x gong/eng  /x  /x yong/eng  /x de/eng  /x  /x ting/eng  /x  /x hao/eng 
哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
慢/a  /x  /x 音质/n  /x  /x 算/v 凑合/v 
不错/a 一款/m 手机/n 不错/a 一款/m 手机/n 不错/a 一款/m 手机/n 不错/a 一款/m 手机/n 不错/a 一款/m 手机/n 
手中/s 过后/t 追评/v 
流畅/a 漂亮/a 
支持/v  /x 国产/n 货/n 还好/v 收到/v 手机/n 不错/a 
还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 
支持/v 国货/n 分辨率/n 不错/a 
屏幕/n  /x  /x 系统/n 流畅/a  /x 拍照/v 清晰/a  /x  /x 支持/v 国产/n 
手机/n 很漂亮/n 画面/n 清晰/a 
屏幕/n 高清/nr 效果/n 唯一/b 缺点/n 电池/n 待机时间/n 长/a 
发货/n 送货/v 不快/d 一般来说/l 下午/t 硬是/d 搞/v 晚上/t 回来/v 鲁/nr 大师/n 测/v 正品/n 说/v mx3/eng 各有千秋/i 不错/a 手机/n 
系统/n 流/n ............................/m 
总体/n 感觉/n 不错/a 物流/n 给力/a 
感觉/n 不错/a 一款/m 手机/n 盖/v 太薄/a 断/v 机身/n 薄/a 一点/m 平/n 更好/d 
棒/a 手机/n 外形/n 漂亮/a 
音质/n 系统/n 流畅/a 照相/d 不错/a 铃声/n 软件/n 
手机/n 不错/a 速度/n 挺快/v 满意/v 
不错/a 到手/d 充满/a 发现/v 电池/n 不经/d 方法/n 连续/a 三次/m 充电/v 小时/n 不/v 玩游戏/n 情况/n 能用/v 天/n 比较满意/l 支持/v 国产货/n 
大小/b 合适/a 不错/a 后期/t 有待/v 观察/v 
整体/n 感觉/n 不错/a 手机/n 功能/n 齐全/nr 性价比/n 高/a 
东西/ns 质量/n 不错/a 物流/n 很快/d 卖家/n 态度/n 值得/v 推荐/v 
两个/m 多月/m 感觉/n 不错/a 地方/n 系统/n 不行/v 
成色/n 亮/v 屏幕/n 边框/n 黑色/n 线/n 大屏幕/nr  /x 成像/v 恶心/n 
屏大/nz 照相/d 功能/n 不错/a 听/v 歌/n 盖/v 镜头/n 地方/n 发热/v 较大/a 其他软件/l 
支持/v 国货/n 
16/m 天/n  /x 手机/n 虚拟/v 键/n 失灵/n 屏幕/n 迟钝/a  /x 感觉/n 不咋地/z 
发货/n 很快/d 昨天晚上/t 下单/v 中午/t 
手机/n 真的/d 不错/a  /x 性价比/n 高/a  /x 遗憾/a 国庆/t 期间/f 赠品/n  /x 赞/v 
两天/m 感觉/n 行/zg 打电话/l 时/n 杂音/n 不知/v 手机/n 信号/n 拍照/v 想象/n 整体/n 不错/a 体验/n 
想/v 不/d 明白/nr 充电/v 屏幕/n 自动/vn 退出/v 看电视/v 麻烦/an 玩游戏/n 电池/n 玩游戏/n 很快/d 发热/v 一下子/m 电/n 
手机/n 屏够/v 音质/n 需/v 改善/v 电地/n 续航/nr 屏大/v 盖/v 做成/v 金属/n 完美/a 
大屏幕/nr 外观/n 时尚/n 美观大方/ns 初步/d 感觉/n 满意/v 送货/v 
很久/m 评价/n 很好/a 一部/m 手机/n 反应速度/n 极快/d 京东/ns 物流/n 令人/nrt 放心/v 发货/n 送货/v 准时/v 服务/vn 到位/v 
外壳/n 材质/n 太/d 差/a 行/zg 
华为/nr 实力/n 企业/n 做/v 东西/ns 无可挑剔/l 棒/zg 手机/n 真心/d 不错/a 下次/t 
送货/v 东西/ns 不错/a 
不错/a 拍照/v 总/b 说/v 降噪/v 慢半拍/l 郁闷/a 
妈妈/n 买/v 尺寸/n 超乎/v 妈妈/n 预期/vn 摄像头/n 带有/v 拍/v 美颜/nr 功能/n 妈妈/n 特别/d 满意/v 上午/t 下单/v 下午/t 送到/v 商场/n 
手机/n 不错/a 正品/n 上网/v 速度/n 很快/d 
真实/d 吐/v 槽/ng 到手/d 感觉/n 轻薄/a 感觉/n 脆弱/a 那种/r 轻薄/a 拿在手上/l 轻飘飘/z 担心/v 油/n 连接/v WiFi/eng 连接/v 不上/d 不/d 甘心/n 重复/d 十几遍/m 终于/d 愤怒/v 差点/n 想/v 砸/v 想着/v 退货/v 压住/v 愤怒/v 把玩/v 设置/vn 相机/d 前置/n 相机/d 屏幕/n 陌生/n 仿佛/d 哈哈镜/nr 我一/r 跳/v 相机/d 失真/v 把玩/v 上网/v 申请/v 退货/v 赞/v 京东/ns 不含糊/z 第二天/m 上门/ns 取件/n 十分钟/m 走/v 第三天/m 退额/v 赞/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说用/v 待机时间/n 长/a 音质/n 不错/a 
手机/n 不错/a  /x 顺手/d  /x 发货/n 速度/n 真心/d 
买/v g620/eng 换/v 手机/n 美颜/nr 效果/n 狠好/d 
很好/a 手机/n 支持/v 华为/nr 
一段时间/l 评价/n 购物/n 曲折/a 换/v 两次/m 京东/ns 服务态度/n 每次/r 耐心/a 询问/v 故障/n 原因/n 客服/n 主动/b 换货/nz 承诺/v 第二次/m 换货/nz 给予/v 退货/v 快递/v 师傅/nr 京东/ns 态度/n 满意/v 手机/n 很好/d 下次/t 京东/ns 买东西/n 
不错/a 1080/m p/eng 屏幕/n 盖/v 声音/n 太小/n 
手机/n 电池/n 原装/n 待机时间/n 短/a 发烫/v 
满意/v 发货/n 很快/d 
帮别人/n 买/v 行/zg 
通话质量/n 分辨率/n 高/a 待机时间/n 长/a 性价比/n 高/a 
机子/n 行/zg 
妹妹/n 买/v 喜欢/v 
不错/a 久/a 发热/v 智能机/n 通病/n 理解/v 原装/n 软件/n 不/d 整体/n 星半/t 
东西/ns 很好/d 
挺好用/a 不错/a 性价比/n 高/a 小米/n 
分辨率/n 高/a 拍/v 照片/n 清晰/a 
到货/v 挺快/v 买/v 纠结/v 买/v 畅玩版/v 拉到/v 选/v 赶紧/d 酷/d 跑/v 打开/v 一会儿/m 摄像头/n 滚烫/z 跑/v 一局/m 提示卡/n 开启/v 流畅/a 模式/n wifi/eng 时/n 每次/r 口袋/n 掏出/v 手机/n 3G/n 信号/n 说/v 连接/v 要过/c 几秒钟/n 
送货/v 速度/n 早上/t 订/v 下午/t 
不错/a 省/n 点/m 
支持/v 国产/n 品牌/n 值得/v 信赖/n 
老婆/n 买/v  /x 老婆/n 喜欢/v 拍照/v 效果/n 很棒/a 满意/v 购物/n 
太漂亮/nr 完美/a 
很好/d 性价比/n 值得/v 质量/n 
手机/n 更新/d 电子产品/n 性价比/n 挺不错/i 支持/v 华为/nr 
支持/v 国产机/n 盖/v 很漂亮/n 功能齐全/i 
系统/n 流畅/a  /x 外观/n 不错/a 
手机/n 不错/a 
手机/n 感觉/n 不错/a ⊙/x ⊙/x 
行/zg 支持/v 
质量/n 不错/a 
两天/m 感觉/n 不错/a 电池/n 是因为/c 玩游戏/n 本来/t 喜欢/v 款式/n 拿到/v 手/n 感觉/n 真心/d 划算/v 
时尚/n 轻薄/a 性价比/n 高/a 安兔兔/nr 评测/vn 31000/m 分/v 等价/n 小米/n 略有/v 逊色/n 
媳妇/n 不错/a 
不错/a 很好/d 
初步/d 感觉/n 不错/a 原机/n root/eng 多余/m 软件/n 删除/v 掉/zg 不/d 质量/n 
晚上/t 点/m 12/m 小时/n 拿到/v 太/d 给力/a 买/v 几天/m 手里/s 试了试/v 试验/vn 差评/n 里/f 说/v 情况/n 手机/n 有没有/v 赶紧/d 退换/v 先/d 说/v 优点/n 手机/n 屏够/v 分辨率/n 高/a 壳/n 薄/a 薄/a 点/m 防滑/v 手感/n 不错/a 量产/n 做/v 检测/vn 轻易/a 抠/v 坏/a 常用软件/l 装好/v 强悍/a wifi/eng 信号/n 接收/v 功能/n 强大/a 搜/zg 不到/v 信号/n 两个/m 格/n 有时候/l 个格/n 安上/v QQ/eng 微信/vn 英语/nz 字典/n 感觉/n 电/n 充满/a 掉/v 格/n 金山/nr 电池/n 医生/n 充电/v 默认/v 通话/n 声音/n 打电话/l 音量/n 键/n 解决/v 配件/n 里/f 线插/n 手机/n 口/q 卡/n 插/v 不/d 感觉/n 试/v 几次/m 不/d 卡/n 感觉/n 顺溜/z 款/m 手机/n 有个/r 不太好/v 点/m 抗干扰能力/nz 需/v 无线/n 密集/n 区域/n 信号/n 差/a 通话质量/n 离开/v 区域/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 值得/v 购买/v 手机/n 配置/v 拍照/v 清晰/a 
女儿/n 买/v 满意/v 
手机/n 屏幕/n 很大/a 灵敏/nr 内置/n 软件/n 不算/v 接受/v 
手机/n 发热/v 语/n 换货/nz 一点/m 
帮/v 朋友/n 买/v 两天/m 像素/n 比较清楚/l 屏幕/n 华为/nr 国产/n 骄傲/a 一部/m 华为/nr 8655/m 手机/n 好几年/m 
喜欢/v 京东/ns 买东西/n 
华为/nr 挺好/a 同事/n 买/v 不错/a 
两个/m 月/m 不错/a 
支持/v 国货/n 发扬/v 民族气节/n 支持/v 自力更生/i 奋发图强/i 20/m 年/m 强大/a 华夏/ns 帝国/n 
感觉/n 支持/v 国产/n 
京东/ns 质量/n 服务/vn 京东/ns 
满意/v 对得起/v 价格/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
屏幕/n 一段时间/l 
暂时/d 发现/v 缺点/n 暂时/d 暂时/d 暂时/d 
运行/v 速度/n 软件/n 摸索/v 待机时间/n 行/zg 待机/n 两天/m 
家人/n 买/v 不错/a 费电/n 
正品/n 手机/n 
不错/a 支持/v 华为/nr 华为/nr 产品/n 不错/a 
很好/a 第二部/m 3x/n 老公/nr 
屏幕/n 大小/b 矛盾/an 打电话/l 时/n 无需/v 小巧/n 感觉/n 携带方便/l 上网/v 时/n 大点/m 调和/vn 屏幕/n 耗电量/n 总的讲/c 
总以为/l 国产机/n 不/d 给力/a 发现/v 支持/v 过货/n 没错/v 性价比/n 高/a 打败/v 三星/nz 
流畅/a 屏幕/n 够/v 
性价比/n 很高/a 一部/m 手机/n 支持/v 国产/n 
华为/nr 手机/n 国产/n 唯一/b 值得/v 信任/n 品牌/n 
恭喜/a 华为/nr 手机/n 走出/v 定制/v 机/n 垃圾/n 行列/n 终于/d 值得/v 信赖/n 品质/n 品牌/n 
确实/ad 不错/a 总体/n 感觉/n 三星/nz 
支持/v 国产/n 希望/v 华为/nr 争气/n 优秀/a 
过程/n 波折/vn 比较满意/l 我用/n 第二个/m 华为/nr 信赖/n 华为/nr 
支持/v 囯/yg 货/n 性价比/n 高/a 买/v 不到/v 二个/m 星期/t 降/v 二百/m 门/n 晕/v 
手机/n 不咋地/z 慢/a 后壳/n 看着/v 漂亮/a 质量/n 太/d 差/a 薄薄的/z 所料/n 壳/n 一不小心/l 坏/a 耳机/n 音质/n 不行/v 接电话/l 有时候/l 听不清/v 说话/v 
手机/n 运行/v 速度/n 挺快/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
照相/d 真心/d 不/d 太行/j 特别/d 夜间/t 
真心/d 不错/a 屏幕/n 喜欢/v 
晚上/t 收到/v 第二天/m 早上/t 屏碎/v 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 感觉/n 行/zg 手机/n 比较满意/l 卡/n 满意/v 
买/v 台/ns 帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 月/m 音质/n 
唯一/b 卡/n 
相素/n 真的/d 不敢恭维/l 达/v 不到/v 1300/m 万相素/nr 
支持/v 国产手机/n 支持/v 品牌/n 效果/n 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
华为/nr 手机/n 不错/a 
输入/v 500/m 字/n 输入/v 500/m 字/n 
几天/m 评价/n __/x 来止/v 安好/a 
一点/m 不好/d  /x 系统/n 内存/n 占去/v 60/m  /x 剩下/v 30/m  /x 希望/v 优化/vn 更好/d 一点/m  /x 很棒/a 
手机/n 很漂亮/n 性价比/n 真心/d 高/a 
不错/a 亲/v 
总体/n 满意/v 价格/n 段/q 仔细/ad 华为/nr 联想/v 酷派/n Vivo/eng 芯/ng 选择/v 华为/nr 产品开发/l 理念/n 平台/n 产品/n 
第一次/m 国产机/n 不错/a 
最早/d 智能机/n 华为/nr 手机/n 行/zg 暂无/v 力/n 
部/n 智能手机/n 华为/nr 手机信号/n 很好/d 稳定/a UI/eng 做/v 预置/vn 多余/m 软件/n 满意/v 
东西/ns 喜欢/v 下次/t 买/v 店里/n 便宜/a 
手机/n 不错/a  /x 支持/v 国产/n 华为/nr 手机/n 
配置/v 款式/n 不错/a 
手机/n 早就/d 时间/n 评价/n 好久/m 感觉/n 不错/a 
不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a ............/m 
喜欢/v 感觉/n 
买/v 老婆/n 不错/a 赞/v 发货/n 速度/n 迅雷不及/i 掩耳盗铃/i 响叮当/i 速度/n 
买/v 老婆/n 老婆/n 喜欢/v 
支持/v 国产机/n 同价/n 品牌手机/n 关注/v 
国产/n 神器/n 第二个/m 华为/nr 手机/n 
机器/n  /x 性价比/n  /x 做工/v  /x  /x  /x 不到/v 20/m 天/q 频繁/a 屏幕/n 失灵/n  /x  /x 维修/v 次/t 更换/v 新机/n  /x  /x  /x  /x  /x 机子/n 掉价/v 太/d 一个月/m 前/f 1698/m 买/v  /x 几天/m 降/v 200/m 
老爸/n 买/v 第二个/m 第一个/m 丢/v 
挺不错/i 国产机/n 
第二个/m 买/v 习惯/n 好评/v 
不错/a 撒/v  /x 一段时间/l 
物流/n 当天/t 收到/v 货/n 比较满意/l 
电池/n 哈哈哈/o 咪咪/o 
屏幕/n 不错/a 不错/a 推荐/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
一周/m 性能/n 
屏幕/n 照相/d 的的/u 分辨率/n app/eng 开启/v 速递/v 语/ng 支持/v 国产手机/n 
刚刚/d 买/v 几天/m  /x 卡/n  /x 外音/n 很小/a 不/d 小心/n 50/m 厘米/q 高/a 地方/n 摔下/v 屏幕/n 碎成/v 雪花/n 对华/nz 瞬间/t 失望/v 
屏幕/n 大小/b 分辨率/n 不错/a 像素/n 人性化/n 设计/vn 一部/m 性价比/n 很好/a 手机/n 床上/n 摔下来/v 屏幕/n 没坏/v 支持/v 国产/n 
朋友/n 满意/v 喜欢/v 
款/m 手机/n 超快/v 照相/d 音质/n 
东西/ns 真心/d 不错/a 买/v 两个/m 
做工/v 系统优化/n 不错/a 
买/v 长辈/n 长辈/n 喜欢/v 像素/n 高/a 电池/n 耐用/a 屏幕/n 质量/n 不错/a 性价比/n 高/a 
配送/v 速度/n 服务态度/n 产品质量/n 
手机/n 到位/v 
机子/n 不错/a 照相/d 慢/a 
老婆/n 很好/a 上网/v 速度/n 电脑/n 不错/a 手机/n 支持/v 国货/n 
质量/n 不错/a 前/f 50/m 电量/n 耗/v 太/d 
帮/v 同事/n 买/v 
物流/n 早上/t 十点/m 下单/v 下午/t 点/m 很好/d 性价比/n 高/a 棒/zg 
配置/v 高/a 做工/v 不错/a 拍照/v 画质/n 有待/v 提高/v 音质/n 不错/a 总体/n 性价比/n 不错/a 值得/v 购买/v 
前/f 几个/m 月/m 不错/a 板儿/n 字儿/n 功能/n 几个/m 月/m 无故/n 关机/n 启动/vn 有够/v 吓人/v 设置/vn 屏保/nz 消失/n 
总体/n 优点/n 屏幕/n 便宜/a 网/n 支持/v 缺点/n 电池/n 不/d 想象/n 死机/n 现象/n 瑕不掩瑜/i 
老年人/n 足够/v 
不错/a 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 
性能/n 稳点/n 操作/v 顺畅/a 五星/nz 产品/n 
手机/n 大气/n 照相/d 
相比/v 三星/nz s4/eng  /x 荣耀/nr 3x/n pro/eng 优点/n 1./m 省电/j  /x 锁/v 屏/ng 时/ng 不/d 掉电/v  /x 真实/d 控制/v 后台/n 启/v 软件/n 开机/n 启/v 软件/n  /x 省/n 流量/n  /x 偷跑/v 流量/n 运行/v 日常/d 软件/n  /x 照相/d 效果/n 不错/a  /x 智电/n 功能/n  /x 提示/v 高/a 耗电/v 程序/n  /x 总体而言/c 性能/n 棒/zg 
手机/n 不错/a 系统/n 自动/vn 确认/v 收货/n 人无语/i 
手机/n 不错/a 厚/a 
性价比/n 高/a 很好/d 
努力/ad 支持/v 国货/n 
满意/v 屏幕/n 外观/n 漂亮/a 清晰/a 颜色/n 很正/d 
不错/a 挺好/a 
京东/ns 看上/v 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 买回来/l 老婆/n 老婆/n 很好/a 喜欢/v 
喜欢/v 款式/n 支持/v 国货/n 
分辨率/n 高/a 清晰/a 超出/v 想象/n 不/d 满意/v 音质/n 太/d 差/a 声音/n 通/v 话音/n 内存/n 2G/n 多点/m 
手机/n 不错/a 买/v 第二个/m 
商品/n 质量/n 不错/a 
很大/a 一款/m 手机/n 老实/n 说/v 适合/v 男生/n 感觉/n 单薄/a 说/v 摔碎/v 国货/n 没本事/l 做/v 薄/a 做/v 薄/a 薄/a 质量/n 不/d 牢靠/a 本末倒置/i 总体/n 性能/n 不错/a 对得起/v 价格/n 几家/m 电器/n 商城/ns 华为/nr 实体店/n 问/v 款/m 手机/n 出售/vn 是因为/c 款/m 质量/n 实在/v 不咋地/z 卖/v 太/d 原因/n YY/eng 很久/m 
不错/a 挺好/a 
几天/m 评价/n 外观/n 不错/a 运行/v 速度/n 还行/v 整体/n 感觉/n 支持/v 国产/n 
华为/nr 荣耀/nr 3X/n 手机/n 整体/n 试用/vn 
运行/v 暂时/d 发现/v 
不好意思/a  /x 这么久/r 评价/n  /x  /x 京东上/n 东西/ns 真心/d 原装/n 正版/v  /x 本款/n 手机/n 用到/v 目前为止/i  /x 真心/d 不错/a 
物流/n 手机/n 运行/v 华为/nr 国产机/n 不错/a 
一如既往/i 支持/v 京东/ns 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
拿到/v 手/n 满意/v 期待/v 变现/v 
功能强大/i 屏幕/n 发现/v 缺点/n 支持/v 京东/ns 
喜欢/v 好看/v 满意/v 
快递/v 态度/n 热情/n 手机/n 超赞/v 速度/n 贼/n 屏幕/n 老婆/n 爱/v 
玩游戏/n 热/n 顿/q 卡/n 搞不清楚/l 贵在/n 
下次/t 购买/v 华为/nr 支持/v 国产/n 支持/v mate7/eng 
送/v 老人/n 满意/v 
帮/v 买/v 价格/n 实惠/vn 运行/v 质量/n 不错/a 
速度/n 同学/n 买/v 送货/v 用心/n 
系统/n 流畅/a 
性价比/n 反应速度快/i 照相/d 效果/n 
手机/n 战斗机/n 
不错/a 价位/n 手机/n 值得/v 推介/v 
手机/n 性能/n 不错/a 玩/v 网游/n 给力/a 真心/d 喜欢/v 
支持/v 华为/nr 
帮/v 同事/n 买/v 听说/v 行/zg 
电池/n 耐用/a 发货/n 速度/n 
国货/n 精品/n 振兴中华/nr 大有可为/i 
四天/m 时间/n 试用/vn 总体/n 行/zg 细节/n 需/v 改进/v 屏幕/n 清晰/a 系统/n 好用/v 流畅/a 玩游戏/n 打电话/l 上网/v 新闻/n 二天/m 华为/nr A199/eng 耐用/a A199/eng 只能/v 金属/n 框架/n 便宜/a 那种/r 不/d 搞/v 苹果/n 那种/r 框架/n 镜面/n 好像/v 几段/m 拼接/v 屏幕/n 装配/v 不好/d 屏/ng 边框/n 缝隙/n 指甲/n 插进去/v 喜欢/v 性价比/n 高/a 完美/a 支持/v 国货/n 华为/nr 加油/v 
收到/v 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 行/zg 拍照/v 速度/n 慢/a 系统/n 算是/v 流畅/a 价格/n 算是/v 挺值/v 
代买/v 说/v 不错/a 每次/r 买手机/n 京东/ns 买/v 
感觉/n 不错/a 性价比/n 合适/a 
买回来/l 照相/d 模糊/a 退掉/v 京东/ns 退货/v 四五天/m 钱/n 回来/v 
手机/n 很漂亮/n 运行/v 速度/n 挺快/v 电池/n 精用/v 玩/v 天/n 拍照/v 不错/a 价格/n 买到/v 满意/v 
不错/a 喜欢/v 手机信号/n 稳定/a 
配置/v 双卡双待/n 功能/n 现货/n 机型/n 性价比/n 算是/v 高/a 内存/n 一点/m 完美/a 
第二次/m 买/v 好评/v 唯一/b 优惠/vn 太/d 少/a 送/v 东西/ns 太/d 少/a 
满意/v 一款/m 手机/n 屏幕/n 色彩/n 锐利/a 清晰/a 运算/vn 声音/n 效果/n 内存/n 安装/v 软件/n 足够/v 照相/d 功能/n 不错/a 电池容量/n 够用/v 买/v 降/v 200/m 块钱/n 不爽/a 
产品/n 不错/a 物流/n 很快/d 配送/v 人员素质/n 需/v 业务/n 服务/vn 培训/vn 
果断/d 放弃/v 苹果/n 华为/nr 不错/a 支持/v 华为/nr 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 说/v  /x  /x 看着/v 不错/a  /x 机身/n 美观/nz 
不错/a 支付/v 华为/nr 希望/v 华为/nr 再接再厉/i 创造/v 更好/d 电子产品/n 
购物/n 仔细/ad 说/v 　/x 手机/n 　/x 音质/n 太/d 差/a 　/x 声音/n 　/x 不太能/n 接受/v 　/x 屏大/nz 　/x 没什么/l 优点/n 　/x 性能/n 感觉/n 小米/n 流畅/a 　/x 　/x 说/v 京东/ns 　/x 京东/ns 买/v 电器/n 　/x 失望/v 　/x 发票/n 没给/v 　/x 快递/v 员/q 说/v 　/x 说/v 补/v 　/x 　/x 事后/t 京东/ns 客服/n 　/x 说/v 补/v 　/x 运费/vn 　/x 汗/n 　/x 　/x 　/x 客服/n 太/d 差劲/n 　/x 同感/n 
手机/n 不错/a 外音/n 太小/n 音质/n 
支持/v 国产机/n 支持/v 华为/nr 帮/v 同事/n 买/v 看着/v 不错/a 
手机/n 降价/n 
手机/n 前/f 两月/m 京东/ns 买/v tcl/eng TCL/eng 垃圾/n 货/n 
老爸/n 买/v 生日礼物/l  /x 老爸/n 喜欢/v 
两个/m 星期/t 死/v 机/n 自动/vn 重启/v 电池/n 不/d 玩游戏/n 耐用/a 不/d 玩/v 游戏/n 发热/v 通话质量/n 
算/v 不错/a 顺畅/a 
屏幕/n 颜色/n 鲜艳/a 不错/a 
手机/n 不错/a 功能/n 简单/a 
性能/n 价格/n 外面/f 实惠/vn 质量/n 保障/v 值得/v 信任/n 
没多久/l 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
买/v 香皂/n 送/v 不错/a  /x  /x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 
一段时间/l 总体/n 算/v 满意/v 支持/v 国货/n 
收到/v 手机/n 外观/n 很漂亮/n 屏幕/n 很大/a 色彩/n 不错/a 
忽悠/z 手机/n 收到/v 时/n 耳机/n 内存卡/nr 第一次/m 买/v 买/v 厂家/n 忽悠/z 
手机/n 很好/d 网上/s 说/v 毛病/n 舒服/a 
段时间/nr 评价/n 收到/v 机子/n 时/n 主机/b 瑕疵/n 毛病/n 换机/nz 多月/m 感觉/n 不错/a 
手机/n 做工/v 外观/n 不错/a  /x  /x 性价比/n  /x 好评/v 
差/a 哪么/r 一点点/m 
高/a 清屏/n 效果/n 不错/a 系统/n 运行/v 流畅/a 买/v 老爸/n 够/v 
总体/n 感觉/n 不错/a 大屏/n 质量/n 买/v 担心/v 质量/n 拿到/v 手/n 感觉/n 不错/a 比较满意/l 摄像头/n 特别/d 满意/v 1300/m 万/m 照相/d 想象/n 
一个月/m 评论/n 双开/m 双/m 发热/v 照相/d 玩游戏/n 摄像头/n 烫/v 不行/v 国产手机/n 配置/v 高/a 做工/v 软件/n 垃圾/n 不行/v 国产/n 加油/v 
星期/t 感觉/n 质量/n 不错/a 系统/n 很快/d 屏幕/n 分辨率/n 高/a 看着/v 很爽/a 
感觉/n 不错/a 
很漂亮/n  /x 像素/n 不错/a  /x 头/n 京东/ns 买东西/n  /x 满意/v 
京东/ns 购买/v 华为/nr 3X/n  /x pro/eng 手机/n 拿到/v 货后/n SIM卡/n 识别/v 网络/n 随即/d 返回/v 京东/ns 商城/ns 换货/nz 京东/ns 回复/v SIM卡/n 针/p 损坏/v 人为/n 损坏/v 保修/v 换货/nz 事实上/l 手机/n 到货/v 开箱/n 插卡/n 时/ng 异常情况/n 确认/v 人为/n 损坏/v 消费者/n 不/d 公平/n 检测/vn 不/d 单凭/n 卡针/nrt 坏/a 消费者/n 京东/ns 不予/v 更换/v 手机卡/n 针/p 人为/n 损坏/v SIM卡/n 手机/n 识别/v 上在/t 京东/ns 买/v 手机/n 识别/v 京东/ns 欺负/v 消费者/n 店/n 欺/vn 开箱/n 见证人/n 风险/n 强加于/v 消费者/n 诉述/vn 手机/n 开箱/n 后在/t 插/v SIM卡/n 异常/d 情况/n 检查/vn 卡针/n 人为/n 损坏/v 事实/n 反对/d 换货/nz 
手机/n 到手/d 感觉/n 不错/a 性价比/n 
机子/n 很好/d 出厂/n 膜/n 贴/v 
喜欢/v 刷机/v 朋友/n 买/v 这款/r 包太少/nr 系统/n 4.2/m 落伍/n 
几天/m 感觉/n 满意/v 支持/v 
荣耀/nr 3C/n 升级/vn 直观/n 感觉/n 屏幕/n 清晰度/n 太/d 提升/v 音质/n 机器/n 厚度/n 变薄/v 盖/v 厚实/a 关系/n 运行/v 速度/n 确实/ad 点/m 信号/n 待机时间/n 缩短/v 至少/d 30/m 
性能/n 不错/a 性价比/n 高/a 
送/v 人用/n 性价比/n 
自带/n 软件/n 太/d 进程/n 卡/n 
大众/n 火眼金睛/n 雪亮/nr 雪亮/nr 
支持/v 华为/nr 总体/n 做工/v 不错/a 软件/n 想象/n 流畅/a 偶/d 卡顿/nrt 小米/n 系统/n 配置/v 小米/n 
手机/n 行/zg  /x 太/d 玩长/v 发烧/v 
机子/n 不错/a 挺好用/a 京东/ns 商城/ns 电子产品/n 给力/a 
京东/ns 买/v 放心/v 
手机/n 不错/a 没什么/l 
性价比/n 确实/ad 高/a 不用/v 抢/v 苦/a 
核反应/l 屏幕/n 分辨率/n 高/a 内存/n 像素/n 畅玩版/v 提升/v 音量/n 值得/v 买/v 一段时间/l 没什么/l 
总体/n 没什么/l 便宜/a 点/m 更好/d 
支持/v 国产/n 手机/n 
买来/v 用到/v 感觉/n 不错/a 照相/d 时/n 内存/n 死机/n 扣/v 电池/n 行/v 
手机/n 不错/a  /x 玩游戏/n 挺爽/a  /x 
手机/n 送货/v 速度/n 
系统/n 预装/v 软件/n 太/d 可用/v 2G/n 够用/v 走/v 流量/n 网速/n 很慢/a 总体/n 手机/n 不错/a 屏幕/n 很棒/a 电量/n 
家人/n 买/v 第三个/m 华为/nr 荣耀/nr 3X/n  /x 感觉/n 不错/a 
爸爸/n 说/v 不错/a 几亿/m 大小/b 合适/a 稍轻/d 双卡双待/n 送/v 原厂/n 手机/n 壳子/n 更美/v 
屏幕/n 清晰/a 自带/n 膜/n 质量/n 不太好/v 油腻/n 导致/v 滑屏/nr 不灵/a 送货/v 次日/t 达/v 包装/v 太/d 简单/a 1000/m 块钱/n 手机/n 包裹/v 上次/t JD/eng 买的/n 灯泡/n 包装/v 手机/n 盒子/n 放进/v 京东/ns 塑料袋/n 缓冲/v 材料/n 填充/v 京东/ns 外包装/n 盒子/n 包裹/v 粘胶/n 带有/v JD/eng 标记/n 认不出/v JD/eng 货/n 回家/n 发现/v 手机/n 盒子/n 瘪/a 一角/m 幸亏/d 手机/n 外表/n 伤/v 确认/v 全新/d 顺利/ad 开机/n 
手机/n 美美/ns 喜欢/v 京东/ns 物流/n 没的说/l 第二天/m 
几天/m 总体/n 感觉/n 行/zg 到手/d 时/ng 静电/n 跳/v 屏/ng 是因为/c 设置/vn 反应速度/n 点/m 电源/n 键/n 位置/v 设计/vn 不好/d 手里/s 老实/n 碰/v 应用软件/l 返回/v 键/n 退出/v 菜单/n 里/f 退出/v 退出/v 搞/v 有时候/l 按了/p 返回/v 键/n 不/d 退出/v 程序/n 程序/n 转到/v 后台/n 运行/v 视频/n 文件/n 文件夹/n 隐藏/v 按钮/n 地方/n 查看/v 视频/n 时/ng 隐藏/v 显示/v 程序/n bug/eng 
一周/m 评价/n 真的/d 不错/a 失望/v 
到手/d 不错/a 像素/n 待机时间/n 长/a 
手机/n 现象/n 薄/n 轻/a 上手/v 软件/n 归类/vn 不错/a 3000/m 毫安/q 电池/n 感觉/n 特别/d 听/v 音乐/n 时/n 电量/n 挺快/v 说/v 说/v 音效/n 想象/n 有种/r 声音/n 爆发/v 不/d 感觉/n 输入法/n 有个/r 新鲜/ns 点/m 孤陋寡闻/i 语音/n 自动/vn 转化/v 文字/n 实用/v P6/eng 功能/n 想/v 问/v 华为/nr 标配/vn 耳机/n 手机/n 卖/v 赔不起/v 耳机/n 说/v 配送/v 京东/ns 自营/vn 配送/v 赞/v 
便宜/a 质量/n 还行/v 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 质量/n 赞/v 
快递/v 服务/vn 贴心/v 物流/n 很快/d 
电话/n 时/n 黑屏/nr 设置/vn 求/v 解决/v 方法/n 
不/d 明白/nr 荣耀/nr 3X/n 和畅/a 玩版/v 区别/n 价格/n 相差/v 500/m 大洋/ns 
帮/v 朋友/n 买/v 性价比/n 高/a 
双/n 3G/n 制式/n 性价比/n 高/a 功能齐全/i 轻/a 薄/a 电池/n 相对来说/l 待机/n 不错/a 屏/ng 清析度/n 不错/a 照相/d 效果/n 稍差/v 声音/n 稍/d 综合性/n 华为/nr 手机/n 算得/v 国产机/n 精品/n 京东/ns 送货/v 快递/v 乡镇/n 第二天/m 赞/v 
屏幕/n 想象/n 质量/n 
主频/b 分辨率/n 好评/v 触屏/n 感觉/n 三星/nz 好用/v 总体/n 小卡/nr 物流/n 不/d 不/d 几星/n 
舒服/a 程序/n 运行/v 速度/n 很慢/a 电池/n 续航/nr 能力/n 信价/n 很高/a 
朋友/n 买/v 不/d 质量/n 
弟弟/n 买/v 说/v 屏幕/n 耗电/v 理解/v 屏/ng 照相机/n 图库/n 之间/f 转换/v 卡顿/nrt 现象/n 
华为/nr 款/m 手机/n 介绍/v 性价比/n 很高/a 屏幕/n 惊艳/a 
价格/n 三星/nz 差些/d 国产手机/n 提升/v 
手机/n 整体/n 不错/a 屏幕/n 清晰/a 
目的/n 是因为/c 双卡双待/n 
到货/v 还好/v 支持/v 国货/n 
发热/v 硬伤/n 行/zg 
手机/n 后壳/n 太薄/a 像素/n 不是太好/l 
帮/v 朋友/n 买/v 试用期/n 
手机/n wifi/eng 模块/n 坏/a  /x 前段时间/n 关注/v 畅玩版/v  /x 貌似/v 款/m 评价/n 更好/d 入手/v  /x 感觉/n 不错/a 系统/n 流畅/a 待机时间/n 还好/v 最终/d 电池/n 换/v 电池/n 换/nz 手机/n 
喜欢/v 大屏/n 手机/n 电池/n 想像中/l 耐用/a 运行/v 速度/n 不/d 打算/v 玩游戏/n 感觉/n 触屏/n 牌子/n 灵敏/nr 总体/n 满意/v 
帮/v 朋友/n 买/v 想像中/l 屏幕/n 看电视/v 电影/n 更爽/a 满意/v 
商场/n 便宜/a 
很好/a 东东/ns 
京东/ns 买/v 第二部/m 华为/nr 手机/n 一段时间/l 评价/n 很好/d 正品/n 货/n 
1080/m P/eng 网页/n 字体/n 锐利/a 清晰/a 不糊/a 总体/n 感觉/n 不错/a 
拿到/v 手/n 感觉/n 不错/a 不/d 时间/n 长/a 上网/v 认证/v 
挺不错/i 小米/n 支持/v 国货/n 
行/zg 玩游戏/n 发热/v 
华为/nr 制造/v 支持/v 性价比/n 高/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
通话质量/n 电池/n 待机/n 不错/a 相机/d 拍照/v 模糊/a 防抖/v 功能/n 盖/v 不/d 紧密/a 滋滋/nz 嘎嘎响/nr 
东西/ns 不错/a 性价比/n 高/a 物流/n 挺快/v 
送给/v 家人/n 礼物/n 大气/n 屏幕/n 清晰/a 字体/n 可改/v 满意/v 一百分/m 
相机/d 不怎么样/l 华为/nr 硬件/n 确实/ad 不错/a 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 好好/d 
不错/a  /x  /x  /x  /x 图片/n 清晰/a 
骗/v 感觉/n 
抱/v 很大/a 期望/v 买/v 几天/m 发现/v 自动关机/l 几张/m 照片/n 发热/v 客服/n 发回去/l 检测/vn 检测/vn 关机/n 系统/n 重装系统/l 发热/v 现象/n 原机/n 返回/v 处理结果/n 无语/nz 想/v 退货/v 说/v 买/v 不/d 天无/i 理由/n 退货/v 
棒/zg 认定/v 华为/nr 
价格/n 偏/d 高/a 3G/n 死机/n 
手机/n 轻/a 屏幕/n 
快递/v 速度/n 赞/v 昨天/t 买/v 中午/t 手机/n 想象/n 之中/r 好看/v 下午/t 感觉/n 
支持/v 国产机/n 漂亮/a 拿到/v 大街/ns 总/b 有人/r 问/v 型号/n 挺不错/i 
pro/eng 版/n 提升/v 屏幕/n 分辨率/n 发到/v 视网膜/n 级别/n 内置/n 存储/j 内存/n 加到/v 16/m GB/eng 平时/t 上网/v 娱乐/vn 够用/v 5.5/m 寸/m 手机/n 极限/a 太大/j 不/d 太大拿上/ns 手/n 特土/n 买/v 平板/n 拍照/v P1/eng 没什么/l 亮点/n 智像/n 引擎/n 感觉/n 厉害/a 地方/n 时/ng 拍/v 全高清/nr 视频/n 60/m 帧/q 拍录/v 回放/v 流畅/a 动感/n 清晰/a 希望/v 系统/n 更新/d 优化/vn 
手机/n 性价比/n 高/a 暂时/d 感觉/n 畅玩版/v cpu/eng 运行/v 有何/r 
有时候/l 信号/n 不太好/v 不错/a 
高/a 配版/v 16/m g/eng 
感觉/n  /x  /x 网络/n 
电池/n 发热/v 打电话/l 耳朵/n 烫/v 感觉/n 危险/an 
抵制/v 外货/n  /x  /x  /x 支持/v 国产/n 
充电器/n 坏/a 充电/v 音质/n 或者说/c 差/a 想/v 支持/v 国产/n 奈何/v 国产手机/n 真的/d 闹心/v 
手机/n 外观/n 很漂亮/n 上当/v 次/q 电影/n 流畅/a 分辨率/n 高/a 照相/d 真的/d 画面/n 很虚/a 信号/n 不/d 稳定/a wlan/eng 长/ns 掉线/v 京东/ns 送货/v 超快/v 购物/n 满意/v 功能/n 介绍/v 差/a 
物流/n 很快/d 京东/ns 人员素质/n 高/a 留/v 家里/s 地址/n 时间/n 不/d 京东/ns 人员/n 耐心/a 服务/vn 转到/v 单位/n 初步/d 感觉/n 很漂亮/n 测试/vn 拍照/v 音质/n 不错/a 功能/n 有待/v 时间/n 检验/vn 支持/v 国货/n 支持/v 华为/nr 
不/d 耳机/n 
几天/m 感觉/n 不错/a 相机/d 感觉/n 不错/a 堪比/ns 卡片机/nz 购买/v 国产机/n 华为/nr 称道/v 京东/ns 发货/n 速度/n 赞/v 
手机/n 收到/v 快递/v 速度/n 满快/d 
总体/n 不错/a 正品/n 行货/n 客服/n 服务/vn 不错/a 物流/n 很快/d 天/n 到货/v 
一段时间/l 评价/n 款/m 手机/n 不错/a 32/m 赞/v 
很好/d 喜欢/v 性价比/n 高/a 
系统/n 流畅/a 度/zg 真心/d 红米/n 系统优化/n 差/a 2g/n 内存/n 手机/n 真心/d 够/v 可惜/v 华为/nr 系统/n 消耗/n 内存/n 可用/v 300/m m/eng 样子/n 不/d 满意/v 地方/n 
音质/n 看着/v 不错/a 查询/v 真伪/a 时说/n 标志/n 信息/n 真/d 手机/n 暂未/d 中心/n 注册/v 建议/n 厂家/n 进一步/d 核实/n rdquo/eng  /x 手机/n 真的/d 纠结/v 客服/n 
不错/a 反应速度快/i 京东/ns 送货/v 很快/d 支持/v 国产/n 
死机/n 现象/n  /x  /x  /x 
喜欢/v 款/m 手机/n 电池/n 耐用/a 信号/n 速度/n 支持/v 国货/n 
第一次/m 国产手机/n 色彩/n 三星/nz 绚丽/a 功能/n 三星/nz 强/a 
东西/ns 不错/a 操作/v 简单/a 
总体/n 不错/a 显示/v 效果/n 清晰/a 通话质量/n 运行/v 速度/n 外放/v 确实/ad 不行/v 
写/v 十字/nz 感觉/n 实在/v 
第一次/m 京东/ns 购物/n 手机/n 很好/a  /x  /x 配送/v 员/zg 态度/n 不行/v 
双卡/nr 优点/n 
行/zg  /x 半个/m 月/m  /x 有个/r  /x 手机/n 重启/v 
没用/v 好坏/v 不/d  /x  /x  /x  /x 先/d 评/v 加评/v 
老婆/n 买/v 感觉/n 不错/a 说/v 
很大/a  /x 感觉/n 轻/a  /x 性价比/n 高/a 
三星/nz 支持/v 国产/n 希望/v 失望/v 
超级/b 赞/v 手机/n  /x 京东/ns 物流/n 太/d 给力/a  /x 第一次/m 京东/ns 买东西/n 支持/v 
开机/n 速度/n 很快/d 感觉/n 体验/n 新机/n 到手/d 感觉/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 贴膜/n 本来/t 打算/v 买/v 帖/q 提醒/v 想买/v 不用/v 买/v 贴膜/n 
不错/a 价位/n 暂时/d 玩/v 几个/m 小时/n 发现/v 
发货/n 速度/n 包装/v 正品/n 信赖/n 京东/ns 
不错/a  /x 真心/d 强大/a  /x 白色/n 很漂亮/n 耳机/n 
不错/a 一台/m 手机/n 电话/n 待机/n 两三天/m 满意/v 
支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 国家/n 制造/v 更好/d 产品/n 
不错/a 红米/n 快点/d 希望/v 耐用/a 
外观/n 很漂亮/n 显示/v 清晰/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 
总体/n  /x  /x 自动/vn 死/v 机关/n 机/n 
比较满意/l 购买/v 手机/n 外观/n 很漂亮/n 性价比/n 高/a 些许/d 1./m 屏幕/n 耗电/v 亮度/n 调到/v 10/m 玩/v 小时/n 游戏/n 电量/n 掉/v 好多/m 特别/d 90/m 前/f 几分钟/m 掉到/v 80/m 2./m 照相/d 1300/m 万/m 聚焦/v 太慢/a 不/d 稳定/a 晚上/t 拍照/v 噪点/n 3./m 玩游戏/n 发烫/v 小游戏/n 玩/v 久/a 热/n 手麻/n 总体/n 不错/a 缺点/n 太/d 影响/vn 
很好/d 强大/a 
屏幕/n 清晰/a 色彩/n 清亮/a 手感/n 太/d 轻/a 
不错/a 信号/n 三星/nz 荣耀/nr 手环/n 东券/n zhuan/eng 有人/r 不/d 
太/d 感觉/n 太/d 感觉/n 太/d 感觉/n 
这么久/r 评价/n 不好意思/a 
像素/n 不错/a 声音/n 待机时间/n 长/a 换/nz 电池/n 
不错/a 值得/v 购买/v 
两天/m 包装/v 好看/v 电池/n 耐用/a 不/d 屏/n 是因为/c 太/d 灵敏/nr 点/q 方式/n 不/d 会点/n 整体/n 挺不错/i 希望/v 带来/v 惊喜/a 
第二次/m 购买/v 很好/a 特别/d 升级/vn 
音质/n 不算/v 太/d  /x 声音/n 硬朗/a  /x 
差/a 评/n EMUI/eng 优化/vn 太/d 差/a 输入法/n 卡屏/nr 游戏/n 触屏/n 失灵/n bug/eng 华为/nr 攻城/v 狮/n 优化/vn 系统/n 好评/v 
 /x 不错/a 感觉/n 不/d 死/v 机/n 验证/v  /x 怎么回事/l 
东西/ns 原封/n 妥妥/a 优点/n 屏/ng 游戏/n 不卡/n 缺点/n 外放/v 不敢恭维/l  /x 声音/n 照相/d 相册/v 切换/v 卡顿/nrt 现象/n 还好/v  /x 太/d 
帮/v 同事/n 买/v 
物流/n 挺快/v 手机/n 质量/n 挺不错/i 
整体/n 电池/n 耗电/v 
国产手机/n 使用者/n 3x/n 满意/v 华为/nr 年/m 最早/d 8650/m p1/eng 610/m 3x/n pro/eng 说/v 手机/n 显示/v 效果/n 拍照/v 不/d 懂/v wifi/eng 610/m 好多/m 610/m 搜/nz 不到/v 3x/n 格/nr 外放/v 华为/nr 外放/v 通话质量/n 华为/nr 两次/m 音量/n 音质/n 电量/n 屏幕/n 太/d 手机/n 耗电/v 厉害/a 发热/v 不/d 
京东/ns 服务/vn 屏碎/v 换新/nz 下次/t 光顾/v 
帮/v 朋友/n 买/v 好像/v 还好/v 机身/n 材质/n 满意/v 
手机/n 很漂亮/n  /x  /x 盖/v 太薄/a 
好看/v 速度/n 
配置/v 不错/a 运行/v 流畅/a 待机时间/n 长/a 总/b 感觉/n 国产手机/n 走/v 路/n 远/a 难看/v 外观/n 碍眼/a 一圈/m 铁皮/n 细节/n 差/a 远/a 
手机/n 到手/d 感觉/n 手/n 拨号/v 不行/v 反应速度/n 玩游戏/n 手机/n 背面/f 镜头/n 发热/v 闪退/v 待机/n 开/v wifi/eng 一夜/m 费电/n 总体/n 不错/a 
不错/a 用用/v 苹果/n 
发货/n 超快/v 试用/vn 
拿到/v 手/n 不错/a 屏幕/n 很大/a 唯一/b 耳机/n 伤心/n 手机/n 
手机/n 关机/n 几次/m 信号/n 退/v 京东/ns 服务/vn 
整体/n 满意/v 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 
开机/n 升级/vn 系统/n 流畅性/l 没话说/l 下拉菜单/n 里/f 打开/v 无线网/n 跳/v 设置/vn 里/f 蛋/n 疼/v 
买/v 第二部/m 第一部/m 买/v 第二部/m 帮/v 朋友/n 买/v 
质量/n 不知/v 好不好/l 
满意/v 支持/v 国产/n 
东西/ns 收到/v 很好/d 支持/v 国产/n 支持/v 京东/ns 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
电子产品/n 研究/vn 不/d 深/a 推荐/v 买/v 此款/r 流畅/a 屏幕/n 清晰/a 物超所值/i 
性价比/n 高/a 做工/v 不错/a 价位/n 配置/v 值/v 
不错/a 电信/n 版本/n 
不错/a 手机/n 电池/n 超/v 耐用/a 赞/v 支持/v 国货/n 
不错/a 明明/t 双/n 3G/n 两/m 卡/n 3G/n 信号/n 2G/n 手机信号/n 地方/n 稳定/a 
清晰度/n 高/a 手机/n 算/v 灵敏/nr 卡顿/nrt 凑合/v 
摄像头/n 说/v 1300/m 万/m 照出来/v 不太好/v 
第一次/m 京东/ns 购物/n 京东/ns 服务态度/n 满意/v 手机/n 屏幕/n 上网/v 速度/n 电池/n 待机/n 天/n 上网/v 电池/n 发热/v 不/d 通话/n 声音/n 有时候/l 触屏/n 不/d 太/d 灵敏/nr 机子/n 自带/n 软件/n 
不错/a 不/d 多久/m 
屏幕/n 价格/n 还行/v 支持/v 国产机/n 
相机/d 差/a 系统/n 流畅/a 总体/n 不错/a 
值得/v 推荐/v 购买/v 下次/t 购买/v 
屏幕/n 够/v 盖/v 漂亮/a 边框/n 漂亮/a 
不错/a  /x 华为/nr 给力/a  /x 值得/v 购买/v 
东西/ns 不错/a 拉/ns 一个多/m 礼拜/ns 后才/t 评价/n 手机/n 反应速度快/i 外形/n 整体/n 不错/a 
手机/n 东西/ns 卡/n 
机身/n 总体/n 音量/n 屏幕/n 易/a 划痕/n 
不错/a 感觉/n 黑色/n 霸气/n 白色/n 
一次性/d 买/v 两部/m 老婆/n 一部/m 星期/t 差评/n 提到/v 手机/n 不错/a 支持/v 国货/n 
屏幕/n 感光/n 奇怪/v 感觉/n 忽明忽暗/z 音质/n 确实/ad 特别/d 价/n 说/v 京东/ns 越/d 做/v 毛病/n 越/d 想/v 说/v 名声/n 做/v 品质/n 慢慢/d 不好/d 也许/d 我会/n 慢慢/d 选择/v 电商/n 希望/v 京东/ns 改进/v 
挺不错/i 满意/v 期待/v 手环/n 
真的/d 差劲/n 电池/n 几个/m 小时/n 没电/v 烫/v 要死/v 怀疑/v 电池电量/n 手机/n 玩/v 几天/m 没事/v 打电话/l 发/v 发短信/j 后悔/v 死/v 
华为/nr 3x/n  /x pro/eng 屏大/nz 色彩艳丽/i 运行/v 流畅/a 大运/n 存/v 核/n 机/n 
不错/a 喜欢/v 支持/v 华为/nr 支持/v 京东/ns 
天/n  /x  /x  /x 总算/n  /x  /x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x  /x 早就/d 想买/v  /x  /x  /x  /x 发货/n 速度/n 太慢/a  /x  /x  /x 恭维/n 
Showgirl/eng 不错/a 不错/a 
款/m 手机/n 真心/d 不错/a 物流/n 很快/d 手机/n 像素/n 清晰/a 屏幕/n 分辨率/n 没的说/l 
功能/n 挺强/v 双/n 3G/n 系统/n 流畅/a 屏幕/n 看电视/v 舒服/a 不错/a 
送货/v 速度/n 服务态度/n 
吐/v 槽/ng 手机/n 不错/a 买回来/l 死机/n 下载/v 东西/ns 死机/n 不/d 贴/v 膜/n 不好/d 视频/n 不/d 清晰/a 上次/t 买/v 3c/n 状况/n 百出/m 客服/n 说/v 不/d 回应/v 支持/v 华为/nr 机子/n 希望/v 解决/v 店里/n 买/v 华为/nr 手机/n 连入/v 猎豹/n wifi/eng 显示/v 华为/nr 手机/n 连入/v 显示/v 安卓/nr 手机/n 连入/v 解释/v 
功能齐全/i 分辨率/n 高/a 分辨率/n 高/a 性价比/n 高/a 电池/n 不/d 太/d 耐用/a 
帮别人/n 买/v 
电池/n 算/v 不错/a 钟/nr 电话/n 速度/n 不算/v 太/d 还行/v 开/v 网络/n 选卡/n 卡/nr 不/c 关屏/n 久点/d 断开/v 数据/n 好像/v 选择/v 闭/v 屏/ng 联网/nz 联通/nz 卡/n 3G/n 网/n 还算/v 不错/a 屏幕/n 清/a 更新/d 关/v 提示/v 提示/v 更新/d 开关/v 无用/v 发/v 信息/n 时/n 进/v 通话记录/n 里边/f 选/zg 号码/n 发/v 只能/v 选/v 电话本/l 号码/n 输入/v 号码/n 发送/v 
太好了/l 屏幕/n 大小/b 正好/a 外观/n 信号/n 稳定/a 打电话/l 声音/n 
不错/a 手机/n 
手机/n 盖/v 太薄/a 不/d 退货/v 
外放/v 太/d 差/a 
第二次/m 买/v 手机/n 帮/v 同事/n 买/v 同事/n 不错/a 相隔/v 一个月/m 这回/mq 买/v 便宜/a 了近/v 二百元/m 实惠/vn 效果/n 速度/n 一部/m 很好/a 手机/n 
不错/a 手机/n 支持/v 国产/n 
官网/n 便宜/a 质量/n 不错/a 
机器/n 不错/a 应用软件/l 少/a 下载/v 信号/n 宣传/vn 牛/nr B/eng 
拿到/v 手/n 感觉/n 不错/a 电池/n 耐用/a 配送/v 
手机/n 没得说/l 三个/m 字/n 高大/a 
东西/ns 不错/a 外观/n 屏幕/n 接触不良/i 总体/n 很好/a 
帮/v 同事/n 买/v 还好/v  /x 发票/n  /x  /x 收到/v 纸质/n 发票/n  /x PDF/eng 电子版/n 发票/n 下载/v  /x  /x 一点/m 心情/n 不/d 美丽/ns 
买/v 手机/n 前/f 一个月/m 时间/n 京东/ns 里/f 选择/v 品牌机/n 筛选/v 发现/v 3X/n 性价比/n 一段时间/l 发现/v 满意/v 三星/nz 钱/n 花/v 信号/n 不怎么样/l 不/d 说/v 信号/n 状态/n 打电话/l 接通/v 3X/n 型号/n 通话/n 信号/n 确实/ad 没的说/l wife/eng 接受/v 能力/n 棒/zg 满意/v 购物/n 体验/n 下回/v 
jd/eng 速度/n 很快/d 晚上/t 下单/v 隔天/nz 早上/t 送到/v 塑料袋/n 套/q 防护/v 送货员/l 说/v 拆开/v 检查/vn 说/v 手机/n 没电/v 东西/ns 留/v 找/v 售后/n 回家/n 打开/v 试机/n 电/n 手机/n 价钱/n 期望/v 即可/d 音效/n 真心/d 忍不住/v 吐/v 槽/ng 无法形容/l 真机/n 放/v 歌/n 听/v 
机子/n 不错/a 屏幕/n 够/v 速度/n 
很好/d 性价比/n 超高/v 
不错/a 国产手机/n 值得/v 购买/v 
同事/n 买/v 喜欢/v 
满意/v 老公/nr 喜欢/v 
速度/n 真的/d 十一点/m 前/f 下单/v 当天/t 到货/v 原封/n 屏幕/n 支持/v 国产机/n 不错/a 
支持/v 华为/nr 京东/ns 无假/v 
手机/n 不错/a 京东上/n 买/v 第三个/m 手机/n 满意/v 物流/n 给力/a 售后/n 光顾/v 
不错/a 手机/n 买/v 联想/v 手机/n 国产机/n 失望/v 华为/nr 手机/n 国产手机/n 重拾/v 信心/n 手机/n 过程/n 发热/v 时间/n 长/a 充电/v 很快/d 充满/a 满意/v 
先/d 用用/v 补充/v 评价/n 快递/v 员/zg 态度/n 天/n 客服/n 不错/a 
几天/m 感觉/n 行/zg 耗电/v 屏/ng 智能机/n 软肋/n 
送/v 凑合/v 
手机/n 好看/v 白色/n 喜欢/v 屏幕/n 清晰/a 玩游戏/n 超/v 讨厌/v 分辨率/n 低/a 手机/n 照相/d 凑/v 镜头/n 缘故/n 记得/v 买/v 厚点/n 外壳/n 不/d 摄像头/n 几天/m 磨/v 花/v 到时候/l 照相/d 不爽/a 通话/n 声音/n 打开/v 免提/v 外音/n 
感觉/n 不错/a 电池/n 耐用/a 发货/n 音量/n 点/m 暂时/d 发现/v 
用惯/n 大屏/n 手机/n 感觉/n 太/d 
物流/n 速度/n 像素/n 不错/a 运行/v 
质量/n 不错/a 实用/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
综合性/n 不/d 锆/n 电/n 管理/vn 
5.5/m 寸/m 屏幕/n 清晰/a 华为/nr 系统/n 优化/vn 不错/a 顺手/d 边框/n 盖/v 工艺/n 质感/n 更好/d 
不错/a  /x 喜欢/v 
几天/m 评价/n 手机/n 不错/a 清晰度/n 高/a 连接/v 速度/n 拍照/v 清晰/a 唯一/b 缺点/n 外放/v 喇叭/n 声音/n 一点/m 不错/a 支持/v 国产/n 
屏幕/n 高/a 清屏/n 晰/g 手感/n 待机时间/n 测试/vn 盖/v 漂亮/a 
优点/n 性价比/n 高/a  /x 屏幕/n 不错/a  /x 系统/n 流畅/a  /x 缺点/n 外放/v 音质/n  /x 照相/d 噪点/n 控制/v 不好/d  /x 环境/n 光线/n  /x 耳机/n 插口/n 标准/n  /x 世面/n 耳机/n 插上去/v 不/d 
哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
电池/n 感觉/n 水/n 3000/m 电池/n 待机/n 小时/n 游戏/n 30/m 分钟/q 40/m 郁闷/a 
游戏机/n 不错/a 
第一次/m 华为/nr 机子/n 运行/v 速度/n 黑色/n 高/a 配版/v 只能/v 买/v 白色/n 负责/v 送货/v 京东/ns 快递/v 哥/n 增加/v 京东/ns 购物/n 频率/n 
不错/a 大气/n 
不错/a 超/v 喜欢/v 物流/n 给力/a 
总体/n 不错/a 声音/n 太小/n 外放/v 音效/n 8825/m D/eng 电池/n 不/d 耐用/a 预装/v 软件/n 没用/v 华为/nr 输入法/n 太/d 
买/v 妈妈/n  /x 
支持/v 国产/n 
性价比/n 超高/v 一部/m 手机/n 
性价比/n 高/a 联通/nz 3G/n 速度/n 不错/a 手机/n 整体/n 运行/v 流畅/a 速度/n 屏幕/n 够/v 
实话实说/l 手机/n 不错/a 唯一/b 缺点/n 铃声/n 太小/n 逛街/v 时/n 放在/v 包包/v 里/f 听/v 不到/v 有人/r 打电话/l 美中不足/i 
不错/a  /x  /x 卡/n 
不多/d 说/v 星期四/t 晚上/t 买/v 星期六/t 早上/t 快递/v 不错/a 商品/n 玩/v 性价比/n 高/a 活动/vn 领取/v 可惜/v 太/d 急/v 赞/v 
性价比/n 帮/v 同事/n 买/v 说/v 
礼拜/ns 表现/v 不错/a 可惜/v 电信/n 版/n 老婆/n 手机/n 换/v 
手机/n 总体/n 比较满意/l 当初/t 买/v 选/zg 一款/m 屏幕/n 全高清/nr 字/n 舒服些/nr 手机/n 到货/v 比较满意/l 操作系统/l 日常/d 功能/n 应有尽有/i 价位/n 超值/v IPHONE/eng 账号/n 泄密/v 买/v 国产机/n 头/n 先买/v 端机/n 试试/vn 水/n 满意/v 一两千/m 手机/n 一年/m 换/nz 一台/m 年/m 年/m 新机/n 苹果/n 华为/nr 商店/n 人性化/n WIFI/eng 连接/v 自动更新/i 手机/n 软件/n 赞/v 华为/nr P8/eng 买/v 一台/m 一点/m 京东/ns 物流/n 实在/v 慢/a 王/nr 校长/n 说/v 真心/d 语/ng 不/d 说/v 自由/a 物流/n 五六/m 效果/n 体现/v 北上/f 广/a 服务/vn 四通/nz 达/v 快递/v 最慢/a 天/q 换/v 京东/ns 物流/n 星期/t 意外/a 地址/n 办法/n 填/v 全/n 街道/n 系统/n 里/f 默认/v 不许/d 填写/v 无情/n 
天/n 感觉/n 不错/a 
早就/d 关注/v 款/m 手机/n 发现/v 降价/n 果断/d 入手/v 性价比/n 超高/v 手机/n 支持/v 华为/nr 做工/v 出色/v 
性价比/n 高/a 喜欢/v 
产品/n 喜欢/v 满意/v 快递/v 速度/n 很快/d 服务/vn 热情/n 谢谢/nr 
上午/t 10/m 点/m 订单/n 中午/t 点/m 不到/v 接到/v 电话/n 送货/v 京东/ns 速度/n 太神/n 玩/v 下午/t 速度/n 挺快/v 电影/n 新/a 体会/n 补充/v 白色/n  /x 3X/n  /x pro/eng 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
买/v 暂时/d 发现/v 
款/m 华为/nr 手机/n 真心/d 不错/a 手机/n 出厂/n 贴/v 屏幕/n 保护膜/n 买/v 保护膜/n 暂时/d 唯一/b 遗憾/a 配/v 耳机/n 四星/nz 系统/n 流畅/a 
外放/v 不好/d 行/zg 下次/t 买/v 
实体店/n 好看/v 
价格/n 适合/v 功能/n 满意/v 支持/v 国产/n 产品/n 
棒/a 体验/n 性价比/n 高/a 低价/n 高/a 配/v 不/d 米/q 华为/nr 确实/ad 不错/a 国产/n 第一/m 品牌/n 实力/n 强悍/a 
屏幕/n 清晰度/n 
东西/ns 比美/ns 三星/nz 支持/v 国货/n 
性价比/n 高/a 
到手/d  /x  /x 感觉/n 不错/a  /x 喜欢/v 
手机/n 配置/v 高/a 屏幕/n 清晰/a 电影/n 上网/v 一点/m 不/d 卡/n 值得/v 买/v 支持/v 华为/nr 
机器/n 窄边/d 更好/d 金属/n 边框/n 真的/d 雷/n 总/b 说/v 贴上去/v 一层/m 铁皮/n 希望/v 宣传/vn 坦诚/a 点/m 
不错/a 耳机/n 送/v 第一次/m 网上/s 买手机/n 感觉/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 好用/v 
拍照/v 效果/n 不行/v 唯一/b 遗憾/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
产品/n 有待/v 进一步/d 观察/v 
感觉/n 挺不错/i 支持/v 国产/n 
手机/n 送/v 不错/a 
好好/d 速度/n 屏幕/n 双/n 3G/n 
总体/n 不错/a 玩游戏/n 摄像头/n 发热/v 
入手/v 第二部/m 超值/v 
手机/n 不错/a 视频/n 时间/n 长点/n 上半/t 发热/v 现象/n 
满意/v 玩游戏/n 一会/m 手机/n 烫/v 烫/v 
总体/n 体验/n 系统/n 流畅/a 安装/v 游戏/n 不/d 频繁/a 耗电/v 时间/n 充电/v 说/v 音质/n 照相机/n 效果/n 
京东/ns 送货/v 发票/n 
反应迟钝/i  /x  /x 想象/n  /x  /x P6/eng 
玩/v 一会/m 游戏/n 手机/n 热/a 慢/a 失望/v 
手機/n 還/d 沒有/v 耳機/n 還行/v 
运转/vn 京东/ns 华为/nr 
东西/ns 不错/a 送货/v 很快/d 
几天/m 感觉/n 不错/a 照相/d 功能/n 不错/a 性价比/n 高/a 
星期/t 真的/d 挺不错/i 满意/v 
外观/n 3x/n 区别/n 手机/n 
不错/a 东西/ns 喜欢/v 
手机/n 真的/d 不错/a 简洁/a 大方/n 功能/n 强大/a 
不错/a 支持/v 国货/n 
手机/n 挺不错/i 还行/v 
不错/a 很好/d 性价比/n 很好/a 说/v 
买/v 老婆/n 行/zg 日常/d 华为/nr 
国产机/n 配置/v 性能/n 少见/n 舒服/a 爽/nr 真的/d 不错/a 
操/v 买/v 降/v 200/m 
耳机/n 不配/v 只能/v 三个/m 星星/nz 性能/n 视频/n 卡/n D/eng 小卡/nr 通话/n 播放/v 声音/n 效果/n 不错/a 耳机/n 接口/v 国际标准/n 耳机/n 声音/n 失/zg 真的/d 原因/n 电池容量/n OK/eng 少量/m 发热/v 降价/n 性价比/n 算/v 过得去/v 
 /x 一段时间/l 评价/n 手机/n 发烫/v 像素/n 高/a 卡屏/nr 现象/n 总体/n 算/v 不错/a 
运行/v 几个/m Ｄ/x 游戏/n 几段/m 网络/n 视频/n 流畅/a 手机/n 拍照/v 效果/n 电池/n 电量/n 不/d 太/d 经用/v 充/v 个人感觉/n 100/m 分/v 打分/v 款/m 手机/n 95/m 分/v 
手机/n 描述/v 一模一样/l 物流/n 很快/d 京东/ns 值得/v 信赖/n 
5.5/m 英寸/n FHD/eng 高清/nr 全/a 贴合/v IPS/eng 大屏/n 全/a 视角/n 视界/n 宽广/a  /x 采用/v 低温/n 多晶硅/nz 显示屏/n 相比/v 显示屏/n 高亮度/nr 色彩/n 鲜艳/a 反应速度快/i 功耗/n 低/a  /x quot/eng 边界/n 悬浮/v 屏幕/n quot/eng 设计/vn 10/m 点触/v 控/v 突破/vn 束缚/vn 无拘无束/i  /x 贴心/v 手套/n 模式/n 寒冷/a 冬日/t 戴/v 手套/n 照样/d 自如/r 控制/v 
手机/n 收到/v 东西/ns 不错/a 
买/v 星期/t 降价/n 200/m 块/q 3X/n 便宜/a 华为/nr 定价/n 优点/n 屏幕/n 流畅/a 缺点/n ROOT/eng 声音/n 轻/a 镜头/n 发热/v 厉害/a SD/eng 卡/nr 装进去/v 不/d 
发货/n 满意/v 帮/v 同事/n 买/v 同事/n 喜欢/v 
同事/n 说/v 不错/a 
手机/n 性价比/n 高/a 感觉/n 不错/a 
行/zg 音质/n 
老板/n 京东/ns 信心/n 
冲着/p 性价比/n 华为/nr 质量/n 保证/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
手机/n 出过/v 支持/v 国产/n 
信价/n 很高/a 选/v 很久/m 老爸/n 屏幕/n 满意/v 
昨晚/t 晒/v 显示/v 下单/v 时/ng 买错/v 手机/n 保护套/n 取消/v 订单/n 试/v 几次/m 成功/a 不/d 
做工/v 精致/a 样式/n 喜欢/v 手感/n 不错/a 外观/n 高大/a 窄边/d 设计/vn 5.5/m 寸/m 屏/n 轻/a 核/n 运行/v 速度/n 响应/v 分辨率/n 高/a 够/v 大够/v 清晰/a 阳光/nr 效果/n 自动/vn 调节/vn 屏幕/n 亮度/n 试拍/v 几张/m 照片/n 像素/n 高/a 性价比/n 真的/d 高/a 
总体/n 不错/a 大屏幕/nr 高/a 分辨/v 价格/n 声音/n 失/zg 真的/d 感觉/n 不错/a 
昨天/t 拿到/v 手/n ー/x 天/q 来评/v 手机/n 屏幕/n 很漂亮/n 屏幕/n 分辨率/n 高/a 照相/d 系统/n 流畅/a 电池/n ー/x 天/q 电子书/n 剩/v 七成/m 大屏/n 手机/n 算/v 美中不足/i 个人感觉/n 盖/v 太薄/a 支持/v 国产机/n 
挺轻/a 一切正常/i 
实用/v 双/n 3G/n 4G/n 不/d 成熟/a 手机/n 确实/ad 不错/a 国产机/n 华为/nr 大力支持/nr 买/v 豪华/a 配置/v 性价比/n 高/a 1598/m 元/m 送/v 五样/m 实用/v 
这款/r 国产/n 手机/n 期待/v 真/d 希望/v 支持/v 国货/n 手机/n 到手/d 试用/vn 一会/m 后才/t 评价/n 上网/v 速度/n 很快/d 拍照/v 效果/n 不错/a 音乐/n 效果/n 玩/v D/eng 车神/n 流畅/a 几点/m 感觉/n 理想/n 开机/n 慢/a L35H/eng 慢/a 太/d 手机/n 屏大/v 单手/n 手感/n 不好/d 掉/zg 说/v 物流/n 速度/n 服务/vn 真心/d 不错/a 快递/v 规范/n 管理/vn 点/m 
速度/n 确实/ad 很好/a 手机/n 
流畅/a 屏幕/n 很大/a 京东/ns 赞/v 满分/d 
外观/n 很漂亮/n 送货/v 速度/n 很快/d 前天/t 下午/t 两点/m 下单/v 昨天上午/t 赞/v 没用/v 了晒/v 
机器/n 不错/a  /x  /x 值得/v 购买/v  /x  /x 时尚/n 
机子/n 拿到/v 手/n 三分之一/mq 电/n 不/d 怎么回事/l 
速度/n 很快/d 送货员/l 服务态度/n 
一段时间/l 感觉/n 不/d 国外/s 手机/n 差/a 支持/v 国产/n 
质量/n 稳定/a 物流/n 京东/ns 
手机/n 屏幕/n  /x  /x 画面/n 清晰/a  /x  /x 喜欢/v 
国货/n 不错/a 款/m 便宜/a 
弟弟/n 买/v  /x 不/d 懂/v  /x 看着/v 不错/a  /x 京东/ns 物流/n  /x 买/v 套餐/n 不错/a 
买/v 两天/m 降价/n 两百/m 贬值/v 太/d 电池/n 经用/n 
华为/nr 质量/n 可信赖/l 机子/n 样式/n 好看/v 运行/v 流畅/a 单手/n 把握/v 正好/a 
发热/v 相机/d 成像/v 不/d 锐利/a 
性价比/n 高/a 支持/v 国货/n 放心/v 购买/v 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 物流/n 第二天/m 支持/v 国产/n 
价格/n 实惠/vn 手机/n 质量/n 过关/v 常见/a 价格/n 质量/n 不错/a 
手机/n 整体/n 不错/a 电池/n 3x/n 耐用/a 分辨率/n 高/a 原因/n 
物美价廉/l  /x 欲购从速/n  /x 童叟无欺/i  /x 性价比/n 超值/v  /x 1500/m  /x 值得/v 入手/v  /x  /x 
屏幕/n 大小/b 合适/a 几天/m 整体/n 感觉/n 不错/a 待机/n 还行/v 
想不到/l 调价/vn 入手/v 黑白/z 女朋友/n 机子/n 女朋友/n 喜欢/v 
部手机/n 不错/a 省/n 电/n 性价比/n 高/a 
支持/v 国产手机/n 国产手机/n 失望/v 屏幕/n 够/v 够/zg 清晰/a 拍照/v 效果/n 老婆/n 喜欢/v 唯一/b 赠品/n 光头/n 强/a 太抠/l 
订单号/n 1685972971/m  /x  /x  /x  /x  /x  /x 月/m 18/m 日/m 京东/ns 抢购/v 荣耀/nr 畅玩版/v 抢/v 四台/m 帮/v 同事/n 朋友/n 抢/v 说/v 不错/a 喜欢/v  /x 25/m 号/m 中午/t 3X/n pro/eng 一下子/m 降/v 两百块/m 大洋/ns 下单/v 27/m 号/m 上午/t 九点/m 送到/v 京东/ns 速度/n 挺快/v 快递/v 员/zg 熟/v 态度/n 买/v 几台/m 赞/v 手机/n 到手/d 玩/v 1080/m P/eng 屏幕/n 细腻/a cpu/eng 速度/n 挺快/v 高清/nr 视频/n 挺爽/a 摸索/v 
物美价廉/l 信赖/n 京东/ns 
老婆/n 买/v 一台/m  /x 美国/ns 试试看/v 国货/n 自豪/n  /x 希望/v 电力/n 够/v 强/a 
性价比/n 高/a 实体店/n 便宜/a 
喜欢/v 一款/m 手机/n 做工/v 不错/a 支持/v 双/n 3g/n 不用/v 纠结/v 联通/nz 更换/v 电池/n 扩展/v 内存/n 白色/n 外观/n 漂亮/a 边框/n 窄/a 双/n 4g/n 卖/v 支持/v 国产/n 系统优化/n 占用/v 内存/n 费电/n 电池电量/n 显示/v 不准/v 两天/m 第一天/m 69/m 第二天/m 31/m 坚持到底/i 
性价比/n 高/a 核/n 5.5/m 寸/m 屏/ng 质轻/v 
超值/v 推荐/v 购买/v 
快递/v 给力/a 手机/n 
照相/d 效果/n 不错/a 送货/v 给力/a 
很好/d 慢慢来/b 年纪/t 慢慢来/b 
手机/n 刚刚/d 到手/d 手感/n 不错/a 屏幕/n 清晰/a 等用/v 几天/m 
说/v 华为/nr 国内/s 手机/n 业/ng 堪比/ns 三星/nz 第一次/m 买/v 华为/nr 产品/n 惊讶/a 喜欢/v 华为/nr 中国/ns 手机/n 长脸/d 顶/v 
支持/v 华为/nr  /x 支持/v 国货/n  /x  /x 喜欢/v 华为/nr 
悲惨/a 故事/n 华为/nr 3X/n pro/eng 降价/n 200/m 下手/v 喜滋滋/z 等待/v 美/j 签收/v 下班/v 途中/s 把玩/v 退居二线/l 三星/nz 兄作/n 恋恋不舍/i 状/ng 货/n 黑屏/nr 无限/v 死机/n 循环/vn 永别/d 悲伤/a 说/v 
送给/v 父亲/n 的刚/d 收到/v 希望/v 第二台/m 华为/nr 
华为/nr 不错/a 配置/v 够/v 高/a 屏幕/n 很爽/a 做工/v 不错/a 喜欢/v 
发现/v 屏幕/n 一块/m 瑕疵/n 亮点/n 
支持/v 国货/n 
帮别人/n 买/v 不错/a  /x 华为/nr 手机/n 身边/s 朋友/n 华为/nr 打算/v 换/nz 华为/nr 手机/n 款/m 手机/n 性价比/n 高/a 外观/n 漂亮/a 做工/v 精细/a CPU/eng GPU/eng 华为/nr 自产/vn 体现/v 国产手机/n 水准/n 
新机/n 拿到/v 手/n 试/v 感觉/n 超值/v 手机/n 漂亮/a 背面/f 白色/n 皮纹/n 感觉/n 三星/nz 做/v 屏幕/n 1080/m P/eng 显示/v 效果/n 细腻/a 720/m P/eng  /x 装/v 小游戏/n 玩/v 感觉/n 手机/n 发烫/v 平时/t 总体/n 价格/n 配/v 配置/v 做工/v 真的/d 超值/v 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
收到/v 试用/vn 几天/m 外观/n 不错/a 性能/n 
屏幕/n 很大/a 系统/n 还好/v 就让/v 升级/vn 
手感/n 真心/d 不错/a  /x 显示/v 细腻/a  /x 流畅/a 度/zg 不错/a  /x 安装/v 软件/n 没用/v 卡顿/nrt 现象/n  /x 满意/v 
机子/n 段时间/nr 质量/n 行/zg 音乐/n 播放/v 音质/n 确实/ad 不行/v 电池/n 3000/m mh/eng 充电/v 两次/m 还好/v  /x 支持/v 国货/n 可惜/v 荣耀6/n 抢购/v 不到/v 
送货/v 很快/d 手机/n 行/zg 屏幕/n 很大/a 分辨率/n 不错/a 清晰/a 待机/n 外观/n 好看/v 
买/v 第三台/m 下次/t 买/v 
手机/n 配置/v 不错/a 速度/n 
手机/n 不错/a 盖用/v 不/d 放心/v 掰/v 折/v 鲁/nr 大师/n 跑/v 26000/m 多分/m 说/v 核/n 四核/n 运行/v 1500/m 算/v 
支持/v 国货/n 支持/v 国货/n 中华/nz 品牌/n 骄傲/a 华为/nr 骄傲/a 美国佬/nz 打击/v 品牌/n 国人/n 支持/v 支持/v 国货/n 国家/n 第二艘/m 航母/n N/eng 艘/m 航母/n 奉献/v 一颗/m 螺丝钉/n 
感谢/v 京东/ns 快递/v 员/zg 赵师傅/nr 再次/d 感谢您/l 炎热/a 天气/n 周到/v 服务/vn 手机/n 开机/n 慢/a 像素/n 达/v 不到/v 1300/m 失落/v 
产品/n 手感/n 外观/n 不错/a 原/n 1698/m 元/m 购买/v 星期/t 掉价/v 200/m 元/m 华为/nr 伤/v 手机/n 流畅/a 度/q 功能/n 不太好/v 小米/n 没发/v 系统/n 可用/v 运行/v 内存/n 700/m M/eng 
华为技术/n 值得/v 信赖/n 支持/v 国产/n 精品/n 
关注/v 好久/m 特价/n 1498/m 果断/d 入手/v 系统/n 流畅/a 屏幕/n 清晰/a 满意/v 支持/v 国货/n 
外观/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 电池/n 发货/n 时/n 有个/r 小坑/n 
喜欢/v 两个/m 字/n 想象/n 
还好/v 还好/v 
买/v 第四部/m 华为/nr 手机/n  /x  /x 外形/n 看不出/v 荣耀/nr 畅玩有/v 太大/a 区别/n  /x 分辨率/n 提升/v 1080/m p/eng  /x 内存/n 扩展/v 16/m G/eng  /x  /x  /x  /x 心仪/n 双/n 3G/n 功能/n  /x 不用/v 担心/v 遗弃/v 运营商/n 
拿到/v 手/n 手机/n 电池/n 装配/v 不/d 开机/n 电量/n 低/a 硬性/n 不/d 充电/v 一会/m 闪/v 红灯/n 电量/n 低/a 商品/n 不/d 开机/n 真的/d 倒霉/a 买/v 不/d 开机/n 手机/n 华为/nr 标准/n 最起码/l 客户/n 拿到/v 手机/n 商品/n 开机/n 情况/n 先/d 评价/n 有个/r 评价/n 电子产品/n 工程师/n 情况/n 无语/nz 
手机/n 功能强大/i 支持/v 国货/n 手机/n 设计/vn 人性化/n 简洁/a 方便使用/n 上周/t 买/v 降/v 200/m 可惜/v 赶上/d 活动/vn 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 日常/d 需求/v 
挺好用/a  /x  /x 两个/m 卡都/ns 混用/vn  /x  /x 电池/n 续航/nr 不错/a 
机器/n 不错/a 待机时间/n 不错/a 系统/n 挺好用/a s/eng 做工/v 提高/v 外放/v 确实/ad 太/d 垃圾/n 
拿到/v 手机/n 第一/m 感觉/n  /x  /x 手机/n 屏幕/n  /x 轻/a  /x 像素/n 还行/v  /x  /x 晚上/t 照相/d 华为/nr 通病/n  /x 初期/t 外放/v 噪音/n  /x 木/n  /x 外放/v 声音/n  /x  /x g520/eng  /x  /x 晚上/t 玩/v 酷/d 跑/v  /x  /x 发现/v 手机/n 右下角/f 边框/n 漏光/n  /x  /x  /x 嫌/v 麻烦/an 换货/nz  /x  /x 玩/v 酷/d 跑/v 会卡/n  /x  /x 非常明显/nr  /x  /x 整体/n 感觉/n 还行/v  /x  /x 希望/v  /x  /x 入手/v 朋友/n 参考价值/n 
运行/v 速度/n 时尚/n 大气/n 
不错/a 支持/v 国产/n 
3c/n 贵/a 速度/n 差/a 毛病/n 经常性/n 网络/n 信号/n 早/a 买/v 3c/n 
收到/v 外观/n 听/v 音乐/n 音质/n 很快/d 
第一眼/m 手机/n 感觉/n 字/n 意料中/l 意料/n 外/f 玩游戏/n 还行/v 
屏幕/n 唯一/b 吸引/v 地方/n 内存/n 说/v 2G/n 不/d 开/v 程序/n 占用/v 1.5/m G/eng 整天/m 不停/d 清理/a 后台程序/n 勉强/v 500/m M/eng 信号/n 不/d 显示/v 设置/vn 网络/n 系统/n 很好/d 用惯/n 米/q 柚/ng 操作/v 不/d 拍/v 照片/n 真的/d 眼看/v 通话/n 音量/n 烫/v 耳朵/n 
屏幕/n 挺大/a 看着/v 舒服/a 喜欢/v 电池/n 消耗/n 昨天/t 到货/v 今天下午/nr 第二次/m 充电/v 上网/v 玩游戏/n 闲着/v 
老公/nr 买/v 不错/a 挺轻/a 材料/n 原因/n 
铃声/n 太小/n 相数/n 不/d 太慢/a 手机卡/n 买/v 后悔/v 死/v 
手机/n 不错/a 速度/n 屏幕/n 清晰/a 
买来/v 感觉/n 不错/a 电池/n 耐用/a 
京东/ns 快递/v 神力/n 上午/t 下单/v 下午/t 收货/n 屏幕/n 清晰/a 很快/d 唯一/b 遗憾/a 不/d 送/v 耳机/n 华为/nr 品质/n 支持/v 国货/n 赞/v 京东/ns 下次/t 
外观/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 喇叭/n 声音/n 太小/n 
挺好用/a 白色/n 喜欢/v 
产品/n 好坏/v 知/v 手中/s 
款/m 手机/n 整体/n 性价比/n 高/a 外放/v 音质/n 像素/n 没法/v 大牌/n 价位/n 真心/d 不错/a 值得/v 推荐/v 
婆婆/n 买/v 暂时/d 没用/v 
手机/n 几好/d 
京东上/n 订货/n 应为/v 负责/v 新/a 购买/v 台/ns 华为/nr 3X/n 手机/n 一台/m 拆开/v 旅行/vn 充电器/n 充电/v 京东/ns 推给/v 华为/nr 售后服务/l 点/m 概不负责/l 
手机/n 不错/a  /x  /x 买/v 看屏/n  /x  /x  /x 屏/n 
电池/n 屏幕/n 超大/v 功能/n 有待/v 检验/vn 
双/n 3g/n 噱头/n 3g/n 信号/n 差/a 情况/n 只能/v 优先/vn 2g/n 信号/n 只能/v 联通/nz 3g/n 说/v 双/n 3g/n 优势/n 想/v 退货/v 麻烦/an 凑合/v 机器/n 音量/n 音质/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
电池/n 不/d 虚电/n 怎么回事/l 拿到/v 显示/v 一半/m 电量/n 两/m 小时/n 用完/v 希望/v 充实/ad 电后/n 总体/n 还好/v 信号/n 外观/n 毛病/n 支持/v 国货/n 
机子/n 漂亮/a 盖/v 所说/c 裂痕/n 通话/n 声音/n 太/d 照相/d 像素/n 感觉/n 测试/vn 外放/v 效果/n 较差/a 播放/v 视频/n 不/d 清晰/a 电信/n 版/n C8816/eng WIFI/eng 信号/n 不行/v C8816/eng 弱/a 中兴/ns U/eng 5s/n 机子/n 卖/v 1698/m keng/eng  /x die/eng 目测/v 价格/n 1100/m 合适/a 当初/t 买/v 华为/nr 中兴/ns 手机/n 通话/n 声音/n 失望/v 
不错/a ..................../m 毛/n 开机/n 慢/a 
支持/v 国货/n 华为/nr 不错/a 值得/v 信赖/n 
很好/d 满意/v 值得/v 推荐/v 
几天/m 感觉/n 不错/a 
记不起/v 京东/ns 次/q 购物/n 失败/v 昨晚/t 订/v 货/n 今天上午/nr 没想到/l 华为/nr 生产/vn 次品/n 来卖/v 手机/n 左上角/f 右上角/f 右下角/f 一条/m 缝/v 声音/n 更是/d 垃圾/n 垃圾/n 杂音/n 请问/v 华为/nr 广州/ns 售后/n 点/m 想/v 检测/vn 
屏幕/n 清晰/a 手感/n 不错/a 系统/n 流畅/a 日常/d 足够/v 支持/v 全景/n 拍照/v 美图/ns 拍照/v 成长/v 质量/n 价位/n 音量/n 调节/vn 键/n 开机/n 键/n 金属/n 手感/n 电量/n 预估/vn 不/d 深度/ns 两天/m 手机信号/n 无线/n 信号/n 不错/a 冲着/p 华为/nr 信号/n 买/v 手机/n 整体/n 值/n 价位/n 
屏幕/n 大小/b 适/v 价格/n 里/f 
盖/v 不好/d 开/v 电池/n 说/v 好使/v 单手/n 不好/d 握/v 手机/n 真的/d 喜欢/v 
性价比/n 行/zg 不/d 卡顿/nrt 流畅/a 刚刚/d 上手/v 不/d 习惯/n 
手机/n 电池/n 续航/nr 能力/n 大打折扣/i 希望/v 电池/n 改进/v 
不错/a 帮别人/n 买/v 
国货/n 程度/n 买/v 苹果/n 三星/nz 支持/v 国货/n 受益/v 体验/n 
总体/n 不错/a 手机/n 发热/v 厉害/a 电池/n 耐用/a 
联通/nz 3g/n 卡/n 上网/v 常用/b 号码/n 办法/n 双卡双待/n 这款/r 合适/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 做工/v 真的/d mx2/eng 性价比/n 
外观/n 不错/a 外放/v 喇叭/n 真心/d 渣/n 不错/a 系统/n 占/v 内存/n 不错/a 
性能/n 强劲/a 超值/v 性能/n 强劲/a 超值/v 
够/v 价格/n 物流/n 很快/d 
国产/n 精品/n 不愧/a 世界级/n 华为/nr 
手机/n 充电器/n 太/d 太太/n 差劲/n 我家/r 插座/n 烧/v 店里/n 插座/n 烧/v 赔/v 15/m 块钱/n 京东/ns 说/v 换货/nz 没来/v 换货/nz 差劲/n 真心/d 差劲/n 
不错/a 手机/n 送货/v 服务/vn 支持/v 
支持/v 国货/n 不愧为/v 荣耀/nr 性价比/n 高/a 小米/n 
真的/d 不错/a 性价比/n 高/a 
支持/v 国货/n 东西/ns 不/d 棒子/n 差/n 价格/n 便宜/a 不/d 支持/v 
正品/n 质量/n 包装/v 送货/v 速度/n 赞/v 
终于/d 白色/n 开卖/v 白色/n 很漂亮/n 外观/n 很漂亮/n 质量/n 考验/vn 试用/vn 
 /x 表弟/n 喜欢/v 
屏幕/n 分辨率/n 三星/nz 差距/n 价格/n 超值/v 超高/v 性价比/n 白色/n 很漂亮/n 黑色/n 实在/v 丑/a 
屏幕/n 清晰度/n 720/m P/eng 外放/v 音质/n 山寨/ns 机/ng 一拼/i 
手机/n 挺好用/a 发现/v 网上/s 网友/n 回复/v 后盖/n 缝/v 买/v 那晚/r 买/v 这款/r 媳妇/n 喜欢/v 媳妇/n 买/v 买/v 华为/nr 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 支持/v 京东/ns 不/d 上传/v 照片/n 反正/d 需求/v 够/v 双/n 3g/n 切换/v 很好/d 赞赞/v 赞/v 
pro/eng 标准/n 板/ng 为啥/r  /x 仅仅只是/i 一部/m 手机/n 加/v 充电器/n  /x 3x/n 标准版/n 送/v 差/a 100/m 块/q 找/v 地方/n 贴膜/n 送货/v 速递/v 昨天下午/t 单子/n 今天上午/nr 手机/n 没用/v  /x 评/v 
第二次/m 买/v 华为/nr 了用/v 满意/v 
喜欢/v 华为/nr  /x 手机电池/n 轻/a 白色/n 开心/v 系统/n 流畅/a 相比/v 想象/n 不错/a 速度/n 很快/d 
东西/ns 不错/a 支持/v 华为/nr 
不错/a 启/v 软件/n 太/d 了关/v 关不了/v 自带/n root/eng 好多/m 关闭/v 
总体/n 不错/a 
手机/n 整体/n 不错/a 优点/n 屏幕/n 分辨率/n 高特/nr 清晰/a  /x 做工/v 各处/r 接缝/v 严密/a  /x 系统/n 预装/v 软件/n 少/a  /x 手机/n 外观/n 很大/a 气/n 不/d 输/v 三星/nz note3/n  /x 3G/n 信号/n 通话质量/n 通话/n 声/q WLAN/eng 速度/n 挺快/v  /x  /x  /x  /x 缺点/n 电池/n 不/d 耐用/a 息/n 屏/ng 时/ng 一点/m 不/d 费电/n 待机/n 礼拜/ns 估计/v 屏幕/n 亮起/v 说/v 一两分钟/m 掉/v 电量/n 玩游戏/n 电影/n 不用说/l 估计/v 惊艳/a 1080/m p/eng 屏幕/n 太/d 费电/n 鱼/n 熊掌/nr 兼得/v  /x 个人感觉/n 系统/n 流畅/a 不/d 影响/vn root/eng 有人/r 说/v root/eng 系统/n 流畅/a 手机/n root/eng 刷机/v 变砖/n 报废/v 抹/v 不去/v 一道/m 伤/v  /x 像素/n 行/v 够/zg 日常/d 拍/v 夜景/n 不算/v 太/d 貌似/v 绝大多数/m 手机/n 夜景/n 不好/d  /x 音质/n 不算/v  /x DTS/eng  /x 音效/n 好像/v 声音/n 变大/v 听/v  /x 真/d 3x/n pro/eng 后盖/n 三星/nz n3/eng 算/v 天真/nz 综合/vn 华为/nr 荣耀/nr 3x/n pr/eng  /x 不错/a 买/v 后悔/v 买/v 时/ng 买/v 电源/n 京东/ns 送货/v 第一天/m 下午/t 下单/v 第二天/m 中午/t 快递/v 小哥/n 
昨天/t 收到/v 货/n 不错/a 快递/v 很快/d 服务/vn 说/v 手机/n 包装/v 严实/ad 原封未动/l 收到/v 时/n 标签/n 原封/n 原厂/n 蓝色/n 包装盒/n 塑膜/n 包装/v 严严实实/z 真的/d 心动/n 迫不及待/i 验/v 货/n 很快/d 屏幕/n 很大/a 薄/a 后壳/n 不/d 太/d 给力/a 很薄/a 拆/v 下装/v 卡/n 不/d 小心/n 掰断/v 偷工减料/i 改进/v 机子/n G610C/eng 00/m 塑壳/n 很厚/a 摔/v 摔/v 不烂/a 水/n 拉丝/nrt 边框/n 做工/v 粗糙/a 痕迹/n 太/d 粗糙/a 铃声/n 真的/d 不敢恭维/l 音乐手机/n 各有所长/i 不到/v 两千/m 价格/n 做/v 太/n 超值/v 总体/n 不错/a 爱玩/n 不/d 爱/v 太/d 挑剔/v 值得/v 拥有/v 打分/v 总体/n 85/m 分/v 运转/vn 屏保/nz 原厂/n 贴好/a 赞/v 赠品/n 小气/n 手机套/n 耳机/n 内存卡/nr 不值钱/n 厂家/n 在乎/v 东西/ns 消费者/n 买/v 手机/n 1500/m 价格/n 两块/m 电池/n 两/m 充/v 现如今/t 可惜/v 华为/nr 荣耀/nr 3X/n pro/eng B199/eng 华为/nr mate/eng 不错/a 东西/ns 
运行/v 稳定/a 性能/n 不错/a 
有时候/l 卡死/nr 电池/n 很快/d 
一个月/m 不错/a 值得/v 购买/v 
手机/n 还好/v 系统/n 不多/d 说/v 
价格/n 手机/n 评价/n 品牌手机/n 太/d 需求/v 网页/n 
不错/a 便宜/a 实惠/vn 支持/v 国货/n 
性价比/n 高/a 手机/n 很大/a 满意/v 
很久/m 买/v 到手/d 效果/n 不错/a 
电/n 但但/c 冲电/vn 宝/n 卡死/nr 秒/m 现象/n 希望/v 解决/v 
华为/nr 手机/n 多年/m 打磨/v 终于/d 改进/v 安装/v 手机/n 管家/n APP/eng 无理/v 越权/nr 申请/v 较好/a 管理/vn 显示屏/n 外观/n 尚可/d 周边/f 仿/d 金属/n 质感/n 不/d 太/d 成功/a 背板/n 盖/v 仿皮/n 纹/ng 效果/n 尚可/d 手感/n 极佳/a 不/d 上网/v 时/n 电池/n 耐用/a 电影/n 够用/v 改进/v 处/n 酷派/n 手机/n 管理软件/n 华为/nr 缺少/v 一键/n 防/v 泄密/v 功能/n 收音机/n 缺少/v 内容/n 软件/n 链接/n 喇叭/n 音色/n 极差/n 干涩/a 尖锐/a 不/d 圆润/n 1500/m 元/m 手机/n 酷派/n 699/m 元/m 8750/m 相比/v 不及/c 酷派/n 不/d 核/n 手机/n 拍照/v 速度/n 极慢/d 抢拍/v 成像/v 效果/n 同价位/n 三星/nz 手机/n 相比/v 遗憾/a 这款/r 核/n 高/a 清屏/n 作/v 卖点/n 欺骗/v 经验/n 上当/v 低劣/a 音质/n 广告/n DTS/eng 遮丑/v 归结/v 改进/v 性价比/n 低/a 有损/vn 华为/nr 大牌/n 形象/n 只能/v 静音/n 
三周/m 手机/n 外观/n 整体/n 造型/n 中规中矩/l 屏幕/n 高清/nr 偏/d 暖/a 系统/n 响应速度/n 流畅/a 度/zg 卡顿/nrt 不/d 软件/n 手机/n 电池/n 中等偏上/l 水平/n  /x 华为/nr 官方/n 动态/n 款/m 手机/n 停产/v  /x  /x 华为/nr 推出/v 4G/n 手机/n 核/n CPU/eng 跑/v 分/q 强大/a 不/d 手机软件/n 支持/v 核/n 
3X/n  /x pro/eng 真心/d 不错/a 物美价廉/l 
拿到/v 手机/n 手感/n 不错/a 外观/n 
手机/n 来电/v 时/n 铃声/n 太小/n 听/v 不到/v 相素/n 手机/n 手机/n 壳/n 真是太/nr 次/m 感觉/n 每次/r 感觉/n 掰断/v 
行/zg 一段时间/l 希望/v 售后服务/l 保证/v 
第二只/m 高端/n 大气/n 上档次/b 不用说/l 
速度/n 很快/d 内存/n 实用/v 一款/m 不错/a 手机/n 加油/v 国产手机/n 看好/v 
机器/n 不错/a 性价比/n 高/a 
功能齐全/i 屏幕/n 性价比/n 高/a 电池/n 耐用/a 
赶上/d 双十/m 本来/t 晚间/t 收货/n 第二天/m 早上/t 收到/v 代收/v 快递/v 电话/n 告知/v 手机/n 东西/ns 代收/v 不/d 放心/v 
手机/n 拿到/v 发现/v root/eng 感觉/n 不/d 手机/n 
正品/n 行货/n 暂时/d 发现/v 
华为/nr 信赖/n 国产品牌/n 京东/ns 速度/n 信赖/n 
铃声/n 外观/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
价格/n 不/d 便宜/a  /x  /x 没和/v 外面/f 
手机/n 几天/m 感觉/n 屏幕/n 凸出/v 不/d 影响/vn 暂时/d 不/d 影响/vn 
 /x 华为/nr 品牌/n  /x  /x 不错/a  /x 支持/v 国产/n 
手机/n 行/zg 支持/v 国产/n 
支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 性价比/n 星星/nz 星/n 好多/m 上网/v 速度/n 
字体/n 系统/n 流畅/a 信号/n 稳定/a 通话质量/n 
老家人/nr 喜欢/v 
满意/v 灵敏/nr 
喜欢/v 外边/f 买强/v 
满意/v  /x 满意/v  /x 满意/v 
喜欢/v 发货/n 速度/n 倍儿/n 上午/t 下单/v 下午/t 买/v 畅玩版/v 外形/n 喜欢/v 赞/v 
手机/n 收到/v 包装/v 完整/a 刚刚/d 试过/v 像素/n 玩游戏/n 省/n 超快/v 不愧为/v 火力/n 全开/ad 真八合/l 手机/n 薄/a 手感/n 不错/a 外形/n 时尚/n 潮流/n 正品/n 超赞/v 
一般般/l 感觉/n 划/v 屏/ng 流畅/a 希望/v 系统/n 版本/n 优化/vn 
东西/ns 不错/a 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
暂时/d 不错/a 
一款/m 手机/n 很好/d 
整体/n  /x 照相/d 不/d 理想/n 不/d 像是/v 1300/m 万/m 价格/n 接受/v 照相/d 不好/d 
总体/n 还行/v  /x 符合/v 价格/n 滴滴/n 滴滴/n 
满意/v 不错/a 手机/n 大屏/n 
功能/n 铃声/n 外放/v 小声/n 
很好/a 手机/n 
第二部/m  /x 质量/n 不错/a  /x 希望/v 国产/n 越来越/d 强大/a 
第一次/m 华为/nr  /x 了近/v 一个月/m 评价/n  /x 性价比/n 高/a  /x 导致/v 老妹/n 买/v  /x 关注/v 京东/ns 
 /x 不/d 
耳机/n 不好/d 电池/n 不错/a 
果断/d 差/a 评/n  /x  /x  /x  /x 耳机/n  /x  /x  /x  /x 差评/n 走起/v  /x  /x 电池/n 一块/m 
支持/v 国货/n 宝贝/nr 好用/v 
很好/d 很好/a 很好/a 哈哈哈/o 还好/v 还好/v 
送给/v 老爸/n 礼物/n 华为/nr 支持/v 国货/n 
星期/t 评价/n 手机/n 值得/v 电池/n 打电话/l 能用/v 天/n 用用/v QQ/eng 微信/vn 小说/n 不/d 视频/n 能用/v 天/n 打游戏/l 视频/n 支撑/v 不到/v 手机/n 总体/n 流畅/a 死机/n 重启/v 不良反应/l 久/a 卡顿/nrt 现象/n 华为/nr 原装/n 耳机/n 差劲/n 不太好/v 
东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 
东西/ns  /x  /x  /x 希望/v 能用/n 住/n 
不错/a 算/v 满意/v 
手机/n 不错/a 国产/n 支持/v 
速度/n 很快/d 手机/n 老公/nr 喜欢/v 
不错/a 耍/v 游戏卡/n 第一次/m 国产/n 70/m 分/v 
性价比/n 不/d 高/a 不/d 喜欢/v 外形/n 帮/v 朋友/n 买/v 办法/n 
很好/a 暖气片/n 装上/v 服务/vn 不错/a 
早上/t 购买/v 晚上/t 送货/v 速度/n 超快/v  /x  /x  /x  /x 机器/n 清晰/a 喜欢/v 
再次/d 手机/n CPU/eng  /x 核/n 1.7/m GHZ/eng 运行/v 内存/n 2G/n 属/v 主流产品/n 手机/n 尺寸/n 外观/n 大气/n 男人/n 诱惑力/n 电源/n 键/n 音量/n 键/n 全/a 右边/f 适合/v 手机/n 保护套/n 女人/n 喜欢/v 手机/n 反应速度/n 手机/n 通话/n 信号/n 通话/n 时/ng 电量/n 消耗/n 少/a 待机/n 时/ng 电量/n 消耗/n 非常少/l TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng  /x 双/n 3G/n 两个/m 网络/n 3G/n 卡/n 实在/v 太/d 触摸屏/nz 高出/v 边框/n 平面/n 增加/v 碰坏/v 屏幕/n 机会/n 配置/v 3X/n 高/a 3X/n 发热/v 电池/n 盖/v 段时间/nr 响声/n 拉低/v 档次/n 
不错/a 喜欢/v 
买/v 不错/a 发现/v 缺点/n 
评价/n 照相/d 漂亮/a 
放弃/v 苹果/n 放弃/v 三星/nz 支持/v 国产/n 第二部/m 都还没/nr 发现/v 
不错/a 手机/n 价格/n 华为/nr 确实/ad 做/v 很好/a 起码/n 米/q 朋友/n 买/v 
手机/n 不错/a 声音/n 太小/n 不错/a 
帮/v 同事/n 订/v 说/v 不错/a 
手机/n 不错/a 只不过/c 不/d 2g/n 内存/n 七百/m 兆/m 可用/v 运行/v 软件/n 清理/a 1g/n 可用/v 系统软件/l 删除/v 扬声器/nz 直视/v 按键/n 灯/n 关/v 设置/vn 翻遍/v 找到/v 
东西/ns 不错/a 1080/m 屏幕/n 
一阵子/m 评价/n 耐/v 摔/v 不错/a 
太慢/a 太/d 差/a 垃圾/n 
手机/n 收到/v 漂亮/a 喜欢/v 支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 第二部/m 华为/nr 手机/n 
支持/v 国货/n 大屏/n 内存/n 核/n 高分辨率/n 双卡双/nr 3g/n 高清/nr 摄像头/n 全/a 价格/n 千元/m 接受/v 足够/v 日常/d 推荐/v 实用/v 党/n 购买/v 外观/n 党/n 精细/a 程度/n 远/a 赶不上/d 魅族/n 外观/n 党/n mate7/eng 
机子/n 不错/a 待机/n 情况/n 有待/v 耳机/n 
照相/d 不错/a 外观/n 漂亮/a 软件/n 不错/a 音质/n 支持/v 国产机/n 
 /x  /x 送货/v 速度/n 奇快/a 满意/v  /x 
不错/a 声音/n 小点/n 希望/v 改进/v 
第二次/m 买/v  /x  /x 感觉/n 不错/a 
支持/v 国产/n 便宜/a 好用/v 
感觉/n 不错/a 质感/n 喜欢/v 
几天/m 评价/n 速度/n 操作/v 流畅/a 东西/ns 喜欢/v 屏幕/n 流行/v 大大的/nz 手机/n 
华为/nr 质量/n 
双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 双/n 3G/n 不错/a 京东上/n 面/n 值得/v 购买/v 
华为/nr 东西/ns 真不错/i 买/v 两个/m 
感觉/n 性价比/n 高/a 希望/v 华为/nr 越来越/d 
不错/a 可惜/v 丢/v 
不错/a 性价比/n 高/a 一口气/i 买/v 两个/m 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
物有所值/l 不错/a 
收到/v 不错/a 
款/m 手机/n 买/v 第二台/m 不错/a 
手机/n 用到/v 评价/n 质量/n 
送/v 女友/n 喜欢/v 5.5/m 寸/m 屏幕/n 真的/d 单手/n 真/d 操作/v 不/d 
京东/ns 买/v 第七/m 块/q 同款/n 手机/n 前/f 六块/m 一块/m 不错/a 支持/v 国货/n 支持/v 京东/ns 
拿到/v 一阵/m 好不好/l 
感到/v 失望/v 耳机/n 买手机/n 耳机/n 华为/nr 
不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 
一周/m 感觉/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 
收到/v 惊喜/a 快递/v 光速/n 开封/v 手机/n 质量/n 杆杆/n 很爽/a 
宝贝/nr 不错/a 物流/n 给力/a 
买来/v 老妈/n 纯白色/n 棱角分明/n 老妈/n 喜欢/v 款/m 手机/n 电池/n 字体/n 心中/s 更是/d 无比/v 家里人/nrt 华为/nr 支持/v 国货/n 国货/n 质量/n 感到/v 自豪/n 顺便/ad 夸/v 京东/ns 快递/v 小哥/n 送货/v 速度/n 态度/n 十万个/m 满意/v 
电池/n 耐用/a 铃声/n 手机/n 总体/n 不错/a 
第二次/m 买/v 华为/nr 便宜/a 好用/v 
两个/m 月/m 评价/n 不错/a 国产手机/n 
东西/ns 收到/v 没用/v 
边框/n 稍微/d 宽/a 点/m 
送给/v 弟弟/n 
京东/ns 买/v 放心/v 东西/ns 真的/d 不错/a 物有所值/l 全/n 分/v 
东西/ns 朋友/n 买/v 几台/m 说好/v 
不错/a 说/v 
不错/a 玩游戏/n 发/v 热点/n 
不错/a 不错/a 
不错/a 系统/n 流畅/a 电力/n 充足/a 稳定/a 外观/n 大方/n 
朋友/n 买/v 送给/v 妈妈/n 满满的/z 孝心/n 看着/v 不错/a 性能/n 一段时间/l 鉴定/v 希望/v 不错/a 
不错/a 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 听/v 说/v 好像/v 第二天/m 黑/a 屏/n 换/v 闲/v 麻烦/an 希望/v 情况/n 
帮/v 朋友/n 买/v ................/m 
支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n  /x 京东/ns 配送/v 速度/n 一流/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
一段时间/l 算/v 不错/a 
不错/a 软件/n 死机/n 图片/n 相机/d 不/d 软件/n 希望/v 改进/v 
支持/v 国货/n 质量/n 不错/a 
特别/d 喜欢/v 
支持/v 国货/n 支持/v 京东/ns 价廉物美/l 字/n 值得/v 购买/v 
支持/v 京东/ns 服务/vn 产品/n 
送/v 略慢/d 东西/ns 放在/v 送/v 折回/v 去取/v 第二遍/m 效率/n 太/d 低/a 
真服了/l 手机/n 时间/n 电话/n 键/n 拨/v 拨/v 不/d 短信/n 收不到/v 破/v 垃圾/n 手机/n 服/v 打电话/l 找/v 客服/n 不/d 玩意儿/n 华为/nr 客服/n 赶紧/d 退货/v 退钱/v 造/v 手机/n 再也不能/l 爱/v 国产手机/n 
恩/nr 朋友/n 不错/a 性价比/n 高/a 
款/m 手机/n 入手/v 那天/r 感觉/n 大气/n 实用/v 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 速度/n 很快/d 
性价比/n 高/a 性价比/n 高/a 性价比/n 高/a 性价比/n 高/a 
女友/n 喜欢/v 电影/n 超爽/v 
华为/nr 东西/ns 国产/n 第一/m 支持/v 
手机/n 总体/n 外放/v 音质/n 较次/d 
段时间/nr 屏幕/n 失灵/n 故障/n 点/m 不/d 准确/a 
支持/v 国货/n 质优价廉/l 配送/v 超级/b 
京东/ns 卖/v 东西/ns 买/v 部手机/n 不到/v 两个/m 月/m 屏幕/n 摔坏/v 不/d 换/nz 屏幕/n 华为/nr 维修部/nr 说/v 配件/n 手机/n 坏/a 一个月/m 修理/v 京东/ns 留言/v 人理/n 自费/vn 修理/v 找/v 不到/v 地方/n 不/d 愉快/a 购物/n 
不错/a 机子/n 帮/v 两个/m 朋友/n 买/v 
华为/nr 越做越/v 
不错/a 屏/ng 效果/n  /x 价位/n  /x 值/n 咯/o 
帮/v 朋友/n 买/v 说用/v 速度/n 很快/d 
一般般/l 凑合/v 很久/m 久/a 丢掉/v 评价/n 
同学/n 买/v 不错/a 
不错/a 谢谢/nr 
盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 照相/d 不错/a 屏幕/n 
满意/v 国货/n 精品/n 
 /x  /x  /x  /x 
十一/m 丈母娘/n 送/v 手机/n 选来/v 选去/v 华为/nr 大屏幕/nr 性价比/n 高/a 丈母娘/n 满意/v 简单/a 手/n 
不/d 我家/r 信号/n 手机信号/n 手机/n 信号/n 在家/r 影响/vn 
手机/n 不错/a 售后/n 给力/a 
盖/v 很漂亮/n 字体/n 外观/n 漂亮/a 照相/d 不错/a 分辨率/n 高性价比/l 高/a 通话质量/n 
不错/a 京东/ns 给力/a 东西/ns 价位/n 不错/a 
送货/v 速度/n 真块/d 上午/t 订/v 傍晚/t 赞/v 
我用/n 荣耀6/n 手机/n 不错/a 光棍节/n 这天/r 建议/n 朋友/n 买/v 荣耀6/n 想要/v 5.5/m 吋/yg 屏/ng 手机/n 建议/n 买/v 这款/r 荣耀/nr 3x/n  /x pro/eng 手机/n 款/m 手机/n 性价比/n 高/a 感觉/n 一款/m 值得/v 拥有/v 手机/n 
第二次/m 购买/v 手机/n 简易/a 模式/n 合适/a 老人家/n 音质/n 音量/n 老人家/n 欠佳/v 外/f 满意/v 
国产/n 一部/m 机器/n 性价比/n 高/a 
拿到/v 花/v 屏/ng 看不见/v 退货/v 
很好/a 手机/n 帮/v 同事/n 买/v 满意/v 
手机/n 不错/a 大赞/nr 快递/v 
手机/n 待机时间/n 长/a 介绍/v 长/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
挺不错/i 速度/n 满意/v 
帮别人/n 买/v  /x 听说/v 
不错/a 国产机/n 第二台/m 反应迟钝/i 价格/n 
手势/n 唤醒/v 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 送货/v 速度/n 很快/d 
东西/ns 不算/v 贵/a  /x 值/n 钱/n  /x 京东/ns 送货/v 很快/d 
包装/v 看着/v 不错/a 
不错/a 手机/n 
不错/a 不错/a 
不错/a 婆婆/n 买/v 
不错/a 一款/m 手机/n 真心/d 推荐/v 
手机/n 不错/a 通话/n 声音/n 网上/s 查/v 华为/nr 手机/n 通话/n 声音/n 通病/n 进/v 工程模式/n 调/v 行/v 退货/v 
江湖/ns 救济/n 京东/ns 物流/n 给力/a 买/v 俩/m 手机/n 好用/v 
手机/n 价格/n 便宜/a 点/m 
东西/ns 不错/a  /x 屏幕/n 花/v  /x 旧/a 
照片/n 效果/n  /x  /x 前置/n 后置/n  /x 情况/n 
喜欢/v 质量/n 
挺轻/a 不/a 质量/n 看吧/n 
一段时间/l 不错/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
手机/n 买/v 感觉/n 3c/n 
不错/a 喜欢/v 外观/n 很漂亮/n 
外观/n 文便/n 喜欢/v 不错/a 
挺好用/a 喜欢/v 
通话/n 清晰/a  /x 电池/n 耐用/a 不错/a 机子/n  /x 照相/d 清晰/a 
不错/a 实惠/vn 质量/n 喜欢/v 
宝贝/nr 好看/v 不/d 耐不/l 耐用/a 
挺不错/i 质量/n 一般般/l 价位/n 这款/r 
打折/v 便宜/a 不/d 质量/n 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 到手/d 换/v 一台/m 送货/v 很快/d 
不错/a 同事/n 买/v 喜欢/v 性价比/n 高/a 
不错/a 朋友/n 喜欢/v 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
华为/nr 出品/n 值得/v 信耐/n 国货/n 精品/n 
白色/n 版/n 高贵/a 支持/v 华为/nr 
很好/d 实体店/n 便宜/a 
荣耀/nr 3x/n 不错/a 送货/v 挺快/v 
华为/nr 性价比/n 高/a 支持/v 华为/nr 
系统/n 垃圾/n 内置/n 一百几十个/m 内置/n 软件/n 想/v 干嘛/n 触屏/n 不灵敏/l 内置/n 软件/n 过量/n 导致/v 内存/n 占有率/n 不/d 高位/n 
帮/v 同事/n 买/v 运行/v 速度/n 很快/d 无线/n 信号/n 手机/n 要强/v 屏幕/n 电影/n 不错/a 手机/n 寸/m 足够/v 跑/v 分/q 32213/m 分/v 
星/n 包装/v 防护/v 措施/n 放在/v 盒子/n 送过来/l 
三星/nz 手机/n 坏/a 买/v 这款/r 价钱/n 便宜/a 一倍/m 功能/n 满意/v 
买/v 第二部/m 手机/n 不错/a 
不错/a  /x 不/d 太/d 习惯/n 后盖/n 花纹/n 
后壳/n 超级/b 薄/a 屏幕/n 像素/n 不错/a 
不错/a  /x 价格便宜/n 推荐/v 购买/v 
手机卡/n 死/v 特别/d 打字/v 
第二次/m 买/v 真的/d 不错/a 
手机/n 支持/v 国货/n 摄像/v 好像/v 130/m 像素/n 总体/n 行/zg 
支持/v 国产/n 性价比/n 高/a 实惠/vn 
拿到/v 手机/n 贴/v 手机/n 膜/n 二手/m 郁闷/a 
性价比/n 高/a 待机时间/n 给力/a 
手机/n 两个/m 月/m 不错/a 喜欢/v 
i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d i/eng 好好/d 
描述/v 喜欢/v 款/m 手机/n 
手机/n 不错/a 
整体/n 感觉/n 不错/a 刚刚/d 拿到/v 手机/n 重启/v 不/d 原因/n 换/v 一部/m 稍微/d 点/q 
公司/n 买/v 搞/v 活动/vn 
帮/v 同事/n 买/v 喜欢/v 功能强大/i 信号/n 物流/n 流/v 超/v 给力/a 好评/v 
东西/ns 不错/a  /x 喜欢/v 
手机/n 手机/n 对得起/v 价/n 月/m 评价/n 
手机/n 够/v 设计/vn 漂亮/a 网络/n 流畅/a 支持/v 国货/n 
屏幕/n 速度/n 功能齐全/i 
正品/n 快递/v 特意/d 提醒/v 试用/vn 退/v 妈妈/n 喜欢/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
买/v 二部/m 喜欢/v 
很好/a 强烈推荐/i 国产/n 
很好/a 待机/n 想象/n 长/n 双/n 3g/n 很快/d 给力/a 
不错/a 找出/v 照片/n 500/m 万/m 像素/n 清晰度/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
发货/n 价格/n 实惠/vn 
大个/r 手机/n 质量/n 感/v 郁闷/a 
实惠/vn 一款/m 手机/n 功能齐全/i 价格/n 不/d 贵/a 
半个/m 多月/m 感觉/n 不错/a 电池/n 说/v 不/a 耐用/a 觉着/v 不错/a 
不错/a 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 
不错/a 系统/n 流畅/a 有点儿/r 沉/v 
棒/a 手机/n 一部/m 手机/n 买/v 华为/nr 
第一/m 感觉/n 不错/a 过段时间/n 
支持/v 国货/n 
声音/n 运行/v 速度/n 不/d 核/n 机要/b 
爸爸/n 买/v 性价比/n 高/a 
第二次/m 买/v 不错/a 第一个/m 用到/v 没什么/l 相机/d 晃/v 厉害/a 像素/n 高/a 抗震/n 能力/n 太弱/a 
手机/n 不错/a 选/v 这么久/r 时间/n 
手机/n 不错/a  /x  /x 支持/v 国货/n  /x  /x  /x 一个多月/m  /x  /x 感觉/n  /x  /x 电池容量/n  /x  /x 玩/v 情况/n  /x  /x 
真心/d 不错/a 手机/n  /x  /x 长时间/l 支持/v 国货/n 
送/v 家人/n 礼物/n 家人/n 满意/v 
关注/v 款/m 手机/n 段时间/nr 值得/v 购买/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
不错/a 等货/n 很久/m 支持/v 
自动/vn 重启/v 不/d 怎么回事/l 
月/m 买/v 手机/n  /x 酷派/n  /x 荣耀/nr  /x 值得/v 信赖/n  /x  /x 支持/v 国产/n  /x  /x 机器/n 良心/a  /x 满意/v 
一段时间/l 行/zg D/x 
昨天/t 试/v 感觉/n 拍照/v 清晰/a 算是/v 喜欢/v 
1080/m P/eng 分辨率/n 高/a  /x 色彩/n 不/d 太/d 鲜艳/a  /x 冷色调/n 
女儿/n 买/v 屏幕/n 流畅/a 不/d 三星/nz 差/n 
系统/n 性价比/n 高/a 软件/n 
支持/v 国货/n 价格合理/n 
质量/n 不错/a 外观/n g730/eng 
手机/n 一发/m 机身/n 内存/n 2G/n 
京东/ns 购物/n 值/n 信赖/n 买/v 第四个/m 手机/n 
收到/v 货用/n 两天/m 电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 一段时间/l 感觉/n 一般般/l 有时候/l 卡顿/nrt 现象/n 
不错/a 不错/a 建议/n 放心/v 购买/v 
不错/a 质优价廉/l 值得/v 购买/v 
手机/n 壳/n 太/d 脆/a 点/m 
屏大/nz 适合/v 爸妈/n 
不错/a 买/v 两次/m 好评/v 好评/v 
收到/v 货/n 验证/v 
实体店/n 买/v 
连着/p 买/v 两个/m 荣耀/nr 3x/n  /x pro/eng  /x 黑/a 老婆/n 好用/v 机子/n 
手机/n 行/zg 性价比/n 蛮高/a 
不错/a 物流/n 超级/b 
1./m 摄像头/n 对焦/vn 太/d 难/a  /x 2./m 屏幕/n 滑动/vn 操作/v 变/v 点击/v 操作/v 华为/nr 客服/n 下文/n 升级/vn 新版/b 系统/n 点/q  /x 3./m 平均/a 天/n 重启/v 升级/vn 新版/b 系统/n 点/q  /x 4./m 不/c 费/v 内存/n 2G/n 内存/n 清理/a 空闲/n 内存/n 500/m M/eng 手机/n 里/f 20/m 几个/m 设置/vn 成/n 开机/n 不自/d 启/v 5./m 刷/v 新/a 系统/n 操作/v 卡顿/nrt  /x 6./m 吐/v 槽/ng 华为/nr emui/eng 系统/n 太/d 难用/v 米/m 屏碎/v 买/v 华为/nr emui/eng miui/eng 易用性/nr 差/a 用惯/n miui/eng  /x  /x 唯一/b 优点/n 信号/n 用过/v 1400/m 2000/m 以内/f 手机/n 强/a 
支持/v 国产机/n 外观/n 漂亮/a 
两个/m 星期/t 碎/a 屏/ng 妈妈/n 包里拿/ns 钱包/n 不/d 小心/n 带到/v 手机/n 摔/v 右下角/f 屏全碎/nz 太/d 脆弱/a 维修点/n 540/m 元/m 换/v 新/a 华为/nr 配件/n 赚钱/v 第一次/m 买/v 华为/nr 机/ng 遇见/v 事/n 买/v 
手机/n 拿到/v 看着/v 不错/a 星/n 
正品/n 点/m 赞/v 
送货/v 快递/v 小哥/n 
东西/ns 很好/a  /x 下次/t 
性价比/n 超高/v 值得/v 购买/v 手机/n 
京东/ns 开心/v 购物/n 
屏幕/n 支持/v 国产/n 
支持/v 国货/n 华为/nr 国货/n 精品/n 
东西/ns 不错/a 
不错/a 华为/nr 加油/v 支持/v 华为/nr 
大屏/n 手机/n 支持/v 华为/nr 
特别/d 喜欢/v 值得/v 
还行/v 媳妇儿/n 喜欢/v 
国产/n 支持/v 华为/nr 
买/v 好几/m 台/q  /x 不错/a 
支持/v 国产/n 
外形/n 不错/a 暂时/d 发现/v 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 
还行/v 声音/n 
屏幕/n 很大/a 性价比/n 高/a 不错/a 
第一回/m 华为/nr 手机/n 收货/n 后用/v 一个多月/m 感觉/n 确实/ad 一部/m 很好/a 国产手机/n 经济/n 实惠/vn 性价比/n 高/a 国外品牌/n 手机/n 还好/v 支持/v 国货/n 赞/v 
国产手机/n 很难/d 买到/v 性价比/n 高/a 手机/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 挺好用/a 
不错/a 国产/n 手机/n 越来越/d 
好行/v  /x  /x  /x 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
东西/ns 信赖/n 京东/ns 
支持/v 国产机/n 华为/nr 手机/n 不错/a 呦/e 京东/ns 值得/v 购买/v O/x cap/eng _&/x cap/eng O/x 
 /x  /x 暂时/d 发现/v 
支持/v 国产机/n 款/m 真心/d 不错/a 店里/n 问/v 没货/l 京东/ns 买/v 不错/a 
不错/a 特价/n 买/v 便宜/a 
不错/a 支持/v 国产机/n 物美价廉/l 
性价比/n 高/a 国产/n 争气/n 支持/v 国产/n 京东/ns 快递/v 太/d 给力/a 
帮/v 妹妹/n 买/v 几个/m 月/m 问/v 咋样/r 说/v 好用/v 
性价比/n 高/a  /x 不错/a 喜欢/v 
买/v 妹妹/n 听说/v 感觉/n 不错/a 
老丈人/n 买/v 喜欢/v 
手机/n 耐用/a 
满意/v 不错/a 
送货/v 速度/n 很快/d 头天/t 晚上/t 第二天/m 下午/t 买/v 荣耀/nr 3X/n 上网/v 下载速度/l 
送给/v 大爷/n 叔叔/n 一台/m 喜欢/v 帮/v 安装/v 软件/n 系统/n 流畅/a 功能/n 齐全/nr 物超所值/i 想/v 买/v 一台/m 
支持/v 国货/n 
没用/v 感觉/n 质感/n 3c/n 强/a 
只能/v 说/v 惊艳/a 价位/n 买/v 不亚于/v 苹果/n 三星/nz 手机/n 真的/d 愉快/a 购物/n 希望/v 下次/t 光临/v 
不错/a 挺好/a 
机子/n 总体/n 玩/v 一会/m 游戏/n 后置/n 相机/d 发热/v 
性价比/n 挺不错/i 内置/n 软件/n 
很好/d 性价比/n 高/a 送货/v 
特价/n 买/v  /x  /x 价钱/n 合算/v 
不错/a 手机/n 值得/v 购买/v 超值/v 
东西/ns 确实/ad 不错/a 犹豫/a 买/v 小米/n 中兴/ns 关注/v 华为/nr 久/a 分辨率/n 做工/v 细腻/a 性价比/n 高/a 网上/s 说/v 卡机/n 支持/v 国产/n 
手机/n 不错/a 一段时间/l 不错/a 质量/n 
不错/a 有点儿/r 拿手/v 拿不住/v 
手机/n 不错/a 好几个/m 月/m 支持/v 国产/n 
买/v 第四个/m 手机/n 实惠/vn 
东西/ns  /x 成功/a 购买/v 
手机/n 买/v 体验/n 说/v 华为/nr 体验/n 不错/a 流畅/a 度/zg 不错/a emui/eng 后台/n 机制/n miui/eng 人性化/n 设置/vn 不/d 驻留/v 后台/n 程序/n 关闭/v 自动/vn 清/t 后台/n  /x 买/v 华为/nr 不/d 设置/vn 不/d 保留/v 名单/n 说/v 卡/n 只能/v 说/v 裸机/b 手感/n 出色/v 铝合金/n 边框/n 拉丝/nrt 工艺/n 手感/n  /x 质感/n  /x 出众/n  /x  /x  /x 盖/v 塑料/n 皮革/n 质感/n 米/m 好多/m  /x 屏幕/n 惊艳/a 1080/m p/eng 720/m p/eng 能比/v  /x  /x 色温/n 可调/v 出厂/n 设置/vn 出色/v 中度/ns 两天/m 
国产机/n 支持/v 
东西/ns 还行/v 特价/n 买/v 
手机/n 很棒/a 
好好/d 价格便宜/n 机子/n 
不错/a 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 没钱买/v 苹果/n 
手机/n 满意/v 速度/n 省/n 电/n 超赞/v 
很好/d 不错/a 强大/a 值得/v 购买/v 
帮/v 舅子/n 买/v 说/v 
不错/a 体验/n 华为/nr 信号/n 很好/a 
屏幕/n 很大/a  /x 舒服/a 
一段时间/l 质量/n 不错/a 支持/v 国产/n 
没话说/l 苹果/n 扔/v 
才用/v 两个/m 月/m 多月/m 屏幕/n 三个/m 按键/n 失灵/n 屏幕/n 不/d 受/v 控制/v 真心/d 感觉/n 悲/vg 催/v 本来/t 想/v 申请/v 售后/n 话/n 说/v 一个月/m 时间/n 只能/v 勉强/v 地用/n 
孩子/n 买/v 喜欢/v 
一般般/l 吹/v 神/n 理解/v 生意/v 做/v 
屏/n 很大/a 喜欢/v 暂时/d 发现/v 不好/d 
半年/m 一点/m 不/d 卡机/n 流畅/a 国货/n 点/m 赞/v 
爱/v 白色/n 老公/nr 黑色/n 好看/v 机子/n 不错/a 
感觉/n 款/m 手机/n 物超所值/i 牙/n 性能/n 超一流/b 喜欢/v 
总体/n 还好/v 比较满意/l 网购/n 
媳妇/n 买/v 满意/v 
不错/a 拍照/v 效果/n 
买回来/l 降价/n 
不错/a 还行/v 行/n 就行了/l 
性能/n 不错/a 物有所值/l 
八核/n 买/v 四核/n 感觉/n 速度/n 卡顿/nrt 无奈/d 
真的/d 感觉/n 像是/v 高/a 仿机/d 多功能/b 
京东/ns 买/v 第三部/m 手机/n 家人/n 买/v 第二天/m 送到/v 
再用/v 华为/nr 质量/n 做工/v 没的说/l 喜欢/v 
价格/n 优惠/vn 漂亮/a 快速/d 
下次/t 买/v 性价比/n 
好久/m 感觉/n 行/zg 一分钱/n 一分货/n 
不错/a 国产机/n 支持/v 国货/n 同价位/n 棒子/n 手机/n 好多/m 
还好/v 顺手/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
大气/n 拍照/v 不错/a 
帮/v 母亲/n 买/v 老人/n 用够/v 
新/a 机子/n 耳机/n 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x 买/v LP/eng 多月/m LP/eng 手机/n 满意/v 手机/n 款式/n 挺不错/i 5.5/m 寸/m 大小/b 合适/a 手机/n 功能/n 系统/n 操作/v 流畅/a 电池/n 耐用/a 几天/m 买台/v 999/m 元/m 华为/nr 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 4G/n 手机/n 
电池/n 不咋地/z 玩/v 游戏/n 手机/n 发烫/v 
买/v 第二款/m 手机/n 感觉/n 华为/nr 手机/n 设计/vn 制作/vn 水平/n 神速/n 京东/ns 快递/v 速度/n 惊人/a 晚上/t 10/m 点/m 下单/v 第二天/m 上午/t 收到/v 货/n 购物/n 满意/v 
好用/v 手机/n  /x  /x 满意/v  /x  /x 速度/n  /x 啊啊啊/nr 
很好/a  /x 手机/n  /x 满意/v  /x 快递/v 
好评/v  /x 手机/n 速度/n  /x 跑/v 分高/v  /x 满意/v 
ho/eng 好评/v  /x 机器/n 很快/d  /x 满意/v  /x 机器/n 
性价比/n 高/a 质量/n 做工/v 不错/a 评价/n 
本来/t 不想/v 来评/v 实在/v 手机/n 质量/n 差/a 太气/n 手机/n 买来/v 黑屏/nr 卡机/n 不/d 说/v 没用/v 软件/n 卸载/v 手机/n 充电器/n 坏/a 相数/n 1300/m 800/m 清晰/a 买/v 几个/m 智能手机/n 最差/a 
上午/t 下单/v 下午/t 机子/n 很好/d 卖家/n 服务/vn 
唯一/b 不/d 满意/v 拍/v 照片/n 拍/v 投影/n 课件/n 效果/n 水果/n 5S/n 
老婆/n 买/v 一台/m 不错/a 一款/m 手机/n 
棒/a 国产机/n 做工/v 配置/v 强/a 性价比/n 高/a 强烈推荐/i 
 /x 支持/v 国货/n 
帮别人/n 买/v 手机/n 不错/a 
总体/n 不错/a 照相/d 慢/a 
满意/v 全/a 五分/m 
行/zg 比较满意/l 声音/n 小点/n 
女朋友/n 买/v 喜欢/v 点用/v 习惯/n 
不错/a 外放/v 声音/n 确实/ad 挺厚/a 
一个月/m 不错/a 
很快/d 收到/v 货/n 玩/v 几天/m 第一天/m 就让/v 玩/v 重启/v 不/d 一下子/m 装/v 太/d 软件/n 原因/n 
运行/v 流畅/a 不错/a 手机/n 
外形/n 很漂亮/n 触屏/n 不好/d 
包装/v 我一/r 跳/v 盒子/n 外面/f 裹/v 京东/ns 袋子/n rarr/eng _&/x rarr/eng 快递/v 不错/a 手机/n 不错/a 壳子/n 不太好/v 盖/v 仔细/ad 扣上/v 手机/n 四个/m 角/n 边框/n 拼接/v 线/n 不/d 仔细/ad 看不出来/v 赠品/n rarr/eng _&/x rarr/eng 
帮/v 小姨子/nr 买/v 物超所值/i 
照相/d 功能/n 不好/d 改进/v 
一段时间/l 质量/n 
挺好用/a 感觉/n 不错/a 
京东/ns 买/v 放心/v 同型号/n 朋友/n 京东/ns 买/v 好用/v 慢/a 分辨率/n 不/d 信赖/n 京东/ns 
宝贝/nr 收到/v 久/a 很久/m 评论/n 外观/n 漂亮/a 物流/n 给力/a 盖/v 薄/a 感觉/n 柔弱/a 后背/n 总体/n 不错/a 音质/n 比不上/l 音乐手机/n 
代/q 朋友/n 买/v 说/v 好用/v 特别/d 前置/n 摄像头/n 拍/v 照片/n 美美/ns PS/eng 喜欢/v 功能/n 好用/v 算是/v 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 
还行/v 估计/v 职业/n 玩家/n 
用到/v 暂时/d 还好/v 售后/n 客服/n 解决/v 
贴/v 钢化玻璃/n 膜/n 第三天/m 摔裂/v 平时/t 摔/v 姿势/n 不解/v 
手机/n 不错/a 运气/n 不错/a 一等奖/n 支持/v 华为/nr 支持/v 京东/ns 
还好/v 挺快/v 
华为/nr 手机/n 中国/ns 骄傲/a 超值/v 
手机/n 行/zg 分辨率/n 不咋地/z 
媳妇/n 买/v 不错/a 
总体/n 不错/a 有时候/l 发热/v 算/v 
到手/d 感觉/n 还好/v 超出/v 预期/vn 支持/v 国产品牌/n 
华为/nr 品牌/n 很好/d 
真的/d 不错/a 很好/d 性价比/n 高/a 
华为/nr 机器/n 不错/a 速度/n 超快/v 
舒服/a 不/d 后悔/v 
质量/n 不错/a 京东/ns 买东西/n 
第一次/m 买/v 国货/n 不错/a 
行/zg 相机/d 效果/n 不是太好/l 凑合着/a 
老爸/n 买/v 喜欢/v 确实/ad 手机/n 全/a 制式/n 双卡双待/n 放/v 无线/n 上网卡/n 老爸/n 
老爸/n 买/v 喜欢/v 女神/n 
男朋友/n 买/v 喜欢/v 不错/a 支持/v 国产/n 
国产手机/n 精品/n 
刚刚/d 收到/v 手机/n 第一印象/l 完美/a 等用/v 几天/m 追加/v 评论/n 
照相/d 功能/n 不怎么样/l 
相像/v 更好/d 性价比/n 高/a 华为/nr 手机/n 支持/v 国货/n 
国货/n 精品/n 手机/n 大气/n 速/ng 度/q 推荐/v 
宝贝/nr 中意/n 喜欢/v 
不错/a 东西/ns 看着/v 大气/n 
还好/v 还好/v 好好/d 
先前/t 买/v 荣誉/nr 一系列/m 不错/a 买/v 个个/r 老姐/nr 
手机/n 不错/a 
外观/n 漂亮/a 信号/n 稳定/a 功能齐全/i 
嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 
姐/n 买/v 感觉/n 不错/a 
帮/v 家人/n 买/v 大屏/n 需求/v 
东西/ns 不错/a 
手机/n 三个/m 多月/m 感觉/n 不错/a 实惠/vn 
发货/n 速度/n 昨天晚上/t 订单/n 今天上午/nr 东西/ns 收到/v 感觉/n 几天/m 评价/n 
快递/v 很快/d 第二天/m 收到/v 机器/n 够/v  /x 拿到/v 手上/s 刚刚/d 预装/v 软件/n 想/v 删除/v 删不掉/v 照相/d 效果/n 想象/n 算/v 流畅/a 不/d 玩/v 大型/b 游戏/n 小游戏/n 上上网/v 足够/v 说明书/n 质量/n 真差/n 一张/m 薄薄的/z 纸/n 怀疑/v 机器/n 正品/n 
物美价廉/l 性价比/n 高/a 支持/v 国产品牌/n 
不错/a 努力/ad 哈哈哈/o 不/d 说/v 反正/d 不错/a 
好用/v 推荐/v 购买/v 喇叭/n 声音/n 差/a 之外/f 
双卡双待/n 支持/v 国产/n 拍照/v 清晰/a 
价格便宜/n 质量/n 华为/nr 不错/a 
不错/a 婆婆/n 喜欢/v 
朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
喜欢/v 一单/a 
款/m 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 运行/v 速度/n 
手机/n 不错/a 
手机/n 很漂亮/n 太/d 照相/d 不错/a 
质量/n 手感/n 不错/a 
通话/n 声音/n 很小/a 照相/d 相质/n 差/a 
不错/a 电池/n 感觉/n 水份/n HTC/eng 经用/n 不到/v 
手机/n 不错/a 敏捷/a 外观/n 很漂亮/n 
买/v 荣耀/nr 好多/m 
妈妈/n 买/v 感觉/n 挺好用/a 速度/n 不慢/a 不卡/n 便宜/a 
很好/d 老爸/n 喜欢/v 像素/n 超高/v 
送过来/l 很漂亮/n 喜欢/v 
买/v 二部/m 不错/a 手机/n 待机时间/n 超长/v 超/v 喜欢/v 
性价比/n 高/a 
不错/a 不错/a 商品/n 不错/a 买/v 
运行/v 还行/v 速度/n 
家人/n 喜欢/v 下次/t 
不错/a 牌子/n 
很好/d 内存/n 屏幕/n 不/v 习惯/n 慢慢/d 
妈妈/n 买/v  /x 好看/v  /x 妈妈/n 喜欢/v  /x 支持/v 国货/n 
像素/n 低/a 想象/n 
京东/ns 买/v 放心/v 用够/v 便宜/a 
手机/n 支持/v 国产/n 
 /x 国产机/n  /x 好用/v  /x 不/d 三星/nz 差/n 
华为/nr 手机/n 真心/d 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 好几个/m 
双卡双/nr 3g/n 华为/nr 定制/v 安卓/nr 系统/n 流畅/a 
支持/v 国货/n 物超所值/i 支持/v 京东/ns 
不/d 重启/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说用/v 还行/v 
活动/vn 时/n 购买/v 实惠/vn 
信号/n 稳定/a 电池/n 耐用/a 支持/v 国产/n 好多/m 华为/nr 口碑/n 确实/ad 不错/a 目前为止/i 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 送货/v 
外观/n 漂亮/a 屏幕/n 好评/v 
支持/v 华为/nr  /x  /x  /x  /x 款/m 手机/n 真心/d 不错/a  /x 速度/n 超快/v  /x 电池/n 耐用/a  /x 天/n 充电/v  /x 
孩子/n 喜欢/v 
真心/d 不错/a  /x  /x  /x 手感/n  /x  /x  /x 系统优化/n 不错/a  /x  /x  /x 超省/v 电/n 
好用/v 手机/n 呦/e 下次/t 买/v 
东西/ns 买/v 支持/v 京东/ns 
老婆/n 买/v 电影/n 不错/a 理性/n 消费/vn 支持/v 国货/n 
支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 
第二个/m 华为/nr 手机/n 价廉物美/l 
不错/a 屏幕/n 畅玩强/v 
不错/a 不错/a 性价比/n 高/a 送货/v 速度/n 
拍照/v 功能/n 不好/d 1200/m 万/m 像素/n 三星/nz 800/m 万/m 清晰/a 对焦/vn 很慢/a 相机/d 功能/n 不好/d  /x 
手机/n 音质/n 免提/v 声音/n 点/m 杂/n 1300/m 万/m 像素/n 好像/v 欠缺/v 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
一段/m 日子/n 评价/n  /x 整体/n 价格/n 贵/a  /x 太/d 高/a 屏幕/n 很大/a  /x 适合/v 爸爸妈妈/nr  /x 爸爸/n 礼物/n 来买/v  /x 音质/n 不错/a  /x 大气/n  /x 屏幕/n 特别/d 特别/d 清晰/a  /x 国产品牌/n 支持/v 华为/nr  /x 希望/v 越做越/v 
手感/n  /x  /x  /x 
东西/ns 手机/n 
喜欢/v 一部/m 手机/n 外型/b 时尚/n 大气/n 运行/v 很快/d 
KFR/eng 35/m GW/eng 35596/m FNAa/eng A3/eng  /x 1.5/m 匹壁/ns 
第一次/m 购买/v 感觉/n 屏幕/n 缝隙/n 太/d 买家/n 晒图/v  /x 大缝/n 退/v 买/v 一台/m 感觉/n 购买/v 速度/n 话/n 说/v 京东/ns 退换货/n 真的/d 起码/n 退换/v 不/d 推诿/v 换货/nz 大哥/n 查/v 细致/a 负责/v 表现/v 购买/v 退货/v 买/v 说实话/l 缝隙/n 同事/n 买/v 型号/n 缝/v 从众/d 换/v 估计/v 妈妈/n 买/v 一段时间/l 第一天/m 开机/n 有个/r 系统升级/n 吓了一跳/v 屏幕/n 代码/n 升级/vn 现象/n 中途/b 死机/n 几次/m 听说/v 死机/n 现象/n 屏幕显示/n 清晰/a 照相/d 清晰/a 妈妈/n 喜欢/v 高大/a 我用/n 三星/nz 性价比/n 高/a 多功能/b 平常/a 少/a 
手机/n 确实/ad 屏幕/n 太/d 摔/v 碎/v 
总体/n 不错/a 国产机/n 做/v 款/m 华为/nr 3X/n  /x PRO/eng 送给/v 朋友/n 喜欢/v 性价比/n 高/a 一点/m 遗憾/a 音质/n 不/d 伤/v 大雅/ns 
感觉/n 不错/a 下次/t 关注/v 
触屏/n 真心/d 不好/d 想/v 退货/v 拍照/v 
一段时间/l 情况/n 国产/n 机器/n 滴/v 
看好/v 下手/v  /x  /x 爱/v 死机/n 
一段时间/l 感觉/n 
正品/n 实体店/n 便宜/a 支持/v 国产/n 
破/v 手机/n 本来/t 想/v 支持/v 国产/n 样/n 京东/ns 回事/v 买/v 人用/n 牌子/n 真无语/i 
支持/v 国产机/n 很好/d 强大/a 支持/v 
不错/a 手感/n 还好/v 值得/v 
挺不错/i 老婆/n 喜欢/v 
支持/v 国产/n 质量/n 满意/v 
买/v 送/v 老爸/n 老爸/n 用得/v 挺爽/a 微信/n 玩/v 很爽/a 
送/v 朋友/n 听说/v 信号/n 超强/v 
屏幕/n  /x 字体/n  /x 妈妈/n 买/v  /x 不错/a 喜欢/v 
算/v 不错/a 一部/m 手机/n 价钱/n 值得/v 
屏幕/n 顺畅/a 
手机/n 满意/v 声音/n 太小/n 退货/v 京东/ns 售后/n 很快/d 解决/v 
朋友/n 买/v 不/d 具体情况/l 
性价比/n 高/a 不错/a 
还好/v 服务/vn 不错/a 
电池/n 待机时间/n 短/a 外观/n 漂亮/a 快递/v 支持/v 国产机/n 
国产机/n 华为/nr 确实/ad 不错/a 性价比/n 高/a 功能/n 齐全/nr 总体/n 不错/a 
不悔/v 中国/ns 第一/m 品牌/n 
手机/n 不错/a 喜欢/v 
手机/n 很好/a 满意/v 时/ng 发货/n 
帮/v 朋友/n 买/v 给力/a 喜欢/v 京东/ns 支持/v 正品/n 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 效果/n 不错/a 
不错/a 外观/n 好看/v 流畅/a 度/zg 
充电器/n 原装/n 配/v 不好/d 
显示/v 清晰/a 照相/d 清晰/a 不错/a 上网/v 速度/n 赞/v 耳机/n 第一次/m 抠/v 配置/v 
做工/v 精美/a 配置/v 齐全/nr 功能强大/i 外形/n 美观/nz 完美/a 手机/n 
速度/n 机器/n 
续签/v 真不错/i 
一个月/m 评价/n 手机/n 总体/n 还好/v 支持/v 款/m 手机/n 
东西/ns 第二天/m 到货/v 速度/n 质量/n 可惜/v 抢到/v 券/n 
买/v 第二个/m 3X/n  /x PRO/eng 买/v 总体/n 不错/a 便宜/a 电话/n 不通/a 刺啦/o 声音/n 一分钱/n 一分货/n 质量/n 提高/v 
不错/a 支持/v 国产/n 蛮好/a 屏幕/n 分辨率/n 不太好/v 
一个月/m 手机/n 不/d 卡/n 
摄像/v 效果/n 不好/d 800/m 万/m 像素/n 
没什么/l 玲声/i 太小/n 玲声/i 难听/v 待机时间/n 短/a 电/n 
总共/b 同事/n 买/v 三个/m 
日子/n 感觉/n 不错/a 机身/n 轻/a 屏幕/n 够/v 像素/n 
不错/a 值得/v 购买/v 
一个月/m 不/d 小心/n 屏/n 摔碎/v 兼并/v 诺基亚/nz 硬度/n 圆满/a 
感觉/n 还行/v 电池/n 确实/ad 耐用/a 公司/n 同事/n 研究/vn 
华为/nr 手机/n 喜欢/v 性价比/n 高/n 
华为/nr 手机/n 国产机/n 中靠谱/n 
手机/n 电池/n 耐用/a WiFi/eng 下看/v 新闻/n 小时/n 
不错/a 外形/n 漂亮/a 运行/v 速度/n 失望/v 
手机/n 外观/n 大气/n 屏幕/n 细腻/a 上网/v 速度/n 
两周/m 感觉/n 不错/a 
屏幕/n 很大/a 
帮/v 同事/n 买/v 东西/ns 不错/a 国货/n 支持/v 
第一次/m 试用/vn 国产/n 有待/v 观察/v 支持/v 国货/n 
很好/a 手机/n 外观/n 漂亮/a 买/v 几天/m 降价/n 
太/d 惊讶/a 华为/nr 手机/n 体验/n 棒/zg 没想到/l 国产/n 机能/n 水平/n 十几/m 前用/v 华为/nr 小灵通/nr 设计/vn 工艺/n 质量/n 华为/nr 成长/v 壮大/a 一段时间/l 京东/ns 效率/n 高/a 凌晨/t 订货/n 当天/t 下午/t 收到/v 
发货/n 服务/vn 还好/v 想象/n 好评/v 
不错/a 价格/n 便宜/a 
早就/d 一段时间/l 不错/a 
屏幕/n 爽/nr 外观/n 好看/v 喜欢/v 
不错/a 购物/n 划算/v 
手机/n 卡/n 联网/nz 信号/n 差/a 行/zg 
感觉/n 很好/d 正/d 体验/n 像素/n 高/a 
很好/a 一款/m 手机/n 值得/v 拥有/v 
不错/a 屏幕/n 喜欢/v 
第二次/m 购买/v 华为/nr 性价比/n 支持/v 国货/n 
手机/n 还好/v 有时候/l 感觉/n 卡屏/nr 不/d 抗/v 摔/v 摔/v 两次/m 两个/m 角/q 磕/v 扁/a 
性价比/n 很好/a 一款/m 手机/n 支持/v 国货/n 
音质/n 差/a 行/zg 
挺好/a 喜欢/v 
屏幕/n 很大/a 很快/d 流畅/a 
自动关机/l 希望/v 解释/v 
收到/v 挺不错/i 均衡/a 
双/n 3G/n 实用/v 华为/nr 手机/n 质量/n 可靠/v 价格/n 实惠/vn 远/a 手机/n 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
帮/v 朋友/n 买/v 三个/m 月/m 稳定/a 不/d 说/v 声音/n 支持/v 国货/n 
喜欢/v 实用/v 华为/nr 
拿到/v 手/n 感觉/n 希望/v 
东西/ns 实在/v 太/d 
不错/a 妈妈/n 礼物/n 感觉/n 喜欢/v 
待机时间/n 短/a 
手机/n 照相/d 垃圾/n 边框/n 缝隙/n 不/d 均匀/a 手机/n 耗电/v 太/d 生猛/a 伤/v 不/d 一般般/l 打电话/l 行/zg 玩游戏/n 电影/n 算了吧/l 电池/n 太/d 不经/d 价钱/n 
东西/ns 不错/a 正品/n 真/d 希望/v 京东/ns 商品价格/n 做/v 消费者/n 享受/v 更多/d 优惠/vn 
买到/v pro/eng 版/n 真好/d 物有所值/l 性价比/n 高/a 
手机/n 挺不错/i 木有/b 性价比/n 
很大/a 拍照/v 清晰/a 蛮薄/a 速度/n 老公/nr 喜欢/v 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 品牌/n 便宜/a 价廉物美/l 支持/v 国货/n 
速度/n 很快/d 包装/v 精美/a 质量/n 不错/a 
性价比/n 高/a 满足需要/l 好评/v 
愉快/a 购物/n 送货/v 师傅/nr 真心/d 赞/v 给力/a 手机/n 不错/a 够用/v 
手机/n 完爆/a 小米/n 
买/v 第二个/m 华为/nr 手机/n 不错/a 
屏幕/n 清晰/a 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 
华为/nr 手机/n 越来越/d 不错/a 
愉快/a 购物/n 
手机/n 很漂亮/n 
还好/v  /x  /x  /x 玩游戏/n 不/d 太行/j  /x  /x 卡/n 
低价/n 高质/n 华为/nr 给力/a 
京东/ns 速度/n 真/d 感觉/n 槊/g 料/n 感/vg 太/d 强/a 
不错/a  /x 电影/n 不卡/n 
真心/d 不行/v 退/v 
手机/n 挺不错/i 屏幕/n 清晰/a 性价比/n 高/a 
手机/n 很好/d 三星/nz 好多/m 
白色/n 手机/n 选择/v 这款/r 支持/v 标准/n 卡/n 不/d 支持/v 4G/n 券/n 退市/v 机型/n 价格/n 高/a 点/m 
升级版/v 不/d root/eng 权限/n 每次/r 显示/v 成功/a lsquo/eng 不行/v 
不错/a 产品/n 值得/v 信赖/n 京东/ns 
不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 反应速度/n 很快/d 屏幕/n 清晰/a 信号/n 
待机时间/n 行/zg 声音/n 屏幕/n 太/d 携带/v 不/d 手机游戏/n 党/n 推荐/v 寸/m 机子/n 
蛮好/a 手机店/n 便宜/a 正品/n 
好用/v 手机/n 支持/v 国产/n 
电池/n 不经/d 不错/a 
盖/v 薄/a 放/v 内存卡/nr 电池/n 总怕/c 小针/n 弄坏了/i 心理作用/n 几天/m 感觉/n 不错/a 期待/v 华为/nr 做/v 更好/d 
支持/v 国货/n 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 华为/nr 品质/n 世界/n 第一/m 
性能/n 不错/a  /x 价钱/n 便宜/a  /x 
网速/n 屏幕/n 发现/v 不好/d 地方/n 盖/v 太薄/a 使劲/v 
信/v 华为/nr 牌子/n 
买/v 礼物/n 不错/a 耳机/n 
剛/zg 到手/d 華/j 榮耀/nr 3x/n 還/d 不錯/a 想象/n 手感/n 還行/v 很好/a 購物/n 
速度/n 质量/n 电池/n 耐用/a 像素/n 高/a 外形/n 好看/v 赞赞/v 买/v 两台/m 
满意/v 华为/nr 荣耀/nr 3X/n 屏幕/n 流畅/a 值得/v 拥有/v 
华为/nr 手机/n 国产手机/n 战斗机/n 
行/zg 死机/n  /x 情况/n  /x  /x 媳妇/n 顺手/d 
东丽区/nr 华明/nz 镇/n 京东/ns 送货员/l 态度/n 差/a 手机/n 头/n 第二天/m 送来/v 说/v 昨天/t 朋友/n 帮忙/v 送/v 不到/v 京东/ns 态度/n 差/a 外地人/n 不/d 说/v 慌/a 手机/n 那天/r 雾/n 很大/a 很大/a 不/d 送来/v 理解/v 说谎/v 购买/v 14/m 天/n 视频/n 聊天/nz 几分钟/m 发现/v 摄像头/n 特别/d 热/n 不/d 玩游戏/n 发现/v 先/d 
物流/n 给力/a 手机/n 好用/v 便宜/a 华为/nr 官网/n 便宜/a 
质量/n 不错/a 颜色/n 喜欢/v 
老爸/n 说/v 好用/v 
手机/n 不错/a 支持/v 国产/n 屏幕/n 易碎/v 
华为/nr 质量/n 价格/n 实惠/vn 
行/zg 正版/v 发货/n 速度/n 
干净利落/n 可口可乐/i 
不错/a 手机/n  /x 京东/ns  /x 送货/v  /x  /x 好评/v 
不错/a 双/n 3G/n 
性价比/n 高/a 支持/v 华为/nr 
一段时间/l 评价/n 总体/n 感觉/n 不错/a 锁/v 屏键/n 位置/v 别扭/a 误操作/n 
手机/n 拿到/v 两天/m 感觉/n 
手机/n 很漂亮/n 白色/n 好看/v 好用/v 老公/nr 喜欢/v 
畅玩版/v 抢/v 不到/v 只好/d 买/v 贵/a 500./m 心疼/a 亲爱/a 珍惜/a 
手机/n 几个/m 月/m 价格/n 下降/v 手机/n 性价比/n 超级/b 高/a 速度/n 很快/d 值得/v 购买/v 
帮/v 同事/n 买/v  /x 3X/n 掉/v  /x 支持/v 国产/n 
介绍/v 同事/n 购买/v 的的/u  /x 的的/u 
屏幕/n 清晰/a 不/d 卡顿/nrt 
无语/v 不/d 小心/n 口袋/n 里/f 掉下来/v 屏幕/n 碎/v 质量/n 太/d 
支持/v 国产机/n 支持/v 华为/nr 
帮/v 亲戚/n 买/v 不错/a 支持/v 国产/n 华为/nr 抢购/v 太/d 伤心/n X/eng 
时间/n 评价/n 不错/a 问/n T/eng 
总体/n 感觉/n 不错/a 拿在手上/l 舒服/a 上网/v 速度/n 很快/d 质量/n 不错/a 物美价廉/l 
手机/n 太/d 差/a 同一个/b 修/v 两次/m 
老婆/n 喜欢/v 
系统/n 人性化/n 太/d 差/a 行/zg 
买/v 第四个/m 送货/v 超快/v 
算/v 不错/a 华为/nr 品牌/n 值得/v 信赖/n 
屏幕/n 很大/a 分辨率/n 高/a 满意/v 
没什么/l 缺陷/v 支持/v 国产/n 
屏幕/n 色彩鲜艳/i 
触屏/n 不灵敏/l 
还行/v 朋友/n 买/v 
感觉/n 物流/n 很快/d 半天/m 发现/v 好评/v 支持/v 国产/n 
送货/v 很快/d 手机/n 顺手/d 
总体/n 不错/a 支持/v 国产/n 
妈妈/n 买/v 不错/a 妈妈/n 开心/v 
性价比/n 价格/n 玩游戏/n 卡机/n 情况/n 
机器/n 很大/a 气/n 屏幕/n 超/v 给力/a 性能/n 不错/a 
外观/n 漂亮/a 时尚/n 系统/n 很好/d 推荐/v 
系统/n 不/d 暂时/d 发现/v 唯一/b 毛病/n 打电话/l 外音/n 效果/n 不好/d 音质/n 差/a MOTO/eng 不错/a 
高清/nr 透/v 超/v 耐磨/a 手机/n 贴膜/n  /x 华为/nr 
高清/nr 透/v 超/v 耐磨/a 手机/n 贴膜/n  /x 华为/nr 
华为/nr 机子/n 样子/n 好看/v 
妹妹/n 买/v 生日礼物/l 不错/a 喜欢/v 
不错/a 稍微/d 厚/a 点/m 
 /x  /x 不/d 小心/n 摔/v 地上/s  /x  /x 瓶/n 裂/v  /x  /x 心/n  /x 跟着/v 碎/a  /x 心疼/a 
东西/ns 不错/a 京东/ns 物流/n 没得说/l 
喜欢/v 五分/m 快递/v 很快/d 
价格/n 不/d 买/v 对不起/l 超高/v 性价比/n 满意/v 支持/v 名族/n 企业/n 国企/j 强/a 太/d 
速度/n 很快/d 服务/vn 愉快/a 网购/n 
手机/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n  /x 手机/n 抢疯/v 买/v 两个/m 
掉/v 网上/s 买/v 实体店/n 区别/n 要能/v 送/v 耳机/n 更好/d 
华为/nr 品牌/n 值得/v 信赖/n 满意/v 
不咋地/z 边框/n 焊接/v 打磨/v 坑/n 浏览/v 网页/n 卡顿/nrt 1080/m P/eng 屏幕/n 给害/v 
李斌/nr 图/n 咯/o 天空/n 咋啦/z 
机子/n 反应速度快/i 待机时间/n 长/a 不错/a 
不错/a 喜欢/v 功能齐全/i 支持/v 国产/n 
真实/d 后心/n  /x 大神/n F2/eng 3X/n 高/a 配间/n 选择/v 华为/nr 500/m 强/a  /x 能比/v 酷派/n 好点/n 买/v 华为/nr 缺点/n 说/v 这款/r CPU/eng 1080/m P/eng  /x 吃紧/v  /x 卡/n 滞/vg 划/v 屏/ng 操作/v 误解/v 点击/v 声音/n 不咋地/z 优点/n  /x 摄像头/n 带劲/v 屏幕/n 高清/nr 综述/vn 大神/n F2/eng 性能/n 几百块/m 换/v 高/a 清屏/n 上网/v 速度/n 大神/n F2/eng 选择/v 我会/n 买/v 大神/n F2/eng  /x 价位/n 国产机/n 差/a 不/d 买/v 国产机/n 买/v 性价比/n 
跑/v 分/q 
华为/nr 手机/n 一如既往/i 支持/v 国货/n 
电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n  /x 电子/n 发票/n 
手机/n 不/a 开心/v 回来/v 黑屏/nr 现象/n 申请/v 换货/nz 说/v 检查/vn 寄/v 回来/v 回来/v 没多久/l 黑屏/nr 手机/n 小心翼翼/i 生怕/v 黑屏/nr 不/d 建议/n 购买/v 
屏幕/n 清晰/a 够/v 系统/n 流畅/a 算/v 好看/v 支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 
总体/n 只不过/c 声音/n 真的/d 一般般/l 五星/nz 京东/ns 客服/n 快递/v 员/zg 
还好/v 咯咯/o 
机器/n 支持/v 华为/nr 更上一层楼/i 
买/v 一个月/m 很好/d 满意/v 
强大/a 手机/n  /x 满意/v  /x 快递/v 满分/d  /x 速度/n 净/n 
ninny360/eng 好评/v  /x 好用/v 手机/n  /x 满分/d 好评/v  /x 快递/v 员/zg 很快/d 
全/a 满分/d  /x 京东/ns 快递/v 速度/n 3X/n PRO/eng 强大/a 好用/v 手机/n  /x 满意/v  /x 
好用/v 手机/n  /x 满意/v  /x 全/a 满分/d  /x 京东/ns 快递/v 速度/n 3X/n PRO/eng 强大/a 
用起/v 手感/n 不错/a 划算/v 
买/v 支持/v 国货/n 性价比/n 高/a 功能齐全/i 苹果/n 烂/v 食/v 
效果/n 不错/a  /x  /x 好好/d 
习惯/n 三星/nz 音量/n 按键/n 国产手机/n 好像/v 右侧/f 三星/nz 苹果/n 左侧/f 不/d 习惯/n 手机/n 退货/v 
一段时间/l 挺不错/i 
支持/v 国产/n 不能不要/l 渣渣米学/nt 抢购/v  /x 渣渣/nt 
华为/nr 荣耀/nr 屏幕/n 清晰/a 1500/m 元/m 性价/n 王/nr 
东西/ns 买/v 第二个/m 支持/v 国产/n 
京东/ns 买/v 第三台/m 机子/n 华为/nr 不错/a 
华为/nr 品质/n 
好用/v 一款/m 手机/n 重启/v 一阵/m 机子/n 性能/n 稳定/a 照相/d 清晰度/n 
手机/n 不错/a 丈母娘/n 喜欢/v 
国产手机/n 里/f 华为/nr 不错/a 选择/v 品质/n 确实/ad 失望/v 
手机/n 卡顿/nrt 太/d 
做工/v 精美/a 配置/v 齐全/nr 功能强大/i 外形/n 美观/nz 完美/a 手机/n 
手机/n 收到/v 外观/n 还行/v 不/d 等用/v 评/v 发货/n 物流/n 快递/v 
手机/n 不错/a 
塑料/n 感略/n 重/a 周边/f 金属/n 边框/n 塑料/n 喷/v 金属漆/nz 运行/v OK/eng 核/n MTK/eng 八核/n 只能/v 等同于/vi 高通/nr 四核/n 水平/n 拍照/v 颜色/n 成相/n 价位/n 实惠/vn 
性价比/n 高/a 速度/n 很快/d 耐用/a 
真/d 恶心/n  /x 骗人/n  /x 说好/v 赠品/n  /x 擦/v  /x 买来/v 一阵/m 完/v  /x 没法/v 退货/v 
正品/n 价格/n 给力/a 
不错/a 很好/a 选择/v 
帮/v 姐夫/n 朋友/n 买/v 买/v 挺不错/i 
评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 订单/n 月/m 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 整体/n 感觉/n 不错/a  /x 物有所值/l 
还行/v 不动/v 华为/nr 输入法/n 不/d 流畅/a 
产品/n 行帮/n 朋友/n 买/v 第二部/m 
一段时间/l 评/v 屏幕/n 挺快/v 整体/n 不错/a 音效/n 实在/v 渣/n 
总体/n 买/v 时/ng 死/v 几次/m 机/n 
手机/n 不错/a 物流/n 很快/d 
送货/v  /x 品牌/n 正品/n  /x 光顾/v 东东/ns  /x 放心/v  /x 舒心/a  /x 顺心/ad  /x 开心/v ..................../m 
妈妈/n 买/v 满意/v 看着/v 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 超值/v 
买回来/l 感觉/n 荣耀/nr 畅玩版/v 外观/n 
不错/a 物超所值/i 
农村/n 网/n 不好/d 手机/n 
外观/n 不错/a 综合/vn 备件/n 不错/a 值得/v 
漂亮/a 性能/n 挺好/a 满意/v 购物/n 
不错/a 京东/ns 卖/v 若干/m 手机/n 个个/r 满意/v 
满意/v 三月/m 速度/n 特别/d 待机时间/n 长/a 屏幕/n 顶端/f 闪烁/v 没什么/l 
同事/n 买/v 速度/n 很快/d 快递/v 小哥/n 态度/n 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x  /x  /x 挺不错/i 
一款/m 手机/n 
很好/d 不错/a 
待机时间/n 长/a 双卡/n 系统/n 屏幕/n 点/m 
暂时/d 发现/v 算/v 不错/a 
挺好用/a 好看/v 三星/nz 
不错/a 支持/v 国货/n 
昨天/t 下单/v 隔天/nz 收到/v 分辨率/n 高/a 一段时间/l 后才/t 支持/v 国货/n 
送/v 老婆/n 喜欢/v 速度/n 支持/v 国产/n 
手机/n 两天/m 暂时/d 感觉/n 不错/a 内置/n 垃圾/n 
五大/j 优点/n 铃声/n 没调/v 轻/a 
一段时间/l 感觉/n 行/zg 
不错/a 还行/v 哒/o 哒/o 哒/o 哒/o 哒/o 
不错/a  /x  /x 谢谢/nr 
不错/a 不/d 太卡/ns 
东西/ns 随便/d 用用/v 还行/v 11111111111111111111111111111111111/m 
物流/n 手机/n 不/d 掉价/v 
好用/v 特别/d 支持/v 国产手机/n 
手机/n 很好/a 弟弟/n 喜欢/v 京东/ns 谱/v 快递/v 很快/d 牛/n 逼多/v 
很好/a 一款/m 国产手机/n 大器/n 屏幕/n 手感/n 系统/n 超赞/v 
性价比/n 想/v 价位/n 买/v 入手/v 值/n 拥有/v 
屏幕/n 不错/a 4G/n 可惜/v 总体/n 不错/a 
手机/n  /x  /x 有待/v 观察/v 
完美/a 很好/d 赠品/n 希望/v 降价/n 
款/m 感觉/n 不错/a 很好/d 
哈哈哈/o  /x  /x  /x 顺手/d 
支持/v 国货/n 真的/d 很好/d 
一点/m 时间/n 不错/a 媲美/v 三星/nz note/eng 
国产机/n 里/f 性价比/n 不错/a 买/v 家人/n 
不错/a 思密达/nr 
声音/n 太/d 破/v 不错/a OPPO/eng 做工/v 
送货/v 速度/n 很快/d 用用/v 说/v 
分辨率/n 像素/n 物流/n 给力/a 买来/v 第一天/m 不/d 小心/n 摔/v 屏角/n 摔碎/v 小小/b 块/zg 不/d 喜欢/v 音质/n 外音/n 很小/a 音质/n 
宝贝/nr 满意/v 物流/n 给力/a 
16/m G/eng 内存/n 玩游戏/n 不卡/n 
不错/a 屏幕/n 运行/v 不错/a 
宝贝/nr 不错/a 稍/d 显大/a 贴/v 膜/n 人性化/n 
很好/d 强大/a 
不错/a 下次/t 购买/v 国货/n 
女儿/n 买/v 机子/n 女儿/n 说/v 还好/v 
屏幕/n 很大/a 性价比/n 还行/v 
不错/a 太/d 高/a 便宜/a 
华为/nr 太棒了/nr 手机/n 配置/v 高/a 系统/n 人性化/n 努力/ad 索尼/nr 控转/v 成/v 华为/nr 控/v 
整体/n 不错/a 外音/n 渣/n 不错/a 
一个月/m 感觉/n 价/n 算/v 屏幕/n 清晰度/n 视频/n 很棒/a 玩游戏/n 手机/n 背面/f 发热/v 超清/v 视频/n 耗电/v 三集/m 没电/v 建议/n 配/v 充电/v 宝/nr 手机/n 床上/n 掉/zg 地上/s 两次/m 摔坏/v 运气/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 
机子/n 华为/nr 值得/v 信赖/n 
不/d 安装/v 太/d 程序/n OK/eng 
分辨率/n 特别/d 高/a 照相/d 特别/d 手感/n 
缺点/n 金属/n 外框/n 抛光/v 不/d 一部/m  /x 优点/n 价位/n 不错/a  /x 原装/n 保护/v 壳/n 好看/v 
国货/n 精品/n 性价比/n 高/a 
蛮好/a 很好/d 手感/n 不错/a 
手感/n 实用/v 
很好/a 机子/n 朋友/n 买/v 支持/v 华为/nr 
不错/a 快递/v 给力/a 
20/m 天/q 没什么/l 电池/n 有时候/l 太/d 热/a 
帮/v 朋友/n 买/v 未/t 测试/vn 帮/v 朋友/n 买/v 未/t 测试/vn 
不错/a 玩/v 手机/n 
帮/v 表妹/n 买/v 手机/n 挺不错/i 喜欢/v 华为/nr 值得/v 信赖/n 
好好/d 朋友/n 买/v 喜欢/v 
第二部/m 华为/nr 手机/n 屏幕/n 很大/a 整机/b 轻/a 手感/n 清晰度/n 照片/n 质量/n 不错/a 速度/n 很快/d 唯一/b 美中不足/i 铃声/n 不算/v ............/m 
美观/nz 大方/n 支持/v 国产/n 希望/v 更好/d 手机/n 
不错/a 支持/v 国产/n 
不错/a 没送/v 东西/ns 
白色/n 时尚/n 外观/n 适合/v 妹子/n  /x  /x  /x  /x 妹子/n 一部/m 好用/v 手机/n 远/a 性能/n  /x  /x  /x 价能/n 买/v 高性能/n 手机/n  /x  /x 依然/d 妹子/n 推荐/v 这部/r 
喜欢/v 支持/v 国产手机/n 希望/v 华为/nr 越做越/v 
国产手机/n 不错/a 
华为/nr 牛/n 逼/v 外观/n 性能/n 配置/v 易用性/nr 确实/ad 不/d 摆/v 电子产品/n 爱好者/n 品牌/n 价位/n 电子产品/n 华为/nr 手机/n 类产品/n 性价比/n 确实/ad 高/a 顶/v 华为/nr 国货/n 自豪/n 
 /x 快递/v 给力/a 
送货/v 速度/n 性价比/n 高/a 
不错/a 小贵/nr 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 喜欢/v 物流/n 很快/d 
手机/n 不错/a 物流/n 慢/a 
老公/nr 买/v 老公/nr 说/v 
买回来/l  /x 半个/m 月/m 时间/n  /x 清理/a 情况/n 死机/n 无数次/m 卡屏/nr 垃圾/n 太坑/n 
一如既往/i  /x  /x 畅玩版/v 好多/m  /x 价格/n 贵/a 一半/m  /x  /x 建议/n 4g/n 
手机/n 不错/a 
像素/n 实在/v 不敢恭维/l 待机时间/n 短/a 
不错/a 支持/v 国产机/n 是从/v 电脑/n 下载/v 照片/n 关机/n 开机/n 
东西/ns 好评/v 满意/v 
卖相/n 不错/a  /x 家人/n 喜欢/v  /x 支持/v 华为/nr 
支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 三星/nz 傻/a 爱/v 华为/nr 好使/v 
不错/a 到货/v 速度/n 赞/v 
手机/n 速度/n 屏是/n 真/d 碎/a 1300/m 像素/n 800/m 万/m 坑/n 按键/n 打字/v 时/n 感觉/n 漂/v 不知/v 屏幕/n 做/v 不好/d 
挺不错/i 一部/m 手机/n 性价比/n 高/a 
真的/d 评论/n 十五/m 字/n 十五/m 字/n 经验/n 
优点/n 高清/nr 分辨率/n 送货/v 速度/n 性价比/n 
电池/n 不赖/v 
大屏/n 感觉/n 不错/a 物有所值/l 
不错/a 一个月/m 毛病/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
物流/n 很快/d 前天/t 晚上/t 买/v 第二天/m 早上/t 真心/d 手机/n 好用/v 
屏幕/n 不/d 习惯/n 
不错/a 宝贝/nr 不错/a 
品牌/n 信号/n 强/a 手感/n 不错/a 
试用/vn 几天/m 挺好/a 感觉/n 电池/n 不/d 说/v 玩游戏/n 够呛/v 
手机/n 不错/a 手感/n 音质/n 不错/a 喜欢/v 
手机/n 系统/n 流畅/a 分辨率/n 高/a 清晰/a 照相/d 1300/m 万/m 虚/d 高像素/n 听歌/v 音质/n 电池/n 考验/vn 
一个月/m 坏/a 死活/v 不/d 上电/v 买/v 垃圾/n 
正品/n 速度/n 没得说/l 追评/v 
值得/v 拥有/v 
系统/n 流畅/a 颜色/n 不错/a 手感/n 不错/a 下次/t 买/v 
网上/s 很久/m 选择/v 来买/v 确实/ad 不错/a 
不错/a 屏幕/n 够/v 大够/v 清晰/a 
不错/a 东东/ns 
华为/nr 品质/n 值得/v 信赖/n 支持/v 国产/n 用户/n 体验/n 不错/a 
不错/a 硬件/n 比较满意/l 
手机/n 整体/n 不错/a 流畅/a 速度/n 很快/d 盖/v 太薄/a 装/v 电池/n 时/ng 掀断/v 
刚刚/d 入手/v 感觉/n 不错/a 
手机/n 不错/a 发现/v 
不错/a 发现/v 森/nr 密封/ns 膜/n 破/v 
不错/a 喜欢/v 京东/ns 买东西/n 
总体/n 感觉/n 不错/a 
第一次/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 功能/n 齐全/nr 照相/d 不错/a 速度/n 挺快/v 质量/n 支持/v 大小/b 卡/n 一个月/m 摔/v 电池/n 摔/v 丝毫无损/l 总体/n 感觉/n 不错/a 
支持/v 国货/n 支持/v 
手机/n 正品/n 送货/v 蛮快/a 服务/vn 不错/a 手机/n 卸载/v 预装/v 软件/n 有点烦/l 
县城/n 下单/v 天/q 送达/v 送货/v 速度/n 挺快/v 东西/ns 一个多月/m 感觉/n 行/zg 
这久/r 评论/n 真的/d 真的/d 很好/d 照相/d 压力/n 运行/v 内存/n 占/v 太/d 失望/v 
机子/n 不错/a 值得/v 再次/d 购买/v 
功能齐全/i 不错/a 一款/m 物美价廉/l 手机/n 
手机/n 客服/n 作/v 退货/v 比较满意/l 
一段时间/l 总体/n 屏幕/n 秒左右/v 系统/n 灵敏/nr 说/v 
第二台/m 通话/n 声音/n 
老妈/n 说/v 不好/d 开心/v 行/v 
几天/m 感觉/n 挺不错/i 品牌/n 值得/v 信赖/n 
一段时间/l 手感/n 华为/nr 性能/n 不错/a 卡顿/nrt 
不错/a 老妈/n 买/v 适合/v 
快递/v 给力/a 价格/n 伤心/n 几个/m 月/m 掉价/v 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
真心/d 不错/a 电/n 耐用/a 散热/v 强/a 音质/n 不错/a 唯一/b 百度/n 视频/n 看电视/v 卡/n 
手机/n 用起/v 满意/v 不/d 卡/n 好评/v 
手机/n 退/v 快递/v 客服/n 很好/a 谢谢/nr 
买/v 选/v 满意/v 
只能/v 真的/d 真的/d 语/ng 
很好/a 手机/n 买/v 好几部/m 
使用方便/l 手机/n 大小/b 心意/n 不/d 打游戏/l 施工/vn 功能/n 配置/v 全/a 
特别/d 满意/v 唯一/b 电用/n 大屏/n 通病/n 
长/a 待机/n 低/a 发热/v 照相/d 
送货/v 东西/ns 国产手机/n 越来越/d 棒/a 
手机/n 款式/n 手感/n 不错/a 
手机/n 买回来/l 两个/m 月/m 不行/v 2g/n 运行/v 内存/n 天天/t 酷/d 跑/v 玩起来/l 都卡/nr 玩/v 1g/n 运行/v 内存/n 手机/n 边框/n 掉/v 漆/n 本来/t 想/v 支持/v 国货/n 不行/v 
买/v 家里/s 老人/n 效果/n 不错/a 
不错/a 同事/n 买/v 貌似/v 满意/v 
感觉/n 挺不错/i 物流/n 很快/d 
媳妇/n 买/v 满意/v 
有种/r 买/v 山寨/ns 机/ng 感觉/n 打开/v 盖/v 软/a 碰/v 生怕/v 动/v 折断/v 声音/n 特别/d 中午/t 到货/v 下午/t 放/v 兜里/s 出门/v 发现/v 膜/n 掉/v CYY/eng 
不错/a 同事/n 买/v 台/q 
总得来说/l 不错/a 触屏/n 不/d 太/d 灵敏/nr 特别/d 玩游戏/n 时/ng 双卡/n 不/d 建议/n 买/v 
惊喜/a 手机/n 强悍/a 手机/n 轻巧/a 手机/n 
值得/v 拥有/v 上网/v 信号/n 强/a 完爆/a 小米/n 
内存/n 屏幕/n 有时候/l 接触/v 不灵/a 
很好/a  /x  /x 晕/v  /x  /x 字/n 
性能/n 行/zg 价位/n 
不/d 小心/n 掉/zg 地上/s 屏幕/n 玻璃/n 摔坏/v 外壳/n 换/v 
还好/v 电/n 耐用/a 追评/v 
喜欢/v 贴膜/n 几天/m 起皮/v 
东西/ns 顺手/d 
一个多月/m 总体/n 买来/v 星期/t 死/v 几次/m 机/n 手机/n 磨合期/n 
支持/v 国货/n 大屏幕/nr 畅快/a 机器配置/n 日常/d 性价比/n 高/a 很好/a 一款/m 手机/n 
屏幕/n 女生/n 点/m 
物美价廉/l 物美价廉/l 物美价廉/l 
很大/a 气/n 不错/a 
物美价廉/l 给力/a 京东/ns 
还好/v 朋友/n 满意/v 
信号/n 玩/v 大型/b 游戏/n 一下子/m 发烫/v 还好/v 老婆/n 玩/v 荣耀6/n 发烫/v 系统/n 没出/v 稳定版/n 2.3/m 遗憾/a 刷/v 开发/v 版/n 2.0/m 好多/m 还好/v 性价比/n 不错/a 国产机/n 质量/n 真的/d 有待/v 改善/v 掉/v 外壳/n 掉/v 漆/v 手机/n 掉/v 七八次/m 毫发无损/l 
电池/n 不/d 耐用/a 不到/v 充电/v 
不好/d 触屏/n 不灵/a 
朋友/n 不错/a 
 /x  /x 这么久/r 选择/v  /x  /x 好不好/l 东西/ns 正品/n 价格/n  /x 不/d 优惠/vn ︶/x ︶/x  /x 
买/v 老豆/n 爸爸/n 表示满意/n 
买/v 几个/m 机子/n 优惠/vn 
支持/v 国产/n 很好/d 很好/d 
挣得/v 满意/v 谢谢/nr 店家/n 
这件/mq 东西/ns 质量/n 值得/v 买/v 
手机/n 不错/a 支持/v 国产/n 
1.7/m GHz/eng 主频/b 2G/n B/x  /x 运行/v 内存/n 双/n 3G/n 卡/n 5.5/m 英寸/n 巨屏/n 1500/m 性价比/n 太/d 高/a 几天/m 感觉/n 很好/d 电池/n 3000/m 毫安/q 给力/a 
手机/n 不错/a 
电器/n 电/n 换/nz 
东西/ns 性能/n 派送/v 速度/n 服务态度/n 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
手机/n 收到/v 不错/a 额/n 流畅/a 外观/n 漂亮/a 喜欢/v 
高/a 大气/n 上档次/b 像素/n 给力/a 
帮/v 朋友/n 买/v 屏幕/n 够/v 超/v 喜欢/v 
手机/n 支持/v 国货/n 速度/n 很快/d 
不错/a 手机/n 声音/n 
耳塞/n 不/d 送/v 不爽/a 
不错/a 华为/nr 功力/n 
用着/v 值得/v 推荐/v 不错/a 
手机/n 不错/a 沒/d 毛病/n 
物流/n 速度/n 东西/ns 挺不错/i 
性价比/n 推荐/v 买/v 
10/m 多天/m 第一眼/m 咯噔/o 一种/m 买/v 山寨/ns 机/ng 感觉/n 几天/m 感觉/n 操作系统/l 毛病/n 地方/n 不/d 添加/v 联系人/n 分组/vn 手机/n 存/v 还加/v 不/d 只能/v 加卡/nr 扩展/v 存储/j sd/eng 卡/nr 时不时/d 显示/v sd/eng 卡/nr 非正常/b 移除/v 尝试/vn 貌似/v 卡/n 槽/ng 微微/d 偏/a 接触不良/i 毛病/n 暂时/d 发现/v 
不错/a 性价比/n 高/a 打开/v 3G/n 网络/n 通话/n 信号/n 差/a 不知/v 何故/d 
手机/n 不错/a 太/d 新/a 系统/n 更新/d 
代/q 弟弟/n 购/vg 挻/yg 一段时间/l 感觉/n 挻/yg 暂/d 发现/v 
老爸/n 买/v 待机时间/n 超长/v 不错/a 
暂时/d 没什么/l 内部/f 配置/v 太/d 
100/m 多天/m 电池/n 不/d 耐用/a 
华为/nr 品质/n 值得/v 信赖/n 表现/v 价格/n 相符/v 
价位/n 不错/a 
不错/a 一款/m 手机/n 性价比/n 高/a 待机时间/n 长/a 值得/v 购买/v 
送货/v 速度/n 支持/v 支持/v 
玩游戏/n 闪退/v 现象/n 玩游戏/n 满电/nz 只能/v 五个/m 小时/n 两/m 充/v 待机/n 外放/v 音质/n 感觉/n 不/d 机子/n 繁杂/a 内置/n 软件/n 可用/v 系统/n 内存/n 2g/n 运行/v 内存/n 可用/v 1g/n 手机卡/n 可插/v 一张/m 大卡/n 一张/m 小卡/nr 游戏/n 运行/v 还好/v 小卡/nr 
手机/n 不错/a 沒/d 毛病/n 
帮/v 朋友/n 下单/v 张/nr 1000/m 50/m 券/n 
东西/ns 满意/v 物流/n 速度/n 有待/v 
支持/v 国产机/n 
买/v 妹妹/n 喜欢/v 
三个/m 月/m 系统/n 稳定/a 流畅/a 屏幕/n 分辨率/n 不错/a 视频/n 体验/n 满意/v 拍照/v 鸡肋/n 像素/n 没用/v 拍/v 糊/v 鬼影/n hdr/eng 对焦/vn 成像/v 速度/n 慢/a 拍/v 东西/ns 静止不动/l 价位/n 认/v 家里/s 备用机/n 不错/a 
款/m 手机/n 正/d 符合/v 心意/n 拍照/v 效果/n 不错/a 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 愉快/a 购物/n 
第一次/m 到货/v 几天/m 屏幕/n 客服/n 换货/nz 遇阻/v 态度/n 国产货/n 性能/n 价格/n 优越/a 买/v 四部/m 想一想/i 难免/d 一点/m 售后服务/l 弥补/v 质量/n 一点点/m 总体/n 感觉/n 质量/n 性能优越/n 价格/n 实惠/vn 国产货/n 支持/v 
买/v 偷偷/d 性价比/n 高/a 满意/v 手机/n 
好好/d 好好/d 试用/vn 
神奇/a 网站/n 
帮别人/n 买/v 屏幕/n 好看/v 不错/a 手机/n 
评价/n 发现/v 毛病/n 拍照/v 颜色/n 艳丽/a 
不错/a 手机/n 
满意/v 声音/n 清晰/a 屏幕/n 好看/v 
东西/ns 不错/a  /x 值得/v 买/v 
行/zg 拍照/v 性价比/n 高/a 
两个/m 多月/m 感觉/n 不错/a 
 /x 性价比/n 高/a  /x 支持/v 国产/n 
好几个/m 月/m 感觉/n 不错/a 
很好/d 强大/a 
不错/a 满意/v 爱/v 疯/a 强多/v 
挺好用/a 不错/a 支持/v 华为/nr 
不错/a 物流/n 很快/d 流畅/a 支持/v 国产/n 
老爸/n 买/v  /x 喜欢/v 
功能/n 不错/a 功能/n 不错/a 
还好/v 屏幕/n 闪屏/n 
帮别人/n 买/v 说/v 不错/a 
帮别人/n 买/v 说/v 喜欢/v  /x 看用/v 
想/v 评价/n 豆子/n 分/v 两个/m 单的/n 
同类/n 款式/n 最终/d 选择/v 华为/nr 机器/n 功能/n 分辨率/n 1080/m 反应速度快/i 老妈/n 满意/v 
屏幕/n 做工/v 不错/a 操作系统/l 缺陷/v 
东西/ns 很好/a 五分/m 
还行/v 音质/n 不好/d 
打电话/l 发发/v 信息/n 上上/t QQ/eng  /x  /x 用用/v 还行/v 
不错/a 京东/ns 物流/n 名不副实/i 验货/vn 不让/v 一眼/m 
UI/eng 升级/vn 双/n 卡管理/nr 选择/v 默认/v 拨号/v 卡/n 整体/n 不错/a 
手机/n 不错/a 买/v 不知/v 质量/n 
手机/n 屏幕/n 单手/n 没法/v 操作/v 不错/a 
功能齐全/i 快照/n 相/v 不错/a 屏幕/n 信号/n 稳定/a 分辨率/n 高/a 外观/n 漂亮/a 待机时间/n 长/a 音质/n 
朋友/n 买/v 送货/v 很快/d 说/v 满意/v 
视频/n 差点/n 
性价比/n 不错/a 值得/v 购买/v 
 /x 一个多/m 星期/t 评价/n 满意/v 电池/n 外观/n 满意/v 手机信号/n 棒子/n 机强/n 缺点/n 价格/n 贵/a 点/m 第一次/m 华为/nr 手机/n 满意/v 刚刚/d 预定/v 一台/m 荣耀6/n 老婆/n 希望/v 品质/n 
预装/v 系统软件/l 卸载/v 安装/v ROOT/eng 大师/n ROOT/eng 软件/n 华为/nr 预装/v 顽强/a 耗电/v 禁用/v 大部分/m 软件/n 特别/d 耗电/v 一块/m 电池/n 待机/n 耗掉/v 50/m 一块/m 电池/n 玩/v 
手机/n 拿到/v 两天/m  /x 第一天/m 没用/v 天/n  /x 客户/n 电话/n 至少/d 20/m 接到/v  /x  /x 全/a 10086/m 发/v 信息/n 提示/v 不/d 服务区/n 导致/v 接收/v 办公室/n 同事/n 手机/n 信号/n 一格/n 换卡/nrt 试试/vn 华为/nr 电话/n 质询/v 售后/n 联系方式/l 打电话/l 售后/n 态度/n 不好/d 问/v 做/v 手机/n 检测/vn 多久/m 营业时间/n 句/q 换机/nz 维修/v 手机/n 拿来/v 病/n 买来/v 天用/n 肯定/v 换机/nz 说/v 检测/vn 问问/n 检测/vn 多久/m 态度/n  /x  /x 昨天/t 评价/n 删/v 真/d 想/v 删/v 抱/v 支持/v 国货/n 前提/n 选择/v 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n  /x 效果/n 失望/v 明天/t 后天/t 售后/n 给予/v 正确/ad 再来一个/d 差/a 
性价比/n 高/a 支持/v 国产机/n 
不错/a 支持/v 国货/n 
給/zg 美丽/ns 老婆/n 买/v 喜欢/v 支持/v 国产/n 
手机/n 满意/v 
国产手机/n 性价比/n 高/a 支持/v 国货/n 
一款/m 不错/a 手机/n 支持/v 国货/n 
手机/n 很好/d 电池/n 上网/v 两天/m 充电/v 特别/d 性价比/n 高/a 
不错/a 价位/n 号/m 
愉快/a 购物/n 喔/e 京东/ns 值得/v 信赖/n 买东西/n 再也/d 不/d 地方/n 
系统/n 流畅/a mx3/eng 流畅/a 想象/n 
双卡双待/n 双/n 3g/n 性价比/n 超高/v 
本来/t 想买/v P6/eng 手机/n 太/d 唯一/b 缺点/n 屏幕/n 点/m 骑车/n 单手/n 拨打/v 电话/n 
华为/nr 质量/n 真心/d 不错/a 国产/n 雄起/v 
手感/n 不错/a 刷屏/n 很好/d 快递/v 哥/n 忙/v 速度/n 超快/v 
帮/v 朋友/n 买/v 质量/n 不错/a 
good/eng 抢到/v x/eng 只好/d 买/v 
优惠券/n 划算/v 
好好/d 好好/d 
谢谢/nr 谢谢/nr 谢谢/nr 
帮/v 同事/n 买/v 同事/n 说/v 不错/a 买/v 
国产/n 东西/ns 着用/v 
机子/n 正品/n 物流/n 满意/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
性能/n 系统/n 稳定/a 
手机/n 不错/a 弄/v 
不错/a 产品/n  /x 下次/t 购买/v 
一个月/m 手机/n 
不错/a 送货/v 很好/d 
还好/v 买/v 两个/m 月/m 降价/n 欣慰/v 
买/v 忘/v 评价/n  /x  /x 手机/n 很棒/a 
华为/nr 厉害/a 神机/n 性价比/n 高/a 
支持/v 国产/n 满意/v 
还好/v 没什么/l 喜欢/v 
东西/ns 性价比/n 高/a  /x  /x 时尚/n 
支持/v 国产机/n 支持/v 国产机/n 
东西/ns 满意/v 
一款/m 不错/a 手机/n 支持/v 国货/n 
一段时间/l 出毛病/n 
老妈/n 买/v  /x  /x 不错/a 
手机/n 不错/a 送货/v 很快/d 价格/n 小贵/nr 
国产手机/n 做/v 真的/d 不错/a 华为/nr 品牌/n 感觉/n 华为/nr 手机/n 性价比/n 高/a 屏幕/n 很漂亮/n 系统/n 反应速度/n 流畅/a 电池/n 省/n 电/n 充/v 电/n 京东上/n 买/v 这款/r 手机/n 缺货/n 运气/n 现货/n 下单/v 第二天/m 送到/v 京东/ns 快递/v 比顺丰/nr 快递/v 还好/v 真心/d 感觉/n 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 加油/v 
手机/n 很好/d 华为/nr 算是/v 国内/s 品牌/n 不错/a 
比烂/v 苹果/n 实在/v 支持/v 国货/n 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
照相/d 差/a 慢/a 对焦/vn 慢/a 模糊/a 后悔/v 死/v 操作/v 时会/n 时不时/d 停顿/v 早/a 买/v 小米/n 米/m 难用/v 
不错/a 不错/a 
手机/n 太/d  /x 太/d 高/a  /x  /x  /x 拍照/v 清晰/a  /x 屏大/nz  /x  /x 价格便宜/n  /x  /x 死机/n  /x  /x 玩/v 手机/n 发烫/v 
牛肠洞/nr  /x 配送/v 人员/n 服务满意/n 
挑/v 好久/m 款式/n 白色/n 超级/b 喜欢/v 真机/d 
收到/v 更新/d 软件/n 速度/n 挺快/v 支持/v 国产/n 
摄像头/n 不行/v 一点/m 清/a 
总体/n 感觉/n 还行/v 远行/v 软件/n 慢/a 
真心/d 不错/a 
真心/d 不错/a 
性价比/n 高/a 一段时间/l 很好/d 
一段时间/l 评价/n 很好/d 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
中午/t 收到/v 第一次/m 华为/nr 手机/n 装/v 上卡/ns 试了试/v 总体/n 感觉/n 行/zg 外观/n 漂亮/a 轻薄/a 性价比/n 行/zg 希望/v 质量/n 经得起/v 时间/n 检验/vn 
昨天/t 不/d 京东上/n 抢到/v 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng 白色/n 外观/n 漂亮/a 照相/d 清晰/a 
挺好用/a 喜欢/v 下次/t 买/v 
超级/b 烂/a 手机/n  /x  /x 死机/n  /x 稍微/d 大点/n 游戏/n 玩/v  /x 声音/n 特小/b  /x 屏幕/n 特慢/d  /x 待机/n 改/v 凑合/v  /x  /x 太/d 垃圾/n 
老婆/n 买/v 老婆/n 喜欢/v 
手机/n  /x 可惜/v 屏幕/n 摔破/v 
帮/v 朋友/n 买/v 3X/n 不好/d 买/v 只好/d 买/v 高配/a 
不错/a 不错/a OK/eng 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 电池/n 饼干/n 可惜/v 吃/v 
帮/v 侄子/n 买/v 
送货/v 速度/n 原装/n 正品/n 真心/d 不错/a 价格合理/n 电影/n 画面/n 完美/a 1080/m 分辨/v 电池/n 耐用/a 照相/d 挺好/a 
老人/n 挺好/a 字体/n 待机时间/n 长/a 
不错/a 很好/d 
仔细/ad 发现/v 不/d 支持/v 电信/n 
全新/d 未/d 拆封/v 查询/v 正品/n 很好/d 照相/d 清晰/a 太/d 费电/n 
阔/a 外形/n 漂亮/a 
屏坏/v 修/v 钱/n 电池/n 不经/d 
不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 不错/a  /x 买/v 
第二台/m 行/zg 
机器/n 不错/a 
款/m 手机/n 满意/v  /x  /x  /x  /x  /x 屏幕/n 够/v  /x  /x  /x  /x  /x 双/m 猪/n 太好了/l 
不错/a 太好了/l 
第二部/m 第一部/m 朋友/n 帮买/v 款/m 手机电池/n 
第一次/m 国产机/n 太/d 喜欢/v 顾忌/nr 疑问/v 用过/v 烟消云散/i 不错/a 一款/m 手机/n 待机时间/n 长/a 信号/n UI/eng 符合中国/ns 传统/n 性价比/n 高/a 赞/v 
物流/n 很快/d 手机/n 看着/v 不错/a  /x 轻/a  /x 后续/v  /x 回头/v 买/v 一部/m  /x 店家/n 优惠/vn 送/v 点/q 东西/ns 
炫/vg 手机/n 
值得/v 购买/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 感觉/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 不用/v 抢/v 遗憾/a 4G/n 
同事/n 买/v 同事/n 物有所值/l 
性价比/n 亮点/n 美颜/nr 拍/v 不错/a 
款/m 机器/n 便宜/a 实惠/vn 
大屏幕/nr 电影/n 爽/nr 帮/v 同事/n 买/v 信赖/n 华为/nr 
一段时间/l 很好/d 
第一次/m 开机/n 慢/a 华为/nr 机/n 不错/a 国产/n 产品/n 支持/v 国货/n 中国/ns 企业/n 做/v 强/a 更好/d 走/v 更远/d 
老公/nr  /x 不错/a  /x 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 
这么久/r 评价/n 挺不错/i 挺快/v 
老人/n 买/v 手机/n 不错/a 速度/n 挺快/v 玩玩/n 小游戏/n 视频/n 流畅/a 
只能/v 说/v 一般般/l 换/v 货/n 费/v 很大/a 周/nr 张/nr 
双/n 3g/n 给力/a 手感/n 红米/n note/eng 
送给/v 家人/n 感觉/n 屏幕/n 
价格/n 买到/v 不错/a 手机/n 
帮/v 同事/n 买/v 第四个/m 支持/v 国货/n 
还行/v 音质/n 烂/v 捆绑/v 软件/n 缷/x 不/d 装/v 软件/n 可用内存/l 1./m 2g/n 内存/n 优化/vn 不好/d 自带/n 输入法/n 易卡屏/nr 
喜欢/v 牌子/n 大方/n 大气/n 上档次/b 喜欢/v 喜欢/v 牌子/n 大方/n 大气/n 上档次/b 喜欢/v 喜欢/v 牌子/n 大方/n 大气/n 上档次/b 喜欢/v 
不错/a 丈母娘/n 喜欢/v 
手机/n 不错/a 唯一/b 缺点/n 充电器/n 手机/n 接触不良/i 
屏幕/n 月/m 够用/v 不/d 玩游戏/n 
手机/n 声音/n 退货/v 干脆/d 不错/a 
配置/v 不错/a 发现/v 
手机/n 漂亮/a 值得/v 拥有/v 
一段时间/l 没事/v 支持/v 国货/n 
不错/a 手机/n 感觉/n 苹果/n 
媳妇/n 买/v 11.11/m 礼物/n  /x  /x 
支持/v 国产机/n 不错/a 喜欢/v 
挺好用/a 挺好用/a 挺好用/a 挺好用/a 挺好用/a 挺好用/a 
手机/n 不错/a 支持/v 华为/nr 手机/n 闪/v 屏/ng 现象/n 
买/v 第二个/m 手机/n 感觉/n 不错/a 支持/v 华为/nr 
手机/n 不错/a 好用/v 
手机/n 不错/a 店/n 买/v 
大气/n 美观/nz 性价比/n 高/a 喜欢/v 
手机/n 整体/n 照相/d 不错/a 触屏/n 不太好/v 
恩/nr 还行/v 
华为/nr 第二个/m 手机/n 说/v 电池/n 耐用/a 行/zg 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 后盖皮/n 想象/n 高档/b 
帮别人/n 代买/v 很好/d 
做/v 备用机/n 挺不错/i  /x 整体/n 手感/n  /x 屏幕/n 边框/n 太/d 宽/a 
送货/v 很快/d 态度/n 很好/a 京东/ns 送货/v 
几个/m 月/m 性能/n 不错/a 
满意/v 国产机/n 佼佼者/n 
帮/v 朋友/n 买/v 华为/nr 手机/n 确实/ad 不错/a 喜欢/v 
手机/n 屏幕/n 不错/a 5.5/m 尺寸/n 音质/n 真心/d 草蛋/n 华为/nr 系统/n 不怎么样/l 
这机/r 不错/a 发热/v 
家人/n 买/v 不错/a 
支持/v 国货/n 质量/n 
不错/a 很久/m 评价/n 
华为/nr 手机/n 质量/n 入/v 两部/m 真心/d 喜欢/v 
手机/n 两个/m 多月/m 开机/n 定屏/n 售后/n 说/v 主板/n 坏/a 要换/v 主板/n 半个/m 月/m 说/v 换/v 回来/v 晚上/t 充电/v 提示/v 温度/n 低/a 充电/v 看错/v 第二天/m 回/v 售后/n 说/v 换/v 主板/n 十个/m 工作日/n 手机/n 多久/m 售后/n 呆/v 长时间/l 不/d 买/v 华为/nr 伤心/n 
屏幕/n 碎/a 售后/n 实体店/n 换屏/nrt 告知/v 高/a 仿机/d 换/nz 屏/n 
说实话/l 滑动/vn 屏幕/n 确实/ad 感觉/n 不/d 流畅/a 声音/n 屏幕/n 偏黄/n 表扯/v 冷/a 屏/ng 暖/a 屏/ng 黄/a 黄/a 
有待/v 考验/vn 
妈妈/n 喜欢/v 下次/t 换/v 用用/v 高大/a 
不错/a 体验/n 
帮/v 朋友/n 买/v 手机/n  /x 听说/v 不好/d  /x 不错/a  /x 支持/v 国货/n  /x 认可/v  /x  /x 帮/v 买/v 第二把/m 华为/nr 手机/n 
手机/n 不错/a 不错/a 
屏幕/n 系统/n 流畅/a 性价比/n 高/a 开机/n 慢/a 总体/n 满意/v 
物流/n 给力/a 当天/t 手机/n 手感/n 
国产机/n 不错/a 
买/v 3c/n 半年/m 不错/a 特意/d 买/v 3X/n 送/v  /x 总体/n 不错/a 音效/n 不怎么样/l 通话/n 时/n 降噪/v 功能/n 差/a  /x  /x  /x 价钱/n 
屏大/nz 画面/n 切换/v 轻微/d 卡顿/nrt 感觉/n CPU/eng 好像/v 显示/v 能力/n 感觉/n 还行/v 
分/v 比率/n 高/a 声音/n 破响/vn 系统/n 微卡/n 盖/v 太次/nz 整体/n 华为/nr 自主/v 创新/v 份上/n 星/n 高/a 
帮/v 侄儿/n 买/v 满意哦/v 超/v 喜欢/v 
好用/v 手机/n 
手机/n 不错/a 
先买/v 妹妹/n 买/v 
支持/v 华为/nr  /x  /x 支持/v 国货/n 
还好/v 通话/n 时/n 听/v 总/b 杂音/n 不/d 话筒/n 
手机/n 支持/v 华为/nr 
支持/v 国货/n 价格/n 不/d 贵/a 
起码/n 对得起/v 价钱/n 
总体/n 不错/a 照相机/n 功能/n 
老婆/n 买/v 
手机/n 支持/v 4g/n 遗憾/a 
拿到/v 手/n 两个/m 月/m 了用/v 很好/d 挺快/v 电池/n 给力/a 
物有所值/l 期待/v 效果/n 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 
评论/n 买来/v 星期/t 不到/v 安装/v 点/q 不/d 超级/b 慢/a 返回/v 键/n 失灵/n 售后/n 3000/m 毫安/q 电池/n 不/d 耐用/a 后悔/v 买/v 手机/n 同价位/n MX3/eng 
东西/ns 不错/a 好评/v 朋友/n 不/d 喜欢/v 
屏幕/n 外观/n 漂亮/a 老婆/n 喜欢/v 
手机/n 到手/d 担心/v 差评/n 里/f 说/v 手机/n 流畅/a 屏幕/n 够/v 音质/n 手机/n 很漂亮/n 喜欢/v 
白色/n 好看/v 性能/n 行/zg 玩/v 植物/n 僵尸/n 烫/v 
款/m 手机/n 经典/n 华为/nr 荣耀/nr 安卓/nr 开发者/n 模式/n 太/d 诡异/a 
送货/v 到位/v  /x  /x 服务质量/n 
感觉/n 还好/v 速度/n 挺快/v 
耐用/a 不错/a 包装/v 不错/a 
帮/v 外国/ns 朋友/n 买/v 东西/ns 不错/a 双/n 3G/n 
狗屁/n  /x 三个/m 月/m 充电器/n 插头/n 坏/a  /x 音响/n 差/a 死/v  /x 耗电/v 死/v  /x 网络/n 不好/d 卡/n 死/v 想/v 上网/v 只能/v wifi/eng  /x 网络/n 上个/b qq2/eng 分钟/q  /x 差差/n 差/n  /x  /x 一句/m 假话/n 出门/v 车/n 撞死/v  /x  /x 千万别/i 买/v 
手机/n 挺不错/i 物流/n 很快/d 售后服务/l 
忘记/v 评论/n 稳定/a 目前为止/i 唔/y 木/n 
待机时间/n 超级/b 长/a 像素/n 不错/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
不错/a 不错/a 还行/v 还行/v 
屏幕/n 很大/a 没想到/l 意外/a 合/vn 心意/n 功能/n 国产货/n 不/d 差/a 很棒/a 买/v 相素/n 看中/v 相素/n 1300/m 百万/m 相素/n 拍/v 近照/n 不/d 说/v 总体/n 感觉/n 好评/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
挺好/a 送货/v 前/f 确认/v 
蛮好/a  /x  /x 屏幕/n 够/v  /x 值得/v 购买/v 
真心/d 支持/v 国产/n 原谅/nr 这么久/r 评论/n 一段时间/l 真心/d 不错/a 力/n 国产/n 
京东/ns 买/v 第二个/m 同款/n 手机/n  /x 拿来/v 送/v  /x 不错/a  /x  /x 性价比/n 高/a  /x  /x 支持/v 国产手机/n  /x  /x  /x  /x 硬件/n  /x  /x 软件/n 下工夫/n  /x 更好/d 
好评/v 不错/a 关注/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
几个/m 月/m 不错/a 
一段时间/l 评论/n 华为/nr 给力/a 
不错/a 很好/d 
手机/n 整体/n 不错/a 屏幕/n 分辨率/n 高特/nr 清晰/a  /x 做工/v 各处/r 接缝/v 严密/a  /x 系统/n 预装/v 软件/n 少/a  /x 手机/n 外观/n 很大/a 气/n 不/d 输/v 三星/nz note3/n  /x 3G/n 信号/n 通话质量/n 通话/n 声/q WLAN/eng 速度/n 挺快/v 
华为/nr 东西/ns 满意/v 不愧/a 国产/n 第一/m 品牌/n 支持/v 华为/nr 满意/v 购物/n 
不/d 送/v 耳机/n 手机套/n 没送/v 手机/n 运行/v 大点/n 软件/n 手机/n 金属/n 感觉/n 烫手/v 发热/v 太/d 
双卡双待/n 双/n 3G/n 配置/v 高/a 流畅/a 
手机/n 电池/n 耐用/a 相机/d 感觉/n 没得/v 朋有/n 华为/nr 麦芒/nr 720/m P/eng 效果/n 
帮/v 同学/n 买/v 到手/d 吃饭/v 打开/v 屏幕/n 不错/a 开机/n 慢/a 白色/n 外观/n 很漂亮/n 适合/v 女孩子/n 实体店/n 员工/n 忽悠/z 强多/v 满意/v 送/v 同学/n 一张/m 玻璃/n 贴膜/n 整体/n 
屏幕/n 够/v 音/n 杂音/n 音质/n 不好/d 打电话/l 有时候/l 听到/v 声音/n 回声/v 内存/n 2G/n 刚来/t 还好/v 一个月/m 越来越/d 
第二部/m  /x 第二部/m  /x 第二部/m  /x 说/v 好不好/l 
买回来/l 一个月/m 评价/n 象/n 所说/c 死机/n 月/m 没死/v 过机/n 这款/r 机/n 运行/v 速度/n 屏幕/n 象素/n 高/a 通话/n 声音/n 一点/m 不好/d 邮寄/v 打包/v 不好/d 纸盒装/n 手机/n 报纸/n 不放/v 一点/m 空/a 汽袋/n 不放/v 几个/m 手里/s 手机/n 里/f 滚来滚去/z 寄/v 电子产品/n 京东/ns 改过/v 一点/m 邮寄/v 手机/n 手机/n 护套/nz 
不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 
不错/a 好不容易/l 抢到/v 
越/d 越慢/d 自带/n 软件/n 卸载/v  /x 不/d 支持/v 刷机/v 软件/n  /x 不/d 买/v 
第二部/m 华为/nr 满意/v 
手机/n 入手/v 一个月/m 前段时间/n 发现/v 时间/n 不/d 走/v 天气/n 时间/n 顶端/f 时间/n 不动/v 顶端/f 时间/n 锁/v 屏/ng 开/v 刷新/v 电量/n 消耗/n 很快/d 重启/v 几次/m 
反应速度快/i 功能齐全/i 
手机/n 外观/n 和畅/a 玩/v 金属/n 外框/n 不错/a 待机/n 真/d 畅/a 玩/v 建议/n 买/v 畅/a 玩吧/n 
性价比/n 真/d 高/n 值得/v 推荐/v 照相/d 功能/n 瑕疵/n 谢谢/nr 快递/v 
店里/n 便宜/a 
信价/n 王/nr 办公室/n 秀场/n 哈哈哈/o 说/v 华为/nr 形象/n 代言人/n 速度/n 
不错/a  /x 支持/v 国货/n 
昨天/t 收到/v 货/n 不错/a 
质量/n 不错/a  /x 支持/v 国货/n 
行/zg 点/m 踹/v 
总体/n 性能/n 音质/n 差些/d 设置/vn 不/d 太/d 人性化/n 主题/n 小米/n 
款式/n 漂亮/a 喇叭/n 音质/n 声音/n 脆/a 后壳/n 松动/a 重换/v 麻烦/an 
老婆/n 买/v  /x 喜欢/v 
同事/n 买/v 感觉/n 不错/a 
总体/n 不错/a 收到/v 重启/v 发现/v 貌似/v 锁/v 屏/ng 给换/v 手势/n 锁屏/n 重启/v 现象/n 平时/t 待机/n 天/n 打电话/l 玩/v 手机/n 电影/n 量/n 总体/n 不错/a 性价比/n 高/a 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
国产手机/n 不错/a 秘密/n 好多/m 
几个/m 月/m 手机/n 
不错/a 妈妈/n 喜欢/v 打电话/l 声音/n 清晰/a 支付/v 国产机/n 
手机/n 好看/v 好用/v 系统/n 流畅/a 真/d 核/n 
不错/a 选择/v 国产机/n 第一/m 选择/v 
京东/ns 送货/v 超级/b 手机/n 很好/d 性价比/n 高/a 下次/t 京东/ns 购物/n 
总体/n 不错/a 价格/n 高/a 唯一/b 手机/n 盖/v 薄/a 质感/n 
帮别人/n  /x 挺好用/a 
不错/a 装太/n 软件/n 不/d 卡/v 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 分辨率/n 相机/d 不错/a 
华为/nr 手机/n 很好/d 速度/n 
京东/ns 物流/n 超/v 给力/a 下单/v 不到/v 24/m 小时/n 拿到/v 货/n 外观/n 漂亮/a 很大/a 气/n 屏幕/n 清晰度/n 没用/v 感觉/n 不错/a 
物流/n 商品质量/n 可靠/v 喜欢/v 
不错/a 支持/v 国货/n 好好/d 
东西/ns 正品/n 用惯/n 苹果/n 手机/n 三星/nz 买来/v 临时/b 真的/d 不/v 习惯/n 整体/n 大屏/n 显示/v 不错/a 滑动/vn 肯定/v 苹果/n 手机/n 手机/n 搜到/v 蓝牙/ns 自动/vn 放/v 歌曲/n 半夜/m 点/m 手机/n 桌子/n 唱歌/n 全家/n 吓醒/v 系统/n 说/v 核/n 苹果/n 核/n 系统/n 崩溃/v 手机/n 照相/d 接受/v 外壳/n 边缘/n 轻轻/d 碰/v 凹/a 掉/v 漆/n 保护套/n 品质/n 手机/n 价位/n 语/n 价钱/n 摆/v 颗星/nz 
总体/n 不错/a 
华为/nr 值得/v 信赖/n 身边/s 华为/nr 越来越/d 满意/v 
送给/v 女朋友/n 喜欢/v 不错/a 支持/v 国产/n 
电池/n 不/d 耐用/a 不到/v 充电/v 开机/n 时间/n 慢/a 纳闷/v 运行/v 内存/n g/eng 登/v qq/eng 微信/vn 占/v 70/m 内存/n 核/n 想像中/l 
满意/v 不错/a 
便宜/a 实惠/vn 支持/v 国产/n 
很好/d 很好/a 很好/a 
唯一/b 一点/m 有时候/l 卡顿/nrt 申请/v 换货/nz 缺货/n 售后/n 协商/n 做/v 退货/v 服务/vn 不错/a 京东/ns 证明/n 服务/vn 
快递/v 给力/a 
送货/v 速度/n 太/d 给力/a 东西/ns 不错/a 
白色/n 好看/v 手感/n 不错/a 手机/n 很好/d 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 帮/v 同事/n 买/v 好几/m 台/q 华为/nr 手机/n 
机器/n 收到/v 暂时/d 发现/v 价钱/n 水准/n 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 
机子/n 不错/a  /x  /x 京东/ns 服务/vn 太/d 糟/v  /x  /x  /x 退货/v  /x 少/a 退/v 1200/m  /x  /x 打电话/l 问/n 补/v  /x  /x 账户/n 补错/v  /x 服务/vn 人员/n 一点/m 责任心/n 态度/n 差/a 
京东/ns 买/v 好多/m 手机/n 品质/n 保证/v 实惠/vn 朋友/n 喜欢/v 
屏幕/n 给力/a 
老妈/n 买/v 
屏幕/n 显示/v 细腻/a  /x 送货/v  /x 系统/n 下拉栏/n 卡/n  /x  /x  /x 不错/a  /x 
不错/a 外观/n 漂亮/a 
款/m 手机/n 做/v 摔落/v 测试/vn 一个月/m 碎/a 屏/ng 
支持/v 国产/n 给力/a 
一段时间/l 暂时/d 没什么/l 照相/d 捉拍/v 死机/n 
手机/n 不错/a 只能/v 段时间/nr 说好/v 不好/d 
验证/v 希望/v 国产机/n 给力/a 点/m 
不错/a 满意/v 不错/a 10/m 字/n 
到手/d 一个月/m 十分满意/l 做工/v EMUI/eng 功能/n 强大/a 不/d MIUI/eng 弱/a 支持/v 华为/nr 
玩游戏/n 感觉/n 行/zg 
屏幕/n 易碎/v 入手/v 做好/v 保护/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 送货/v 速度/n 
手机/n 正品/n 屏幕/n 清晰/a  /x 性价比/n 高/a 对得起/v 价格/n 拿在手上/l 档次/n 
十多天/m 评价/n 音量/n 不/d 属实/v 声音/n 不知/v 听歌/v 有切/r 歌/n 情况/n 发生/v 不错/a 值得/v 买/v 
买/v 满意/v 手机/n 屏幕/n 网速/n 很快/d 拍照/v 清/a 
价格便宜/n  /x  /x 快递/v 给力/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3X/n  /x pro/eng  /x 白色/n 3G/n 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 外观/n 漂亮/a 测试/vn 
蛮好/a 国产机/n 支持/v 国货/n 
行/zg 没用/v 
勒/v 买/v 贵/a 
一个月/m 感觉/n 玩/v 时空/n 猎人/n 卡/n 快捷/a 拦划/v 半天/m 拉/v 手机/n 运行/v 软件/n 莫名/v 奇妙/a 显示/v 停止/v 运行/v 感觉/n 买/v 手机/n 不太好/v 
总体/n 款/m 手机/n 性能/n 不错/a 
手机/n 性价比/n 高/a 
支持/v 国产/n 支持/v 京东/ns 支持/v 京东/ns 
帮/v 朋友/n 买/v 外观/n 看着/v 不错/a 
整体/n 不错/a 发现/v 
第一次/m 京东/ns 买/v 价值/n 高/a 东西/ns 手机/n 真的/d 不错/a 想像/v 屏幕/n 很大/a 性价比/n 不错/a 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 物流/n 给力/a 
手机/n 外观设计/n 简约/d 大气/n 做工/v 算/v 扎实/a 系统/n 流畅/a 外放/v 质量/n 差劲/n 拍照/v 想象/n 效果/n 可悲/a 手机/n 电话/n 保证/v 通话音质/l 能力/n 
手机/n 不错/a 功能/n 全/a 华为/nr 确实/ad 不错/a 
老公/nr 买/v 喜欢/v 行/v 
喜欢/v 送货/v 很快/d 喜欢/v 感谢/v 京东/ns 活动/vn 手机/n 很棒/a 
客户/n 买/v 白色/n 偏亮/a 
手机/n 不错/a 屏幕/n 1080/m P/eng 清晰/a 价位/n 合适/a 适合/v 入手/v 
妈妈/n 买/v 老人/n 喜欢/v 超大/v 字体/n 
手机/n 特别/d 满意/v 
手机/n 好长时间/n 评价/n 不错/a 
外观/n 漂亮/a lp/eng 喜欢/v 屏幕/n 清晰/a 色彩艳丽/i 运行/v 速度/n 摄像头/n 清晰/a 
是用/v 一段时间/l 后才/t 做/v 评价/n  /x 款/m 手机/n 屏幕/n  /x 功能/n 还算/v 强大/a 
家里/s 华为/nr 机子/n 
帮/v 同事/n 买/v 听说/v 
价钱/n 卡/n 相机/d 作死/v 不/d 懂/v 不/d 高/a 足够/v 
照相/d 效果/n 赞/v 
买/v 成/n 可惜/v 
第一次/m 差评/n 声音/n 画面/n 不/d 同步/d CPU/eng 带不动/v 屏幕/n 
很久/m 来评/v 真的/d 不错/a 
手机/n 给力/a 照相/d 功能/n 强大/a  /x 电池/n 耐用/a 
不怎么样/l 速度/n 卡/n 连续/a 半个/m 小时/n 发热/v 电池/n 不行/v 电/n 
行/zg 性价比/n 不错/a 
字/n  /x 烂/v  /x  /x 烂/v  /x 烂烂/z 烂烂/z 烂烂/z 
电影/n 很爽/a 屏幕/n 喜欢/v 接受/v 朋友/n 购买/v 
 /x  /x 近距离/l 拍照/v 不/d 给力/a 
华为/nr 这款/r 手机/n 不错/a 颜色/n 好看/v 价格/n 实惠/vn 
 /x 行/v  /x 1498/m  /x  /x 不/d 官网/n 贵/n 
总体/n 不错/a 试用/vn 段时间/nr 再来/d 补评/v 
优点/n 不/d 说/v 缺点/n 照相/d 看不出/v 1300/m 像素/n 500/m 手机/n 耗电/v 不知/v 原因/n 后期/t 更新/d 点/q 屏幕/n 偏黄/n 几天/m 感觉/n 
收到/v 不错/a 很好/a 赞/v 
真心/d 不错/a 速度/n 
图像/n 清晰/a 运行/v 速度/n 物流/n 给力/a 电池/n 耐用/a 支持/v 国货/n 
一段时间/l 确实/ad 不错/a 
不好/d 永久/d 上手/v 玩游戏/n 一点/m 不/d 卡/n 
不错/a 产品/n 值得/v 信赖/n 京东/ns 送货/v 小哥/n 服务/vn 不错/a 建议/n 予以/v 表扬/v 
手机/n 华为/nr 放弃/v 外观/n 不太好/v 硬件/n 符合/v 好评/v 
同事/n 公厕/n  /x 手机/n 掉/v 水里/s 冲走/v 帮/v 倒霉/a 孩子/n 买/v 货/n 上班/v 捧/v 玩/v 刀/n 塔/j 不错/a 
支持/v 荣耀/nr 系列/q  /x  /x 不错/a 手机/n 
字体/n 变/v 桌面/n 软件/n 字体/n 买/v 父母/n 总体/n 行/zg 通话质量/n 信号/n 稳定/a wifi/eng 总体/n 好评/v 
手机/n 朋友/n 买/v  /x  /x  /x 朋友/n 周才/t 告诉/v 耳机/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 不/d 手/n 
支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 不错/a 网购/n 经历/n 
手机/n 不错/a  /x  /x 亲戚/n 买/v  /x 喜欢/v 
真心/d 垃圾/n 机器/n 买/v 一个月/m 京东/ns 回收/v 
华为/nr 真心/d 不错/a 性价比/n 超高/v 大赞/nr 
不错/a 哥/n 喜欢/v 
手机/n 帮/v 买/v 说/v 京东/ns 配送/v 员/zg 送货/v 速度/n 赞/v 
推荐/v 朋友/n 买/v 
买/v 买/v 购买/v 帮/v 朋友/n 买/v 
第二次/m 购买/v 挺好用/a 
垃圾/n 中得/ns 垃圾/n 
