手机/n 想像中/l 电池/n 耐用/a 像素/n 清/a 本来/t 想买/v 贵/a 手机/n 买/v 2000/m 块值/n 
质量/n 物超所值/i 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
手机/n 不错/a 快递/v 小哥/n 服务/vn 
东西/ns 功能/n 压力/n 买/v 好多/m 手机/n 
qinboyv195/eng zz1122/eng 
性价比/n 很高/a 手机/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 买/v 妈妈/n 妈妈/n 喜欢/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 价格合理/n 店面/n 价格/n 低/a 
速度/n  /x 手机/n 
好看/v 不错/a 
真心/d 不值/n 
国产/n 强多/a 配置/v 
三星/nz 不好不坏/i 凑合/v 就用/v 
实用/v 功能/n 下回/v 买手机/n 买/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d v/x 
物流/n 给力/a 手机/n 很棒/a 
性价比/n 不错/a  /x 比较满意/l 
该款/r 手机/n 已有/v 40/m 多天/m 常用/b 功能/n  /x 待机时间/n 约/d 15/m 小时/n 
买/v 同款/n 掉/v 买/v 一台/m 
算是/v 对得起/v 价钱/n 机身/n 内存/n 不符/v 查看/v 2G/n 
很好/a 一款/m 手机/n 有时候/l 触屏/n 慢/a 接受/v 支持/v 京东/ns 
送/v 朋友/n 性价比/n 高/a 通话质量/n 信号/n 比较稳定/n 
太/d 撇/v 不到/v 一个月/m 长期/d 死机/n 
弟弟/n 买/v 不/d 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
感觉/n 价位/n 买到/v 算/v 不错/a 
买/v 小孩/n 小孩/n 喜欢/v 
不错/a 三星/nz 软件/n 太/d 不让/v 删/v 
安卓/nr 系统/n 塞班/nrt 系统/n 感觉/n 触屏/n 边角/n 卡/n 现象/n 总体/n 感觉/n 不错/a 三星/nz 屏/n 效果/n 理想/n 
 /x 送给/v 初中/f 妹妹/n  /x 价格/n 实惠/vn 
漂亮/a 实用/v 买来/v 送给/v 老爸/n 老爸/n 喜欢/v 
还行/v 不错/a 
宝贝/nr 速度/n 超快/v 
帮/v 舅舅/n 买/v 看中/v 高通/nr 处理器/n 价格便宜/n 缺点/n 摄像头/n 太/d 次/q 分辨率/n 太/d 低/a 舅舅/n 说/v 不错/a 
收到/v 货/n 发现/v 手机/n 壳/n 没盖/v 不知/v 新手机/nz 手机/n 盒/q 封口/n 标签/n 完好无损/i 
不错/a 经典/n 十五/m 字/n 凑/v 啊啊啊/nr 
帮/v 妈妈/n 买/v 屏幕/n 字体/n 内存/n 太小/n 装/v 软件/n 
听说/v 行/zg 屏幕/n 待机时间/n 长/a 
心得/v  /x 不错/a  /x  /x 喜欢/v 
帮/v 姑姑/n 买/v 喜欢/v 快递/v 到位/v 
不错/a  /x 老人/n 买/v  /x 正/d 合用/v 
妈妈/n 买/v 喜欢/v 不错/a 一款/m 手机/n 物美价廉/l 
内存/n 852/m M/eng 不/d 机器/n 很快/d 卡顿/nrt 现象/n 屏幕/n 分辨率/n 像素点/n 电池/n 中规中矩/l S5/eng 差太/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
功能/n 全/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
宝贝/nr 收到/v 挺不错/i  /x 不让/v 评价/n  /x 不行/v 不行/v  /x 京东/ns 评价/n 墨迹/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
姐姐/n 买/v 说/v 充电/v 手机/n 自动/vn 重起/v 
评价/n 手机/n 充电/v 延迟/v 情况/n 
很好/d 很好/a 
半年/m 三星/nz 不错/a 
总体/n 不错/a 
一段时间/l 感觉/n 手机/n 还行/v 618/m 店庆/ns 买/v 算/v 便宜/a 店/n 庆/vg 完/v 降价/n 
总体/n 不错/a 盖/v 刮痕/n 
妈妈/n 买/v 字体/n 功能/n 铃声/n 不错/a 
通话/n 信号/n 不/d 太/d 稳定/a 外观/n 凑合/v 
型号/n 挺不错/i  /x  /x 很好/a 买/v 旗舰机/vn 
显示/v 效果/n 慢/a 
不多/d 说/v 真的/d 不错/a 
很好/a 手机/n 下次/t 
内存/n 照相/d 速度/n 慢/a 凑合/v 
给力/a  /x  /x 
不错/a 单卡/n 小卡/nr 剪卡/n 麻烦/an 
不错/a 品牌/n 力量/n 
三星/nz 不错/a lsquo/eng  /x 手里/s 感觉/n 
屏幕/n 大小/b 喜欢/v 手机/n 一段时间/l 不错/a 外观/n 很漂亮/n 唯一/b 一点/m 内存/n 大点/d 总会/n 显示/v 内存不足/i 
帮/v 亲戚/n 买/v 顺手/d 喜欢/v 
好使/v 送货/v 很快/d 服务/vn 支持/v 京东/ns 
帮/v 同事/n 买/v 非要/d 买/v 三星/nz 
第一次/m 买/v 丢/v 第二部/m 
电池/n 不经/d 还好/v 
几天/m 三星/nz 自备/v 软件/n 没法/v 删除/v 烦/a 上网/v 慢/a 
不错/a 手机/n 好用/v 
3G/n 三星/nz 价格便宜/n 还用说/l 
买/v 听到/v 不好/d 
老公/nr 喜欢/v 说/v 好用/v 
性价比/n 高/a 可惜/v 内存/n 不/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
天/q 骗/v 信号/n 超差/v G/eng 网/n W/eng 网/n 不/d 稳定/a 
物流/n 给力/a 物美/nz 价宜/n 
暂时/d 发现/v 还行/v 
商品质量/n 盖/v 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
评分/n 满分/d 各项/r 满意/v 
 /x 配置/v 价格/n  /x 品牌/n  /x 成正比/nr 
手机/n 一段时间/l 不错/a 物流/n 给力/a 
买/v 姐姐/n 听说/v 不错/a 
行/zg 送/v 感觉/n 杂/v 软件/n 太/d 
很好/d 很好/a 很好/a 
字体/n 外观/n 漂亮/a 照相/d 不错/a 
不错/a 手机/n 快递/v 哥/n 超/v 给力/a 
第二次/m 京东上/n 买手机/n 第一部/m 两年/m 
昨天/t 收到/v 跌价/n 30/m 元/m 语/ng 京东/ns 太/d 不/d 地道/n 
得手/v 不错/a k/eng 双卡/n 3g/n 手机/n 性价比/n 
卡/n 死机/n 
老妈/n 买/v 低端/n 机/n 奉劝/v 没玩过/v 三星/nz 买/v 内存/n 太小/n  /x 买/v 内存卡/nr 只能/v 放/v 音乐/n 照片/n 安装/v 软件/n 手机/n 没什么/l 东西/ns 装/v 拿到/v 手/n 占/v 一半/m 内存/n 经销商/n 装/v 软件/n 办法/n 删除/v 三星/nz 售后/n 刷机/v 折腾/v 半天/m 
京东/ns 商城/ns 物流/n 给力/a 
选来/v 选去/v  /x 三星/nz 不错/a 款/m 手机/n 拿到/v 手/n 感觉/n 太/d 差/a 外观/n  /x 配置/v 实在/v 差/a 说/v 内存/n 4G/n  /x G/eng 一会/m 盖/v 发热/v  /x 发烫/v 充电器/n 更是/d 烫/v 烧掉/v 差/a 评差/n 评/v 拍照/v 效果/n 差/a 2012/m 年/m 买/v 600/m 块/q 联想/v A698T/eng 
手机/n 很好/a 价格便宜/n 
妈妈/n 换/v 新手机/nz 喜欢/v 
女儿/n 喜欢/v 送货/v 购物/n 支持/v 京东/ns 
行/zg 一段时间/l 评价/n 
东西/ns 不错/a 感觉/n 正品/n 希望/v 
性价比/n 高/a 发货/n 不错/a 
家/m 三部/m 三星/nz  /x  /x 支持/v 
几天/m 还成/v 对得起/v 价格/n htc/eng 强多/v 
综合/vn 感觉/n 比较满意/l 定时开关/l 机/n 功能/n 遗憾/a 
不错/a  /x  /x 家人/n 喜欢/v 
不错/a 物美价廉/l 值得/v 拥有/v 
爸/n 买/v  /x 喜欢/v 4.5/m 屏幕/n 适合/v 50/m 岁/m 人用/n 
三个/m 月/m 整体/n 行/zg 总/b 苹果/n 系统/n 用户/n 体验/n 改进/v 
京东/ns 购物/n 放心/v 发货/n 质量/n 
不错/a 价位/n 超值/v 特意/d 一段时间/l 评价/n 块/q 两个/m 月/m 一切正常/i 满意/v 
买/v 两个/m 星期/t 死机/n 劝/v 千万别/i 买/v 买/v 后悔/v 
上手/v 试/v  /x  /x  /x 不错/a 机子/n 
十来天/d 感觉/n 不错/a 手机/n 内存/n 一点/m 沒有/v 介绍/v 
点/m 赞/v 
老婆/n 买/v 说/v 
手机/n 三星/nz 品质/n 靠谱/n 
不错/a 系统/n 放心/v 
性价比/n 很高/a 一款/m  /x 大中/r 买/v 别款/n 手机/n 强多/v 
帮/v 朋友/n 买/v 几个/m 评价/n 不错/a 
买/v 妈妈/n 礼物/n 1249/m  /x mark/eng 屏幕/n 较大/a 像素/n 稍微/d 高清/nr 一点/m 视频/n 播放/v 价格/n 也别/d 指望/v 太/d 两个/m 卡槽/nr 小卡/nr 剪/v 卡罗/nrt 
星期/t 评/v 确实/ad 不错/a 功能/n 全/a 
挺好用/a 妈妈/n 买/v 喜欢/v 
一段时间/l 感觉/n 系统/n 不/d 太/d 
卡/n 信号/n 只能/v 买/v 手机/n 备用/v 
还行/v 内存/n 太小/n 
差/a 价格/n 算/v 不错/a 
帮别人/n 买/v 感觉/n 行/zg 
不错/a 喜欢/v 白色/n 手感/n 
同价位/n 手机/n 还行/v 色彩/n 像素/n 卡/n 外形/n 时尚/n 
不错/a 满意/v 
还行/v 目前为止/i 发现/v 
朋友/n 买/v 还行/v 
帮/v 同事/n 买/v 喜欢/v 好多/m 
不错/a 物流/n 给力/a 
喜欢/v 不错/a 商品/n 推荐/v 购买/v 
手机/n 买/v 一个月/m 跟用/v 好久/m 手机/n 怀疑/v 买/v 翻新/v 机/n 
自带/n 软件/n 太/d  /x 慢/a 
老人/n 机器/n 对得起/v 价格/n 没什么/l 换成/v 大字体/n 适合/v 老人/n 
机子/n 卡/n 总体/n 便宜货/n 
价格/n  /x 手机/n OK/eng  /x  /x 下次/t 记得/v 少/a 内存/n 标/v 系统/n 用掉/v 
通话/n 铃声/n 小声/n 有时候/l 听/v 不到/v 
买/v 一周/m 不错/a 正品/n 实体店/n 便宜/a 200/m 下单/v 不到/v 12/m 小时/n 收到/v 发货/n 速度/n 100/m 满意/v 
买/v 妈妈/n 妈妈/n 很好/d 
买/v 老爸/n 不错/a 屏幕/n 分辨率/n 低/a 点/m 性价比/n 不/d 高/a 小米/n S/eng 
手机/n 不好意思/a 晚才/t 评价/n 
外面/f 卖/v 便宜/a 正品/n 满意/v 
礼拜/ns 正品/n 机身/n 很漂亮/n 
两个/m 多月/m 写/v 好评/v 第一次/m 网/n 购买/v 手机/n 真的/d 惊喜/a 京东/ns 自营/vn 商品/n 一如既往/i 昨天/t 买/v 一台/m 牌子/n 手机/n 快递/v 员/zg 态度/n 
总/b 不错/a 要装/v 小卡/n 
分钱/v 分货/n 对得起/v 价位/n 
第一个/m 三星/nz 手机/n 像素/n 低/a 预存/v 软件/n 迟缓/d 还好/v 
台/q 电/n Teclast/eng  /x P89/eng 系列/q 高级/b 皮套/n  /x 棕红色/n 
性价比/n 高/a 值得/v 推荐/v 
声音/n 总体/n 不错/a 
屏幕/n 爽/nr 
帮/v 朋友/n 买/v 还行/v  /x 三星/nz  /x 性价比/n 
N/eng 次来/t 京东/ns 买/v 数码/n 信任/n 不错/a 正品/n 帮/v 哥哥/ns 买/v 特别/d 喜欢/v 价格/n 实惠/vn 
外观/n 漂亮/a 系统/n 确实/ad 不快/d 拍照/v 滞后/v 性价比/n 行/zg 
一个月/m 真心/d 感觉/n 不/d 喜欢/v 苹果/n 手机/n 死机/n 
手机/n 不错/a 价格/n 忒/d 不/d 稳定/a 
手机/n 空间/n 
买/v 老爸/n  /x  /x 老爸/n 喜欢/v 
便宜/a 手机/n 大众/n 外观/n 不错/a 
自我感觉/l 不错/a 像素/n 前/f 摄像头/n 太清/nr 影响/vn 拍/v 
屏幕/n 死机/n 常事/n tama/eng 老子/n 搞/v 伤心/n 死心/n 
分辨率/n 低/a 
还行/v 没什么/l 意见/n 
品牌/n 满意/v 
同事/n 小孩/n 买/v 不错/a 京东/ns 
还好/v 关键/n 性价比/n 高/a 
第二次/m 买/v 帮/v 同事/n 买/v 
快递/v 手机/n 外观/n 很漂亮/n 小卡/nr 不/d 太/d 大卡/n 剪/v 不太好/v 换/v 卡/n 好用/v 照相/d 效果/n 不错/a 
老爸/n 买/v  /x 字体/n  /x 待机时间/n 长/a  /x 价位/n 感觉/n 性价比/n  /x 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
感觉/n 不/d 
东西/ns 不错/a 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 价格便宜/n 
京东/ns 支持/v 
三星/nz 值得/v 信赖/n 
不/d 好不好/l 
爸妈/n 喜欢/v 
正品/n 挺好用/a 
品牌/n 信得过/v 价格/n 实惠/vn 
 /x  /x  /x  /x 服务/vn  /x  /x  /x 质量/n 
代/q 买/v 听说/v 不错/a 
完美/a 感谢/v 京东/ns 实惠/vn 寄/v 
东西/ns  /x  /x 性价比/n 高/a  /x 值得/v 购买/v 
屏幕/n 特别/d 不灵敏/l 按键/n 效果/n 特别/d 差/a 买/v 最次/d 手机/n 太/d 垃圾/n 说真的/l 国产机/n 
三星/nz  /x 真的/d  /x 建议/n 购买/v 
外观/n 先/d 用用/v 
不错/a 手感/n 价格便宜/n 下次/t 买/v 
行/zg 内置/n 霸王/n 软件/n 太/d 删/v 
不错/a  /x 买/v 第二个/m 
性价比/n 高/a 平时/t 追求/v 最新/d 款式/n 
不错/a 质量/n 喜爱/v 
商品/n 给力/a  /x 买/v 愉快/a  /x 希望/v 价格/n 实惠/vn 点/m 
规格/n 参数/n 看有/v G/eng 机身/n 内存/n 拿到/v 手机/n 发现/v 2G/n 坑人/n 
老妈/n 买/v note3/n 相比/v 慢/a 拍/v 接受/v 算是/v 性价比/n 不错/a 看不上/v 国产机/n 饥饿/n 营销/vn 加钱/v 买/v 丑恶嘴脸/i 
不错/a 喜欢/v 价钱/n 合适/a 
东西/ns 不错/a 性价比/n 小卡/nr 不/d 舒服/a 
拿到/v 换/nz SIM卡/n 时/n 发现/v 插/v 不/d 上网/v 搜/v 得要/v 剪卡/n 麻烦/an 客服/n 态度/n 物流/n 超赞/v 
东西/ns 不错/a 值得/v 购买/v 性价比/n 高/a 
买/v 降价/n 
几天/m 电池/n 不/d 利/n 
收货/n 发现/v 保修/v 封/q 签是/v 破损/v 京东/ns 客服/n 当天/t 送货/v 人员/n 收货/n 服务/vn 还行/v 第三天/m 拿到/v 新手机/nz 
听/v 好用/v 买/v 不/d 后悔/v 
帮别人/n 买/v 不/d 
 /x  /x  /x 老妈/n 喜欢/v 
道远亮/nr 眼睛/n 金属/n 夹灯/n MT603/eng 黑色/n  /x 道远亮/nr 眼睛/n 金属/n 夹灯/n MT603/eng 黑色/n  /x 道远亮/nr 眼睛/n 金属/n 夹灯/n MT603/eng 黑色/n 
不错/a 价格/n 不/d 贵/a 买/v 
不错/a 几天/m 感觉/n 不错/a 
慢死/d 描述/v 不/d 符合/v 十一位/m 号码/n 拨/v 完/v 屏幕/n 不/d 
支持/v 三星/nz 送给/v 女朋友/n 喜欢/v 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
不错/a 发现/v 
照片/n 清晰/a 实惠/vn 降下来/v 价钱/n 
性价比/n 不错/a 手机/n 质量/n 值得/v 推荐/v 
内存/n 软件/n 只能/v 装/v 手机卡/n 装到/v SD/eng 卡/nr 
帮/v 弟弟/n 买/v 说/v 不错/a 
一款/m 性价比/n 较高/a 手机/n 朋友/n 不错/a 相比/v 国产机/n 价格/n 稍/d 高/a 一点/m 
三星/nz 还行/v 声音/n 有人/r 点/m 
样子/n 不错/a 机身/n 内存/n 太小/n 加/v SD/eng 卡/n 安装/v 应用程序/n 还行/v 只能/v 少/a 装点/n 游戏/n 
已已/d 已已/d 已已/d 已已/d 
老婆/n 买/v 喜欢/v 总体/n 不错/a 机身/n 内存/n 不算/v 东西/ns 太/d 占/v 内存/n 删除/v 不/d 掉/zg 
款/m 手机/n 给力/a  /x 性价比/n 高/a  /x 推荐/v  /x 好评/v 
手机/n 不错/a 屏/n 清晰度/n 高/a 
手机/n 不错/a 内存/n 太小/n 
家人/n 买/v 物流/n 第二次/m 京东/ns 买/v 比较满意/l 不/d 三星/nz 售后/n 免费/vn 
值得/v 信赖/n 屏幕/n 灵敏/nr 还好/v 
20/m 天/q  /x 没什么/l  /x 电池/n 不好/d  /x  /x 不/d 耐用/a  /x 不/d 太/d 上网/v  /x 只能/v 白天/t  /x  /x 晚上/t 关机/n 12/m 电/n  /x 建议/n 买家/n 衡量/v  /x 充电/v 
帮/v 朋友/n 买/v 比较满意/l 
手机/n 物流/n 给力/a 
几天/m 手机/n 不错/a 软件/n 安装/v SD/eng 卡/nr 价钱/n 
巳/mg 买/v 二部/m 照相/d 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 朋友/n 喜欢/v 
还行/v 暂时/d 死机/n 
性价比/n 四核/n 感觉/n 卡/n 感觉/n 屏幕/n 8558/m 差别/d 总体/n OK/eng 
帮/v 同学/n 买/v 屏幕/n 外观/n 浓浓的/z 三星/nz 味/n 
妈妈/n 买/v 不错/a 
不错/a 不错/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 
老妈/n 买/v 算是/v 实用/v 手机/n 
三星/nz 不错/a 内存/n 麻烦/an 软件/n 内存卡/nr 只能/v 手机/n 
手机/n 正品/n 好看/v 
第一次/m 网上/s 买手机/n 
京东/ns 配送/v 块/zg 买/v 说/v 不错/a 
手机/n 不错/a 清晰度/n 国产机/n 不/d 影响/vn 日常/d 四核/n cpu/eng 够用/v 运存/n 貌似/v 一点/m 
说/v 感觉/n 四核/n 建议/n 别图/nr 便宜/a 买/v 京东/ns 东西/ns 没法/v 说/v 说/v 四核/n 四核/n 真/d 怀疑/v 翻新/v 机/n 
屏幕/n 两条线/n 懒得/v 换/v 喜欢/v 
三星/nz i8552/eng 外观/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 给力/a 
手机/n 打开/v 屏幕/n 好几道/m 划痕/n 不/d 咋样/r 
不错/a  /x 值得/v 信奈/nr 
中午/t 降价/n 30/m 
总体/n 行/zg 分辨率/n 高/a 字体/n 显示/v 模糊/a 是因为/c 屏幕/n 原因/n 缺点/n 装/v 软件/n 只能/v 装/v 本机/n 储存/n 手机/n 内存不足/i 要装/v 多一点/m 软件/n 卸载/v 已装/v 软件/n 照片/n 下载/v 电影/n  /x 保存/v 外加/v 储存卡/nr 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
星期/t  /x 卡/n  /x  /x 总体/n 感觉/n 号/m 
不到/v 一个月/m 触屏/n 
不错/a 购物/n 经历/n 光顾/v 希望/v 不错/a 
爸爸/n 买/v  /x  /x  /x  /x 机子/n 不错/a  /x 喜欢/v 
手机/n 屏/n 清析/vn 
耗电量/n 捆绑/v 预装/v 软件/n 
帮/v 妹/n 买/v 说/v 喜欢/v 店里/n 便宜/a 
不错/a 发现/v 
数据/n 连接/v 慢死/d 外壳/n 感觉/n 劣质/n 山寨/ns 货/n 坑/n 
不错/a 五星/nz  /x 
真心/d 不/d 满意/v 买回来/l 自动/vn 重启/v 几次/m 懒/a 找/v 客服/n 找/v 没用/v 卡/n 预装/v ROOT/eng 卸/v 卸/v 卡/n 装上/n G/eng 卡/nr 下载/v 软件/n 网上/s 搜/v 说/v 三星/nz 手机/n 不/d 支持/v 外置/n 内存卡/nr 郁闷/a 歌/n 卡卡/nrt 卡/n 不/d 满意/v 
手机/n 还好/v 到手/d 时/n 手机/n 包装/v 破损/v 
有史以来/l 失败/v 网购/n 盖/v 细缝/n 玩点/n 小游戏/n 发烫/v 死机/n 
很漂亮/n 待机时间/n 断/v 点/m 
京东/ns 速度/n 一向/d 满意/v 次日/t 拿到/v 机子/n 满意/v 内存/n 点/m 另装/v 张/nr 内存卡/nr 够用/v 
卡/n 唔/y 错/v 未有/v 发现/v 太/d 
行/zg 垃圾/n 软件/n 删/v 内存卡/nr 
买/v 联通/nz 3G/n 女儿/n 号/n 3G/n 件/q 后悔/v 事/n 不知/v 闹钟/n 点/q 不/d 响/v 设与/v 不/d 设/v 日历/t 看不到/v 想/v 刷机/v 主流/b 刷机/v 软件/n 该款/r 手机/n ROM/eng 包/v 挺无耐/i 来电/v 短信/n 明明/t 看过/v 显示/v 条/m 未/t 接电话/l 条/m 未读/v 短信/n 电话/n 不用/v 接/v 挂死/v 刷屏/n 重启/v 系统/n 不好/d 真/d 邪门/n 重装系统/l 解决/v 一点/m 意见/n 供/v 参考/v 
手机/n 连着/p 玩/n 两个/m 小时/n 烫/v 散热/v 挺不错/i 
还行/v 屏幕/n 分辨率/n 低/a 
凑合/v  /x 买/v 老妈/n 
坑/n  /x 爹/n 前天/t 刚刚/d 买/v 18/m 号/m 降价/n 试问/v 
货/n 不错/a 赞/v 推荐/v 购买/v 
款/m 手机/n 外观/n 时尚/n 唯一/b 缺点/n 内存/n 太小/n 京东/ns 配送/v 速度/n 挺快/v 在线/b 客服/n 有问必答/l 服务态度/n 不错/a 京东/ns 购买/v 商品/n 
不错/a 不错/a 
流畅/a 度/zg 
总得来说/l 不错/a 分辨率/n 梗/v 摄影/n 不/d 太/d OK/eng 颗粒感/n 重/a 这两点/l 高/a 选择/v 
智能手机/n 三星/nz 评价/n 客观/n 说/v 说/v 第一/m 三星/nz 手机/n 中低端/j 手机/n 手机/n 内存/n 内容/n 转移/v SD/eng 卡/n SD/eng 卡/nr 只能/v 储存/n 视频/n 音频文件/n 一点/m 买/v 只能/v 接受/v 接受/v 同学/n 请/v 转身/v 尺寸/n 屏/n 电池/n 网页/n 玩会/n 游戏/n 接/v 打电话/l 24/m 小时/n 开机/n 情况/n 能用/v 48/m 小时/n 第三/m 手机/n 总体/n 很快/d 价格/n 不高/a 接受/v 第四/m 外观/n 不错/a 最起码/l 高大/a 第五/m 音效/n 失望/v 声/q 有点像/v 收音机/n 价格/n 不高/a 划算/v 
手机/n 性价比/n 不错/a  /x 京东/ns 帮/v 买/v 10/m 多个/m 手机/n 
还好/v 内存/n 
不错/a 效果/n 下次/t 买手机/n 京东/ns 
感觉/n 开机/n 界面/n 注册/v 有时候/l 智慧/nr 死机/n 不/d 原因/n 操作/v 画面/n 
屏幕/n 喜欢/v 盖/v 很漂亮/n 喜欢/v 类型/n 像素/n 清晰/a 前/f 摄像头/n 双卡双待/n 价格/n 实体店/n 优惠/vn 买回来/l 同事/n 说/v 不错/a 
手机/n 不错/a 满意/v 
手机/n 不错/a 妹妹/n 买/v 喜欢/v 说/v 外观/n 漂亮/a 系统/n 速度/n 京东/ns 赞/v  /x 送货/v 速度/n 
三星/nz 手机信号/n 不好/d 东西/ns 
不错/a 满意/v 谢谢/nr 好评/v 
月/m 24/m 号/m 下单/v 月/m 26/m 号/m 收到/v 年/m 没过/v 完/v 手机/n 坏/a 操作/v 手机/n 拿去/v 修/v 闹心/v 三星/nz 款/m 第一次/m 京东/ns 买手机/n 鬼/n 样子/n 烦/v 
1410/m 入手/v 两个/m 卡槽/nr 小卡/nr 
女儿/n 买/v 电池/n 耐用/a 手感/n 女儿/n 喜欢/v 
真的/d 不错/a 手机/n 信赖/n 三星/nz 这回/mq 失望/v 
内存/n 超小/b 致命/v 伤害/a  /x  /x  /x 安/v 几个/m 常用/b 软件/n 内存/n  /x  /x 游戏/n 装/n  /x  /x 游戏/n 内存/n 崩溃/v 
不错/a 不/d 准许/v 爸爸/n 爸爸/n 八佰伴/nz 一年/m 
 /x  /x 物有所值/l 
性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 
只能/v 说/v 手机/n 运行/v 下午/t 死机/n 两次/m 无比/v 郁闷/a 
不错/a  /x 不错/a  /x 还行/v 
帮/v 姐姐/n 买/v 还行/v 确实/ad 不快/d 够用/v 性价比/n 
手机/n 不错/a 媳妇/n 喜欢/v 
不错/a 正品/n 
感觉/n 整体/n 不错/a 信号/n 好像/v 
网上/s 事/n 4G/n 内存/n 手机/n 1.5/m 2G/n 内存/n 信任度/n 不怎么样/l 
总体/n 不错/a 大气/n 送货/v 速度/n 很快/d 支持/v 货到/l 刷卡/n 
手机/n 不错/a 
不错/a 功能/n 不及/c 苹果/n 老人家/n 足够/v 
昨天/t 手机/n 不错/a 
手机/n 送给/v 妈妈/n 正合适/a 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 朋友/n 不错/a 
好好/d 好好/d 
质量/n 不错/a 送货/v 速度/n ........./m 
大过年/d 送货/v 依然/d 神速/n 当天/t 
剪/v 卡/n 标准/n 卡查/nr 不/d 
半个/m 月/m 评价/n 不好意思/a 性价比/n 高/a 支持/v 三星/nz 手机/n 人性化/n 设计/vn 好看/v 
三星/nz 牌子/n 硬/a 质量/n 不错/a 买/v 放心/v 
大屏幕/nr 反应速度/n 对得起/v 价格/n 
满意/v 行/zg 
票票/n 店里/n 便宜/a 好几百/m 比么么/l 宝贵/nr 不知/v 性能/n 观查/vn 
到货/v 过才/t 
价格/n 实惠/vn 好用/v 
手机/n 总体/n 不错/a 绝对值/l 价/n 充电/v 貌似/v 插/v 充电器/n 慢/a 显示/v 充电/v 
东西/ns 京东/ns 太/d 不/d 地道/n 买/v 几天/m 降/v 一百块/m 钱/n 上火/v 
孝敬/v 老妈/n 妥妥/a 
帮/v 买/v 估计/v 
东西/ns 还好/v 帮别人/n 买/v 
双卡双待/n 机身/n 软件/n 太烦人/n 卸载/v 
不错/a 手机/n 
京东/ns 购物/n 京东/ns 
外面/f 买/v 便宜/a 机子/n 不用说/l 杠杠/n 价格比/n 外面/f 便宜/a 
买来/v 送给/v 妈妈/n 屏幕/n 够/v 妈妈/n 两天/m 喜欢/v 支持/v 京东/ns 
不错/a 一款/m 手机/n 刚刚/d 拿到/v 手/n 
总体/n 感觉/n wifi/eng 不行/v 占用/v 内存/n 软件/n 装/v 内存卡/nr 弊端/n 
手机/n 发现/v 
手机/n 好使/v 
手机/n 下载/v 原件/n 慢/a 无线/n 半小时/b 总体/n 
手机/n 样子/n 好看/v 手机/n 屏幕/n 灰尘/n 真不知道/i 说/v 一点点/m 
适合/v 女生/n 一款/m 手机/n 
整体/n 有时候/l 死机/n 郁闷/a 
行/zg 京东/ns 速度/n 赞/v 手机/n 一切正常/i 不错/a 下次/t 选/v 京东/ns 
老婆/n 买/v  /x  /x 喜欢/v 不错/a 快递/v 给力/a 
相比/v 盖世/nrt 照相/d 速度/n 慢/a 一分钱/n 一分货/n 预装/v 删/v 占用/v 内存/n 建议/n 预算/v 买/v 贵/a 
价位/n 手机/n 不错/a 各项/r 功能/n N3/eng 差/a 反观/n N3/eng 机皇/n 实用性/n 这款/r 差/a 
货挺好/l 一台/m 
妈妈/n 买/v  /x 替换/v 诺基亚/nz  /x 屏幕/n 够/v  /x 外观/n 很漂亮/n  /x 分辨率/n 低/a  /x 手机/n 内存/n 很小/a  /x 安装/v 完/v 系统软件/l G/eng 多一点/m  /x 很怕/d 时间/n 变慢/v 
还行/v  /x  /x 双卡/nr  /x  /x 挺好用/a 
好长时间/n 价格/n 降/v 太/d 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
外形/n 漂亮/a 白色/n 适合/v 女士/n 质量/n 不错/a 
很快/d 三星/nz 品质/n 不错/a 
喜欢/v 手机/n 双卡双待/n 实用/v 
电池/n 耐用/a 
拿到/v 手/n 期待/v 想象/n 
手机/n 外形/n 美观/nz 实用性/n 满意/v 
全/a 五分/m  /x 买/v 第二个/m  /x 挺好用/a 
不错/a 手机/n 很漂亮/n 拿到/v 单位/n 同事/n 看中/v 买/v 
还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 
帮/v 妹妹/n 买/v 不错/a 货/n 
不错/a 挺不错/i 
专卖店/n 便宜/a 购物/n 愉快/a 
 /x 不太好/v  /x 第一次/m  /x 黑屏/nr  /x 换/v  /x 听筒/n 不好/d  /x 懒得/v 换/v  /x  /x 买/v 慎重/a 
同事/n 喜欢/v 说/v 字体/n 声音/n 清晰/a 
帮/v 朋友/n 订/v 发现/v 不好/d 
行/zg 挺好/a 
屏幕/n 质量/n 不错/a 双卡双待/n 买/v 卡/n 手机/n 配置/v 小卡/nr 大卡/n 
帮别人/n 买/v 不错/a 
送给/v 男朋友/n 喜欢/v 说/v 感觉/n 很好/d 
帮别人/n 买/v 听说/v 
装/v 软件/n 感觉/n 慢/a 
产品/n 整体/n 行/zg 外观/n 好看/v 
不错/a 一款/m 手机/n 
不错/a 不错/a 手机/n 速度/n 不慢/a 快递/v 给力/a 
总体/n 不错/a 触摸屏/nz 慢/a 快递/v 给力/a 
性价比/n 高/a  /x 软件/n 低版本/n 升级/vn 麻烦/an 
不错/a 顺手/d 
手机/n 存储卡/n 不/d 兼容/v 存/v 东西/ns 只能/v 存/v 手机/n 存/v 
性价比/n 高/a 产品/n 系统/n 流畅/a 外观/n 好看/v 
同事/n 京东/ns 拍/v 东东/ns 签收/v 在线/b 付款/v 拍/v 东东/ns 快递/v 员/zg 说不清楚/l 在线/b 付款/v 货到付款/l 三趟/m 两趟/m 不让/v 个天/n 
不错/a 性价比/n 高/a 价格/n 值/n 
帮姐/n 买/v 手机/n 收到/v 说/v 不错/a 希望/v 
手机/n 裁卡/n  /x  /x 买/v  /x  /x  /x 买/v 小心/n 点/m 
买/v  /x 不错/a  /x  /x 说/v 
 /x 外观/n 漂亮/a  /x 再来/v 
不错/a 东西/ns 送/v 
帮/v 同事/n 买/v 几天/m 效果/n 不错/a 
家里人/nrt 买/v 看着/v 高端/n 大气/n 上档次/b 三星/nz 不错/a 
帮别人/n 买/v 说用/v 不错/a 
买来/v 抽奖/nz 未/d 不/d 效果/n 
屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 习惯/n 配件/n 质量/n 写下/v 评价/n 分享/v 标签/n 音质/n 外观/n 漂亮/a 软件/n 不错/a 字体/n 大屏幕/nr 
 /x  /x 好好/d 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
送/v 老人/n 机器/n 不错/a 暂时/d 未/d 发现/v 缺点/n 
用用/v ............../m 
手机/n 外观/n 大赞/nr 电池/n 耐用/a 上网/v 速度/n 挺快/v 打开/v 联系人/n 通话记录/n 停顿/v 几秒钟/n 
帮/v 朋友/n 订/v 朋友/n 说/v 三星/nz 质量/n 棒/zg 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 发货/n 很快/d 月/m 东西/ns 运气/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 满意/v 赞/v 
不错/a 喜欢/v 值得/v 购买/v 
一个月/m 不到/v 触摸屏/nz 坏/a 
送给/v 老婆/n  /x 还行/v 
不错/a  /x 总体/n 摄像/v 拉/v 远近/t 照相/d 两个/m 手指/n 拉/v 远近/t 麻烦/an 
款/m 手机/n 大小/b 正合适/a 
好好/d 好好/d 好好/d 
机子/n 挺不错/i 系统/n 流畅/a 机子/n 反/zg 不/d 
物超所值/i 机会/n 京东/ns 
帮别人/n 买/v 不/d 做/v 评论/n 谢谢/nr 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
电池/n 耐用/a 满意/v 
内存/n 太小/n 电池/n 管用/vn 
手机/n 性价比/n 很高/a 值得/v 购买/v 
三星/nz I8552/eng 手机/n 晒/v 拍照/v 
好看/v 很好/d 
通话质量/n 屏幕/n 待机时间/n 长/a 
粉/n 喜欢/v 牌子/n 东西/ns 
通话质量/n 音质/n 待机时间/n 长/a 
美中不足/i 内存/n 太小/n 
测试/vn 请/v 等待/v 
卡/n 电话/n 页面/n 打开/v 关掉/v 卡屏/nr 软件/n 
暂时/d 发现/v 机子/n 够用/v 
下载/v 软件/n 不/d 放到/v 内存卡/nr 
东西/ns 储存卡/nr 几天/m 慢/a 
发货/n 时间/n 算/v 满意/v 
帮/v 弟弟/n 买/v 
帮/v 朋友/n 订/v 朋友/n 喜欢/v 手机/n 很大/a 气/n 暂时/d 发现/v 缺点/n 
委/zg 灵敏/nr 机型/n 很漂亮/n 屏幕/n 大小/b 刚刚/d 快递/v 特别/d 给力/a 下午/t 第二天/m 中午/t 收到/v 手机/n 表扬/v 
手机/n 薄/a 好看/v 喜欢/v 
没什么/l 缺点/n  /x 性价比/n 高/a 
手机/n 内存/n 太小/n 不/d 支持软件/n 搬家/v 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 
三星/nz 品牌/n 系统/n 习惯/n 
待机时间/n 长/a 
朋友/n 喜欢/v 不错/a 
老爸/n 买/v  /x 不错/a  /x 喜欢/v 
老婆/n 买/v 说/v 不错/a 
帮别人/n 买/v 不/a 
收到/v 货/n 外观/n 漂亮/a 屏幕/n 京东/ns 发票/n 不知/v 啥意思/n 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 不错/a 东西/ns 
手机/n 行/zg 做工/v 不怎么样/l 
信号/n 不好/d 手机/n 拨打/v 电话/n 信号/n 满格/n 时/ng 拨/v 不/d 显示/v 未/d 网络/n 注册/v rdquo/eng 接/v 不到/v 电话/n 手机/n 显示/v 满格/nr 信号/n 手机/n 显示/v 信号/n 信号/n 弱/a 三星/nz 央视/j 曝光/nz 质量/n 不好/d 韩国货/nt 质量/n 不行/v 节省成本/l 
算/v 老婆/n 买/v 不/d 支持/v 三星/nz 产品/n 办法/n 当家/n 不/d 做主/v 产品/n 不/d 做/v 评价/n 性价比/n 不/d 高/a 
东西/ns 真/d 便宜/a 实惠/vn 东西/ns 真/d 便宜/a 实惠/vn 
不错/a 手机/n 老婆/n 喜欢/v 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 适合/v 女孩子/n 
死机/n root/eng 权限/n 弄/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 满意/v 
不错/a 帮/v 同事/n 买/v 还好/v 
不错/a 第一次/m 买/v 
算/v 价格/n 对得起/v 性能/n 
手机/n 质量/n 正品/n 行货/n 京东/ns 保证/v 
买/v 买/v 几台/m 挺好用/a 
帮/v 阿姨/nr 买/v 不错/a 屏幕/n 够/v 唯一/b 一大/a 遗憾/a 内存/n 很大/a 内置/n 软件/n 占/v 内存/n 
不错/a 发现/v 
双/n 11/m 关系/n 第一次/m 买手机/n 这么久/r 到货/v 
老爸/n 买/v 挺好用/a 
手机/n 很漂亮/n 保修卡/nr 印章/n 印/v 不/d 不/d 怎么回事/l 
妈妈/n 买/v 看中/v 调/v 大字体/n 屏幕/n 很棒/a 
东西/ns 店里/n 便宜/a 
手机/n 不/d 凑/v 行/v 
手机/n 不错/a 价格/n 给力/a 真心/d 不错/a 
宝贝/nr 不错/a  /x  /x 妹妹/n 喜欢/v  /x 支持/v 
京东/ns 送货/v 速度/n 降价/n 
感觉/n 还好/v  /x 
妈妈/n 买/v 第一个/m 手机/n 喜欢/v 
物美价廉/l 送货/v 买/v 
手机/n 整体/n 不错/a 速度/n 很快/d 够/v 
不/d 大小/b 4.5/m 4.7/m 寸/m 
漂亮/a 不错/a 
不好/d 下载/v 装/v 机身/n 内存/n 里/f 不/d 选择/v 声音/n 机/ng 
 /x 老公/nr 送/v  /x 开心/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 看起/v 不错/a 
不太好/v 三星/nz 仿/d 苹果/n 
网络/n 搞错/v 打开/v 不换/v 人性化/n 
同事/n 买/v 
物美价廉/l 老婆/n 喜欢/v 支持/v 京东/ns 
降价/n 太/d 买/v 两天/m 跌/v 两百多/m 
机子/n 屏幕/n 配置/v 低端/n 价钱/n 高/a 一句/m 话/n 不好/d 
信号/n 不太好/v 电池/n 
质量/n 发货/n 常来/v 
系统/n 运行/v 算/v 流畅/a 光线/n 感应/v  /x 自动/vn 调节/vn 亮度/n 
手机/n 横/v 漂亮/a 买完/v 降价/n 
一点/m 卡/n 
商品/n 不错/a 工作人员/n 耐心/a 刚刚/d 收到/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
一段时间/l 感觉/n 双核/n 
三星/nz 手机/n 性价比/n 确实/ad 不怎么样/l 下次/t 试试/vn 国产货/n 
不错/a  /x  /x  /x 想象/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说用/v 不错/a 价格/n 
产品/n 性价比/n 快递/v 很快/d 很快/d 宝贝/nr 赞/v 
智能/n 手机电池/n 不/d 说/v 京东/ns 说/v 这款/r 手机/n 480/m 800/m 分辨率/n 发现/v 款/m 手机/n 480/m 800/m 分辨率/n 坑/n 
帮/v 同事/n 买/v 听说/v 京东/ns 
国产/n 造出/v 性价比/n 高/a 
手机/n 屏幕/n 性价比/n 高/a 
很好/a 喜欢/v 款/m 发货/n 
性价比/n 高/a 经济/n 实惠/vn 样式/n 好看/v 
三星/nz 值得/v 信赖/n 物流/n 超快/v 
没什么/l 死机/n 后悔/v 想想/v 花/n 两百/m 实体店/n 买/v 网上/s 手机/n 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 收到/v  /x 不错/a 
纠结/v 客户/n 
手机/n 实惠/vn 当天/t 当天/t 满意/v 购物/n 
屏幕/n 大小/b 合适/a  /x 摄像头/n 像素/n 差/a 点/m  /x 说/v 500/m 万/m  /x 感觉/n 拍摄/v 图片/n 质量/n 差/a 
手机/n 用到/v 天/n  /x 电源/n 键/n 凹陷/v 不灵敏/l 售后/n 客服/n 爱答不理/i  /x 京东/ns 闹/v 
实话/v 说/v 三星/nz 性价比/n 不/d 高/a 
买/v 两天/m 黑色/n 降价/n 郁闷/a 手机/n 算/v 不错/a 
手感/n 不错/a  /x 灰/n 喜欢/v 
感觉/n 不错/a 大小/b 适合/v 
还好/v  /x 分辨率/n 低/a  /x 内存/n 少/a 点/m  /x 不高/a  /x  /x 实用/v 
昨天/t 下班/v 前定/v  /x  /x 上班/v 送到/v  /x 手机/n 不错/a  /x 妹子/n 喜欢/v 
川宇/nr kawau/eng 蝴蝶/n Micro/eng  /x SD/eng T/x Flash/eng  /x 读卡器/n 颜色/n 随机/d 
第一次/m 网上/s 买东西/n 点/q 失望/v 一比/j 机子/n 物流/n 挺快/v 
不敢恭维/l 价格/n 
性价比/n 高/a 帮别人/n 买/v 12/m 小时/n 到手/d 京东/ns 物流/n 牛/n B/eng 希望/v 好用/v 
两个/m 月/m 发现/v 稳定/a 不错/a 
性价比/n 高/a 送给/v 妈妈/n 喜欢/v 
客服/n  /x  /x  /x  /x  /x 屏幕/n 想象/n 要大/a  /x  /x  /x 送货/v 速度/n 
 /x 京东/ns 买/v 
性价比/n 不错/a 
帮/v 同学/n 买/v 还行/v 
不错/a 手机/n 值得/v 拥有/v 发现/v 剪卡/n 暂时/d 发现/v 物流/n 超快/v 
帮/v 盆友/n 买/v 不错/a 
喜欢/v 下次/t 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 收到/v 货/n 说/v 看着/v 不错/a 送货/v 很快/d 
错/v 服务/vn 还好/v 各个方面/l 
发货/n 速度/n 软件/n 安装/v 太/d  /x 不错/a 
款/m 手机/n 很好/d 功能/n 足够/v 
手感/n 外观/n 不错/a 
款/m 手机/n 实体店/n 买/v 2399/m 京东/ns 1839/m 买到/v 正品/n 手机/n 全新/d 性价比/n 高/a 试用/vn 发现/v 不错/a 三星/nz 特有/b 功能/n 速度/n 不错/a 电池/n 耐用/a 内存/n 足够/v 发现/v 想要/v 手机/n 很棒/a 
买/v 老妈/n  /x  /x 不错/a 
屏大/nz 分辨率/n 高/a 更佳/v 价位/n 算/v 
手机/n 不错/a 外观/n 很漂亮/n 
电池/n 不/d 太/d 经用/v 
三星/nz 运行/v 系统/n 不错/a 
两周/m 评价/n 喜欢/v 玩游戏/n 款/m 入手/v 机身/n 内存/n 1G/n 多点/m 不/d 适合/v 安装/v 游戏/n 安卓/nr 4.0/m 版本/n 软件/n 移到/v SD/eng 分辨率/n 800/m 480/m 颗粒感/n 显示/v 画面/n 三星/nz 电池/n 耐用/a 一天到晚/l 开/v 3G/n 网/n 两天/m 支持/v 半旧/z 买/v 一块/m 电池/n 不用/v 背着/v 一大块/m 电源/n 跑/v 三星/nz 摄像头/n 感觉/n 不/d 诺基亚/nz 摄像头/n 感觉/n 款性/n 比价/n 不错/a 入手/v 
样/n ............./m 
妈/n 买/v  /x 屏幕/n  /x 字/n  /x 
外甥女/n 买/v 新手机/nz 
快递/v 给力/a 上午/t 订单/n 第二天/m 中午/t 收到/v 包装/v 不错/a 机子/n 外形/n 大方/n 漂亮/a 屏幕/n 大小/b 合适/a 适合/v 女性/n 妈妈/n 买/v 喜欢/v 唯一/b 机子/n 内存/n 太小/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
卖/v 第二台/m 价钱/n 优惠/vn 
手机/n 满意/v 
整体/n 感觉/n 不错/a 屏幕显示/n 赞/v 原先/d 担心/v 像素/n 太/d 低/a 速度/n 真/d 不敢恭维/l 自带/n 软件/n 太/d 占用/v 内存/n 运行/v 速度/n M1S/eng 
姑姑/n 买/v 喜欢/v 不错/a 
不错/a 办公室/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 玩游戏/n 一会/m 发热/v 电量/n 完/v 
系统/n 流畅/a 信号/n 
不错/a 一款/m 手机/n 同事/n 买/v 需要的话/n 
手机/n 不错/a 性价比/n 
不错/a 暂时/d 发现/v 死机/n 卡机/n 现象/n 
帮/v 代买/v 听说/v 没什么/l 
不错/a 性价比/n 高/a 老婆/n 喜欢/v 
大小/b 合适/a 价格合理/n 
屏幕/n 适合/v 女士/n 手机/n 自带/n 软件/n 占有/v 内存/n 较大/a 未/d 发现/v 总体/n 感觉/n 不错/a 
手机/n  /x  /x 很好/d 
老公/nr 买/v 满意/v 两款/m 三星/nz 手机/n 是从/v 京东/ns 买/v 正品/n 行货/n 
手机/n 唯一/b 却点/d 款/m 型号/n 不配/v 耳机/n 真/d 搞不懂/l 
振督/vn 病划/n 机苦/a 平罚/n 晚/tg 控验/v 想/v 海孙/n 疗良/n 获接/v 赞卡/v 减士/n 风规/n 年/m 退靠/v 配传/vn 逐/v 李/nr 款/n 干/v 利松/a 判火/v 医权/n 平罚/n 晚/tg 控验/v 想/v 海孙/n 疗良/n 获接/v 赞卡/v 减士/n 风规/n 年/m 退靠/v 配传/vn 逐照/v 李京/nr 干务季/n 陈群施/nr 幕/q 激尽/a 负益/n 起谢/v 藏/j 店/n 养/v 委鱼/n 死/v 康份/n 变/v 候/v 汽足需/n 条产绩/n 训油/vn 快口/n 进务/vn 季/ng 陈群施/nr 幕/q 激尽/a 负益/n 起谢/v 藏/j 店/n 养/v 委鱼/n 死/v 康份/n 变/v 候/v 汽足需/n 条产绩/n 训油/n 快口/d 进/v 尼/j 早/a 陈群施/nr 幕/q 激尽/a 功式/n 目/ng 累警/v 希象/v 流科/n 徐顺汇/nr 坚协/v 美中/ns 练章/nr 检做/v 正/d 个奋/a 降础/n 视西/n 移湖/n 充/v 再手/v 楼/n 修/v 功式/n 目/ng 累警/v 希象/v 流科/n 徐顺汇/nr 坚协/v 美中/ns 练章/nr 检做/v 正/d 个奋/a 降础/n 视西/n 移湖/n 众/ng 再手/d 楼/n 修/v 功式/n 目/ng 累警/v 希象/v 流科块/n 序器/n 席/n 五里/m 订言/n 八准/n 教/v 杨/nr 核/n 范易/n 部觉/n 独往/d 装/v 投据/n 司贡/nr 找/v 球/n 影台/n 位叶/n 吸卫/v 示战/v 块序/n 器席/n 五里/m 订言/n 八准/n 教/v 杨/nr 核/n 范易/n 部觉/n 独往/d 装/v 投主司/n 贡/nr 找/v 球/n 影台/n 位叶/n 吸卫/v 示战/v 块序/n 器席/n 五里/m 订言/n 失划/v 办市/n 妇兰断型际/n 我岛/n 融空/vn 走/v 般/u 介陆/v 何服/v 技味/n 迎洲/ns 史志/nr 心答/v 秀吨央/n 应/v 库扩/nr 失划/v 办市/n 妇兰断型际/n 我岛/n 融空/vn 走/v 般/u 介乐/v 何服/v 技味/n 迎洲/ns 史志/nr 心答/v 秀吨央/n 应/v 库扩/nr 失划/v 办市/n 妇兰断型际/n 吴印/nr 便该/v 意/n 新奇/nrt 套/q 铁环/n 师职/n 散绍/v 荣讯/nz 销保/vn 染诉/v 罗闻/nr 门人/n 船/n 轻/a 转系/v 地灾/n 波依/nr 必道/d 吴印/nr 便该/v 意/n 新奇/nrt 套/q 铁环/n 议职/n 散绍/v 荣讯/nz 销保/vn 染诉/v 罗闻/nr 门人/n 船/n 轻/a 转系/v 地灾/n 波依/nr 必道/d 吴印/nr 便该/v 意/n 新奇/nrt 套铁/n 解高/v 内童/n 短措/n 按常/d 北择/v 申念/v 越织/v 温矿/n 游/v 表上/v 召泽/v 考举/v 如民朝苦/i 儿值/n 广理/vn 俄态/n 破己解高甚略短措/i 按常/d 北择/v 申念/v 越织/v 温矿/n 游/v 表上/v 召泽/v 考举/v 如民朝苦/i 儿值/n 广理/vn 俄态/n 破/v 解高/v 甚/d 略称/v 措按/n 常度/d 署录/v 龙客/n 证名/v 国津/j 写/v 周林/nr 经角/n 离复/v 势厂/n 日鲜/ns 须/d 消活/vn 时语/n 升算/v 贸情/n 法伟/nr 宝香/nr 严纪/n 优度/n 署录/v 龙客/n 证名/v 国津/j 写/v 周林/nr 经角/n 离复/v 势厂/n 日鲜/ns 须/d 消活/vn 时语/n 升算/v 贸情/n 法伟/nr 宝香/nr 严物/n 优度/n 署录/v 龙客/n 证名/v 国津/j 写/v 房精/n 两/m 工币/n 止评/v 积程/n 奥宁/nr 切完/v 路展/v 幅征/n 维知/v 项/q 繁补容谈步分/l 问偿/v 宏苏赛创基一扬/nz 飞房/n 精/a 两/m 工币/n 止评/v 积程/n 奥宁/nr 切完/v 路展/v 幅征/n 维知/v 项于繁/nr 补容/v 谈步/vn 分厅/n 阶/ng 宏/nr 苏赛/ns 创基/n 一扬飞/i 房精/n 两/m 工币/n 止评/v 积程/n 成停/v 损让/v 思东/n 场舞/n 顾版/v 确营/v 同映/v 兵/n 爱女/n 院机/n 玉岁/n 站住/v 指增/v 邓星/nr 张强/nr 罪/n 福/n 钱/n 并成/v 停损/v 思/v 东场/s 舞/v 顾版/v 确营/v 同映/v 兵/n 爱女/n 院机/n 玉岁/n 巴劳住/l 指增/v 邓星/nr 张强/nr 罪/n 福/n 钱/n 并成/v 停损/v 思/v 东场/n 舞顾/v 远整/d 结用/v 刻临/v 突真/ad 共关/v 刊遇/n 竞识/v 取观/v 堂/q 川/j 待校/n 查去/v 发拿/v 底防/n 期/q 以圳/ns 眼/n 双/m 推组/n 细著/v 远整/d 结用/v 刻临/v 突真/ad 共关/v 刊遇/n 竞识/v 取/v 元将堂/nr 川/j 待校/n 查去/v 发拿/v 底防/n 期/q 以圳/ns 眼/n 双/m 推组/n 细著/v 远整/d 结用/v 刻临/v 突真/ad 共关/v 誉击/v 培率/n 治/v 万乎/d 沙喜/a 班息/n 计为/v 帮置/v 百二/m 家/m 永钢额/nz 首导/n 开/v 左努承/nr 领济/n 筹室/n 善策/n 因重/n 誉击/v 培率/n 治/v 万乎/d 沙号/n 班息/n 计为/v 帮置/v 百二/m 家/m 永钢额/nz 首导/n 开/v 左努承/nr 领济/n 筹/v 
京东/ns 服务/vn 贴心/v 保修卡/nr 盖章/nr 京东/ns 送/v 粘贴/n 章/n 保证/v 保修/v 机器/n 开封/v 全新/d 机器/n 款/m 分辨率/n 低/a 点/m 屏幕/n 挺大/a 
 /x 照相/d 不/d 太/d 
手机/n 不错/a 商场/n 买/v 便宜/a 500/m 元/m 送给/v 老婆/n 做/v 生日礼物/l 老婆/n 喜欢/v 
 /x  /x 屏幕/n 
女朋友/n 买/v  /x 昨天/t 下单/v  /x 很快/d  /x 女友/n 喜欢/v 
不错/a 漂亮/a 速度/n 
死机/n 麻烦/an 程序运行/n 太/d 
挺好用/a 妈妈/n 买来/v 流量/n 走/v 超快/v 
朋友/n 买/v 实体店/n 便宜/a 不/d 喜欢/v 三星/nz 棒子/n 的的/u 东西/ns 朋友/n 喜欢/v 
感觉/n 不错/a 不/d 
铃声/n 声音/n 太小/n 
帮别人/n 买/v 
机子/n 不错/a 不/d 怎么回事/l 内存卡/nr 装/v 没装/v 
东西/ns 不错/a 快递/v 去取/v 
东西/ns 看着/v 不错/a 家人/n 喜欢/v 挺不错/i 
暂时/d 发现/v 分辨率/n 低/a 点/m 喜欢/v 
手机/n 反应速度/n 比较慢/l 打电话/l 讲话/n 听/v 不到/v 情况/n 讲话/n 听/v 不到/v 情况/n 充满/a 电/n 电/n 待机时间/n 不/d 长/a 价钱/n 算/v 买/v 手机/n 双卡/n 双带/n 
整体/n 感觉/n 满意/v 
东西/ns 很好/d 不错/a 下次/t 光顾/v 
玩游戏/n 感觉/n 很爽/a 反应速度/n 棒/zg 
各个方面/l 行/zg 京东/ns 购买/v 
挺快/v 狠/d 准/v 高效/a 值得/v 信赖/n 
东西/ns 不错/a 满意/v 送货/v 速度/n 很快/d 
東西/ns 增值/v 稅發票/n 何時/c 給/p 
不错/a 正品/n 送货/v 速度/n 满意/v 
不错/a  /x 不错/a  /x 下次/t 
京东/ns 顾客/nr 京东/ns 放心/v 便捷/a 
不错/a 满意/v 货到付款/l 京东/ns 值得/v 信赖/n 
实用/v 不错/a 价格/n 适中/v 
实用/v 不错/a 价格/n 适中/v 
真的/d 很漂亮/n 价格/n 实惠/vn 昨天/t 一口气/i 买/v 二个/m 手机/n 不全是/l  /x 已用/v 京东/ns 物流/n 特快/d 支持/v 京东/ns 看好/v 三星/nz 手机/n 
不错/a  /x 谢谢/nr 强大/a 
东西/ns 值得/v 购买/v  /x  /x 1024/m  /x 1024/m 
500/m W/eng 像素/n  /x 苹果/n  /x 外观/n  /x 两个/m 妈妈/n 一台/m 够用/v 
买/v 老爸/n  /x 还好/v  /x 三星/nz 系列/q 太/d  /x 挑/v 花眼/n 
总体/n 不错/a 送货/v 速度/n 
双/n 卡比/nrt 现/tg 电池/n 不/d 给力/a 
入手/v 满意/v 
帮/v 买/v 还行/v 
照片/n 清晰度/n 高/a 特别/d 清晰/a 
长时间/l 感觉/n 不/d 关机/n 软件/n 不行/v 写字/n 连字/n 时间/n 打电话/l 不/d 进/v 新换/v SIM卡/n 手机/n 总体/n 一般化/l 手机/n 淘汰/v 太/d 价位/n 买/v 手机/n 
性价比/n 高/a 总体/n 不错/a 喜欢/v 
东西/ns 值得/v 购买/v  /x  /x 1024/m  /x 1024/m 
好书/n 值得/v 读/v 
东西/ns 喜欢/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a  /x 够/v 
第一次/m 发/v 手机/n 像是/v 用过/v 划痕/n 还好/v 换/v 
发货/n 很快/d 东西/ns  /x 
触屏/n 慢/a 信号/n 不好/d 通话/n 听/v 不到/v 声音/n 
手机/n 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 支持/v 京东/ns 
第一次/m 三星/nz 手机/n 很好/a 手感/n 
三星/nz 手机/n 大气/n 速度/n 质量/n 
手机/n 很漂亮/n 实用/v 满意/v 
收到/v 手机/n 盒子/n 封/q 恳定/v 新/a 手机/n 卡机/n 买/v 特别/d 不值/n 
双卡/nr 实用/v 性价比/n 高/a 机子/n 很漂亮/n 屏幕/n 大小/b 送货/v 速度/n 超快/v 晚上/t 10/m 点/m 下单/v 第二天/m 上午/t 10/m 点/m 送到/v 家/q sim/eng 卡/nr 小卡/nr 切卡/nrt 
太/d 自动关机/l 关机/n 重启/v 度过/v 
款/m 手机/n 太/n 满意/v 
电池/n 发热/v 软件/n 播放器/n 好几个/m 占/v 内存/n 删除/v 
发现/v 功能/n 优点/n 喜欢/v 款型/n 买/v 买/v 
屏幕/n 速度/n 颜色/n 很漂亮/n 
不错/a 性价比/n 实惠/vn 哈哈哈哈/o 
感觉/n 不太好/v 信号/n 不/d 手机/n 不/d 纠结/v 
太/d 要说/c  /x 反正/d 好书/n 
喜欢/v 不错/a 
包装/v 很漂亮/n 书/n 一点点/m 
质量/n 书/n 经典/n 不用说/l 值得/v 
本来/t 性价比/n 买/v 分辨率/n 真不/d 高/a 关键/n  /x 打电话/l  /x 提示/v  /x 未/d 网络/n 注册/v  /x 月/m 18/m 日/m 买/v 送/v 挺快/v 19/m 日/m 上午/t 送来/v 非常高兴/b 卡/n 放/v 不/d 跑/v 营业厅/n 切卡/nrt 切完/v 放到/v 不到/v 下午/t 晚上/t 回家/n 发现/v  /x  /x 发/v 信息/n  /x 打电话/l 派/v 求解/v  /x 求/v 退货/v 
分辨率/n 稍低/v 手机/n 四核/n 运行/v 性价比/n 不错/a 
内存/n 太小/n 
不错/a 手机/n 特惠/nr 买/v 
体验/n 感觉/n 不错/a 很好/d 
帮别人/n 买/v 暂时/d 屏幕/n 
分辩率/n 低/a 相机/d 相素/n 差/n 价格/n 选择/v 华为/nr 棒子/n 东西/ns 价格/n 虚高/a 塑料/n 感强/v 差劲/n 
手机/n 喜欢/v 实体店/n 便宜/a 
送货/v 很快/d 价格/n 实惠/vn 总体/n 
手机/n 慢/a 慢/a 
儿子/n 买/v 不错/a 实体店/n 买/v 2498/m 
还好/v 理想/n 发现/v 
手机/n 原/n 包装/v 满意/v 代小卡/nr 营业厅/n 剪卡/n 下次/t 
行/zg 合作/vn 快递/v 素质/n 太/d 差/a 见到/v 老娘/n 说/v 丑/a 老娘/n 告诉/v 小龟孙/nr 娘/n 年龄/n 难看/v 
手机/n 包装/v 完好/a 试用/vn 不错/a 
同事/n 说/v  /x 感觉/n 还好/v 
2000/m  /x 觉对/v 值得/v  /x  /x 高/a 配置/v  /x 外观/n 好看/v 
速度/n 挺快/v 帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 还行/v 
朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 挺好用/a 
白色/n 丶/y 速度/n 丶/zg 手感/n 丶/zg 
3g/n 遗憾/a 上网/v 比较慢/l 
价位/n 货/n 价/n 
价格/n 值/n 喜欢/v 9260/m 像素/n 高/a 
尚未/d 看着/v 机型/n 款式/n 喜欢/v 
造型/n 漂亮/a 
屏幕/n 超级/b 爽/nr 爽/nr 
手机/n 内存/n 太小/n 内存不足/i 愁/v 死/v 
量/n 足/a 
不错/a 留/v 收藏/v 不错/a 
不错/a 四核/n 运行/v 速度/n 
做工/v 精细/a 
机器/n 双卡双待/n 送货/v 太慢/a 
很好/a 很好/a 购物/n 
买来/v 送/v 老婆/n 老婆/n 拿到/v 开心/v 手机/n 速度/n 前置/n 摄像机/n 像素/n 太/d 低/a 30/m 万/m 拍/v 照片/n 效果/n 不/d 理想/n 后置/n 摄像机/n 接受/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 使用方便/l sim/eng 卡要/b 剪卡/n 
买/v 贵/a 三星/nz 当了/p 
正品/n 手机/n 京东/ns 送货/v 速度/n 态度/n 京东/ns 购物/n 放心/v 满意/v 
不错/a 行/zg 
买完/v 降价/n 太/n 郁闷/a 
京东/ns 送货/v 服务/vn 不错/a 电子产品/n 验货/vn 人心/n 芥蒂/nrt 货品/n 质量/n 担心/v 货款/n 不/d 网上商城/n 第三方/m 托管/v 质量/n 难/a 维权/n 网购/n 算/v 满意/v 双卡双待/n 手机/n 两个/m 不/d 识别码/l 不/d 行货/n 明天/t 询/v 官方/n 追加/v 评价/n 先/d 满意/v 明天/t 官方/n 证实/n 双卡双待/n 手机/n 两个/m 识别码/l 满意/v 
手机/n 好看/v 不错/a 买/v 降价/n 
不错/a 配货/n 速度/n 实体/n 买/v 划算/v 
发货/n 速度/n 太/d 昨天晚上/t 今天上午/nr 
双卡双待/n 大屏/n 四核/n 性价比/n 高/a 
屏幕/n 时尚/n 女孩子/n 不错/a 
还好/v 送/v 东西/ns 手机/n 行/zg 
正品/n 不错/a 安装/v 机身/n RAM800/eng 接受/v 机身/n 热得快/a 隐患/n 总体/n 满意/v 媳妇/n 喜欢/v 
速度/n 送/v 东西/ns 不错/a 
实物/n 漂亮/a 
货/n 收到/v 机器/n 暂时/d 发现/v 内存/n 真的/d 太/d 少/a 运行/v 速度/n 速度/n 暂时/d 先用/v 后续/v 观察/v  /x 想/v 开张/v 增票/n 太/d 人无语/i 
东西/ns 到手/d 显示/v 配送/v 成功/a 
成色/n 足/a 
降价/n  /x 买点/n 
大屏幕/nr 不/d 
还好/v 摄像头/n 掐/v 螺丝/n 挡住/v 镜头/n 质量/n 
漂亮/a 一款/m 手机/n 买/v 降/v 50/m 元/m 生气/n 
老婆/n 买/v 老婆/n 喜欢/v 
不错/a 手机/n 性价比/n  /x 第二台/m 
不错/a 一款/m 价格合理/n 不错/a 很快/d 软件/n 运行/v 电池/n 完美/a 赞赞/v 赞/v 
妈/n 买/v  /x 老人家/n 想要/v 双卡双待/n 不/d 想要/v 米/q 孝心/n 三星/nz 拥/v 趸/vg 满意/v  /x 喜欢/v 
不错/a 老爸/n 买/v 
不错/a 好几部/m 三星/nz 
很好/d 还行/v vbcvbncvbxcf/eng 
不错/a 信号/n 稳定/a 声音/n 
手机/n 不错/a 电池/n 不/d 太/d 经用/v 
家人/n 买/v 不错/a 
不错/a 质量/n 
不错/a 网购/n 不错/a 
好好/d 好好/d 
款/m 机器/n 性价比/n  /x 价钱/n 便宜/a  /x 内存/n  /x 自带/n 软件/n 
预装/v 软件/n 不高/a 倒/v 一款/m 机器/n 
性价比/n 很高/a 手机/n 
帮/v 朋友/n 买/v 行/zg 内存/n 太/d 低/a 下载/v 82/m 
快递/v 速度/n 天/q 到货/v 星/n 好评/v 
性价比/n 高/a 价钱/n 合适/a 不错/a 
感觉/n 行/zg 好看/v 好好/d 
不错/a 东西/ns 买/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
朋友/n 买/v 看着/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 老妈/n 
手机/n 自动开关/l 机/n 申请/v 换货/nz 
凑合着/a 毕/vg 竞/vg 价/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
帮别人/n 买/v 算/v 满意/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
三星/nz 质量/n 
还行/v 拿到/v 退货/v 重/a 出货/v 
便宜/a 实惠/vn 不错/a 不错/a 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n  /x 很好/d 实惠/vn 
拿到/v 手/n 一点/m 新机/n 味道/n 几个/m 专业/n 朋友/n 看过/v 翻新/v 机/n 失望/v 京东/ns 购物/n 再也不会/l 京东/ns 购买/v 电子产品/n 
不错/a 不错/a 
手机/n 试用/vn  /x 奶奶/n  /x 内置/n 软件/n 太/d  /x 绝大多数/m 无用/v  /x 骗/v 流量/n  /x 全/a 删/v  /x 还好/v  /x 当初/t 想/v 买/v 1900/m 元/m  /x 870/m 元/m  /x 三星/nz 手机/n 价晕/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
买/v 好几个/m 手机/n 一如既往/i 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
买回来/l 第二天/m 发现/v 退货/v 退/v 说/v 三星/nz 售后/n 开具/v 证明/n 折腾/v 四天/m 售后/n 维修/v 无奈/d 京东/ns 建议/n 电子产品/n 买/v 
购买/v 不错/a 性价比/n 高/a 
大小/b 合适/a 使用方便/l 配货/n 速度/n 
价格/n 性价比/n 高/a 感觉/n 直/d 
东西/ns 快递/v 
手机/n 行/zg 店里/n 卖/v 便宜/a 省心/n 
帮/v 同事/n 买/v 感觉/n 不错/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 三星/nz 习惯/n 
后期/t 不大好/l 信号/n 不/d 稳定/a 着用/v 价格/n 
真心/d 喜欢/v 款/m 机器/n  /x 性价比/n 超高/v 
还行/v 暂时/d 没什么/l 
很好/a 手机/n 送给/v 妈妈/n 妈妈/n 喜欢/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 价格便宜/n 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
手机/n 耗电量/n 太/d 待机/n 晚上/t 
第二次/m 买/v 这款/r 感觉/n 第一次/m 有点像/v 翻新/v 机/n 
超市/v 便宜/a 划算/v 
不错/a 正品/n 三星/nz 
东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 
不错/a 价格便宜/n 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
行/zg 老人/n 感觉/n 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
三星/nz 手机/n 卡机/n 卡得/nr 死死的/z 
不错/a 速度/n 
手机/n 不错/a 很好/d 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
那年/r 事/n 
反应迟钝/i 打电话/l 行/zg 
鞋子/n 挺不错/i 码/n 穿着/v 时尚/n 
暂未/d 穿/v 看着/v 不错/a 
穿/v 舒服/a 大小/b 合适/a 
鞋子/n 很漂亮/n  /x 商场/n 便宜/a  /x 正品/n 
东西/ns 不错/a 满意/v v/x 
实惠/vn  /x 老人/n 买/v 不错/a 
妈妈/n 买/v 不错/a 感觉/n 接电话/l 挺快/v 内存/n 点/m 
还行/v  /x  /x  /x  /x  /x 
外观/n 漂亮/a  /x  /x  /x 外观/n 漂亮/a 
超高/v 性价比/n 装/n B/eng 鸡/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
质量/n 物超所值/i 
东西/ns 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
质量/n 物超所值/i 
东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
产品/n 家人/n 喜欢/v 
朋友/n 买/v 不错/a 
妈妈/n 说用/v 很好/a 不错/a 
手机/n 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
三星/nz 感觉/n 质量/n 没得说/l 支持/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
帮/v 同事/n 买/v 不/d 喜欢/v 三星/nz 
行/zg 软件/n 装/v 在外/v 置/v 存储卡/n 内存/n 1.5/m G/eng 没用/v 完/v 运行/v 卡/n 要死/v 半天/m 打开/v 软件/n 
不错/a 买/v 弟弟/n 喜欢/v 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n  /x 
不错/a 不错/a 真不错/i 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 手机/n 买/v 送/v 朋友/n 朋友/n 喜欢/v 
宝贝/nr 满意/v 京东/ns 送货/v 没的说/l 
感觉/n 关注/v 手机/n 下手/v 喜欢/v 大屏幕/nr 运行/v 速度/n 
同学/n 买/v 说/v 还行/v 京东/ns 购物/n 支持/v 京东/ns 正品/n 行货/n 放心/v 省心/n 安心/v 
真心/d 不错/a 
值得/v 信耐/n 优质产品/n 
外观/n 漂亮/a 屏幕/n 清晰/a 快递/v 给力/a 一如既往/i 支持/v 京东/ns 
老婆/n 买/v 老婆/n 说/v 
物超所值/i 市场/n 便宜/a 送货/v 速度/n 下午/t 买/v 第二天/m 到货/v 
太/d 垃圾/n 慢/a 死机/n 上当/v 京东/ns 买/v 最差/a 一件/m 
家人/n 买/v 手机/n 店里/n 便宜/a 400/m 明明/t 显示/v 三天/m 到达/v 整整/vn 发/v 一周/m 软件/n 显示/v 
屏幕/n 清晰/a 性价比/n 低/a 点/m 
不错/a 便宜/a 
 /x  /x wifi/eng 不太好/v 
手机/n 不错/a 内存/n 太小/n 
不错/a  /x 服务/vn  /x 速度/n 很快/d 
第二个/m 很好/d 手感/n 
帮/v 朋友/n 买/v 还好/v 不卡/n 
性价比/n 高/a 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 东西/ns 买/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
垃圾/n 信号/n 不好/d 有时候/l 听不见/v 买/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
感觉/n 不错/a 
妈妈/n 满意/v 下次/t 光顾/v 
东西/ns 不错/a 用用/v 
男朋友/n 喜欢/v 一模一样/l 
这么久/r 感觉/n 不错/a 价值/n 
评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 订单/n 月/m 
电脑/n 周边/f 电子产品/n 信任/n 京东/ns 
不错/a 弟/n 买/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
很好/d 不错/a 
东西/ns 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
东西/ns 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 电池/n 经用/n 
老公/nr 买/v 版本/n 不/d 不/d 正品/n 
帮别人/n 买/v 收到/v 夸奖/v 关键/n 性价比/n 高/a 
不错/a ..................../m 
价格比/n 实体店/n 优惠/vn 
机器/n 死机/n 不知/v 
妹/n 买/v 说/v 不错/a 
手机/n 价/n 买/v 亏/v 
一段时间/l 评价/n 降价/n 
价钱/n 对得起/v 手机/n 看中/v 双卡双待/n 功能/n 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 老人/n 喜欢/v 
拍照/v 差/a 点/m 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
内存/n 太小/n 运行/v 速度/n 太/d 理想/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
卡/n 声音/n 
两天/m 收到/v 
系统/n 自带/n 软件/n  /x 删不掉/v 死机/n 慢/a 
机器/n 奇慢/a 忙/v 忙/v 链接/n 电脑/n 驱动/vn 三星/nz 东西/ns 麻烦/an 
老人/n 内存/n 太小/n 提醒/v 可用内存/l 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 东西/ns 买/v 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
质量/n 物超所值/i 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
先用/v 发现/v 缺点/n 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
东西/ns 活动/vn 力度/n 很大/a 
东西/ns 质量/n 保障/v 正品/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 降价/n 太/d 
外观/n 不错/a 速度/n 特别/d 慢/a WIFI/eng 情况/n 打开/v 微信/vn 照片/n 本来/t 想/v 买/v 一款/m 速度/n 事与愿违/i 慢/a 蜗牛/n 
系统/n 带有/v  /x 预装/v 恶意软件/l 删不掉/v 盗取/v 个人信息/n 账户/n 信息/n ROOT/eng ROOT/eng 回/v 质保/j 危险性/n 高/a 不知/v 办法/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 再接再厉/i 
父亲/n 买/v 不错/a 喜欢/v 屏幕/n 边上/s 有个/r 坏点/n 父亲节/n 来回/v 换下/v 时间/n 不/d 迁就/v 一点/m 郁闷/a 买/v 时间/n 不长/v 降价/n 不/d 明白/nr 京东/ns 申请/v 保价/n 说/v 感觉/n 京东/ns 蒙/v 感觉/n 情况/n 京东/ns 主动/b 客户/n 沟通/v 解决/v 关系/n 京东/ns 忠实/a 客户/n 京东/ns 品牌/n 未来/t 支持/v 可惜/v 做/v 写/v 可惜/v 设想/n 完美/a 执行/v 完美/a 这方面/mq 加油/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
一个月/m 感觉/n 
帮/v 同事/n 买/v 
不错/a  /x 行/n 
凑合/v 一般般/l 
希望/v 售后服务/l 更好/d 
手机/n root/eng 估计/v 是换/v 货/n 
速度/n 很快/d 
老妈/n 买/v 买/v 感觉/n 系统/n 旧/a 之外/f 行/zg 不用/v 太/d 系统/n 好看/v 一个月/m 电话/n 信号/n 一阵一阵/m 有个/r 事情/n 不通/a 很气/a 一看/u 便宜/a 
神速/n  /x  /x  /x 质量/n 可靠/v  /x  /x 价格便宜/n 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
质量/n 帮/v 买/v 不错/a 说/v 
不错/a 字/n 
不错/a 正品/n 
朋友/n 喜欢/v 
朋友/n 喜欢/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不/d 卡机/n 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
寒风/n 东西/ns 
屏幕/n 分辨率/n 低/a 四核/n CPU/eng 1G/n 运存/vn 玩/n 游戏/n 流畅/a 电池/n 待机时间/n 久/a 天/n 充/v 通话/n 效果/n 声音/n 比较清楚/l 
不错/a 东西/ns 买/v 
上网/v 速度/n 灵敏/nr 不错/a 商品/n 拍照/v 比较慢/l 拍/v 不/d 
买/v 老丈人/n 不错/a 适合/v 老年人/n 
朋友/n 喜欢/v 
经济/n 实惠/vn 一段时间/l 感觉/n 不错/a 
段时间/nr  /x  /x 不/d 太/d 喜欢/v 
手机/n 款式/n 好看/v  /x 不错/a  /x  /x 内存/n 
不错/a 挺快/v 
还行/v 价格/n 机器/n 不错/a 
手机/n 确实/ad 说/v 售后/n 手机/n 三个/m 月/m 坏/a 京东/ns 帮忙/v 返厂/v 给换/v 新/a 谱/v 返修/v 慢点/d 
不行/v 实在/v 太卡/ns 老火/n 内存/n 字/n 次/q 
很漂亮/n  /x 好好/d 
价格/n 厚道/n 
手机/n 慢/a 分辨率/n 不好/d 
京东/ns  /x 牛气/n  /x 送货/v 速度/n  /x 正品/n 保证/v 
价格便宜/n 不错/a 老人/n 
给力/a 上网/v 很快/d 
挺好用/a 不错/a 
太好了/l 很好/d 
不错/a 缺点/n 
照相/d 功能/n 太/d 差/a 手机/n 倒/v 皮实/n 
商店/n 买/v 便宜/a 
手机/n 真的/d 不错/a 质量/n 运行/v 内存/n 一点/m 
几天/m 感觉/n 不错/a 
大小/b 适中/v 不错/a 
一段时间/l 挺好/a 
很好/d 不错/a 值得/v 
好好/d 好好/d 
手机/n 想像中/l 电池/n 耐用/a 像素/n 清/a 
帮别人/n 买/v  /x  /x  /x 太卡/ns  /x  /x  /x 内存/n 太小/n 
三星/nz 手机/n 不错/a 三星/nz 手机/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 性价比/n 高/a 质量/n 保证/v 运行/v 速度/n 
信号/n 稳定/a  /x  /x  /x 好好/d 
 /x 满意/v 
感觉/n 不错/a 运行/v 
京东/ns 购物/n 不/d 满意/v 手机/n 伤痕累累/l 手里/s 不/d 退/v 退货/v 
不错/a 选择/v 京东/ns 商品/n 给力/a 不错/a 东西/ns 京东上/n 消费/vn 值得/v 推荐/v 
价格/n 合适/a 
不错/a 暂时/d 发现/v 
正品/n 还行/v 买/v 卡机/n 
帮/v 同事/n 买/v  /x  /x  /x 快递/v 很快/d 10/m 点买/v 下午/t 点/m  /x  /x  /x  /x 这款/r 手机/n  /x  /x  /x 满意/v 各个方面/l 
手机/n 很好/d 特价/n 购买/v 值得/v 价位/n 
帮/v 邻居家/n 阿姨/nr 买/v 月份/n 帮别人/n 买/v 一台/m 贵/ns 200/m 性价比/n 高/a 喜欢/v 
性价比/n 底/f 低/a 
手机/n 收到/v 忘记/v 评论/n 不错/a 好评/v 
不错/a 妹妹/n 喜欢/v 
很好/d  /x 送货/v 
物有所值/l bull/eng 还行/v bull/eng 字体/n bull/eng 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
手机/n 外壳/n 瑕疵/n 不/d 满意/v 换货/nz 麻烦/an 反正/d 不好/d 物流/n 很快/d 
手机/n 两三个/m 月/m 没什么/l 情况/n 
明明/t 2g/n 内存/n 不到/v 却说/v 4g/n 实属/n 误导/n 想买/v 朋友/n 上当/v 
挺不错/i 正品/n 
手机/n 不错/a 
三星/nz 一如既往/i 东西/ns 
屏幕/n  /x 牌子/n  /x 帮别人/n 买/v 
换来换去/n 三星/nz 手机/n 顺手/d 
给力/a 三星/nz 手机/n 价格/n 优惠/vn 运行/v 
帮别人/n 买/v 听说/v 不错/a 
朋友/n 买/v 这么久/r 很好/d 喜欢/v 
感觉/n 不怎么样/l ............./m 
京东上/n 面/n 东西/ns 谱/v 东西/ns 给力/a 物流/n 给力/a 
饿/v 配合/v 可怜/v 
外观/n 漂亮/a 使用方便/l 三星/nz 手机/n 一家人/n 
客户服务/n 产品质量/n 比较满意/l 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
三星/nz 牌子/n 手机/n 质量/n 杠杠/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
妈/n 买/v  /x 日常/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 喜欢/v 谢谢/nr 小星星/nr 
还行/v 慢/a 
电池/n 唯一/b 瓶颈/n 不到/v 
三星/nz  /x 速度/n 还好/v 
质量/n 真品/n 值得/v 信赖/n 支持/v 京东/ns 
性价比/n 使用方便/l 
东西/ns 凑合/v 太慢/a 有时候/l 信号/n 打电话/l 暂时/d 接通/v 
手机/n 不错/a 物流/n 更力/d 
不/d  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 错/v 
炎热/a 下午/t 接到/v 一位/m 好友/n 电话/n 帮/v 老爸/n 老爸/n 朋友/n 代/q 买手机/n 欣然/d 应允/v 自有/v 白色/n 黑色/n 只能/v 先买/v 猫猫/n 买/v 字数/n 就此打住/i 
买/v 妈妈/n 不/d 七七八八/m 软件/n 基本功能/n 几个/m 软件/n 内存/n 够用/v 东西/ns 妈妈/n 两天/m 暂时/d 发票/n 齐全/nr 总体/n 满意/v 去年/t 年底/t 爸爸/n 店里/n 买/v 这款/r 黑色/n 手机/n 买/v 1500/m 京东/ns 928/m 爸妈/n 配/v 情侣机/n 不错/a 
不错/a 反应速度/n 越来越/d 慢/a 
外观/n 不错/a 不错/a 
不错/a 购物/n  /x 赞/v 
实惠/vn 一款/m 机子/n 性价比/n 高/a 
满意度/ns 评价/n 本次/r 购物/n 过程/n 京东/ns 服务/vn 评价/n 评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 
好久/m 了用/v 不错/a 
忘/v 评价/n 东西/ns 不错/a 
东西/ns 值得/v 购买/v 
说/v 特/d 犹豫/a 几天/m 买/v 手机/n 买/v 完/v 降价/n 两天/m 再降/v 行/v 心情/n 不/d 美丽/ns 手机/n 喜欢/v 自觉/d 很好/d 推荐/v 
maeyv247/eng zz1122/eng 
很好/d  /x 不错/a 
不靠/v 谱/v 价位/n 上午/t 价/n 下午/t 价/n 手机/n 
几个/m 月/m 觉/v 
好用/v 不贵/a 物流/n 超快/v 
外观/n 漂亮/a 手机/n 慢/a 自带/n 系统软件/l 
老婆/n 代收/v 用用/v 评/v 
失望/v 购物/n 屏幕/n 划痕/n 外/f 包装盒/n 打开/v 防伪/vn 标签/n 撕开/v 忍/v 
yaolubi95/eng zz1122/eng 
yeyejie7517/eng zz1122/eng 
送给/v 表妹/n 不错/a 
送/v 质量/n 不错/a 
送/v 妈妈/n  /x  /x  /x 
很快/d 很好/d 
送/v 妈妈/n  /x  /x 感觉/n 
有时候/l 卡/n 
fumeixin0/eng zz1122/eng 
lvlijia6406/eng zz1122/eng 
weihaili64/eng zz1122/eng 
看着/v 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
挺好用/a 评价/n 晚/tg 赞/v 
太/d 失望/v 换/nz 坏/a 死机/n 白屏/nr 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
一般般/l 一般般/l 一般般/l 一般般/l 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 几个/m 月/m 发现/v 毛病/n 支持/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
实物/n 还好/v 内存/n 
正品/n 京东/ns 品牌/n 
给予/v 好评/v 一如既往/i 支持/v 
不错/a 喜欢/v 经济/n 实惠/vn 
分辨率/n 太/d 低/a QQ/eng 系统/n 字体/n 显示/v 模模糊糊/z 不/d 清晰/a 
 /x  /x  /x 卡/n 
婆婆/n 买/v 不错/a 屏幕/n 价格便宜/n 没出/v 
待机时间/n 长/a 分辨率/n 高/a 
第一次/m 买/v 手机/n 屏幕/n 打不上/l 字/n 换/v 第二次/m 发过来/l 手机/n 手机/n 保护膜/n 撕掉/v 痕迹/n 前/f 保护膜/n 打开/v 手机/n 有人/r 装过/v 软件/n 肯定/v 有人/r 可恶/v 手机/n 内存/n 2G/n 4G/n 客服/n 投诉/v 解决不了/v 图片/n 发/v 售后/n 坚称/v 手机/n 手机/n 内存/n 不/d 睁/v 眼睛/n 说瞎话/l 让我拿/n 监测点/n 检测/vn 
不错/a 手机/n 
ROM/eng 1G/n 装个/b 软件/n 显示/v 内存不足/i 软件/n 移到/v TF/eng 卡/nr 三星/nz 低端/n 机/ng 真弱/a 
星/n 手机信号/n 不好/d 时有时无/l 还好/v 退/v 垃圾/n 棒子/n 货/n 赶紧/d 下架/v 一篇/m 文章/n 说/v 棒子/n 货/n 不行/v 哥/n 信/n 
手机/n 质量/n 不错/a 简单/a 
行/zg 样子/n 
老牌子/n 放心/v 
信号/n 差/a 内存/n 东西/ns 只能/v 装/v 手机/n 
帮/v 同事/n 买/v 质量/n 不错/a 
移动电话/n 走/v 找/v 信号/n 一部/m 国产/n 手机/n 卡/n 信号/n 这款/r 三星/nz 玩具/n 垃圾/n 垃圾/n 不/d 建议/n 购买/v 
咯咯/o 恐龙/nz 摩托/nrt 农业/n 
不错/a 配送/v 员/zg 态度/n 
感觉/n 不错/a 价格/n 实惠/vn 帮/v 买/v 几天/m 感觉/n 挺好/a 
屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 流畅/a 孩子/n 喜欢/v 
手机/n 不好/d 经常出现/vn 网络/n 注册/v 烦人/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
质量/n 不错/a 满意/v 
挺不错/i 物美价廉/l 评价/n 晚/tg 
感觉/n 不错/a 
yaolubi95/eng zz1122/eng 
hebosi359/eng zz1122/eng 
当天/t 下单/v 当天/t 帮/v 朋友/n 买/v 感觉/n 还行/v 
收货/n 速度/n 很快/d 东西/ns 满意/v 
东西/ns 还好/v 正品/n 
不错/a  /x  /x  /x 内存/n 太小/n  /x  /x 内存卡/nr 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
机子/n 几天/m 没什么/l 
入手/v 调试/vn 外观/n 不错/a 希望/v 能用/v 久/a 
很好/d 很久/a 值得/v 买/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
三星/nz 手机/n 不错/a 可惜/v 掉价/v 太/d 厉害/a 价格/n 心痛/n 
开箱/n 指纹/n 脏/a 机子/n 很漂亮/n 不好/d 卡/n 慢/a 1200/m 东西/ns 内存/n 分辨率/n 低/a 
三星/nz 手机/n 里/f 性价比/n 很高/a 一款/m 一段时间/l 感觉/n 
买/v 看着/v 行/zg 
不好/d 质量/n 真心/d 差/a 几天/m 
咋个/r 流量/n 
三星/nz 品牌/n  /x 值得/v 信赖/n  /x 满意/v 
手机/n 质量/n 
同事/n 买/v 说/v 不错/a 机器/n 不/d 高/a 比较满意/l 
同事/n 买/v 喜欢/v 照相/d 画面感/n 不错/a 三星/nz 实用/v 一款/m 适合/v 预算/v 有限/a 外形/n 好看/v 
功能齐全/i 质量/n 过硬/a 照片/n 拍/v 不错/a 手机/n 
不错/a 0000000000000000000000000000/m 
目前为止/i 不错/a 性价比/n 不错/a 
低端/n 手机/n 程序/n 移/v  /x  /x sd/eng 卡/nr 
东西/ns 老婆/n 喜欢/v 
手机/n 远行/v 电量/n 
送给/v 妈妈/n 日常/d 足够/v 
只能/v 说/v 凑合/v 这用/r 
不/d 好不好/l 
买/v 两个/m 月/m 降/v 两百多/m 坑/n 三星/nz 手机/n 真的/d 降价/n 太/d 保障/v 好奇/a 电信/n 版/n 联通/nz 版/n 降/v 没下/v 太/d 东西/ns 太卡/ns 
价格合理/n 机子/n 效果/n 
对得起/v 价钱/n 
商场/n 便宜/a 性价比/n 高/a 质量/n 行/zg 
介绍/v 内存/n 4G/n 1./m 4G/n 内存/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不/d 退货/v 不错/a 
手机/n 永久/d 烫/v 
还好/v 爸妈/n 机子/n  /x 不/d 高/a 
东西/ns 真的/d 还行/v 
三个/m 多月/m 打电话/l 听/v 不到/v 说话/v 修过/v 两次/m 手机/n 耗电/v 飞行/v 模式/n 很快/d 没电/v 修/v 点/q 不知/v 过些日子/t 差/a 手机/n 
帮/v 同事/n 妈妈/n 订/v 喜欢/v 
性价比/n 高/a 
不错/a 产品/n 不错/a 产品/n 
不错/a 速度/n 很快/d 手机/n 好用/v 
送给/v 侄女/n  /x 中途/b 经历/n 波折/vn  /x  /x 
老人/n 手机/n  /x 很酷/a 老人/n 手机/n  /x 很酷/a 老人/n 手机/n  /x 很酷/a 老人/n 手机/n  /x 很酷/a 老人/n 手机/n  /x 很酷/a 
一如既往/i 一如既往/i 
性价比/n 高/a 老爸/n 满意/v 
送/v 不错/a 
算/v 还行/v 过得去/v 慢/a 最让人/n 发狂/a 总会/n 卡一卡/nr 
手机/n 物流/n 超快/v 价格便宜/n 
三星/nz 手机/n 挺好用/a 
老人/n 买/v 不错/a 牌子/n 时尚/n 
第三次/m 购买/v 帮/v 朋友/n 买/v 宝贝/nr 
 /x  /x 东西/ns 下多/v 小卡/nr 
质量/n 女朋友/n 挑/v 价格/n 不贵/a 
测试/vn 机/n 凑合/v 
手机/n 触摸屏/nz 灵/a 照相/d 颜色/n 发红/v 
较慢/a 散热/v 
感觉/n 不错/a 值得/v 信懒/n 
五个/m 字/n 多快好省/l 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 不错/a 
大卡/n 还好/v 
垃圾/n 手机/n 4G/n 内存/n 实用/v 内存/n 不到/v 1.5/m G/eng 下载/v 软件/n 内存/n 棒子/n 手机/n 不/d 回应/v 买/v 
很好/d 朋友/n 
目前为止/i 不错/a 性价比/n 不错/a 
老爸/n  /x 大小/b 合适/a  /x 希望/v 寿命长/n 一点/m 
打开/v 惊喜/a 手机/n 很漂亮/n 包装/v 快递/v 员/zg 效率高/n 服务/vn 
三星/nz 品质/n 不错/a 价格合理/n 正品/n 
东西/ns 放心/v 
好好/d 暂时/d 发现/v 
信号/n 差/a 不行/v 信号/n 我用/n 号/n 联通/nz 糟糕/a 
三星/nz 品牌/n 值得/v 信赖/n 不错/a 
型号/n 大陆/n 机/n 真/d 欧美/ns 
不错/a 不错/a 不错/a 
价格/n 性价比/n 高/a 
不错/a 不错/a 不错/a 
写/v 篇页/n 一大堆/m 文字/n 孤独/a 生活/vn 森林/n 马萨诸塞州/ns 康科德/nr 城/n 瓦尔登湖/nr 湖岸/s 建筑/n 木屋/n 里/f 距离/n 邻居/v 一英里/m 靠着/p 双手/n 劳动/vn 养活/vn 住/v 两年/m 两个/m 月/m 文明/nr 生活/vn 过客/n 　/x 　/x 市民/n 特别/d 仔细/ad 打听/v 生活/vn 方式/n 唐突/nr 私事/n 来渎/v 请/v 读者/n 说/v 生活/vn 方式/n 怪僻/a 不/d 怪僻/a 境遇/n 自然/d 合情合理/n 问/v 吃/v 感到/v 寂寞/a 害怕/v 好奇/a 想/v 一部分/m 收入/v 捐给/v 慈善事业/n 家/m 大口/n 阔/n 想/v 赡养/v 贫儿/n 本书/r 答复/v 一类/m 时/n 请/v 兴趣/n 读者/n 谅解/v 书/n 避而/i 不用/v 第一人称/n rdquo/eng 字/n 本书/r 是用/v 本书/r 便是/v rdquo/eng 字/n 用得/v 特别/d 书/n 第一人称/n 发言/v 却常/d 忘掉/v 知人/n 深/a 比得上/d 自知之明/i 畅谈/v 自我/r 谈/v 不幸/a 阅历/v 浅陋/a 只得/v 局限于/n 主题/n 访问/v 马萨诸塞州/ns 康科德/nr 城/n 瓦尔登湖/nr 
信号/n 网速/n 下次/t 
不错/a 顺手/d 喜欢/v 
法国/ns 法国/ns 法国/ns 更好/d 
半年/m 不错/a 机身/n 自带/n 内存/n 刷机/v 麻烦/an 
两个/m 月/m 坏/a 售后/n 换/v 主板/n 
手机/n 屏幕/n 好处/d 触屏/n 慢/a 死/v 误解/v 手机/n 死机/n 后悔/v 买/v 台/q 手机/n 
价格/n 实体/n 便宜/a 
喜欢/v 手机/n 
帮别人/n 买/v 不/d 太/d 
好看/v 实用/v 性价比/n 
信号/n 真差/n  /x 后悔/v 买/v 这款/r 手机/n 
不用/v 说/v 功能/n 手机/n 一个样/m 电池/n 量/n 
不错/a 京东/ns 本家/r 好些/m 
质量/n 不错/a 便宜/a 出毛病/n 
朋友/n 买/v 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
帮别人/n 买/v 还好/v 喜欢/v 
没法用/l 垃圾/n 货/n 骗人/n 垃圾/n 手机/n 
慢/a 照相/d 延后/nr 
价格/n 不/d 贵/a 值得/v 买/v 
物美价廉/l 放心/v 
帮/v 同事/n 买/v 很好/a  /x 白色/n 大气/n 
 /x 帮别人/n 买得/v 
帮/v 朋友/n 买/v 质量/n 不错/a 
东东/ns 不错/a 支持/v 京东/ns 
内存/n 实在/v 太小/n 
第一次/m 网上/s 购物/n 送/v 收到/v 货/n 玩/v 两天/m 款/m 机子/n 满意/v 两天/m 装卡/n 第二天/m 几首歌/m 手机/n 死/v 爱/v 死机/n 手机/n 歌/n 失望/v 
总体/n 感觉/n 不错/a 
自动关机/l  /x 导致/v 电话/n 接/v 不到/v 内存/n 很小/a 手机/n 发热/v 关键/n 售后/n 不/d 找/v 不到/v 只能/v 说/v 拿到/v 店里/n 修/v 店里/n 说/v 拆过/v 再次/d 手机/n 挂/v 
买/v 第三个/m 拍照/v 不错/a 
太卡/ns 太慢/a 价格/n 无认/v 
机子/n 自带/n 导航/v 卫星/nr 定位/n 搜/v 不到/v 星/n 郁闷/a 
 /x 手感/n 不错/a  /x 算/v 满意/v 
价位/n 合适/a 买/v 值/n 
三星/nz 手机/n 做工/v 努力/ad 实在/v 
配送/v 员/zg 小范/n 服务/vn 太度/n 没得说/l 产品/n 时间/n 说话/v 
款/m 手机/n 好用/v 
物美价廉/l 服务/vn 值得/v 信赖/n 
迟来/d 评价/n 东西/ns 几个/m 月/m 再来/d 买/v 
不错/a  /x 帮/v 同事/n 买/v 说/v 双卡/n 正合/v 意/n 
老人/n 买/v 操作/v 价廉物美/l 
 /x  /x  /x 
月/m 号买/v 送/v 生日礼物/l 本来/t 收到/v 礼物/n 手机信号/n 不怎么样/l 手机卡/n 换/v 两次/m 手机卡/n 依然/d 信号/n 三星/nz 客服/n 检测/vn  /x 说/v 手机/n 修/v 申请/v 退换/v 退换/v 太坑/n 
手机/n 屏/ng 摔/v 
不错/a 不错/a 
经济实用/l 美观大方/ns 实用/v 
忘记/v 评论/n 感觉/n 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
内存/n 太小/n 
屏幕/n 性价比/n 高/a 白色/n 很漂亮/n 
降价/n 太/d 性价比/n 
帮忙/v 小姨子/nr 买/v 还行/v 
不错/a 不错/a 不错/a 
价格/n 实惠/vn 质量/n 杠杠/n 快递/v 特快/d 
老人/n 买/v 手机/n 性价比/n 高/a 字/n 非常适合/i 老人/n 老人/n 舍不得/v 太贵/nr 手机/n 想用/v 微信/vn 手机/n 选来/v 选去/v 感觉/n 最合适/a 果断/d 下手/v 买下/v 白色/n 款/m 老人/n 喜欢/v 
妈妈/n 买/v  /x 不贵/a 
哈哈大笑/l 懂得/v 
价钱/n 够快/a 
爸爸/n 买/v  /x 适合/v 
物流/n 送货/v 很快/d 第一次/m 购买/v 质量/n 保证/v 值得/v 信赖/n 
不好/d 卡/n 
价钱/n 一分货/n 奢侈/a 
哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
软件/n 装/v 存储卡/n 提示/v 内存不足/i 三星/nz 失望/v 
帮别人/n 买/v 说/v 不好/d 
不错/a 赞/v 较大/a 改善/v 
手机/n 行/zg 慢/a 
员工/n 宿舍/n 买/v 台/q 指定/v 
不好/d 失望/v 
看着/v 不错/a 用用/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
三星/nz 手机/n 不错/a  /x  /x 
手机/n 比想/n 好多/m 不错/a 满意/v 
第二部/m 买/v 
手机/n 手感/n 质量/n 还行/v 商场/n 里/f 
很好/a 购物/n 
通话质量/n 软件/n 不错/a 外观/n 漂亮/a 支持/v 国产机/n 屏幕/n 
货用/n 一段时间/l 还行/v 
京东/ns 东西/ns 真心/d 不错/a 性价比/n 超高/v 
手机/n 漂亮/a 喜欢/v 款/n 京东/ns 购物/n 真的/d 放心/v 收到/v 货/n 封条/n 好好/d 实体店/n 买/v 放心/v 支持/v 京东/ns 下次/t 买手机/n 京东/ns 商城/ns 
三星/nz 不错/a 
还行/v 三星/nz 
很久/m 点/m 赞/v 
真的/d 不错/a 实惠/vn 
盖/v 很快/d 给换/v 新/a 不错/a 赞下/v 
不知/v 手机/n 助手/n 下载/v 软件/n 安装/v 不/d 挺好/a 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
不错/a 物超所值/i 三星/nz 值得/v 信赖/n 
不错/a 信号/n 
很好/a 东东/ns 下次/t 购买/v 
喜欢/v 太卡/ns 
手机/n 很漂亮/n  /x  /x 感觉/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
支持/v 国产/n  /x 不错/a 值得/v 拥有/v 
字/n 字/n 
电池/n 很快/d 电/n 机子/n 烫手/v 
第二台/m 第一台/m 专卖/v 买/v 价格/n 高/a 四百块/m 心痛/n 京东/ns 便宜货/n 
一段时间/l 发现/v 价格/n 降/v 太/d 
手机/n 屏幕/n 功能齐全/i 价格/n 便宜/a 
更好/d 选择/v 凑合着/a 打字/v 不/d 慢/a 照相/d 联想/v 清晰/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
一段时间/l 评价/n 总体/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 不错/a 
售后服务/l 太/d 差/a 
说/v 泪/n 手机/n 支持/v 国产/n 行/v 
狗/n 娘养/n 买到/v 翻新/v 机/n 忘记/v 京东/ns 账号密码/n 不急/a 评价/n 
京东/ns 信誉/n  /x  /x 第一次/m 网上/s 买手机/n  /x  /x 正品/n 
掉/v 漆/n 
性价比/n 高/a 流畅/a 
三星/nz 手机/n 多久/m 掉/v 漆/n 现/tg 三星/nz 手机/n 掉/v 漆/n 现像/n 做工/v 垃圾/n 
价位/n 买到/v 不错/a 应用程序/n 安装/v 卡里/nrt 
东西/ns 关键/n 送货/v 速度/n 
lieya517/eng zz1122/eng 
质量/n 行/zg 返修/v 
一分钱/n 一分货/n  /x 总体/n 
 /x 物有所值/l  /x 关注/v 
不错/a  /x 老妈/n 买/v 
不错/a 死机/n 安卓/nr 通病/n 
不错/a  /x 第二台/m 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
爸爸/n 用到/v 好几个/m 月/m 心想/n 不用/v 娱乐/vn 功能/n 买/v 配置/v 低/a 买/v 配置/v 点/q 没想到/l 装/v 微信/n 玩/v 不/d 放手/v 缓存/v 吃得消/l 斟酌/v 买/v 配置/v 点/q 年纪/t 拍拍/v 发发/v 微信/vn 新闻/n 需求/v 
款/m 手机/n 不错/a 一个月/m 评价/n 暂时/d 发现/v 缺点/n 希望/v 
三星/nz 价格/n 性能/n 算/v 过得去/v 
正品/n 货/n 流畅/a 不良反应/l 
三星/nz 习惯/n 机子/n 
深情/n 死罪/v  /x  /x 何怕/d 挫骨扬灰/n 
不错/a  /x  /x  /x 喜欢/v 
合适/a 三星/nz 手机/n 
屏幕/n 加点/n 钱/n 买/v 屏幕/n 大点/n 
不错/a 一千/m 没到/v i9100/eng 快点/d 照相/d 差/a 点/m 妈妈/n 够/v 妈妈/n 说/v 好用/v 
东西/ns 不错/a  /x 东西/ns  /x 物超所值/i  /x 京东/ns 
不错/a 商品/n 
帮/v 外甥女/n 买/v 外观/n 很漂亮/n 孩子/n 下载/v 游戏/n 说/v 卡/n 估计/v 孩子/n 卡/n 装/v 东西/ns 太/d 听说/v 不/d 总体/n 不错/a 值得/v 信赖/n 
稍微/d 卡/n 
价钱/n 机子/n 上当/v 
超市/v 便宜/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
差/a 评/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 
不错/a  /x  /x  /x 价位/n 很值/a 
一分钱/n 一分货/n 朋友/n 买/v 暂时/d 听说/v 
外观/n 下次/t 光临/v 
好好/d 手机/n SD/eng 卡/nr WINDOWS/eng  /x XP/eng 系统/n 识别/v 
东西/ns 满意/v 两天/m 降价/n 坑/n 
不错/a 不错/a 
信号/n 太/d 差/a 信号/n 差/a 真的/d 不想/v 说/v 信号/n 太/d 差/a 
屏幕/n 大小/b 不错/a 外观/n 漂亮/a 不错/a 不错/a 
价位/n 不途/d 性能/n 跑/v 分/q 选/zg 三星/nz 质量/n 好些/m 
给力/a 商品/n  /x 给力/a 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 一段时间/l  /x  /x  /x 说/v 忙好/a 
三星/nz 手机/n 还行/v 
手机/n 很漂亮/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x 很棒/a  /x  /x  /x  /x  /x 第一次/m 京东/ns 买东西/n  /x  /x  /x 买到/v 宝贝/nr 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
外壳/n 掉色/v 不好/d 不/d 买/v 
公司/n 买/v 便宜货/n 号/m 不用/v 出门/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
系统/n 卡/n 手机/n 充满/a 电/n 干/v 第二天/m 30/m 
信号/n 真心/d 不咋地/z 老爸/n 接/v 电话/n  /x 电子书/n 双卡/n  /x 联通/nz 网络/n 信号/n 事/n 
N/eng 次/m 买/v 内存/n 太小/n 
爸妈/n  /x 满意/v 
老公/nr 买/v 高大/a 
说/v 　/x 还行/v 便宜/a 
手机/n 性价比/n 高/a 
太次/n 不到/v 月/m 打电话/l 听/v 不到/v 声音/n 不/d 送话器/l 坏/a 主板/n 等待/v 维修/v 审核/v 京东/ns 购物/n 不/d 愉快/a 
满意/v 京东/ns 服务/vn 产品/n 
手机/n 质量/n 便宜/a 足够/v 外形/n 好看/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 双卡/n 实用/v 系统/n 时间/n 长/a 慢/a 
三星/nz 手机/n 不错/a 支持/v 
性价比/n 高/a 送/v 朋友/n 朋友/n 满意/v 
手机/n  /x 谢谢/nr 老板/n 
值得/v 拥有/v 
后悔/v  /x 下载/v 游戏/n 自动/vn 重启/v  /x 质量/n 差/a 
翻新/v 机/n 盒子/n 包装/v 装/v 手机/n 壳/n 翻来/v 两三个/m 月/m 卡/n 动/v 恢复/v 出产/vn 设置/vn 几天/m 反正/d 京东/ns 东西/ns 买/v 买/v 犹豫/a 说/v 真的/d 说/v 京东/ns 翻新/v 犹豫不决/i 劝/v 真的/d 正规/a 店里/n 买/v 
经济实用/l 双卡双待/n 
信号/n 较差/a 服务满意/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
内存/n 点/m 不/d 玩游戏/n 
感觉/n 挺不错/i 喜欢/v 
还好/v  /x 买/v 掉价/v 30/m 自带/n 东西/ns 太/d 
信号/n 质量/n 真的/d 不怎么样/l 伤心/n 伤心/n 
没用/v 不/d 
送货/v 速度/n  /x 专营店/n 
买来/v 送/v  /x 暂时/d  /x 不错/a 
翻新/v 机/n 语/ng 建盘/n 不灵/a 
电池/n 耐用/a 待机时间/n 长/a 相机/d 给力/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
质量/n 软件/n 简单明了/l 上网/v 稍慢/d 
手机/n 很好/d 不错/a  /x 牌子/n 
还好/v 后续/v 评价/n 
内存/n 太小/n 还好/v 不/d 加/v 内存卡/nr 加用/v 费劲/a 
 /x 不错/a  /x 漂亮/a  /x 质量/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
发货/n 到货/v 包装/v 骗/v 送货上门/l 冒雨/v 去取/v 
500/m W/eng 像素/n  /x  /x 照相/d 清晰/a  /x  /x 总体/n 
不错/a 一分钱/n 一分货/n 
手机/n 磨合期/n 感觉/n 
速度/n 挺快/v 质量/n 不错/a 
侄女/n 买/v  /x  /x 价/n 算值/v 
女朋友/n 喜欢/v 
好用/v 手机/n 
还行/v 价位/n 产品/n 
品牌/n 不/d 便宜/a 
手机/n 质量/n 发货/n 速度/n 很快/d 
质量/n 不错/a 买/v 两次/m 
不/d 太/d 
帮/v 买/v 
一个月/m 黑屏/nr 三次/m 盖合/v 不严/a 还好/v 
不错/a 不错/a 两个/m 月/m 算得/v 上物/n 廉价/n 美/ns 上网/v 照相/d 高/a 款/m 很好/a 需求/v 买/v 更好/d 一点/m 
帮别人/n 买/v 不/d 
产品/n 不错/a 满意/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
帮/v 朋友/n 买/v 还行/v 
京东/ns 发货/n 很快/d 东西/ns 不错/a 孩子/n 买/v 喜欢/v 
信息/n 删除/v 
物流/n 感觉/n 
不错/a 分辨率/n 低/a 一点/m 
质量/n 不错/a 质量/n 不错/a 
手感/n 不错/a 性价比/n 
说实话/l  /x 返修/v 机/n  /x 无奈/d  /x 客服/n 回复/v 应付/vn 失望/v 
很好/d 很好/a 很好/a 
值得/v 信赖/n 京东/ns 
买到/v 还好/v 半年/m 边框/n 脆/a 裂开/v 一条/m 大缝/n 通话/n 30/m 秒左右/v 一大/a 通/v 电流/n 声/n 结束/v 通话/n 重拨/v 
还好/v 卡/n 小卡/nr 
不错/a 老公/nr 满意/v 
京东/ns 电器/n 商品/n 放心/v 物流/n 超/v 给力/a 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 
接/v 打电话/l 差强人意/l 便宜/a 
图片/n 照相/d 真的/d 绚丽/a 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
物流/n 给力/a 特别/d 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 下次/t 回来/v 支持/v 京东/ns 
买/v 998/m 第二天/m 降到/v 968/m 京东/ns 退还/v 30/m 元京/nr 劵/zg 
不错/a 不高/a 喜欢/v 装逼/v 买/v 
 /x  /x 适合/v 老人/n  /x 不用/v 装/v 程序/n 
信号/n 差劲/n 要命/v 说/v 修要/v 一个月/m 
刚刚开始/nr 不知/v 不错/a 大小/b 合适/a 
帮哥/n 买/v  /x  /x  /x  /x 还行/v 
款/m 手机/n 不错/a 降价/n 太/d 
三星/nz 不错/a 很好/d 
安卓/nr 系统/n 卡卡/nrt 
很好/d 满意/v 
内存/n 很小/a 游戏/n 存/v 外置/n 卡/n 占/v 内存/n 适合/v 老年人/n 存/v 机身/n 不用/v 删除/v 抓狂/v 一款/m 手机/n 
还行/v 买/v 三个/m 
很好/d 方便快捷/z 
不错/a 帮别人/n 买/v 
手机/n 早/a 收到/v 评价/n 晚/tg 手机/n 喜欢/v 谢谢/nr 京东/ns 商城/ns 
中年/t 一辈/m 够用/v 年轻/a 配置/v 低/a 
牌子/n 价格合理/n 东西/ns 不错/a 
同事/n 买/v 看着/v 不错/a 便宜/a 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
手机/n 不错/a 双卡双待/n 送/v 
不错/a 经济/n 实惠/vn 性价比/n 高/a 
真心/d  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 屏幕/n 大小/b 合适/a  /x  /x 
帮别人/n 买/v 便宜/a 
符合/v 推荐/v 不想/v 三星/nz 手机/n 运行/v 慢/a 
价位/n 蛮好/a 
送货/v 速度/n 超快/v 上午/t 下单/v 下午/t 收货/n 
给力/a  /x  /x 京东/ns 信/n 
买/v 问/v 
价格公道/n 不错/a 选择/v 
行/zg  /x  /x 几天/m 
 /x  /x  /x  /x 买/v 两个/m  /x  /x 支持/v 
三星/nz 手机/n 顺手/d 
商品/n 不错/a 只得/v 拥有/v 商品/n 不错/a 只得/v 拥有/v 商品/n 不错/a 只得/v 拥有/v 商品/n 不错/a 只得/v 拥有/v 商品/n 不错/a 只得/v 拥有/v 商品/n 不错/a 只得/v 拥有/v 
手机/n 维修/v 时期/n 修好/v 返修/v 
 /x  /x 凑合/v 
内置/n 软件/n 一点/m 不错/a 时间/n 久/a 发烫/v 
还行/v 越/d 越慢/d 自动开关/l 机/n 没想/v 
手机/n 慢/a 感觉/n 感觉/n 单核/n 
手机/n 不错/a 
支持/v 京东/ns 物流/n 给力/a 
三星/nz 手机/n 大气/n 不错/a 手机/n 买/v 值/n 
拿到/v 手机/n WIFI/eng 连接/v 更换/v 不知/v 返修/v 机/n 
家里人/nrt 买/v 挺好用/a 买/v 
支持/v 国产/n 机器/n 性价比/n 高/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 还行/v 三星/nz 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
样式/n 好看/v 照相/d 清晰/a 很好/a 手机/n 
正品/n 下次/t 
物流/n 快速/d 价格合理/n 购买/v 便利/a 
好好/d 好好/d 
机子/n 不错/a 姐姐/n 喜欢/v 
手机/n 内存/n 太小/n 慢/a 核/n 机子/n 
到货/v 两天/m 许多次/m 反复/v 开机/n 两个/m 月/m 自动/vn 反复/v 开关机/l 只能/v 说/v 质量/n 真的/d 不/d 
喜欢/v 京东/ns 买手机/n 不/d 例外/v 
三个/m 多月/m 毛病/n 
屏幕/n 外观/n 漂亮/a 可惜/v 内存/n 太小/n 
送/v 买/v 好几个/m 物流/n 
经典/n 外形/n 一如既往/i 实用/v 内存/n 大点/d 更好/d 
喜欢/v 第二次/m 购买/v 下次/t 京东/ns 网/n 
1029/m 入手/v 上网/v 爸爸/n 说/v 听/v 电话/n 声音/n 三天/m 评论/n 
朋友/n 买/v 手机/n 包装/v 正规/a 外观/n 感觉/n 不错/a 朋友/n 喜欢/v 
莫莫莫莫莫/nrt 咯/v 恩/nr 一五零/m 
外观/n 配置/v 不错/a 
质量/n 不错/a 喜欢/v 商品/n  /x 买/v 便宜/a 舒心/a 
货真价实/l 手感/n 不错/a 值得/v 拥有/v 
东西/ns 买/v 好几个/m 
手机/n 性价比/n 自带/n 软件/n 太/d 删除/v 太/d 坈/yg 爹/n 
收到/v 满意/v 大牌/n 关注/v 
不错/a 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
三星/nz 机子/n 这款/r 不错/a 两个/m 多月/m 值/n 价/n 配置/v 
手机/n 便宜/a 买手机/n 放心/v 
不错/a 三星/nz 正品/n 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 没买/v 多久/m 降价/n 
手机/n 挺轻/a 屏幕/n 大小/b 满意/v 
手机/n 老公/nr 喜欢/v 物流/n 很快/d 五分/m 
真心/d 不错/a 对得起/v 价格/n 
东西/ns 不错/a 正品/n 情况/n 
性价比/n 不错/a 
 /x 第一次/m 三星/nz 智能机/n  /x 辜负/v 期望/v 性价比/n 超高/v 手机/n 值得/v 信赖/n 
不错/a 正品/n 老妈/n 喜欢/v 
屏/n 很大/a 眼/n 闪的/z 闪/v 
送货/v 很快/d 不错/a 
手机/n 不错/a 送货/v 
目前为止/i 算/v 满意/v 
性价比/n 不错/a 美观大方/ns 配件/n 齐全/nr 
第二部/m  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
降价/n 太/d 第一天/m 买/v 第二天/m 降到/v 50/m 月/m 降/v 好几百/m 好用/v 还行/v 内存/n 太小/n 软件/n 搬家/v 自带/n 软件/n 删除/v 失败/v 购物/n 
手机/n 店里/n 一千/m 京东/ns 便宜/a 一阵/m 追评/v 
物流/n 很快/d 拿到/v 手/n 盖/v 一处/m 盖/v 紧/a 摸索/v 
第二次/m 买/v 第一次/m 买/v 效果/n 不错/a 时隔/n 不到/v 一年/m 降/v 600/m 1000/m 元/m 钱/n 买/v 这款/r 机子/n 真的/d 划算/v 快递/v 超快/v 三星/nz 内存/n 不让/v 满意/v 
正品/n 感觉/n 
价格/n 实惠/vn 原厂/n 包装/v 值得/v 信赖/n 
性价比/n 高/a  /x 一个月/m 评价/n  /x 赞/v 
不错/a  /x 不错/a 不错/a 
货/n 速度/n 
女朋友/n 买/v 不错/a 正品/n 
一分钱/n 一分货/n 
一般般/l 流畅/a 分辨率/n 低/a 贵/a 
v/x  /x 骨灰盒/n 红红火火/l 
好好/d 阿訇/n 好好/d 阿訇/n 好好/d 阿訇/n 好好/d 阿訇/n 
三星/nz 手机/n 皮实/n 顺手/d 三星/nz 支持/v 三星/nz 力/n 三星/nz 
老婆/n 便宜/a 质优/b 三星/nz 不错/a 
性价比/n 三星/nz 质量/n 保证/v 白色/n 漂亮/a 
不错/a 喜欢/v 内存/n 
妈妈/n 买/v 说好/v 喜欢/v 
宝贝/nr  /x  /x 赞赞/v 赞赞/v 
外观/n 时尚/n 大气/n  /x 屏幕/n  /x 分辨率/n 高/a  /x 挺好用/a 
不错/a 老人/n 很好/a 
质量/n 喜欢/v 下次/t 
鞋子/n 整体/n 很漂亮/n 穿着/v 舒服/a 感觉/n 霸气/n 
网上/s 买/v 不错/a 实体店/n 便宜/a 
物流/n 很快/d 手机/n 喜欢/v 外观/n 漂亮/a 挺值/v 赞/v 
京东/ns 很快/d 不错/a 选择/v 
不错/a  /x 买/v 
国产/n 比咯/n 
品质/n 保证/v 京东/ns 购物/n 放心/v 
还好/v 用用/v  /x 希望/v 垃圾/n 产品/n 搞/v 促销/v 赠品/n 
性价比/n 不/d 高/a 想/v 买/v 点/q 品牌/n 想/v 双卡双待/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
朋友/n 长/a 一段时间/l 耐/v 摔/v 
牌子/n 货/n 牌子/n 货/n 
很好/d 帮/v 朋友/n 买/v 
东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 
物流/n 品牌/n 看好/v 外观/n 瑕疵/n 五星/nz 四星/nz 
性价比/n 高/a 赞/v 
买跌/v 31/m 钻石/n 用户/n 情/n 何以堪/nr 
质量/n 服务/vn 满意/v 谢谢/nr 
京东/ns 服务/vn 不错/a 手机/n 不怎么样/l 第一次/m 送来/v 震动/vn 有异响/l 第二次/m 换/v 拆过/v 包装/v 边框/n 几毫米/m 划痕/n 深/a 屏幕/n 轻微/d 指纹/n 不知/v 翻新/v 机/n 不想/v 麻烦/an 凑/v 活用/v 网上/s 买手机/n 
买/v 老爸/n 看着/v 屏幕/n 没用过/l 四星/nz 
真的/d 太/d 差/a 京东/ns 卖/v 三星/nz 手机/n 手机/n 买/v 16/m 天/q 开/v 机/ng 说/v 主板/n 坏/a 换/v 主板/n 拍照/v 太/d 差/a 可恨/v 京东/ns 买/v 三星/nz S3/eng 收到/v 更新/d 东西/ns 慢/a 前置/n 摄像头/n 没法/v 拍/v 清晰/a 照片/n 京东/ns 垃圾/n 三星/nz 垃圾/n 
好好/d 好好/d 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
手机/n 行/zg 发货/n 慢死/d 
手机/n 不错/a 降价/n 太/d 
不错/a 赠品/n 送完/v 
真的/d 手机/n 自带/n 软件/n 太多/nrt 删除/v 浪费/n 流量/n 电量/n 
信号/n 稳定/a 分辨率/n 高/a 屏幕/n 
手机/n 不错/a 正品/n 内存/n 
发货/n 速度/n 手机/n 很漂亮/n 不错/a 
掉/v 漆/n 盖子/nr 不/d 稳/a 
老爸/n 买/v 
不错/a 老爸/n 喜欢/v 
不/d 高/a 接/v 打电话/l 
手机/n 看着/v 电池/n 不/d 太/d 耐用/a 太/d 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 喜欢/v 
一下子/m 买/v 两个/m 宿舍/n 里/f 美眉/ns 不错/a 
太/d 自带/n 软件/n 掉/v 漆/n 定时开关/l 设置/vn 
一如既往/i 快捷/a 昨天/t 收到/v 产品/n 很漂亮/n 京东/ns 购物/n 
 /x 内存/n  /x  /x 四核/n 
价格/n 实惠/vn 
星/n 稳定/a 点/m 配置/v 699/m 买/v 特价/n 
手机/n 下次/t 买/v 
手机/n 流畅/a 度/q 还行/v ROM/eng 太小/n 不/d 支持/v SD/eng 储存/n 蛋/n 疼/v 
挺好用/a 性价比/n 不错/a 信号/n 
外壳/n 吻合/v 度/zg 运行/v 流畅/a 度/q 不错/a 
物流/n 给力/a 手机/n 收到/v 试用/vn 感觉/n 还好/v 
物流/n 给力/a 手机/n 收到/v 试用/vn 感觉/n 还好/v 支持/v 国产/n 
物流/n 给力/a 手机/n 收到/v 试用/vn 感觉/n 还好/v 
物流/n 给力/a 手机/n 收到/v 试用/vn 感觉/n 还好/v 支持/v 国产/n 
物流/n 给力/a 手机/n 收到/v 试用/vn 感觉/n 还好/v 支持/v 国产/n 
物流/n 给力/a 手机/n 收到/v 试用/vn 感觉/n 还好/v 
手机/n 很漂亮/n 半天/m 感觉/n 分辨率/n 太/d 低/a 
手机/n 便宜/a 实惠/vn 
买/v 一个月/m 掉价/v  /x  /x  /x  /x 破/v 京东/ns 
垃圾/n 反应速度/n 超级/b 慢/a 不/d 推荐/v 买/v 
价位/n 还行/v 漂亮/a 
忘/v 評價/v 
一分钱/n 一分货/n 
外观/n 不错/a 还行/v  /x 入手/v  /x 看着/v 听/v 漂亮/a 
物流/n 快速/d 价格合理/n 购买/v 便利/a 
音质/n  /x 卡/n 总/b 信号/n  /x 不/d 原因/n 
屏幕/n 大小/b 合适/a 性价比/n 高/a 送货/v 速度/n 发现/v 不好/d 
18/m 天/q 坏/a 寄来/v 发票/n 保修/v 客服/n 客服/n 没用/v 态度/n 没人/v 解决/v 京东/ns 强大/a 公司/n 算了/v 最起码/l 价格/n 实惠/vn 
感觉/n 还好/v 物流/n 很快/d 有时候/l 卡/n 盖/v 感觉/n 薄/a 换/nz 电池/n 小心翼翼/i 生怕/v 崩裂/v 手机/n 功能/n 不/d 玩/v 手机/n 够用/v 
配置/v 低/a 点/m 质量/n 杠杠/n 
手机/n 包膜/n 太/d 次/q 像素/n 说/v 高/a 购买者/n 慎重/a 慎重/a 慎重/a 
朋友/n 代买/v note2/n 缩小/v 版/n 挺好用/a 
满意/v 购物/n 手机/n 支持/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 下次/t 来买/v 
外观/n 很漂亮/n 喜欢/v 
屏幕/n 功能/n 刘全/nr 还行/v 
卡/n 还好/v 妈用/n 够/v 
机器/n 收到/v 插曲/n 京东/ns 很快/d 解决/v 很好/a 
手机/n 质量/n 
 /x  /x 懂/v  /x  /x 懂/v 
多月/m 说/v 心得/v 好多/m 自带/n 软件/n 卸载/v 用不上/l 买/v 16/m G/eng 卡装/n 内存/n 太小/n 乱七八糟/i 自带/n 软件/n 占/v 内存/n 忽略/d 掉/zg 两点/m 慢/a 耐心/a 喜欢/v 自动关机/l 无缘无故/i 正/a 起劲/v 不知/v 原因/n 关机/n 
很好/d  /x  /x 买/v 部/n  /x 同款/v  /x 
收到/v 充/v 电/n 三星/nz 授权/v 店/n 正品/n 再次/d 评价/n 
京东/ns 手机/n 京东/ns 买/v 
物品/n 京东/ns 放心/v 
行/zg  /x 帮/v 朋友/n 买/v 
手机/n 很漂亮/n 正品/n 物超所值/i 老婆/n 喜欢/v 
手机/n 快递/v 给力/a 想象/n 好些/m 
后才/t 评价/n 送货/v 使用方便/l 购物/n 经历/n 
满意/v 好好/d 
很漂亮/n 很漂亮/n 
手机/n 大小/b 内村/n 友店/n 
爸/n 朋友/n 舅舅/n 买/v 明天/t 爸/n 买/v 
不错/a 品质/n 价位/n 正比/z 
质量/n 太/d 差/a 太烂/n 买/v 一个多月/m 主/b 板坯/n 说不得/l 保修/v 真/d 不/d 值得/v 不/d 回头/v 
高性价比/l 东西/ns 
超值/v 不错/a 
一分钱/n 一分货/n 
不错/a 型号/n 
价格/n 合适/a 公司/n 
感觉/n 物流/n 速度/n 
帮/v 朋友/n 买/v 
外观/n 不错/a 内存/n 太小/n 慢/a 性价比/n 
帮/v 同事/n 妈妈/n 买/v  /x 不/d 高/a  /x 送货/v  /x 上午/t 下单/v 下午/t 
不错/a 手机/n 好评/v 
实体店/n 便宜/a 保修/v 
打电话/l 提示/v 存储空间/n 
刚刚/d 拿到/v 货/n 电话号码/n 十一年/m 装/v 不/d 找/v 几个/m 同事/n 帮忙/v 装/v 不/d 求解/v 
帮/v 亲戚/n 买/v 不错/a 
第四次/m 京东/ns 买手机/n 质量/n 不错/a 
价钱/n 降/v 太/d 一年/m 买/v 三台/m 第一台/m 第三台/m 差/a 1000/m 元/m 
买/v 完/v 降价/n 
一分钱/n 一分货/n 
手机/n 不错/a 
一千块/m 钱/n 手机/n 手机/n 还行/v 
行/zg 挺好用/a 
一年/m 感觉/n 行/zg 
机器/n 外观设计/n 没什么/l 顺手/d 
老年人/n 反应速度/n 慢/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
还好/v 内置/n 软件/n 
品牌/n 性价比/n 高/a 值得/v 信赖/n 
还好/v 内置/n 软件/n 
东西/ns 不错/a  /x 外观/n 质量/n 不错/a  /x  /x 买/v 
不错/a 手机/n 地方/n 便宜/a 
东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 
值得/v 信赖/n 
好好/d 好好/d 
 /x  /x 收到/v 货/n  /x  /x  /x 段时间/nr 
屏幕/n 选择/v 换货/nz 京东/ns 工作人员/n 很快/d 上门来/ns 取件/n 天/n 拿到/v 手机/n 不/d 换/v 修/v 
收到/v 货/n 两天/m 降价/n 想/v 哭/v 实体店/n 买/v 区别/n 
卖/v 父母/n  /x  /x 够/v  /x 三星/nz 确实/ad 卡/n 
收到/v 比较满意/l 性价比/n 
很好/a 卖家/n 满意/v 
弊端/n 手机/n 下载/v 东西/ns 拖/v 内存卡/nr 
三星/nz 手机/n 不错/a 赞/v 
买/v 不到/v 一个月/m 送话器/l 接受/v 功能/n 打电话/l 听/v 不到/v 一点/m 声音/n 十六天/m 换/v 机子/n 家里人/nrt 买/v 买/v 放/v 十来天/d 拿回去/l 新/a 机子/n 不/v 超过/v 五天/t 
两个/m 月/m 评论/n 外观/n 漂亮/a 大小/b 适合/v 女生/n 速度慢/n 也就值/l 价位/n 
品牌/n 大屏幕/nr 样子/n 大气/n 
手机/n 不错/a 满意/v 
物流/n 手机/n 下次/t 来买/v 
送货/v 速度/n 手机/n 还好/v 感觉/n 支持/v 京东/ns 
好好/d 好好/d 
三星/nz 维修中心/nz 鉴定/v 说/v 水货/n 
手机/n 白色/n 手机/n 配/v 黑色/n 充电器/n 不/d 搭配/v 
东西/ns 实惠/vn 价美物廉/l 
机子/n 正品/n 行货/n 不/d 发票/n 发票/n 
机子/n 买/v 两次/m 
搜索/v ba/eng 度/q 聚宜/v 鞋帮/n 
几天/m 不怎么样/l 手机/n 慢/a 照相/d 功能/n 不/d 清晰/a 
手机/n 分辨率/n 不太好/v 
差劲/n 不好/d 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
流氓软件/n 登陆/v QQ/eng 第二天/m 盗号/n 
打开/v 手机/n 还好/v 不爽/a 京东/ns 快递/v 一如既往/i 
质量/n 很好/a  /x 充电/v 宝/nr 送/v 两/m 脚/n 插头/n 完美/a 
喜欢/v 三星/nz 手机/n 觉/v 性价比/n 
不错/a 屏幕/n 电影/n 清晰/a 上网/v 耗电/v 性价比/n 还好/v 
不错/a 屏幕/n 第二次/m 购买/v 耗电量/n 太/d 
挺好用/a 喜欢/v 
老人家/n 喜欢/v 性价比/n 高/a 
勉强/v  /x 性价比/n 不/d 高/a 
价格/n 不错/a 老公/nr 说用/v 顺手/d 
 /x  /x 一分钱/n 一分货/n 
真品/n  /x 京东/ns 买手机/n 放心/v 
手机/n 行/zg 感觉/n 分辨率/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 
朋友/n 買/v 聽/v 說用/v 還/d 不錯/a 
看似/v 不错/a  /x 没用/v 
信价/n 还行/v  /x  /x 暂时/d 发现/v 
舒服/a 下次/t 
正品/n 质量/n 
质量/n  /x 完/v 电话/n 手机/n 热/a 
收到/v 货/n 降价/n 商家/n 真/d 小气/n 礼品/n 没送/v 郁闷/a 
外观/n 保护膜/n 划伤/v 现象/n 电池/n 耐用/a 
性价比/n 高/a 不错/a 选择/v 
手机/n 很好/d 屏幕/n 清晰/a 
刚刚/d 收到/v 
外观/n 外壳/n 质量/n 感觉/n 内存/n 很大/a 不/d 支持软件/n 搬家/v 小卡/nr 
不错/a 送货/v 速度/n 很快/d 准时/v 买/v 一千八百/m 998/m 太/d 实惠/vn 
款/m 手机/n 手机/n 内存/n 太小/n 
还行/v  /x 买好/v 看中/v 发货/n  /x 质量/n 正品/n  /x 京东/ns 放心/v 
不错/a 京东/ns 
手机/n 不大不小/l 
不错/a 父亲/n 感觉/n 屏大/nz 唯一/b 照像/v 像素/n 低/a 
屏幕/n 大小/b 适合/v 不错/a 
还行/v 内存/n 够用/v 
大气/n 喜欢/v 
经济/n 好用/v 京东/ns 东西/ns 放心/v 物流/n 很快/d 
还行/v 支持/v 国产机/n 入手/v 华为/nr 荣耀/nr 
同事/n 说/v 还好/v 分辨率/n 电影/n 清晰/a 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 选/v 这款/r 手机/n 送给/v 小侄女/n 价格/n 便宜/a 外观/n 还算/v 漂亮/a 适合/v 年纪/t 小女孩/n 手机/n 自带/n 软件/n 删除/v 收到/v 货/n 当天/t 三星/nz 售后服务/l 中心/n 重装/n 系统/n 留/v 软件/n 小侄女/n 先/d 试用/vn 几天/m 感觉/n 不错/a 系统/n 流畅/a 信号/n 稳定/a 网友/n 说/v 奇葩/n 
买/v 老公/nr 老公/nr 喜欢/v 正品/n 手感/n 
非常高兴/b 网购/n 品牌/n 质量/n 过硬/a 
听筒/n 声音/n 太/d 低/a 太卡/ns 每次/r 通话/n 免提/v 头/n 三星/nz 失望/v 
产品/n 不错/a 支持/v 
很好/d 放/v 双卡/n 大小/b 正合适/a 内存容量/n 点/m 
还行/v 不/d 赠送/v 剪卡器/n 
 /x 蚊/ng  /x 咁/zg 咯/y 
手机/n 买/v 不/d 号/n 
预装/v 软件/n 太/d 下载/v 软件/n 
帮别人/n 买/v 喜欢/v 
手机/n 很好/d 电池/n 
帮别人/n 买/v 三星/nz 
手机/n 不错/a 
棒子/n 货/n 不想/v 说/v 点名/v 这款/r 
不错/a 帮/v 妹妹/n 买/v 
昨天/t 下单/v 今天上午/nr 收到/v 手机/n 很漂亮/n 分/v 
不错/a 速度/n 有时候/l 小卡/nr 不/d 耽误/v 实用/v 
手机/n 重启/v 
手机/n 膜/n 贴/v 
音质/n 品牌/n 值得/v 拥有/v 
很好/d 性价比/n 高/a 老妈/n 买/v 
双卡/n 配件/n 太/d 少/a 一块/m 电池/n 
手机/n 质量/n 不错/a 经济/n 实惠/vn 
性价比/n 高/a 
买/v 黑/a  /x 送给/v 爷爷奶奶/n  /x 情侣机/n  /x 
月/m 降价/n 300/m 元/m 估计/v 再过/c 10/m 月/m 跌价/n 元/m 
手机/n 不错/a 物流/n 很快/d 功能齐全/i 
手机/n 挺好用/a 京东/ns 购买/v 放心/v 
几个/m 感觉/n 电池/n 不/d 滴/v 
没用/v  /x  /x 估计/v 不错/a 
好评/v 帮/v 朋友/n 代买/v 朋友/n 喜欢/v 
买/v 第三台/m  /x  /x  /x 手机/n 忠实/a 粉丝/n 
不错/a 送货/v 不错/a 不错/a 
一分钱/n 一分货/n 
入手/v  /x  /x 试了试/v 机器/n  /x  /x 很好/a  /x  /x 价格/n 不贵/a 
比较满意/l 质量/n 产品/n 
不用/v 说/v 老板/n 喜欢/v 
使用方便/l .............../m 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 五颗星/nr 
手机/n 内存/n 4G/n  /x  /x 内存/n 卡机/n  /x  /x 质量/n 只能/v 认/v 倒霉/a 
 /x  /x  /x 物美价廉/l 
买/v 妹妹/n 不错/a 
送货/v 真快/d 
备用/v 机器/n 
拿到/v 还行/v  /x  /x 十个/m 字/n 
手机/n 总体/n 品牌/n 下次/t 买/v 三星/nz 牌子/n 
很好/d 感觉/n 苹果/n 
第二次/m 购买/v 值得/v 信赖/n 
帮/v 同事/n 买/v 支持/v 三星/nz 机/n 耐用/a 高大/a 同事/n 不错/a 
性价比/n 高/a  /x  /x  /x  /x 买回来/l 几天/m  /x 还好/v 换/v 新机/n 
商品/n 不错/a 效果/n 不错/a 值得/v 信赖/n 赞/v 
行/zg 三星/nz 手机/n 确实/ad 
大气/n 手感/n 拍照/v 给力/a 
不错/a 可惜/v 不/d 小心/n 弄/v 丢/v 
外形/n 漂亮/a 不错/a 待机/n 时/n 长/a 不错/a 总体/n 感觉/n 推荐/v 字数/n 够/v 
几个/m 月/m 不错/a 暂时/d 发现/v 
买/v  /x 还行/v 
喜欢/v 买/v 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
实在/v 不好意思/a 手机/n 买/v 半个/m 月/m 想/v 评价/n 不/d 说/v 京东/ns 物流/n 没得说的/l 手机/n 实体店/n 赞/v 一百个/m 赞/v 一千个/m 赞/v 
买/v 好几个/m 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 三星/nz 牌子/n 不错/a 
手机/n 不错/a 装/v 联通/nz 卡/n 影响/vn 信号/n 
性价比/n 很高/a 机子/n 满意/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 收到/v  /x 满意/v  /x 发货/n 挺快/v  /x 京东/ns 放心/v 
家人/n 买/v 总体/n 不错/a 
总体/n 感觉/n 不错/a 不/d 玩游戏/n 发热/v 不/d 怎么回事/l 
性价比/n 高性价比/l 高性价比/l 高性价比/l 高/a 
屏幕/n 大小/b 正合适/a 系统/n 流场/n 
东西/ns 不错/a 
软件/n 还好/v 
帮/v 家人/n 买/v 貌似/v 
东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 朋友/n 喜欢/v 
价格便宜/n 性价比/n 高/a 屏幕/n 推荐/v 购买/v 
不错/a 满意/v 小孩/n 合适/a 
机子/n  /x 
四个/m 多月/m 京东/ns 买/v 后悔/v 产品/n 
屏幕/n 小点/n 
死机/n 太/d 垃圾/n 
臺/y 手/n 機/ng 老婆/n 喜歡/v 快递/v 镇里/ns 送到/v 填寫/v 地址/n 
喜欢/v  /x 价格/n 买手机/n  /x 
不错/a  /x  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 手机/n 以往/t  /x  /x 实用/v 
买/v 顺手/d 喜欢/v 
一分/m 价钱/n 一分货/n 喜欢/v 拍照/v 就别/d 买/v 一款/m 不/d 说/v 
品牌/n 信得过/v 打开/v 盖/v 发现/v 痕迹/n 机上/n 后盖/n 薄膜/n 贴纸/v 有点像/v 二次/m 封装/v 希望/v 返修货/n 翻新/v 货/n 特别/d 赞下/v 京东/ns 送货/v 人员/n 态度/n 愉快/a 购物/n 
通话质量/n 不错/a 颜色/n 好看/v 电池/n 耐用/a 
手机/n 不错/a 查/v 正品/n 发货/n 速度/n 第二天/m 收到/v 
正品/n 值得/v 推荐/v 
经济/n  /x 实惠/vn  /x 大气/n 
价格/n 优惠/vn 
想象/n 半天/m 手机/n 发热/v 说好/v 内存/n g/eng 
挺好用/a 速度/n 很快/d 
物流/n 服务/vn 质量/n 保障/v 
铃声/n 通话质量/n 照相/d 不错/a 系统/n 流畅/a 电池/n 耐用/a 信号/n 稳定/a 性价比/n 高/a 
喜欢/v 一款/m 手机/n 外观/n 好看/v 白色/n 清新/a 不错/a 
手机/n 不错/a 通话/n 清晰/a 外观/n 漂亮/a 上网/v 慢/a 
媳妇/n 买/v 感觉/n 不错/a 
第二次/m 买/v 三星/nz 手机/n 买/v 两个/m 不错/a 
手机/n 打电话/l 信号/n 差/a 室内/s 地铁站/n 公司/n 遮蔽物/i 地方/n 手机信号/n 打不/v 通电话/l 打出/v 电话/n 听/v 不到/v 声音/n 手机/n 功能/n 打电话/l 部手机/n 通话/n 售后/n 不负责任/l 16/m 天/n 包换/v 期内/f 手机/n 打不/v 通电话/l 换货/nz 京东/ns 售后/n 非/h 要说/c 手机/n 不/d 给换/v 京东/ns 售后/n 测试/vn 手机/n 部手机/n 打电话/l 听不见/v 声音/n 京东/ns 售后/n 厚颜无耻/i 说/v 信号/n 手机/n 想/v 说/v 手机/n 不出/v 部手机/n 信号/n 无耻/a 说/v 手机/n 质量/n 不/d 换货/nz 欺人太甚/i 网购/n 经历/n 不/d 买/v 京东/ns 东西/ns 
送货到/l 家/q 商场/n 买/v 便宜/a 不用/v 提/v 
三星/nz 机子/n 确实/ad 不错/a 质量/n 
品牌/n 机子/n 相素/n 相片/n 
喜欢/v 不错/a 原图/n 无差别/i 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 好用/v 
不错/a 手机/n 去年/t 便宜/a 
送货/v 蛮快/a 暂时/d 发现/v 剪/v 卡器/n 送/v 更好/d 
质量/n 不错/a 家人/n 喜欢/v 
送货上门/l 购买/v 
很好/a 手机/n  /x 外观/n 漂亮/a  /x  /x 内存/n  /x 运行/v 流畅/a  /x  /x  /x 侠盗/n 猎车/n 好玩/v 
软件/n 搬家/v 
有时候/l 黑屏/nr 一会/m 
收到/v 质量/n 有待/v 验证/v 
一阵/m 感觉/n 下次/t 回来/v 买/v 
送/v 没用/v 看着/v 不错/a 先/d 好评/v 
送/v 女朋友/n 爸/n  /x 送/v 女朋友/n 爸/n 
一款/m 手机/n  /x 大气/n 唯一/b 安装/v 软件/n sd/eng 卡里/nrt 
帮/v 朋友/n 买/v 
买完/v 发现/v 屏幕/n G3818/eng 大点/n 剩下/v 配置/v 3818/m 分辨率/n 小于/v 3818/m 价格/n 贵/a 100/m 后悔/v 
机器/n 满意/v 不爽/a 买/v 早/a 几天/m 功夫/n 降价/n 
帮/v 朋友/n 买/v 一如/c 继往/v 此致/c 机/n 性价比/n 高/a 
信赖/n 京东/ns 商城/ns 
不错/a 大小/b 合适/a 
feeling/eng  /x  /x  /x bad/eng 
性价比/n 不错/a 买/v 便宜/a 别家/r 便宜/a 京东/ns 买/v 希望/v 京东/ns 假/n 机油/n 事情/n 一点/m 管好/v 一群/m 
价钱/n 买/v 跌/v 几十块/m 冤/v 机器/n 自带/n 软件/n 太/d 卸载/v root/eng 
屏幕/n 大小/b 合适/a 
样式/n 好看/v 软件/n 安装/v 内存卡/nr 不/d 满意/v 
家人/n 买/v 不错/a 用到/v 稳定/a 
通话质量/n 不错/a 
不错/a 不错/a 值得/v 购买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 样子/n 好看/v 对得起/v 价钱/n 
只能/v 说/v 一分/m 价钱/n 一分货/n 
比较满意/l 价格/n 知足/v 
还行/v 买/v 不/d 内存卡/nr 
妈妈/n 买/v 喜欢/v 
算/v 不错/a  /x 第二次/m 买/v 这款/r 手机/n  /x  /x  /x 相隔/v  /x 大半年/t 降/v 几百/m  /x 接受/v  /x 流畅/a  /x  /x 千元级/l 机子/n 里/f 算/v 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
自带/n 软件/n 太/d 运行/v 速度慢/n 三星/nz 机器/n 不好/d 
价格/n 不/d 贵/a 
挺不错/i 女朋友/n 喜欢/v 
送货/v 很快/d 物有所值/l 试试看/v 
手机/n 速速/n 
先用/n 不/d 好不好/l 
手机/n 大小/b 合适/a  /x  /x 通话质量/n 
老爹/nr 买/v 推荐/v 说/v 这款/r 性价比/n 高/a 半个/m 月/m 听到/v 老爹/nr 不良/a 反馈/v 
昨天/t 买/v 收到/v 货/n 真/d 没用/v 看着/v 
不错/a 内存/n 小点/n 价格/n 坚挺/a 不/d 手机/n 买/v 几天/m 降价/n 找/v 客服/n 说/v 大件/n 东西/ns 小件/n 东西/ns 纠结/v 
左/m 几天/m 唔/y 知/v 耐用/a 
读书/n 心静/a 
手机/n 到手/d 玩/v 20/m 分钟/q 发热/v 新手机/nz 货是/n 换/v 换回来/n 手机/n 包装盒/n 子/ng 压/v 变形/n 憋/v 还好/v 手机/n 没什么/l 事/n 玩/v 发热/v 换/v 直/d 上火/v 不想/v 折腾/v 不/d 换/v 手机/n 音质/n 像素/n 快递/v 速度/n 的说/u 价钱/n 这么回事/l 伤/v 金牌/n 会员/n 心/n 网购/n 电子产品/n 京东/ns 
质量/n 适合/v 女性/n 
挺好用/a 奋斗/v 奋斗/v 奋斗/v 
一段时间/l 发现/v 屏幕/n 分辨率/n 低/a 屏幕/n 亮点/n 透明/v 状/ng 像是/v 屏幕/n 漏/v 精细/a 度/zg 后盖盖不/i 严实/ad 盖/v 上后/f 毫米/q 缝隙/n 内存/n 太小/n 软件/n 装/v 几个/m 空间/n 手机/n 速度慢/n 联系人/n rdquo/eng 图标/n 一段时间/l 显示/v 完/v 电话/n 一小/d 会儿/n 显示/v 挂机/n 届面/d 摄像头/n 像素/n 不/d 高/a 感觉/n 500/m 万/m 弱光/n 拍/v 模糊/a 再且/c 拍照/v 时/ng 快门/d 一段时间/l 照片/n 模糊/a 掉/zg 想买/v 这款/r 手机/n 朋友/n 购买/v 前/f 或后/c 请/v 
商品/n 服务/vn 京东/ns 值得/v 信赖/n 
帮/v 姐姐/n 买/v 三星/nz 品质/n 不错/a 
挺不错/i 性价比/n 高/a 暂时/d 发现/v 质量/n 
帮/v 朋友/n 买/v 信息反馈/n 手机/n 不错/a 
质量/n 外观/n 漂亮/a 到货/v 
很好/a 手机/n 没用/v 程序/n 太/d 
手机/n 几天/m 感觉/n 慢/a 死机/n 第一次/m 网上/s 买手机/n 
待机/n  /x 不用/v  /x 几个/m 小时/n  /x 说/v 好不好/l  /x  /x 发烫/v 手机/n 
奶奶/n 奖给/vn 孙女/nr 礼物/n 收到/v 孙女/nr 满意/v 
存储/j 太小/n 太慢/a 卡/n 太/d 费电/n 不/d 扛/v 
很好/d 京东/ns 正品/n 大牌/n 
两天/m 感觉/n 不错/a 
京东/ns 失望/v 手机/n 很好/d 
不错/a 东西/ns  /x 性价比/n 高/a 
值得/v 信赖/n 品牌/n 性价比/n 高/a 
不错/a 东东/ns 满意/v 
漂亮/a 大气/n  /x 给力/a 
差/a 太/d 差/a 
速度/n 真/d 
听说/v 信号/n 
三星/nz 机子/n 顺手/d 写/v 
好像/v 二手/m 样子/n 
好像/v 手机/n 正品/n 不/d 扛/v 
手机/n 慢/a 电池电量/n 耗费/v 太/d 总体/n 
三星/nz 手机/n 
很漂亮/n 好看/v 
感觉/n 真的/d 不/d 屏幕/n 分辨率/n 差/a i9000/eng 没法/v 果断/d 退货/v 
说/v 发票/n 
物流/n 速度/n 上午/t 下单/v 下午/t 手机/n 送到/v 谢谢/nr 
不错/a 送货/v 京东/ns 胜/v 快速/d 手机/n 不错/a 老公/nr 瞒/v 
不错/a 功能/n 
三星/nz 京东/ns 值得/v 信赖/n 
超乎/v 想象/n 32/m 赞/v 
卡/n 新/a 机子/n 卡/n 卡死/nr 不错/a 
装/v 软件/n 卡/n 内存/n 买/v 
手机/n 行/zg 物流/n 速度/n 超快/v 赞/v 
还好/v  /x  /x 
喜欢/v 买/v 前/f 应用程序/n 要放/v 手机/n 内存/n 总体/n 喜欢/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 不快/d 价位/n 不错/a 
双卡/nr 手里/s 轻便/a 
手机/n 发热/v 换机/nz 退贷/v 
物美价廉/l 喜欢/v 
物超所值/i 手机/n 真心/d 不错/a 
不错/a 噢/e  /x  /x  /x 喜欢/v 
速度/n 很快/d 下单/v 第二天/m 到货/v 正品/n 毛病/n 
不错/a 线下/n 便宜/a 京东/ns 质量保证/n 
这么久/r 没什么/l 
送给/v 老人/n 字体/n 性价比/n 高/a 
还好/v 不错/a 
觉/v  /x 京东/ns 购物/n 
好像/v 中关村/ns 便宜/a 一点/m 
手机/n 屏幕/n 刚刚/d 不大不小/l 合适/a 
感觉/n  /x  /x  /x 反正/d 玩/v 手机/n 
手机/n 不错/a 想/v 内存/n 退货/v 京东/ns 售后服务/l 满意/v 
没多久/l 卡/n  /x 内存/n 太小/n 
看着/v 正品/n 邮局/n 快递/v 速度/n 太慢/a 
 /x 手机/n 不错/a  /x 正品/n  /x 玩游戏/n  /x 支持/v 三星/nz 
屏幕/n 大小/b 合适/a 整体/n 配件/n 不错/a 孩子/n 喜欢/v 系统/n 机器/n 内存/n 占/v 
朋友/n 拿到/v 说/v 不错/a 三星/nz 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 好用/v 
老妈/n 买/v 老妈/n 喜欢/v  /x 喜欢/v 
不错/a 手机/n 外观/n 别致/v 老婆/n 喜欢/v 
机子/n 实用/v 好看/v 操作/v 价格/n 合适/a 值得/v 拥有/v 购买/v 
买/v 老头子/n 效果/n 
手机/n 不错/a 喜欢/v 价格/n 合适/a 
帮/v 朋友/n 买/v 做工/v 精细/a 满意/v 
功能齐全/i 手感/n 电池/n 耐用/a 
追加/v 评论/n 媳妇/n 买/v 三个/m 月/m 感觉/n 不错/a 一千多/m 手机/n 性价比/n 高/a 
东西/ns 不错/a 送货/v 算/v 
WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n  /x 不用/v 两个/m 手机/n 实用/v 
特别/d 随机/d 耳机/n 音效/n 7.1/m 声道/n 音效/n 整体/n 感觉/n 不错/a 对得起/v 价格/n 上网/v 速度/n 很快/d 
第一次/m 三星/nz 不/d 习惯/n 京东/ns 服务/vn 一流/n 
打电话/l 听/v 不到/v 讲话/n 
代买/v 具体情况/l 不/d 
上网/v 速度/n 不快/d 卡/n 
性价比/n 很高/a 三星/nz 手机/n 大小/b 适中/v 喜欢/v 
十年/m 前/f 买/v 国货/n 手机/n 地坏/n 买/v 三星/nz 还好/v 友好/a 国家/n 
送给/v  /x 父母/n 生日礼物/l 合适/a 不错/a 
东西/ns 不错/a 价格/n 合适/a 值得/v 购买/v 蛮好/a 
很漂亮/n 内存/n 够/zg 用电/n 飞快/v 
支持/v 京东/ns 支持/v 京东/ns 
手机/n 拿到/v 手/n 死机/n N/eng 次/t  /x 不/d 太/d 满意/v  /x 当兵/n 弟弟/n 买/v 急/v  /x 不/d 退换/v  /x 凑合/v 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 行/zg 
买/v 部/q 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
便宜/a 真心/d 老人家/n 三星/nz 肯定/v 国产/n 拍子/n 号/q 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
三星/nz 手机/n 
手机/n 很好/d 服务/vn 
字/n rdquo/eng 两个/m 字/n 真好/d 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n  /x 
买/v 入手/v 第二只/m 四核/n 质量/n 可靠/v 
不错/a 手机/n 评价/n 晚/tg 
缺点/n 不/d 扩展/v 东西/ns 下载/v 移/v 文件夹/n 软件/n 搬/v 内存卡/nr 机身/n 内存/n 太小/n 当初/t 便宜/a 
说/v 安卓机/nr 充/v 早上/t 充满/a 电/n 下午/t 点/m 没到/v 提示/v 电量/n 低/a 未免/d 太假/n 
不错/a  /x 挺快/v  /x 便宜/a 
第二个/m 同款/n 手机/n 前/f 月/m 进水/v 修要/v 700./m 忠告/n 进水/v 拆/v 晾干/v 开机/n 找/v 售后/n 
星期/t 评价/n 很好/d 发现/v 网上/s 查过/v 两个/m 串号/n 正品/n 注册/v 双卡双待/n 没用/v 一张/m 卡/n 原因/n 不错/a 不知/v 未来/t 故障/n 
性价比/n 高/a  /x 1111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111/m 
内存/n 可怜/v 删除/v 文档/n 一点点/m 内存/n 买/v 新/a 内存卡/nr 下载/v 东西/ns 下载/v 买回来/l 内存卡/nr 
手机/n 分辨率/n 低/a 字体/n  /x 不错/a 满意/v 
产品/n 不错/a 
dfgwdthhhhhhhhhhhhhhhh/eng 毛/n 10/m 字/n 东西/ns 十个/m 字/n 差/a 评好/v 
简单/a 大方/n 价格/n 划算/v 喜欢/v 
不错/a  /x  /x 品牌/n  /x  /x 上网/v 玩游戏/n 够用/v 
三星/nz 手机/n 总体/n 不错/a 实体店/n 买/v 实体店/n 便宜/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
手机/n 棒/zg 性能/n 物美价廉/l 
推荐/v 购买/v 送货/v 超快/v 支持/v 
性价比/n 高/a 一千多/m 买/v 手机/n 值/v 
手机/n 发热/v 手机/n 内存/n 
不错/a 服务态度/n 
不卡/n 放心/v 
爱华/nz 仕/n 专业/n 电脑/n 背包/n 商务/n 双肩/n 背包/n 多功能/b 休闲/v 背包/n 291/m 
照片/n 显示/v 电脑/n 显示/v 提示/v 文件/n 错误/n 
不合算/l 降/v 三百/m 三星/nz 不行/v 
不错/a 价格/n 合适/a 系统/n 里/f 删不掉/v 软件/n 略有/v 不爽/a 
买/v 老妈/n 喜欢/v 买/v 岁数/n 稍/d 上网/v 款/m 手机/n 超值/v 配/v 手机/n 壳/n 看着/v 瞬间/t 高大/a 反应速度/n 屏幕/n 分辨率/n 老爸/n 说/v 想要/v 一款/m 
电池/n 发热/v 读/v 不到/v 内存卡/nr 
描述/v  /x  /x 物流/n 很快/d  /x 损坏/v 破损/v 
性价比/n 高/a 装/v 软件/n 搬家/v 内存/n 很快/d 用完/v 
老爸/n 买/v 不错/a 
帮别人/n 买/v 便宜/a 
老爸/n 买/v 老爸/n 喜欢/v 
星期/t 暂时/d 速度/n 挺快/v 内存/n 1./m 4G/n 空间/n 少/a 点/m 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说好/v 
还行/v 内存/n 
手机/n 行值/n 价位/n 
感觉/n 不怎么样/l 很慢/d 很慢/a 差差/n 差差/n 差差/n 差差/n 
还好/v 缺点/n 优点/n 
正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 
不错/a 一款/m 手机/n 赞赞/v 赞/v 
儿子/n 值/v 内存/n 太小/n 
买有/v 东西/ns 送/v 买/v 
物美价廉/l 不错/a 东东/ns 
妈妈/n 买/v 说不/l 不错/a 
真/d 屏幕/n 正好/a 合适/a 实体店/n 便宜/a 
挺不错/i 性价比/n 蛮高/a 
三星/nz 低端/n 机器/n  /x 还行/v  /x 老爸/n  /x  /x 待机时间/n 太/d 差/a 
愉快/a 购物/n 三星/nz 双卡双待/n 价位/n 买到/v 挺值/v 
感觉/n 父母/n 买/v 两个/m 颜色/n 父母/n 喜欢/v 满意/v 
外面/f 便宜/a 200/m 正品/n 值/n 
还好/v 买/v 没多久/l 想换/v 款/m 换来换去/n 麻烦/an 不换/v 
有点像/v 苹果/n 
外观/n 音质/n 满意/v 液/ng 
 /x  /x 帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 用到/v 行/zg 
机子/n 不错/a 价钱/n 感觉/n 国产机/n 
几天/m 感觉/n 电池/n 不/d 耐用/a 点/m 
手机/n 真心/d 不错/a 安卓/nr 系统/n  /x 2G/n  /x 内存/n 拍照/v 给力/a  /x 微距/n 效果/n 特别/d 电池/n  /x 充满/a 电/n 不停/d 玩微信/n QQ/eng 小说/n 视频/n 日常/d 做/v 事情/n 玩/v 小时/n 
手机/n 不错/a 适合/v 女士/n 喜欢/v 
很久/m 不错/a 
买/v 买家/n 评论/n  /x 搞/v 没底/v 买来/v 还好/v 先/d 熟悉/v root/eng 设置/vn 老妈/n 喜欢/v 
老婆/n 买/v 不错/a 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 牌子/n 
内存/n 太小/n 有时候/l 卡机/n 不/d 支持/v 内存卡/nr 
买/v 一段时间/l  /x 挺不错/i 
屏幕/n 通话质量/n 分辨率/n 高/a 老人/n 感觉/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 信赖/n 京东/ns 
东西/ns 不错/a 使用方便/l 价格便宜/n 
确实/ad 不错/a 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
送给/v 爸爸/n 屏幕/n 很大/a 喜欢/v 
还好/v 挺不错/i 性价比/n 不错/a 
不错/a 手机/n  /x  /x 次日/t 到货/v  /x  /x 买/v 两部/m  /x 同事/n 
电池/n 太/d 差/a 信号/n 不好/d 买/v 手机/n 不到/v 失望/v 
不错/a 买/v 第二个/m 性价比/n 高/a 
屏幕/n 东西/ns 不错/a 
不错/a 备用机/n 首选/v 性价比/n 高/a 
大小/b 适中/v 更新换代/l 够用/v 
时间/n 长/a 速度/n 变慢/v 不错/a 
妈妈/n 买/v 用熟/v 想/v 评价/n 
半年/m 过得去/v 
很好/d 很好/a 大件/n 京东/ns 买/v 值得/v 放心/v 
全/a  /x 人体/n  /x 阿克苏/ns 急口令/n 解放/v 
喜欢/v 三星/nz 值得/v 信赖/n 
外观/n 漂亮/a 手感/n 孩子/n 大小/b 合适/a 
老爸/n 买/v 说/v 声音/n 还好/v 长/a 不/d 丑/a 
像素/n 不太好/v 样子/n 
一千左右/m 价格/n 买/v 不错/a 
手机/n 抵买/v 慢/a 一分钱/n 一分货/n 
行/zg 千把/m 元/m 手机/n 不错/a 
手机/n 不错/a 色/ng 耐看/a 
喜欢/v 款/m 手机/n 外观/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 
手机/n 很好/d 介绍/v 
一段时间/l 感觉/n 质量/n 
半年/m 蛮好/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
性价比/n 高/a  /x  /x  /x 智能型/n 不错/a 
性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 音质/n 清晰/a 
不错/a  /x 电板/n 不/d 太/d 经用/v 
双卡双待/n 质量/n 一如既往/i 喜欢/v 外形/n 电池/n 挺不错/i 
老妈/n 买/v 喜欢/v 性价比/n 高/a 
十个/m 字/n 十个/m 字/n 十个/m 字/n 十个/m 字/n 
一段时间/l 价位/n 
玩游戏/n 卡/n 影响/vn 不/d 运行/v 1G/n 
打电话/l 时/n 喜欢/v 黑屏/nr 主动/b 挂/v 电话/n 
爸爸/n 买/v 适合/v 年龄/n 
实体/n 电/n 一模一样/l 京东/ns 买/v 便宜/a 
喜欢/v 颜色/n 适合/v 
像素/n  /x 分辨率/n 太/d 恶心/n 
卡/n  /x  /x  /x  /x 只值/v 几百元/m  /x  /x 卡/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 用得/v 
帮/v 朋友/n 买/v 东西/ns 不错/a 
送货/v 很快/d 包装/v 不错/a 行/zg 
运行/v 不错/a 不/d 玩游戏/n 速度/n 行/zg 手机/n 漂亮/a 大小/b 合适/a 正品/n 说用/v 现象/n 发票/n 正规/a 满意/v 下次/t 买东西/n 选/v 京东/ns 
手感/n 很快/d 十几天/m 感觉/n 给力/a 
手机/n 很漂亮/n 京东/ns 送货/v 很快/d 赞/v 
帮别人/n 买/v 同款/n 信号/n 行/zg 五星/nz 
哥/n 买/v 两张/m 卡都/ns 剪卡/n 没用/v 期待/v 效果/n 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n  /x 三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 不错/a 
大小/b 合适/a 送货/v 神速/n 挺不错/i 
帮/v 朋友/n 买/v 带到/v 国外/s 满意/v 
东西/ns 值得/v 购买/v 
第二次/m 京东/ns 买手机/n  /x 爸爸/n  /x 不错/a 
性价比/n 高/a 三星/nz 品牌/n 不错/a 
bu/eng  /x zen/eng  /x yang/eng  /x  /x  /x  /x 00000000000000/m 
手机/n 真/d TM/eng 热/n 拍/v 暴炸/v 
半年/m 自动/vn 死机/n 屏幕/n 触摸/v 不好/d 不灵敏/l 总体/n 不好/d 太/d 失望/v 
不错/a 第二次/m 买/v 白色/n 挺好/a 
买/v 不/d 
说/v 稀里哗啦/z 喜欢/v 肚皮/n 
 /x 暂时/d 没什么/l 毛病/n 
性价比/n 高/a 电池/n 耐用/a 屏幕/n 很大/a 不错/a 一款/m 手机/n 
没比/v S4/eng 差/n 性价比/n 高/a 
手机/n  /x 发热/v  /x 显示屏/n 白点/n  /x 买到/v 翻新/v 机/n 
8552/m 反应速度/n 功能/n 适合/v 各类/r 人群/n 经济/n 实惠/vn 支持/v 
一段时间/l 感觉/n 
总体/n 满意/v 三星/nz 手机/n 上网/v 速度慢/n 
很好/d 全/n 分/v 
价位/n 手机/n  /x 妈妈/n 买/v 
爸爸/n 买/v 喜欢/v 说/v 
三星/nz 东西/ns 不是太好/l 支持/v 国产/n 
妈妈/n 买/v 发货/n 速度/n 
真品/n 卖场/n 便宜/a 
评价/n 晚/tg  /x 超赞/v 手机/n 送货/v root/eng 内存/n 拉/v 貌美/v 
价格便宜/n 手机/n 不错/a 
买/v 老爸/n 挺不错/i 系统/n 待机时间/n 还行/v 拍照/v 效果/n 不错/a 比较满意/l 
手机/n 买/v 两个/m 月/m 三星/nz 客服/n 换/v 电板/n 
不错/a 送/v 老人/n 啥子/r 说/v 
手机/n 发热/v 手机/n 系统/n 内存/n 
整体/n 说用/v 不错/a 双卡/nr 内存/n 太小/n 软件/n 安装/v 内存卡/nr 懂/v 
超值/v 划算/v 
老婆/n 帮/v 朋友/n 买/v 
手机/n 发烫/v 换货/nz 失望/v 
正品/n  /x 比较满意/l  /x 唯一/b 不好/d SD/eng 卡/n 不/d 兼容/v 
物流/n 给力/a 东西/ns 给力/a 
物流/n 赠品/n JD/eng 
凑合/v 内存/n 太小/n 
外观/n 漂亮/a  /x  /x  /x 分辨率/n 高/a  /x 功能齐全/i 
挺不错/i 挺不错/i 
系统部/n 太/d 流畅/a 
翻新/v 机/n 照片/n 分明/v 用过/v 刷机/v 卖出/v 待机时间/n 短/a 翻新/v 机/n 
京东/ns 买东西/n 放心/v 
不错/a 帮/v 叔叔/n 购买/v 实物/n 
手机/n 不错/a 很好/d 
运行/v 流畅/a 照相/d 不错/a 第二次/m 买/v 
手机/n 喜欢/v 送给/v 女朋友/n 开心/v 
不错/a 速度/n 
一句/m 话/n 再也不会/l 买/v 三星/nz 电子产品/n 垃圾/n 
昨天/t 商场/n 卖/v 1488/m 元/m 不错/a 
发货/n 速度/n 宝贝/nr 页/m 不错/a 
不错/a 性价比/n 高/a 像素/n 高点/n 更好/d 
屏幕/n 操作/v 挺好/a 
不错/a 满意/v 性价比/n 高/a 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 手/n 很快/d 字体/n 铃声/n 老年人/n 合适/a 
信号/n 垃圾/n 一不注意/i 信号/n 运行/v 内存/n 很小/a 
同事/n 三星/nz  /x  /x 这款/r 好用/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a  /x 师傅/nr 用心/n  /x 满意/v 
暂时/d 发现/v 几天/m 
物美价廉/l 手机/n 实用/v 
手机信号/n 不好/d  /x  /x 最最/d 关键/n  /x 触摸屏/nz 不灵敏/l  /x  /x 换/v 手机/n 膜/n  /x  /x 不行/v  /x 准/a  /x 用点/n 力点/n  /x  /x  /x 无奈/d 
不怎么样/l 手机/n 卡顿/nrt 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
质量/n 不错/a 
日常/d 足够/v 收音机/n 功能/n 想/v 听/v 电台/n 办法/n 
品牌/n 值得/v 
样式/n 不错/a 值/v 
机身/n 轻巧/a 应手/v 速度/n 外观/n 时尚/n 漂亮/a 
不错/a 容量/n 1.48/m GB/eng 
机子/n  /x  /x 一分钱/n 一分货/n 
手机/n 不错/a 价格/n 实惠/vn 京东/ns 买/v 三四十个/m 手机/n 京东/ns 东西/ns 正品/n 支持/v 京东/ns 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
铃声/n 蚊子/n 外面/f 时/ng 错过/v 好多/m 电话/n 
手机/n 收到/v 货/n 发现/v 申请/v 退货/v 唯一/b 成都/ns 派尔/nrt 快递/v 速度/n 太慢/a 手机/n 正品/n 
帮别人/n 买/v 听说/v 不错/a 适合/v 老年人/n 玩/v 智能机/n 
480/m 800/m 分辨率/n 不算/v 细腻/a 屏/ng 不错/a 显示/v 行/zg 比得上/d 华强北/ns 540/m 960/m 分辨率/n 
父母/n 买/v 重/a 性价比/n 满意/v 
母亲/n 买/v 没用/v 售后/n 
很快/d 收到/v 货/n 京东/ns 采购/v 东西/ns 放心/v 服务/vn 再来/v 
通话/n 清晰/a 手机/n 左边/f 灯不亮/n 不知/v 影响/vn 
手机/n 外观/n 很漂亮/n 屏幕/n 不/d 刺眼/v 
不错/a 关注/v 该店/r 
正品/n 行货/n 超高/v 性价比/n 物超所值/i 
为啥/r 手机/n 内存/n 1.48/m G/eng 信息/n 说/v 4G/n 
帮/v 朋友/n 买/v 
低端/n 手机/n 工地/n 专用/n 
14/m 天/n 摄像头/n 抹/v 不/d 走/v 黑影/n 害/v 跑/v 几趟/m 换货/nz 气死/n 
手机/n 颜色/n 安兔/nr 检测/vn 正品/n 反回/v 键/n 慢/a 
 /x  /x  /x 帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x  /x  /x 朋友/n 满意/v 
行/zg 待用/v 
软件/n 不错/a 信号/n 稳定/a 盖/v 很漂亮/n 功能齐全/i 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
帮别人/n 买/v  /x  /x 很好/a  /x 实惠/vn 
实用/v 一款/m 机/n 喜欢/v 快递/v 神速/n 
三星/nz 手机/n 头/n 网上/s 购买/v 不错/a 
机子/n 不错/a 值/n 价格比/n 网店/n 贵/a 点/m 
不错/a 发货/n 速度/n 很快/d 
买/v 三个/m  /x  /x  /x 一千六/m 一千/m 掉价/v 太/d 
卡/n 慢/a 真的/d 很烂/a 手机/n 不行/v 
买/v 妈妈/n 喜欢/v 
弟弟/n 买/v 物流/n 很快/d 东东/ns 满意/v 
不错/a 手机/n 不错/a 服务/vn 支持/v 京东/ns 爱/v 京东/ns 
妈妈/n 买/v 手机/n 老人/n 不/d 上网/v 收到/v 时/ng 查看/v 网络连接/n 前两天/i 弟弟/n 时/n 发现/v 上网/v 四核/n 手机/n 网/n 不用/v 功能/n 不/d 
第一次/m 网上/s 买/v 不错/a 货/n 正/d 发货/n 很快/d 值/n 下次/t 
一分/m 价钱/n 一分货/n 高/a 清屏/n 内存/n 发热/v 希望/v 毛病/n 
帮/v 姐姐/n 买/v 
一个月/m 评价/n 不错/a 买/v 老公/nr 
不错/a 绑定/v 太/d 离谱/n 
弟弟/n 买/v  /x  /x  /x  /x 死机/n 
哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 好好/d 
感觉/n 不错/a 
此款/r 手机/n 不错/a 值得/v 购买/v 京东/ns 购物/n 不错/a 速度/n 很快/d 
买/v 说/v 不错/a 
屏幕/n 很大/a 中年人/n 音质/n 不错/a 外观/n 很漂亮/n 送/v 不/d 顺不/d 顺手/d 外/f 包装盒/n 颜色/n 旧旧/b 朋友/n 说/v 手机/n 怕怕/a 选择/v 京东/ns 
三星/nz 好多/m 慢慢/d 感觉/n 手机/n 魅力/n 
大小/b 合适/a 老婆/n 喜欢/v 
三星/nz 手机/n 不错/a 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
买回来/l 数据线/n 坏/a 换机/nz 15/m 天/n 不合理/n 买/v 
原机/n 程序/n 太/d 维修中心/nz 刷/v 机/n 好用/v 
第一次/m 三星/nz 手机/n 几天/m 整体/n 不错/a 价位/n 算/v 
行/zg 行/zg 行/zg 行/zg 行/zg 行/zg 
价格/n 三星/nz 不错/a 
买/v 朋友/n 玩游戏/n 流畅/a 
代买/v 感觉/n 送货/v 很快/d 
东西/ns 不错/a 联通/nz 版/n 手机/n 版/n 贵/n 配置/v 版/n 4.5/m 寸/m 899/m 寸/m 1199/m 
帮别人/n 买/v 不/a 好不好/l 
下次/t 你家/r 买/v 
感觉/n 不错/a 很快/d 偷/v 
手机/n 一个多月/m 不错/a 
手机/n 性价比/n 
性价比/n 高/a 性能/n 不错/a 外观/n 好看/v 实用/v 
外形/n 不错/a 女儿/n 喜欢/v 前置/n 摄像头/n 拍照/v 清晰度/n 
第二次/m 买/v 不错/a 支持/v 三星/nz 老爸/n 喜欢/v 
颜色/n 好看/v 屏幕/n 清晰/a 
卡/n 性价比/n 高/a 母亲/n  /x 太/d 不/d 
帮/v 朋友/n 买/v 白色/n 机器/n 喜欢/v 外观/n 时尚/n 通话质量/n 不错/a 朋友/n 喜欢/v 用到/v 半年/m 一点/m 京东/ns 品质/n 
家人/n 买/v 陆陆续续/n 买/v 台/ns 久/a 卡/n ROOT/eng 去掉/v 自带/n 软件/n 流畅/a 照相/d 
屏幕/n 够/v 像素/n 高/a 白天/t 
不错/a 一款/m 手机/n 3g/n 卡/n 网速/n 喜欢/v 
帮别人/n 买/v 低端/n 三星/nz 机/n 凑合/v 还行/v 
找不出/v 亮点/n 唯一/b 安慰/v 大牌/n 机/n 
IMID/eng 三星/nz 110/m 查不到/v 怀疑/v 手机/n 三星/nz 生产/vn 贴牌/v 假冒/v 嫌疑/v 不爽/a ROM/eng 内存/n 宣传/vn 广告部/n 符合/v 出入/v 太/d IMID/eng 查不到/v 不能容忍/l 查不到/v 假冒/v 三星/nz 假/n 产品/n 
不错/a 东西/ns 物有所值/l 
千万别/i 顺便/ad 买/v 保护套/n 保护膜/n 贵/a 宝/n 买/v 啥样/r 啥样/r 超级/b 便宜/a 
帮/v 朋友/n 买/v 感觉/n 行/zg 
手机/n 老妈/n 喜欢/v 耳机/n 价格/n 不错/a 功能/n 全/a 
电话/n 不/d 
价格/n 实惠/vn 机子/n 性能/n 性价比/n 高/a 不负/v 拥有/v 
讯号/n 超/v 不/d 稳定/a 希望/v 买/v 朋友/n 论坛/n 关注/v 手机/n 
东西/ns 便宜/a 
手机/n 不错/a 对得起/v 价格/n 拍照/v 清晰/a 
屏幕/n 够/zg 气派/n 很好/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
速度/n 很快/d 质量/n 
送/v 家人/n 不错/a 
样子/n 不错/a 包装/v 喜欢/v 
正品/n 行/zg 
弟弟/n 买/v 很好/a 
第二部/m 对得起/v 价格/n 
不错/a 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
很久/m 内存/n 
俩/m 月/m 还行/v 自带/n 垃圾/n 软件/n 
婆婆/n 喜欢/v  /x 不错/a 
不错/a  /x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x  /x 速度/n 很快/d 
不错/a 第八天/m 电池/n 不賴/v 大屏幕/nr 智能机/n 通病/n 这价于位/l 手机/n 确实/ad 不错/a 支持/v 京东/ns 
待机时间/n 长/a 功能齐全/i 
待机时间/n 有限/a 电话/n 不/d 晚上/t 需/v 充电/v 
 /x  /x 发烧/v 厉害/a  /x 刚来/t 橡胶/n 味/n  /x  /x 照相/d  /x  /x 太慢/a 
四核/n 价钱/n 
不错/a 支持/v 京东/ns 买/v 两个/m 
速度/n 配送/v 员/zg 态度/n 手机/n 不错/a 
不错/a 手机/n 不高/a 试试/vn 
五个/m 字/n 
手机/n 不错/a 盖/v 薄/a 
帮/v 亲戚/n 买/v 行/zg 
宝贝/nr  /x 满意/v  /x  /x 信任/n 京东/ns  /x 支持/v 京东/ns 
收到/v 希望/v 坏/a 很慢/d 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
照像/v 不怎么样/l OK/eng 
东西/ns 不错/a  /x 东西/ns 不错/a  /x 东西/ns 不错/a  /x 东西/ns 不错/a 
货品/n 不错/a 降价/n 太/d 
手机/n 信号/n 差/a 锁屏/n 屏幕/n 灯/n 关不完/v 点亮/v 屏幕/n 分辨率/n 
还行/v  /x  /x 分辨率/n 太/d 垃圾/n 
买/v 妈妈/n QQ/eng 微信/vn 喜欢/v 大屏/n 款/m 屏幕/n 尺寸/n 妈妈/n 正好/a 合适/a 样子/n 很漂亮/n 喜欢/v 价格/n 实惠/vn 久/a 评价/n 质量/n 
不错/a 机子/n 想象/n 赞/v 
东西/ns 不错/a 想象/n 
内存/n 实在/v 屏幕/n 很大/a 分辨率/n 低/a 一张/m 图片/n 不/d 清晰/a 
快递/v 速度/n 特快/d 手机/n 不错/a 满意/v 
梦寐以求/i 那款/r 喜欢/v 价格/n 值/n 
同事/n 买/v 比较满意/l 价位/n 三星/nz 牌子/n 屏幕/n 清晰度/n 红米/n 荣耀/nr 差点/n 
第二次/m 购买/v 帮/v 同事/n 购买/v 不错/a 
习惯/n 特别/d 发短信/j 界面/n 太丑/n 
东东/ns 不错/a 值得/v 购买/v ................................................./m 
一分钱/n 一分货/n 品牌/n 
说真的/l 手机/n 真/d 不好/d 国产手机/n 差/a 后悔/v 买/v 卡/n 要死/v 三星/nz 不/d 买/v 3000/m 元/m  /x 垃圾/n 
手机/n 手机/n 内存/n 4G/n 
蛮好/a 物流/n 哥/n 给力/a 价格便宜/n 
款/m 手机/n 介绍/v N/eng 朋友/n 买/v 感觉/n 不错/a 物美价廉/l 手机/n 更新/d 很快/d 价位/n 超值/v 
配送/v 速度/n 老爸/n 刚刚/d 不知/v 效果/n 总体/n 结实/n 
手机/n 行/zg 功能齐全/i 信号/n 差/a 
机子/n 保护/v 盖/v 保护膜/n 不/d 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 满意/v 
联通/nz 信号/n 不好/d 机器/n 不错/a 便宜/a 
机子/n 算/v 机身/n 内存/n 显示/v 太小/n 
买/v 台/q 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
手机/n 买/v 老公/nr 说/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
还行/v 手机/n 本来/t 几年/m 
挺不错/i 帮别人/n 买/v 感觉/n 
不错/a 一如/c 继往/v 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 朋友/n 买/v 
同事/n 天天/t 爱不释手/i 说/v 不好/d 
买/v 部/n 
设计/vn 简洁/a 大方/n  /x  /x 后置/n 摄像头/n 拍照/v 效果/n 比较满意/l  /x  /x  /x 前置/n 摄像头/n 效果/n 稍/zg 微弱/a  /x  /x 运行/v 算/v 流畅/a  /x  /x 比较满意/l 
买/v 四个/m 月/m 不/d 信号/n 差/a 不到/v 三个/m 月/m 相机/d 坏/a 想/v 修/v 保修单/n 找/v 不到/v 算/v 运气/n 不好/d 
物流/n 给力/a 服务/vn 
使用方便/l 信得过/v 京东/ns 
发货/n 手机/n 质量/n 性价比/n 高/a 
三星/nz 手机/n 想卖/v 有个/r 通病/n 
性价比/n 不错/a 机器/n  /x 说/v 喜欢/v 
原装/n 正品/n 手机/n 不错/a 
合金钢/n 合金钢/n 合金钢/n 很久很久/m 
屏幕/n 大小/b 合适/a  /x 习惯/n 
 /x 满意/v  /x  /x 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
屏幕/n 想象/n 国产/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
很漂亮/n 手机/n 整体/n 功能/n 不错/a 电池/n 三天/m 充/v 电/n 摄像头/n 效果/n 不错/a 
没什么/l 特别/d 
三星/nz 手机/n 
喜欢/v 信号/n 稳定/a 
手机/n 漂亮/a  /x 大小/b 正合适/a 内存卡/nr 放进去/v  /x 怎么回事/l 请/v 帮忙/v 解决/v  /x 
找到/v 发票/n 忍/v 几天/m 故障/n 手机/n 开不/v 开机/n 售后/n 刷机/v 花钱/n 再也/d 不想/v 买/v 牌子/n 
比人/n 买/v 不/d 太/d 
帮别人/n 买/v 不/a 帮别人/n 买/v 不/a 帮别人/n 买/v 不/a 
实惠/vn 618/m 买/v 
不错/a 随便/d 足够/v 
行/zg 声音/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
公司/n 同事/n 买/v 凑/v 字数/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
性价比/n 不错/a 
京东/ns 发货/n 快速/d 品质/n 保障/v 售后服务/l 
好评/v 不错/a 网购/n 
屏幕/n 太清/nr 颗粒感/n 感觉/n 对不起/l 价格/n 
外观/n 卡/n 位置/v 信号/n 不好/d 储存卡/nr 位置/v 不太好/v 
没用/v 买/v 老婆/n 外包装/n 完整/a 行货/n 
价格/n 便宜/a 很好/d 耐用/a 
不错/a 下次/t 找/v 买/v 
分辨率/n 太/d 差/a 申请/v 退货/v 没人/v 搭理/v 不靠/v 谱/v 
买/v 母亲/n 感觉/n 还好/v 
要换/v 手机/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
妈妈/n 买/v 慢/a 
品牌/n 搞/v 活动/vn 买/v 不错/a 
买/v  /x 希望/v 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 
挺好/a 手感/n 支持/v 三星/nz 
不错/a 不错/a 不错/a 
同事/n 买/v 装/v 软件/n 只能/v 装/v 机身/n 后悔/v 
手机/n 美观/nz  /x  /x 正品/n 
大屏幕/nr 喜欢/v 很漂亮/n 手感/n 
三星/nz 不错/a 
不错/a 下次/t 李朋/nr 快递/v 员/zg 速货/n 周到/v 服务/vn 热情/n 
三星/nz 手机/n 错/v 帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
自我感觉/l 哈哈哈/o 
手机/n 不错/a 正品/n 几天/m 评价/n 
三星/nz 品牌/n 感觉/n 不错/a 
性价比/n 高/a 手机/n 像素/n 不/d 低/a 自带/n 软件/n 配/v 2G/n 卡/n 
行/zg 外观/n 划伤/v 
差/a 卡/nr 信号/n 不到/v 二个月/m 保维店/ns 搞/v 几次/m 
不错/a  /x 满意/v 
不多/d 说/v 便宜/a 货/n 安装/v 几个/m 空间/n 没了/v 不/d 支持/v 搬家/v 
收到/v 货时/n 发现/v 盖/v 不严/a 退货/v 京东/ns 速度/n 很快/d 难为人/l 取送/v 件/q 有效率/n 
老爸/n 买/v 一周/m 感觉/n 
送货/v 速度/n 很快/d  /x  /x 质量/n  /x  /x 值得/v 购买/v 
质量/n 不错/a 性价比/n 高/a 送货/v 速度/n 
店子/n 头/n 便宜/a 两百多/m 
段时间/nr 评价/n 不错/a 机型/n 灵/nr 速度/n 三星/nz 死机/n 手感/n 细滑/a 适合/v 女士/n 
女朋友/n 买/v 不/d 喜不喜欢/i 
孩子/n 买/v 喜欢/v 
婆婆/n 妈/n 喜欢/v 屏幕/n 很大/a 不错/a 
卖家/n 发货/n 速度/n 快递/v 送到/v 手/n 整体/n 看着/v  /x 下午/t 收到/v 货/n 暂时/d 毛病/n 机子/n 内存/n 买/v 大点/n SD/eng 卡/nr 照相/d 不/d 太/d 清/a 
很大/a 气/n 喜欢/v 爱/v 
妈/n 用得/v 开心/v  /x  /x 
两个/m 月/m 1249/m 降到/v 1088./m 语/ng 
超级/b 满意/v 高清/nr 神似/a 高清/nr 清晰/a 通话/n 块头/n 适中/v 满意/v 
三星/nz 手机/n 手机/n 战斗机/n 
三星/nz 特别/d 人性化/n 
收到/v 东西/ns 感觉/n 效果/n 不错/a 
帮别人/n 买/v 感觉/n 不错/a 很好/a 一款/m 手机/n 
京东/ns 售后服务/l 满意/v 
丈母娘/n 买/v 说/v 
手机/n 很快/d 收到/v  /x 满意/v  /x 通话/n  /x 愉快/a 购物/n 
信任/n 京东/ns 支持/v 京东/ns 
好评/v  /x  /x 
手机/n 不错/a 
京东/ns 老客户/n 京东/ns 不/d 京东/ns 买东西/n 看运气/n 买到/v 商品/n 运气/n 买到/v 质量/n 只能/v 认/v 倒霉/a 售后服务/l 买/v 手机/n 质量/n 没有碰过/l 售后/n 说/v 开箱/n 坏/a 不出/v 检测/vn 报告/n 找/v 京东/ns 说/v 检测/vn 报告/n 报告/n 京东/ns 只能/v 认/v 倒霉/a 保障/v 销售/vn 京东/ns 买东西/n 
慢/a  /x  /x 自带/n 垃圾/n 软件/n  /x 超多/v  /x 暗扣/n l/x 
真心/d 不错/a 机子/n 性价比/n 高/a 建议/n 购买/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
老人/n  /x 屏幕/n 够用/v 
比价/n 满意/v 赞/v 帮/v 小姨/nr 买/v 
收到/v 宝贝/nr 手感/n 不错/a 灵敏度/n 高/a 相比/v 国货/n 像素/n 清淅/z 耳机/n 效果/n 用用/v 物流/n 给力/a 
不错/a  /x 还好/v 
外观/n 很漂亮/n 支持/v 国产/n 字体/n 
三星/nz 手机/n 三星/nz 手机/n 三星/nz 手机/n 
性能/n 稳定/a 一步/m 观察/v 
感觉/n 不错/a 关注/v 
配送/v 很快/d 服务/vn 下次/t 买/v 
没用/v 不错/a 看着/v 不错/a 
随便/d 感觉/n 不错/a 
貌似/v 人用/n 京东/ns 喜欢/v 买/v 二手货/n 
价比高/n 买/v 老爸/n 甚/zg 喜欢/v 
行/zg 物美价廉/l 
帮/v 代买/v  /x 不/d 
买/v 两部/m 感觉/n 性价比/n 高/a 
不错/a 性价比/n 高/a 
赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞/v ............/m 
三星/nz 手机/n 帮/v 姨嫂/n 买/v 一部/m s3/eng 
内存/n 2G/n 4G/n 
当天/t 23/m 点/m 下单/v 第二天/m 京东/ns 
屏幕/n 触控/v 灵敏/nr 键盘/n 不/c 用力/n 打不/v 
n/eng 台/q 
不错/a 电话/n 价位/n 
手机/n 只能/v 算/v 还行/v 内存/n 太小/n 好多/m 软件/n 移/v 内存卡/nr 郁闷/a 
一个月/m 手机/n 不错/a 音质/n 屏幕/n 清晰/a 满意/v 
款/m 手机/n 当初/t 版本/n 2000/m 多块/m 1088/m 网站/n 卖/v 便宜/a 哭/v 死/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 不错/a 
买/v 二个/m 感觉/n 不错/a 
手机/n 没什么/l 毛病/n 
帮/v 同事/n 买/v 样子/n 看着/v 好看/v 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 不/d 送/v 贴膜/n 内存卡/nr 手机/n 壳/n 一类/m 赠品/n 
性价比/n 高/a 很好/d 外观/n 
京东/ns 买/v N/eng 手机/n 一如既往/i 那么出色/l 超高/v 性价比/n 品质/n 京东/ns 给力/a 物流/n 售后服务/l 
不错/a 发热/v 
价格/n 实惠/vn 东东/ns 喜欢/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
打电话/l 听/v 不到/v 声音/n 
月底/t 买/v 用到/v 
物美价廉/l  /x  /x 送货/v  /x  /x  /x  /x 服务/vn 太度/n  /x  /x  /x  /x  /x 信任/n 京东/ns 
总体/n 性价比/n 不错/a 前置/n 摄像头/n 像素/n 偏低/v 
包装/v 严实/ad  /x  /x  /x 未/d 开封/v  /x  /x 正品/n 
三星/nz 久/a 东西/ns 不错/a 各项/r 东西/ns 稳定/a 
不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 不错/a 不经/d 摔/v 
不错/a 老婆/n 喜欢/v 
不错/a 散热/v 不好/d 手机/n 后壳/n 热/a 
买/v 老爸/n 赞/v 
声音/n 支持/v 国产机/n 用到/v 没什么/l 质量/n 内存/n 太小/n 
妈妈/n 说/v 毛病/n 喜欢/v 
唯一/b 不好/d 屏幕/n  /x 漏光/n  /x  /x 还好/v 
lol/eng  /x  /x  /x 英雄/ns  /x  /x 手机/n 
信号/n 差/a 打电话/l 听不见/v 声音/n 卡带/n 慢/a 苹果/n 慢/a 半天/m 打不开/v 网页/n 老公/nr 说/v 不好/d 买/v 内存卡/nr 放进去/v 提示/v 内存不足/i 内存卡/nr 求解/v 
帮/v 朋友/n 订/v 喜欢/v 质量/n 有待/v 检验/vn 段时间/nr 机子/n 
买错/v 照相/d 不/d 清晰/a 还好/v 
外观/n 美/ns 声音/n 够/v 
不错/a 有时候/l 按键/n 不/d 灵活/a 
此款/r 手机/n 确实/ad 差/a 照相/d 太/d 垃圾/n 
家人/n 买/v 
京东/ns 购物/n 给力/a 京东/ns 购物/n 给力/a 
手机/n 行/zg 朋友/n 女儿/n 喜欢/v 
挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 
便宜/a 电池/n 
内存/n 1./m 4g/n 干不了/l 买/v 内存/n 插/v 数据/n 程序/n 转移/v 不到/v 卡/n 手机/n 鸡肋/n 夫人/n 买/v 抱怨/v 死/v 说/v 几次/m 差点/n 砸掉/v 
性价比/n 超高/v 一款/m 手机/n 四核/n 三星/nz 大屏/n 智能机/n 价位/n 可说/v 
手机/n 不错/a 
实体店/n 便宜/a 实惠/vn 满意/v 
试用/vn 几天/m 老婆/n 喜欢/v 三星/nz 手机/n 很漂亮/n 
外观/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 电池/n 耐用/a 拍照/v 不错/a 价位/n 品牌/n 算/v 不错/a 
行/zg 老妈/n 喜欢/v 
老婆/n 品牌/n 值得/v 信赖/n 联想/v 
行/zg 功/n 手机/n 够用/v 
妈妈/n 买/v 不错/a 妈妈/n 喜欢/v 
选择/v 及格/ad 品牌/n 产品/n 
四核/n 一千多/m 这款/r 机/n 性价比/n 高/a 
价格合理/n 相比/v 专卖店/n 便宜/a 好多/m 上网/v 一点/m 不/d 卡/n 喜欢/v 
感觉/n 不错/a  /x 不/d 未来/t 着用/v 
缺点/n 屏幕/n 不行/v 分辨率/n 太/d 低/a 久/a 眼疼/v 优点/n 治愈/v 手机/n 依赖症/n 
通话/n  /x 性价比/n 高/a  /x 价格便宜/n 
性价比/n 高/a 屏幕/n 喜欢/v 
屏幕/n 大小/b 适中/v 手感/n 性价比/n 高/a 
手机/n 行/zg 不错/a 配套/a 数据线/n 确/d 黑色/n 遗憾/a 
好看/v 高端/n 大气/n 上档次/b 
手机/n 不错/a 品牌/n 不/d 少/a 
外观/n 大方/n 性能/n 
买/v 第二个/m 不错/a 
性价比/n 高/a 不错/a 实用/v 买/v 后用/v 一个多/m 周/nr 发现/v 满意/v 
帮/v 同事/n 买/v 感觉/n 不错/a 
整体/n 不错/a 细节/n 不/d 太/d 满意/v 触摸屏/nz 反应速度/n 比较慢/l 
内存/n 虚假/a 太/n 低端/n 
双卡双待/n 不错/a 
帮别人/n 买/v 听说/v 不错/a 
正品/n 行货/n 值得/v 信赖/n 
朋友/n 买/v 价格/n 合适/a 功能齐全/i 
好好/d 哄/v 阿红阿/nr 红阿红/nr 阿红/nr 好哈/e 
挺好/a 没什么/l 
不错/a 性价比/n 高/a 下次/t 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 没什么/l 正品/n 快递/v 不/d 给力/a 预期/vn 迟/a 卖场/n 便宜/a 支持/v 京东/ns 赞/v 
帮/v 同事/n 买/v 帮/v 做/v 选择/v 失望/v 说/v 4G/n B/x  /x ROM/eng 2G/n 自带/n 用不着/l 删不掉/v 软件/n 一份/m 价钱/n 一分货/n 对得起/v 价格/n 整体/n 算/v 
便宜/a 促销/v 时/ng 买/v 老爸/n 不错/a 
 /x  /x  /x  /x 好用/v 
通话质量/n  /x  /x  /x 系统/n 流畅/a 
手机/n 不错/a 老爸/n 买/v 用够/v 字/n 够/v 看得清/v 
不用/v 买/v 第三天/m  /x 触摸/v 键/n 不太好/v 一阵子/m 希望/v 翻新/v 机/n 不到/v 两千块/m 钱/n 手机/n 东西/ns  /x 耐用/a 王道/nr 
价格/n  /x  /x 
物流/n 很快/d 第二天/m 配送/v 员/q 没用/v 追加/v 
父母/n 买/v 喜欢/v 心得/v 进一步/d 体验/n 稍后/d 补评/v 
没用/v 多久/m  /x 手机/n 
 /x  /x 材料/n 不错/a  /x  /x 送货/v 速度/n 行/zg 
老妈/n 买/v 屏幕/n 够/v 老人家/n 足够/v 
自带/n 软件/n 太/d 慢/a 垃圾/n 
手机/n 性价比/n 高/a 
大小/b 适合/v 质量上乘/n 
帮/v 邻居/v 买/v 说/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
摸索/v 短时间/n 评价/n 
真的/d 不错/a 
感觉/n 发热/v 发货/n 真的/d 很快/d 
买/v 赚/v 东西/ns 
款/m 手机/n 挺不错/i 屏幕/n 够/v 外观/n 漂亮/a 功能/n 齐全/nr 运行/v 速度/n 内存/n 扩展/v 2G/n 满意/v 买/v 大容量/n TF/eng 卡/n 解决/v 内存/n 遗憾/a 分辨率/n 太/d 高/a 视频/n 时/n 画质/n 总体/n 满意/v 多用/b 几年/m 更好/d 
手机/n 不错/a 送/v 爸爸/n 不足之处/i 充电/v 指示灯/n 
三星/nz  /x 大牌/n 保障/v 
物流/n 速度/n 
京东/ns 送货/v 速度/n 质量/n 点/m 赞/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
送货/v 速度/n 真是太/nr 上午/t 订/v 下午/t 送到/v 老人/n 买/v 满意/v 
帮别人/n 买/v 不错/a 
商品/n 价格/n 实惠/vn 
舒服/a 不错/a 赞/v 
还行/v 送/v 屏小/v 点/m 
降价/n 太/d  /x 质量/n 
不错/a 手机/n 老牌子/n 值得/v 信耐/n 
第一次/m 京东上/n 买手机/n 送货/v 很快/d 早上/t 订单/n 下午/t 送货/v 师父/n 货/n 送到/v 拆开/v 手机/n 不错/a 第一眼/m 吸引住/l 不/d 卡/n 感觉/n 苹果/n 感觉/n 还好/v 
屏幕/n 够/v 送/v 一把/m 雨伞/n 
老婆/n 喜欢/v 喜欢/v 
好使/v 支持/v 京东/ns 加油/v 
死机/n 机身/n 发热/v 卡/n 
感觉/n 三星/nz 手机/n 
货/n 姨姨/n 喜欢/v 包装/v 严实/ad 
大小/b 不错/a  /x  /x 玩游戏/n 流畅/a 
外观/n 漂亮/a 分辨率/n 高/a 待机时间/n 长/a 照相/d 不错/a 
品牌/n 质量/n 不错/a 性价比/n 高/a 
很好/d 很好/a 
到手/d 行/zg 性价比/n 
不错/a  /x 东西/ns 
感觉/n 行/zg 内存/n 
不错/a 手机/n 值得/v 购买/v 
买东西/n 好评/v 真的/d 伤心/n 内存/n 很小/a 很小/a 照相/d 自动/vn 设置/vn 保存/v SD/eng 卡/n 保存/v 系统/n 默认/v 手机/n 内存/n 买/v 多月/m 发/v 微信/vn 图片/n 保存/v 手机/n 恢复/v 出厂/n 设置/vn 次/m 玩/v 手机/n 提醒/v 说/v 电池/n 松动/a 松动/a 发/v 信息/n 打字/v 很慢/a 
手机/n 收到/v 质量/n 自动开关/l 机/n 京东/ns 退货/v 支持/v 京东/ns 
老妈/n 买/v 智能手机/n 入门/ns 机/n 先/d 熟练/a 效果/n 真心/d 屏幕/n 分辨率/n 高/a 三星/nz 经典/n 屏幕/n 有差/a 价位/n 忍/v 想到/v 国产/n 机能/n 买/v 不错/a 机型/n 后悔/v 点/m 
一分钱一/i 份货/n 价位/n 划算/v 
东西/ns 值/n 买/v 下次/t 
买/v 帮/v 买/v 说用/v 
开机/n 速度/n 慢/a 
性价比/n 高/a 
拿到/v 2G/n 联通/nz 3G/n 卡/n 插/v 营业厅/n 换/v 小卡/n 挺值/v 老人/n 微/d 信用/n 
还行/v  /x 小孩/n 不错/a 
总体/n 不错/a  /x 喇叭/n 发热/v 
第一个/m 发得/v 返修/v 机/n 不到/v 两天/m 机器/n 京东/ns 手机/n 全新/d 买手机/n 看清楚/l 包装盒/n 子/ng 标签/n 三星/nz 机子/n 贴/v 三星/nz 防伪/vn 标签/n 拆过/v 
价格便宜/n 屏幕/n 慢/a 行/zg 
进一步/d 研究/vn 算/v 满意/v 
买来/v 没法用/l 重启/v 无限/v 重启/v 特么/d 不/d 关机/n 重启/v 送到/v 客服/n 检测/vn 
手机/n 实体店/n 便宜/a 
送/v 还好/v 
不错/a 音质/n 值得/v 推荐/v 
整体/n 不错/a 自带/n 软件/n 太/d 
货/n 不/d 板/n 买/v 人气/n 组合/v 客服/n 硬/a 说/v 买/v 手机/n 一台/m 裸机/b 卡心/nr 剪/v 放进去/v 物流/n 之外/f 优点/n 暂时/d 发现/v 
三星/nz 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 
飒飒/z 飒飒/z 飒飒/z 飒飒/z 
没用/v  /x  /x 不错/a 好评/v 
老人/n 买/v 不错/a 喜欢/v 
挺好用/a 质量/n 不错/a 美中不足/i 电池/n 发热/v 整体/n 送/v 耳机/n 喜欢/v 
视频/n 不用说/l 本来/t 看好/v 视频/n 手机/n 不到/v 两周/m 黑屏/nr 开/v 机/n 换货/nz 15/m 天/n 期间/f 手机/n 客服/n 建议/n 问/n 朋友/n 没事/v 买/v 手机/n 不用/v 无语/v 东京/ns 质量/n 越来越/d 不敢相信/i 
屏幕/n 灵敏度/n 低/a 系统/n 慢/a 
不错/a 下次/t 光临/v 
不错/a 妈妈/n 买/v  /x 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
满意/v 满意/v 满意/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
买/v 同价位/n 华为/nr 荣耀/nr 3C/n 开机/n 果断/d 退货/v 三星/nz 款/m 屏幕/n 看着/v 不/d 舒服/a 支持/v 国产/n 
京东/ns 商品/n 放心/v 质量/n 
货真价实/l 店里/n 便宜/a 
行/zg  /x  /x 
喜欢/v 三星/nz 买的/n 超/v 喜欢/v 嘻嘻/z 喜欢/v 
家人/n 买/v 快递/v 给力/a 不错/a 
三星/nz 质量/n 不错/a  /x 售后/n 系统/n 搞坏/v 拿去/v 修/v 修/v 买/v 魅族/n 手机/n 一点点/m 做/v 不到/v 国产/n 
同事/n 买/v 感觉/n 不错/a 
帮别人/n 买/v 说/v 不好/d 
好好/d 好好/d 
手机/n 买/v 不错/a  /x  /x 想/v 买/v S/eng  /x  /x 说/v 翻新/v 机/n  /x  /x 不/d 京东/ns 
到手/d 观望/v 
性价比/n 高/a 各样/r 性能/n 不错/a 内存/n 太/d 少/a 自带/n 软件/n 
手机/n 拿到/v 斌/nr 满意/v 赠品/n 失望/v 确实/ad 对得起/v 价格/n 系统/n 流畅/a 界面/n 美观/nz 不错/a 
一般般/l  /x  /x  /x 价钱/n 不/d 奢求/n 
降价/n 实惠/vn 千元/m 机/n 
 /x  /x 不/d 做/v 
手机/n 不错/a 送货员/l 素质/n 差/a 
舒服/a 整体/n 对得起/v 价钱/n 
不错/a  /x  /x 好评/v 膜/n 送/v 诶/e 
手感/n 不错/a 
手机/n 女朋友/n 收到/v 贴膜/n 感觉/n 喜欢/v 手机/n 价钱/n 还行/v 入手/v 后期/t 评/v 
 /x 不错/a  /x 发现/v 
没的说/l 正品/n 
妈妈/n 买/v 性价比/n 不错/a 设置/vn 字体/n 调大/v 妈妈/n 
品牌/n  /x 总体/n 还算/v 满意/v 
手机/n 像素/n 低/a 一点/m 不/d 买/v 喜欢/v 
手机/n 一段时间/l 不错/a 功能强大/i 实体店/n 便宜/a 四百/m 手机/n 内存/n 需/v 另购/v 内存卡/nr 慢点/d 拍照/v 不错/a 日常/d 拍照/v 上传/v 分辨率/n 高/a 拼音打字/l 苹果/n 字体/n 喜欢/v 
大舅妈/n 买/v 不错/a 专卖店/n 便宜/a 
总体/n  /x  /x 三次/m  /x 自动关机/l  /x  /x 反复/v 开关/v 那种/r 倒/v 漂亮/a  /x 大小/b 合适/a 
手机/n 不错/a 长时间/l 评价/n 
品牌/n 值得/v 信赖/n 
真心/d 不错/a 整洁/a 
手机/n 触屏/n 灵敏/nr 唯一/b 缺点/n 一会/m 电池/n 发热/v 
送给/v 姥爷/n 说/v 不错/a 
下次/t 买/v 00000000000000000/m 
值得/v 买/v 
三星/nz 手机/n 贵/a 质量/n 国产品牌/n 
信号/n 稳定/a 功能齐全/i 品牌/n 
外观/n 精良/a 质量上乘/n 
东西/ns 不错/a 值得/v 购买/v 
朋友/n  /x  /x  /x  /x 性能/n 凑活/a 
性价比/n 高/a 送给/v 妈妈/n 礼物/n 
用起/v 不错/a 价格/n 值得/v 
买/v 妈妈/n 喜欢/v 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 下次/t 
收到/v 货/n 试/v 不错/a 一段时间/l 
爸爸/n 买/v  /x 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 还好/v 
货真价实/l 正品/n 
赞/v 产品/n 值得/v 回购/v 
挺不错/i 送货/v 速度/n 很快/d 当天/t 送到/v 包装/v 完好/a 
不好/d 才用/v 一个月/m 手机/n 音量/n 按键/n 那条/mq 原/n 无故/n 断/v 手机/n 保护/v 壳/n 先/d 坏掉/v 客服/n 不/d 帮/v 解决/v 京东/ns 购物/n 失败/v 
手机/n 系统/n 混乱/a 发票/n 打电话/l 说/v 补开/v 消息/n 配置/v 超慢/v 前/f 摄像头/n 像素/n 差/a 内存/n 标签/n 不符/v 超级/b 电池/n 不存/v 电/n 怀疑/v 商家/n 骗子/n 
不错/a 送货/v 速度/n 很快/d 
送/v 点/q 礼品/n 
正/d 三星/nz 正品/n 
通话质量/n 喜欢/v 
价格/n 成正比/nr 
家里人/nrt 买/v 性价比/n 真/d 高/a 大屏/n 内置/n 软件/n 少/a 
速度/n 貌似/v 跟不上/v 慢/a 
送/v 朋友/n 不错/a 屏幕/n 
好好/d 好好/d 好好/d  /x  /x  /x  /x  /x 铃声/n 
好用/v 好用/v 好用/v 
机子/n 慢/a 感觉/n 后悔/v 
手机/n 通话/n 不好/d 有时候/l 打电话/l 听不见/v 内存/n 
妈妈/n 喜欢/v 也力/d 网购/v 
值得/v 购买/v 
支持/v 国货/n 支持/v 国货/n 支持/v 国货/n 支持/v 国货/n 
性能/n 不错/a  /x  /x 价格/n 实惠/vn 
一个月/m 买/v 两个/m 信赖/n 京东/ns 
真/d 垃圾/n 用到/v 不到/v 几个/m 月/m 祺/g 掉/v 好丑/m 像用/v 很多年/m 太/d 垃圾/n 
送货/v 包装/v 完好/a 京东/ns 可信赖/l 
帮/v 买/v 物流/n 较慢/a 17/m 号/m 凌晨/t 货物/n 说/v 18/m 号/m 完/v 两天/m 
行/zg 挺好用/a 
不错/a 机型/n 价格/n 降/v 太/d 手机/n 金山毒霸/nz 查出/v 病毒/n 杀/v 不/d 掉/v 卸载/v 郁闷/a 
收到/v 货后/n 验证/v 手机/n 串号/n 正品/n 行货/n 美观大方/ns 优惠/vn 价位/n 店铺/n 赶上/d 618/m 活动/vn 值/n 拥有/v 试/v 通话/n 清晰/a 开机/n 时间/n 挺长/v 情况/n 有待/v 后续/v 评价/n 购物/n 爽/nr 京东/ns 送货/v 速度/n 不到/v 24/m 小时/n 收到/v 
买/v 回/v 坏/a 换/v 新/a 看吧/n 
机子/n  /x  /x  /x  /x 反正/d 不/d 贵/a  /x  /x 性价比/n 高/a 
支持/v 国产手机/n 可惜/v 韩国/ns 
三星/nz 京东/ns 买/v 
运行/v 速度/n 很快/d 外观/n 漂亮/a 
一千块/m 手机/n 
一段时间/l 感觉/n 整体/n 行/zg 四五千/m 机器/n 没法/v 迟钝/a 日常/d 影响/vn 自动/vn 重启/v 原谅/nr 
还行/v 不知/v 小卡/n 买回/v 
帮/v 朋友/n 买/v 样式/n 很漂亮/n 
满意/v 好好/d 好好/d 好好/d 
最烂/a 手机/n 一段时间/l 超卡/v 有人/r 找/v 代购/v 百/m 劝/v 不/d 听/v 
不错/a 手机/n 商场/n 便宜/a 300/m 元/m 
老公/nr 情侣/n 滴/v 半年前/t 买/v 贵/n 五百/m 挺好用/a 
京东/ns 买/v 东西/ns 不/d 满意/v 手机/n 屏幕/n 差/a 一排/m 触控/v 不灵敏/l 
帮别人/n 买/v 行/zg 品牌/n 质量/n 
价格/n 算是/v 性价比/n 较高/a 款式/n 
一款/m 性价比/n 高/a 手机/n 屏幕/n 字体/n 分辨率/n 低/a 高清/nr 屏幕/n 看惯/n 感觉/n 分辨率/n 低/a 屏幕/n 太/d 寸/m 屏幕/n 显示/v 效果/n 安卓/nr 4.2/m 系统/n 屏幕/n 自动/vn 亮度/n 功能/n 软件/n 安装/v 路径/n 自设/vn 功能/n 找到/v 
价位/n 接受/v 
感覺/n 還/d 不錯/a 比店/n 裡/f 便宜/a 
东西/ns 不错/a 家人/n 算/v 喜欢/v 
卡死/nr 不/d 手机/n 卡死/nr 质量/n 
手机/n 自带/n 太/d 不用/v root/eng 删不掉/v 性价比/n 很高/a 
不错/a  /x  /x 性价比/n 
帮别人/n 买/v 不错/a 
机身/n 不错/a 音响/n 不行/v 沙音/n 照相/d 还好/v 不/d 满意/v 充电器/n 四五天/m 坏/a 真/d 垃圾/n 
老妈/n 买/v 整体/n 不错/a 功/n 比同/d 配置/v 国产机/n 贵/a 几百块/m 
三星/nz 东西/ns 不错/a 
信号/n 稍/d 弱/a 还好/v 满意/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 反馈/v 
好评/v 京东/ns 豆/n 
买/v 正品/n 
东西/ns 不错/a 信赖/n 京东/ns 
老妈/n 买/v 双卡双待/n 手机/n 屏幕/n 看着/v 舒服/a 不错/a 
手机/n 很漂亮/n 屏幕/n 铃声/n 很大/a 内存/n 足/a 系统/n 运行/v 很快/d 电池/n 耐用/a 性价比/n 高/a 
昨晚/t 晚上/t 感觉/n 不错/a 品牌/n 质量/n 保证/v 
性价比/n 高/a 时间/n 用长/v 系统/n 卡/nr 
两天/m 系统/n 卡过/nr  /x 信号/n 联通/nz 3G/n 上网/v 速度/n 流畅/a 速度/n 很快/d 价钱/n 很贵/a 不错/a 不错/a 
一般般/l 中低端/j 机器/n 可气/v 软件/n 安/v 手机/n 内存/n 改/v 储存卡/nr 
物流/n 忙/v 手机/n 行/zg 物有所值/l  /x  /x 没坏/v 牌子/n  /x  /x  /x 先用/v 
感觉/n 不行/v 信号/n 差/a 电话/n 不灵敏/l 失望/v 
死机/n 速度/n 慢/a 价钱/n 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
价格/n 不错/a 送/v 伞/n 
老妈/n 买/v 不错/a 
质量/n 不错/a 
性能/n 不错/a 对得起/v 价格/n 
虚/d 名/q 
屏幕/n 质量/n 盖/v 实体店/n 颜色/n 略有不同/i 
屏幕/n  /x 乏善可陈/l 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
京东/ns 送货/v 速度/n  /x 货物/n 质量/n  /x 服务态度/n  /x 希望/v 京东/ns 做/v 越来越/d  /x 第三方/m 送货/v 做/v 更好/d 
买/v 第二个/m 
很漂亮/n 价值/n 
很好/a 手机/n 质量/n 过硬/a 系统/n 流畅/a 
挺不错/i 价钱/n 买到/v 很直/d 
物流/n 速度/n 真的/d  /x 手机/n 质量/n 不太好/v  /x 回来/v 一会/m 手机/n 烫/v  /x 装/v 软件/n 卡/n  /x 短信/n 发不/v  /x 只能/v 说/v 一分/m 价钱/n 一分货/n  /x 太/d 高/a 
公司/n 购买/v 同事/n 说/v 信号/n 一般般/l 触屏/n 灵敏度/n 想象/n 
东西/ns 不错/a 夫人/n 喜欢/v 
三星/nz  /x I8552/eng  /x 3G/n 手机/n 白色/n WCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 
手机/n 不错/a 
Root/eng 刷机/v 权利/n 怀疑/v 真机/d 
性价比/n  /x 通话质量/n 
屏幕/n 清晰/a 服务/vn 
购买/v 另有隐情/i 不多/d 作/v 评价/n 
整体/n 不错/a 符合/v 像素/n 高/a 
内存/n 很小/a 很小/a 很小/a 不/d 支持/v 数据/n 寸/m 储存卡/nr 谨慎/a 
很好/d 上网/v 听歌/v 
老爸/n 买/v 很久/m 不错/a 
老爸/n 喜欢/v 
一如/c 即往/d 支持/v 京东/ns 正品/n 全新/d 
帮妹/n 买/v 一个月/m 不错/a 性价比/n 满意/v 
女儿/n 三星/nz 买/v 三星/nz 送/v 生日礼物/l 价格/n 便宜/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 奥/nr 好好/d 
不错/a 物流/n 给力/a 晚上/t 下单/v 第二天/m 下午/t 
帮/v 同事/n 买/v 挺不错/i 手机/n 
不错/a 手机/n 
帮别人/n 买/v 
愉快/a 购物/n 京东/ns 购物/n 心情/n 
到手/d 感觉/n 行/zg 
星期/t 发现/v 款/m 手机/n 真的/d 差/a 1./m 手机/n 防伪/vn 标识/n 三星/nz 110/m 查不到/v 款/m 手机/n IMEI/eng 串号/n 信息/n 问/n 几次/m 京东/ns 客服/n 京东/ns 客服/n 说/v 说/v 进货/v 渠道/n 肯定/v 正规/a 肯定/v 正品/n 请/v 2./m 电池/n 充/v 两/m 充/v 持续/vd 40/m 分钟/q 手机/n 发烫/v 厉害/a 3./m 手机/n 充电/v 口/q 松动/a 厉害/a 中途/b 断/v 问/n 客户/n 客户/n 说/v 先去/t 找/v 三星/nz 修理店/n 4./m 恶心/n 内存/n 写/v 4G/n 只能/v 1.48/m G/eng 手机/n 下载/v 软件/n 游戏/n 只能/v 装/v 小小的/z 内存/n 里/f 转移/v 手机/n SD/eng 卡/nr 软件/n 搬家/v 不行/v 360/m 美团/n 剩下/v 700/m M/eng 可供/v 
颜色/n 喜欢/v 照相/d 清晰度/n 没的说/l 上网/v 
还行/v 对得起/v 价格/n 像素/n 不错/a 
三星/nz 不错/a 屏幕/n 很大/a 
品牌/n  /x 外观/n 漂亮/a  /x 发货/n 速度/n  /x 边缘/n 小巧/n 顺手/d 
质量/n 不错/a 物流/n 给力/a 支持/v 国产/n 加油/v 
满意/v 不错/a 手机/n 
信号/n  /x  /x  /x 电池/n 耐用/a  /x  /x 
适合/v 父母/n 父母/n 喜欢/v 
行货/n  /x  /x 配置/v  /x  /x 性价比/n 
三星/nz 恶心/n 帮别人/n 买/v 感觉/n 买/v 三星/nz 手机/n 侮辱/v 账号/n  /x  /x 有负/v 星/n  /x  /x  /x 垃圾/n 三星/nz  /x  /x 
说/v 送/v 雨伞/n 送/v 
一般般/l 太/d 不/d 喜欢/v 三星/nz 丈母娘/n 非要/b 丧/v 
不错/a 便宜/a 
大屏幕/nr 信号/n 稳定/a 强/a 
没想到/l 老板/n 服务/vn 热心/n 
货物/n 算/v 样式/n 不错/a 做工/v 不错/a 
不好/d 建议/n 级别/n 买/v 国产/n 
不错/a 第一次/m 手机/n 通话/n 杂音/n 换/v 
总体/n 不错/a 发烫/v 
评语/nz 写/v 字/n 干嘛/n  /x 不累/v 
帮/v 老婆大人/nr 买/v 好用/v 
很好/d 强大/a 
不错/a 送/v 说/v 不好/d 
买/v 速度/n 够快/a 没给/v 发票/n 
不错/a 噢/e 
朋友/n 买/v  /x 朋友/n 说/v 
外观/n 不错/a 音质/n 信号/n 稳定/a 
国产/n 不错/a 挺好用/a 国产/n 不错/a 挺好用/a 
自带/n 程序/n 太/d 像素/n 低/a 
第一次/m 京东/ns 买手机/n 棒/zg 手机/n 正品/n 不错/a 
支持/v 国产/n 抵制/v 日货/n 支持/v 国产/n 抵制/v 日货/n 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
家里人/nrt 买/v 算/v 比较满意/l 买/v 完/v 优惠券/n 一千一百/m 一千/m 不到/v 三星/nz 通病/n 机身/n 内存/n 低/a 电池/n 不/d 耐用/a 还好/v 
收到/v 行/zg 用用/v 
很大/a 气/n 喜欢/v 
不错/a  /x 性价比/n 行/zg  /x 内存/n 太小/n 
商品/n 不错/a 很好/d 很好/a 
不错/a 手机/n 值得/v 信赖/n 
买/v 老婆/n 喜欢/v 喜欢/v 三星/nz 产品/n 
真心/d 不怎么样/l 京东/ns 东西/ns 越来越/d 信/n 
机器/n 价格/n 低/a 满意/v 半天/m 送到/v 
不错/a 东西/ns 
女同事/n 喜欢/v 手机/n 久/a 卡/n 
三星/nz 原因/n 买/v 回/v 远远/d 电话/n 时间/n 长/a 挂断/v 不/d 刺耳/n 声音/n 
质量/n  /x 满意/v 
不错/a 正品/n 重/a 
帮/v 买/v 觉/v  /x 悥/zg 
服务/vn 一流/n 值得/v 推荐/v 
手机/n 不错/a 价钱/n 合适/a 
很好/a 东西/ns 质量/n 值得/v 购买/v 下次/t 
送货/v 差价/n 不/d 通知/v 发现/v 
老人/n 不错/a 
手机/n 不错/a 建议/n 购买/v 
差/a 评/n 理由/n 由下/c 买/v 天/q 降价/n 2./m 手机/n 程序/n 只能/v 装/v 手机/n 
不错/a 卡机/n 挺好用/a 功能/n 
价钱/n 值得/v 买/v 
屏幕/n 音质/n 信号/n 舒心/a 
垃圾/n 坑/n 死/v 
老爸/n 老妈/n 买/v 二老/n 不/d 说/v 话费/n 很快/d 
外观/n 不错/a 电池/n 充不上/v 电/n 发热/v 待机/n 时/n 长/a 令人堪忧/i 
妈妈/n 买/v 满意/v 总体/n 价格/n 合适/a 
满意/v 满意/v 满意/v 
宝贝/nr  /x 不错/a  /x 老人/n 喜欢/v 
机子/n 不错/a 爸妈/n 大小/b 
不错/a 不错/a 
元旦/t 买/v 
不错/a 正品/n 客户/n 喜欢/v 
大气/n 够/zg 档次/n 喜欢/v 送货/v 
手机/n 蛮好/a 玩游戏/n 电池/n 太/d 
手机/n  /x 系统/n 自带/n 软件/n 太/d  /x 删不掉/v 
东西/ns  /x 外观/n 很漂亮/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 长辈/n 
手机/n 老婆/n 喜欢/v 
不好/d 感觉/n 假/a 咋用/v 后背/n 发烫/v 
手机/n 不错/a 
 /x  /x 价格/n 给力/a 老婆/n 喜欢/v  /x  /x 支持/v 京东/ns 滴/v 
满分/d 称心/v 物流/n 太/d 给力/a 
信号/n 稳定/a 照相/d 不错/a 信号/n 稳定/a 照相/d 不错/a 
拿到/v 宝贝/nr 感觉/n 不错/a 机子/n 很快/d 
拿出手/v 同事/n 买/v 
帮别人/n 买/v 
送给/v 妈妈/n 手机/n 质量/n 外观/n 妈妈/n 喜欢/v 性价比/n 高/a 
不错/a  /x 物有所值/l  /x 拍照/v 效果/n 
质量/n 不错/a 发货/n 速度/n 很快/d 
不错/a 双卡双待/n 运行/v 速度/n 还行/v 
字体/n 设置/vn 很大/a 适合/v 老爸/n 
正货/n 便宜/a  /x 满意/v  /x 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n  /x 送/v 妈妈/n 最合适/a 
 /x  /x  /x 
正品/n  /x  /x  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n 
感觉/n 行/zg 清晰/a 实用/v 
不错/a 效率/n 
三星/nz 值得/v 不错/a 
第二次/m 买/v 
手机/n 帮/v 同事/n 买/v 
手机/n 外观/n 不错/a 
三星/nz 机子/n 不行/v 弟/n 买/v 机子/n 绑定/v 软件/n 外/f 发热/v 死机/n 电池/n 一下子/m 内存/n 一下子/m 价钱/n 实在/v 不值/n 
还好/v  /x  /x 手机/n 好看/v  /x  /x 手机/n 内存/n 
一块/m 板砖/n 圆圆的/z 适合/v 女生/n 感觉/n 
物流/n 太/d 差/a 星期/t 收到/v 物流/n 跟踪/v 东西/ns 不/d 客服/n 客服/n 说/v 不/d 物流/n 电话/n 查到/v 服务/vn 太/d 差/a 
手机/n 不错/a 店里/n 便宜/a 
前天/t 订/v 昨天/t 送到/v 第二天/m 降价/n 手机/n 行/zg 下次/t 光顾/v 
手机/n 不/d 怎么回事/l 不停/d 重启/v 现象/n 恢复/v 出厂/n 设置/vn 
质量/n  /x  /x  /x  /x 月/m 评价/n  /x  /x  /x  /x 
三星/nz 质量/n 价钱/n 值得/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 朋友/n 说/v 好用/v 上网/v 速度/n 很快/d 软件/n 不错/a 店里/n 买/v 店里/n 便宜/a 外观/n 很漂亮/n 
两天/m 发现/v 挺值/v 
不错/a 送/v 客户/n 收到/v 不错/a 喜欢/v 
奶奶/n 拿到/v 手里/s 降/v 51/m 冤/v 
期待/v 满意/v 
总体/n 不错/a 前天/t 买/v 少/a 50/m 元/m 
看好/v 久/a 价格/n 高/a 终于/d 出手/v 
听/v 好用/v 像素/n 性价比/n 不错/a 
买/v 一段时间/l 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
不错/a 感受/v 四核/n 速度/n 提升/v 价格/n 下滑/v 太/d 
帮/v 弟弟/n 买/v 喜欢/v 
质量/n 不错/a 描述/v 款式/n 低价/n 购买/v 值得/v 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
总体/n 不错/a 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
喜欢/v 京东/ns 买东西/n 服务/vn 质量/n 给力/a 
评分/n 满分/d 各项/r 满意/v 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
喜欢/v 京东/ns 买东西/n 服务/vn 质量/n 给力/a 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
价钱/n 买到/v 羽绒服/n 同事/n 不/d 好评/v 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
评分/n 满分/d 各项/r 满意/v 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
送货/v 速度/n 爱/v 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
商品质量/n 看重/v 感觉/n 京东/ns 地方/n 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
手机/n 送货/v 给力/a 支持/v 
音乐/n 外放/v 照相/d 赠品/n 勾选/v 不/d 勾/v 狠/d 
不错/a 正品/n 京东/ns 放心/v 
老妈/n 买/v 合适/a 
妈妈/n 买/v  /x 不/d 玩游戏/n  /x 平时/t 网页/n 电影/n 
不错/a 东西/ns 价钱/n 便宜/a 
收到/v 货/n 喜欢/v 物流/n 很快/d 支持/v 国产机/n 
手机/n 不错/a 质量/n 卡/n 剪/v 在家/r 营业网点/n 花钱/n 剪/v 价格/n 三天/m 减/v 30/m 元/q 周边/f 朋友/n 说/v 京东/ns 东东/ns 放心/v 正品/n 京东/ns 网购/v 网/n 东东/ns 有假/a 
挺好用/a 小巧/n  /x 
不错/a 不错/a 下次/t 
东西/ns 值得/v 购买/v 
三星/nz 机子/n 不错/a 手机/n 屏/n 触感/n 不灵敏/l 打字/v 费劲/a 
专注/v 京东/ns 年/m 整/n 值得/v 拥有/v 
第二次/m 购买/v 不错/a 
价钱/n 便宜/a 质量/n 不错/a 内存/n 点/m 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
评分/n 满分/d 各项/r 满意/v 
还行/v 帮/v 朋友/n 订/v 
京东/ns 商城/ns 值得/v 信赖/n 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
京东/ns 商城/ns 值得/v 信赖/n 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
京东/ns 商城/ns 值得/v 信赖/n 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
评分/n 满分/d 各项/r 满意/v 
京东/ns 商城/ns 值得/v 信赖/n 
送货/v 速度/n 服务态度/n 不错/a 比较满意/l 
买东西/n 喜欢/v 京东/ns 商城/ns 希望/v 多出/m 优惠活动/l 
喜欢/v 京东/ns 买东西/n 服务/vn 质量/n 给力/a 
总体/n 不错/a 
朋友/n 推荐/v 京东/ns 购物/n 想/v 地方/n 
喜欢/v 京东/ns 买东西/n 服务/vn 质量/n 给力/a 
内存/n 少/a 点/m 
商品质量/n 看重/v 感觉/n 京东/ns 地方/n 
