坑/n 烂货/n 音量/n 键/n 坏/a 
东西/ns 想象/n 手感/n 不错/a 
iphone/eng 现时/t 性价比/n 一款/m 手机/n 不错/a 
5s/n 不错/a 国/n 行货/n 信誉/n 商店/n 京东/ns 商城/ns 
果/ng APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
安卓/nr 换/v 苹果/n 不/d 太/d 习惯/n 慢慢/d 系统/n 流畅/a 卡顿/nrt 给力/a 爱/v 
价格/n 还行/v 正品/n 保证/v 挺不错/i 
不错/a 发货/n 速度/n 真/d 
屏幕/n 黄/a  /x 不错/a 
几天/m 确实/ad 不错/a 新机/n 流畅/a 送货/v 挺快/v 赞/v 
女朋友/n 买/v 稀饭/n 安心/v 
还好/v 朋友/n 喜欢/v 
号/m 大赞/nr 支持/v 京东/ns 
苹果/n 机子/n 没得说/l 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
攒/v 物流/n 当天/t 下单/v 当天/t 到货/v 手机/n 盖/v 两个/m 黑点/n 接受/v 到手/d 三天/m 降价/n 吭/zg 
不错/a  /x  /x 物流/n 
正品/n 国行/j 外观/n 好看/v 手感/n 京东/ns 购物/n 值得/v 信赖/n 支持/v 京东/ns 大赞/nr 京东/ns 
第一次/m 苹果/n 系统/n 感觉/n 不/d 太/d 电池/n 耐用/a 暂时/d 发现/v 
很好/d 很快/d 
外观/n 漂亮/a 唯一/b 音量/n 键/n 松动/a 整体/n 不错/a 网上/s 查/v 新机/n 
买来/v 卡槽/nr 弹/v 不/d 协调/v 换/v 希望/v 
苹果/n 强大/a 京东/ns 给力/a 
挺不错/i 挺不错/i 
满意/v 机子/n 正品/n 
不错/a 购物/n 
京东/ns 物流/n 值得/v 肯定/v 下单/v 签收/v 时间/n 手机/n 耍/v 两天/m 死机/n  /x  /x 重启/v  /x  /x  /x  /x  /x 电量/n 时间/n 无故/n 掉/v 很快/d 
无线网/n 链接/n 不/d 稳定/a 怎么回事/l s/x 
好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 
字/n rdquo/eng 支持/v 京东/ns 
手感/n 不错/a 同事/n 喜欢/v 
手机/n 很好/d 很漂亮/n 质量/n 
京东/ns 商城/ns 正品/n 行货/n 苹果/n 品质/n 值得/v 信赖/n iphone5s/n  /x 经典之作/n 京东/ns 物流/n 超级/b 给力/a 
不错/a 手机/n 情况/n 
真心/d 不错/a 
怀疑/v 退货/v 机器/n 打开/v 屏幕/n 污迹/n 发现/v 很小/a 杂质/n 屏幕/n 京东/ns 失望/v 
帮别人/n 买/v 不/d 咋样/r 
不错/a  /x 苹果/n 手机/n  /x  /x 信赖/n 
苹果/n 手机/n 没话说/l 系统/n 给力/a 
老公/nr 不错/a 苹果/n 
一个月/m 真心/d 
送/v 貨/n 速度/n 正品/n 
喜欢/v 买来/v 外观/n 很漂亮/n 上档次/b 京东/ns 发货/n 速度/n 确实/ad 一流/n 32/m 赞/v 
不错/a 姐姐/n 买/v 
物流/n 很快/d 正品/n 
不错/a 快递/v 挺快/v 
送/v 朋友/n 正品/n 朋友/n 满意/v 
价格/n 确实/ad 不错/a 
屏幕/n 电池/n 续航/nr 
京东/ns 贵/a 老婆/n 急/v 京东/ns 买/v 
期待已久/i 土豪/n 金/nr 终于/d 到手/d 激动/a 没的说/l 从外/c 系统/n OK/eng 物流/n  /x 京东/ns 网/n 信赖/n 测试/vn 手机/n 真假/n 京东/ns 货/n 不/d 宝网/nz 假货/n 不/d 说/v 每次/r 京东/ns 购物/n 满意/v 京东/ns 给力/a 
官方/n 客服/n 电话/n 证实/n 全新/d 正品/n 行货/n 
满意/v 购物/n 经历/n 满意/v 购物/n 经历/n 
送/v 媳妇/n 苹果/n  /x S/eng 版/n 
不错/a 手机/n 大小/b 合适/a 
手机/n 激活/a 正品/n 很好/d 
正品/n 没有磨损/l 开机/n 键/n 松动/a 工艺/n 有待/v 改进/v 
发货/n 速度/n 昨晚/t 18/m 点/m 中午/t 货是/n 国产/n 行货/n 
买/v 还行/v 一段时间/l 详细/ad 评价/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
很好/d 总体/n 还行/v 
失望/v 失望/v 
想买/v 银的/n  /x  /x 活动/vn 价格比/n 活动/vn  /x 涨/v 100/m  /x  /x 张/nr 100/m 优惠券/n  /x  /x 活动/vn 形同虚设/l 
值得/v 拥有/v 
 /x 买/v 第一/m  /x 京东/ns 买/v 放心/v  /x 帮/v 同学/n 买/v 
手机/n 有配/vn 东西/ns 
买/v 好多个/m 帮/v 朋友/n 代买/v 卖/v 肾/n 买/v 
物有所值/l 价格公道/n 顶顶顶/n 
好评/v  /x 支持/v 京东/ns  /x 
总体/n 喜欢/v 电池/n 耗电量/n 
正品/n 月/m 28/m 号/m 生产/vn 不错/a  /x 功能/n 懂/v 
京东/ns 买/v 东西/ns 不错/a 
语言/n 形容/n 懂/v 
苹果/n  /x 钱/n  /x 
手机/n 不错/a 说实话/l 买/v 没底/v 拿到/v 手机/n 
不太好/v 不好/d 
手机/n 收到/v 本来/t 想买/v 样子/n 三星/nz 区别/n 果断/d 5s/n 
不错/a  /x  /x 开封/v 
不错/a 两只/m 一如既往/i 
品牌/n 不/d 
不错/a 买/v 第二部/m 
担心/v 买/v 翻新/v 机/n 两天/m 发现/v 顾虑/v 亲们/n 表/v 果断/d 出手/v 赶上/d 4169/m 入手/v 一部/m 开森/nz 
感觉/n 不错/a 送货/v 
滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 滴答/o 答/v 
帮/v 买/v 价格/n 贵/a 质量/n 不知/v 
iPhone6/eng 太/d 失望/v 白条/n 留给/v 支持/v 京东/ns 白条/n 越/d 搞/v 越好/d 
刚刚/d  /x 
京东/ns 价格便宜/n 送货/v 神速/n 
下次/t 买/v 
京东/ns 下单/v 买/v 不错/a 京东/ns 值得/v 信任/n 
等不及/v 光棍节/n 出手/v 
手机/n 不错/a 正品/n 
不错/a 不用/v 流量/n 只用/v wifi/eng 省/n 电/n 用电/n 满意/v ios/eng 系统/n 懂/v 满意/v 
手机/n 不错/a 上午/t 下午/t 换卡/nrt 设置/vn 满意/v 手机/n 双十/m 贵/a 百八十/m 
单手操作/n 5S/n 
运行/v 速度/n 通话质量/n 五颗星/nr 
帮别人/n 买/v 感觉/n 挺不错/i 
本来/t 发现/v 贴膜/n 发现/v 手机/n 背面/f 有个/r 凹坑/n 太/d 坑/n 怀疑/v 翻新/v 
手机/n 瑕疵/n 
ios/eng 系统/n 安卓/nr 强大/a 
IOS8/eng .02/m  /x FACETlME/eng 屏幕/n 转不/v 升级/vn IOS8/eng .1/m 解决/v 
质量/n 没得说/l 物流/n 很快/d 
行货/n 信任/n 京东/ns 京东/ns 白条/n 帅呆了/nr 
手机/n 外观/n 大气/n 流畅/a 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 4049/m 入手/v 不错/a 京东/ns 品质/n 值得/v 信赖/n 
性价比/n 高/a 质量/n 保障/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
屌丝/n 不懂/a 
爱/v 喜欢/v 挺好用/a 
验证/v 正品/n 行货/n 
5s/n 魅力/n 有目共睹/l 
京东/ns 神速/n 送货/v 真的/d 佩服/v 手机/n 正品/n 行货/n 满意/v 
不错/a 滴/v 喔/e  /x 电充/v 快用/a 
不错/a 挺好用/a 
新机/n 未激活/i 谱/v 
买来/v 二天/m 闪退/v 一点/m 不好/d 后悔/v 
不错/a 苹果/n 质量/n 
观望/v .4299/m 入手/v 5s/n 单手操作/n 舒服/a 
小贵/nr 快递/v 小哥/n 主动/b 验货/vn 京东/ns 配送/v 苹果/n 东西/ns 用过/v 
快递/v 东西/ns 不错/a 满意/v 
不错/a 朋友/n 买/v  /x 喜欢/v 
手机/n 不错/a 正品/n 降价/n 太/d 
唯独/d 导入/v SIM/eng  /x 卡/n 通讯录/n 头疼/a 
第一次/m 买/v 苹果/n 后悔/v 下载/v 东西/ns 麻/nr  /x  /x 流量/n 玩/v 一下子/m 几十/m 100/m 没了/v 伤/v 不/d  /x  /x  /x 苹果/n 买/v  /x  /x  /x 像素/n 导航/v 行/zg 不/d 咱里/r 
OK/eng 发货/n 真/d 
送/v 不错/a 找到/v 
支持/v 京东/ns 给力/a 手机/n 给力/a 下次/t 32/m 赞/v 
苹果/n 质量/n 保障/v 买/v 贵/a 电子产品/n 办法/n 降价/n 
苹果/n 还用说/l 不/d 废话/n 
不错/a 原封/n 未激活/i 
买/v 好几年/m 京东/ns 没什么/l 不/d 放心/v 老婆/n 砖石/n 买/v 放心/v 手机/n 久/a 不用说/l 退/v 东西/ns 不用/v 运费/vn 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
侹/yg 反应速度/n 苹果/n 
苹果/n 手机/n 没话说/l 老婆/n 喜欢/v 
赞/v 真货/n 
京东/ns 东西/ns 
第一次/m 买/v 回来/v 查/v 未激活/i 正品/n 给力/a 
前两天/i 收到/v 货/n 国行/n 完美/a 购物/n 只不过/c 买/v 钢化/n 膜/n 请/v 师傅/nr 贴上去/v 发现/v 瑕疵/n 贴/v 退/v 郁闷/a 
很好/d 不错/a 
质量/n  /x 手感/n  /x 正品/n 
感觉/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 金色/n 版本/n 
质量/n 超好/v 买/v 两台/m 土豪/n 金/nr 超级/b 
做工/v 不错/a 份量/n 轻/a 
比安卓/nr 好用/v 正品/n 未激活/i 验证/v 
质保/j 翻新/v 机/n 欺诈/vn 消费者/n 买/v iphone5s/n  /x 收到/v 一部/m 质保/j 翻新/v 机/n 包装盒/n 5S/n 包装/v  /x 三包/m 凭证/n 5S/n 序列号/n  /x 过保/v 售后/n 迟迟/d 不/d 12315/m 工商/n 提醒/v  /x 京东/ns 购物/n 慎重/a 
外形/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 优势/n 
挺不错/i 真/n 
早/a 了卖/v 降价/n 太/d 
手机/n 长/a 一段时间/l 评论/n 
mx2/eng 屏幕/n 失灵/n 两次/m 受不了/l 苹果/n 系统/n 纠缠/v 做工/v 没话说/l 自带/n 7.1.1/m 系统/n 行/zg 电用/n 
土豪/n 金/nr 不错/a 选择/v 喜欢/v 
前/f 几个/m 月/m 买/v c/eng 送/v 5s/n 几天/m 还好/v 电池/n 不/d 耐用/a 九月/t 24/m 号/m 出厂/n 机/n 唯一/b 不/d 接受/v 买/v 几天/m 价格/n 4488/m 降/v 两百/m 感觉/n 欺骗/v 消费者/n 
昨天晚上/t 订/v 早就/d 送货员/l 态度/n 手机/n 想象/n 系统/n ios/eng  /x 失望/v 东西/ns 推荐/v 朋友/n 
支持/v 苹果/n 手机/n 
苹果/n 手机/n 系统/n 不/d 太/d 习惯/n 
全新/d 机/n 带有/v 封条/n 没什么/l 满意/v 
买/v 16/m g/eng 却是/d 1g/n 相差/v 太/d 远/a 
关机/n 键/n 一点/m 异响/n 
苹果/n 手机/n 说/v 支持/v 4G/n 速度/n 
帮/v 朋友/n 买/v 很漂亮/n 小贵/nr 
送/v 不错/a 
急用/v 联通/nz 通/v 吃/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
货真价实/l  /x  /x  /x 摇/v 声音/n  /x 不知/v 怎么回事/l  /x  /x 京东/ns 价格/n 上上下下/l 
东西/ns 不用说/l 买/v 第三个/m 
拿到/v 手/n  /x 还行/v  /x 
不错/a 感觉/n 5s/n 好看/v 
开心/v 一点/m 不/d 卡/n 
品牌/n 质量/n  /x 系统/n 运行/v 流畅/a  /x 性价比/n 超值/v  /x 赞/v 
京东/ns 电子产品/n 不错/a 苹果/n 产品/n 京东/ns 买/v 性价比/n 高/a 快递/v 不/d 给力/a 早/a 快递/v 员/zg 辛苦/a 
物流/n 超快/v 隔天/nz 一如既往/i 
好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 
国行比港行/nt 差/n 貌似/v 只能/v 买/v 国行/n 国行/n facetime/eng 阉割/v 版/n 语音/n 通话/n 视频/n 通话/n 个人感觉/n 待机时间/n 比港/ns 行差/n 一点/m 总体/n 满意/v iphone/eng 质量/n 版本/n 
手机/n 只能/v 说/v 凑合/v 
发热/v 电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 正品/n 关机/n 键松/n 要死/v 不/d 找/v 换货/nz 语/ng 观察/v 
真的/d 不错/a 
苹果/n 牌子/n 放/v 系统/n 喜欢/v 
物流/n 速度/n 正货/n 
果/ng 心/n 不错呀/n 火锅/n 一生/m 推/v 
 /x 送给/v 女朋友/n  /x 喜欢/v 
下雨/v 快递/v 推迟/v 快递/v 大哥/n 敬业/n 冒雨/v 送货/v 服务态度/n 手机/n 外观/n 暂时/d 发现/v 希望/v 
好评/v  /x 好评/v  /x 好评/v  /x 好评/v  /x 好评/v 
京东/ns 货真价实/l 很好/a 
价格便宜/n 送货/v 支持/v 京东/ns 
确实/ad 不错/a  /x 喜欢/v 外观/n 
手机/n 不错/a 降价/n 降/v 厉害/a 预料到/l 喜欢/v 两个/m 月/m 
送/v 拆过/v 
宝贝/nr 喜欢/v 满意/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
一如既往/i 稀饭/n 
正品/n 官网/n 序列号/n 查/v 屏幕/n 黄/a 暖/a 屏/ng 
拿到/v 机子/n 不错/a 发现/v  /x 换/nz SIM卡/n 跑/v 好几个/m 地方/n 差点/n 动手/n 剪/v 
东西/ns 价格/n 
速度/n 很快/d 京东/ns 买东西/n 
买/v 蓝牙/ns 耳机/n 耳机/n 缺货/n 好久/m 不/d 发货/n 拆单/v 发货/n 不/d 主动/b 顾客/nr 原因/n 寻求/v 解决/v 办法/n 发货/n 速度/n 行/zg 两天/m 
质量/n 物超所值/i 
行/zg 好看/v  /x 4399/m 入手/v 
打字/v 不/d 太/d 不/d 习惯/n 第一次/m iPhone/eng 习惯/n 国产机/n 一下子/m 不/d 想/v 慢慢/d 习惯/n 
一周/m 感觉/n 不错/a 
街机/n 不用/v 评价/n 
还好/v 嘻嘻/z 
帮别人/n 买/v 问/v 买/v 答/v 曰/vg 速度/n 指纹识别/n 小屁孩/nr 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 4G/n 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 不错/a 正品/n 
背部/f 苹果/n LOGO/eng 底部/f 边框/n 刮痕/n 不/d 仔细/ad 不/d 太/d 发现/v 价格/n 比亚/ns 码讯/n 价格/n 高/a 
苹果/n 东西/ns 不用说/l 
不/d 挺好/a 机器/n 手工/n 封装/v 做/v 苹果/n 苹果/n 机器/n 封装/v 机器/n 提前/v 开过/v 想/v 问问/n 
一步到位/l 手机/n 
送货/v 速度/n 快递/v 员/zg 服务态度/n 赞/v 
购物/n 快捷/a 当日/t 购/v 必达/a 
不错/a 服务/vn 
NNN/eng 次/t 购买/v 给力/a 
还好/v  /x 机子/n  /x 当日/t 激活/a  /x 有时候/l 发热/v 
买/v 合算/v 几个/m 买/v 
手机/n 称心/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
手感/n 像素/n 不错/a 卡机/n 总体/n 高大/a 
哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
正/d 品行/n 貨/x 京東/ns 以來/f 特別/d 周到/v 
挺好用/a 诶/e 
手机/n 不错/a  /x  /x  /x 声音/n  /x  /x 轻/a  /x  /x 手感/n 
hen/eng  /x  /x hao/eng  /x  /x bu/eng  /x  /x  /x cuo/eng 
买/v 5S/n 划算/v 东西/ns 没得说/l 物流/n 更是/d 无懈可击/i 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
 /x 满意/v 
几天/m 不错/a 
不用/v 说/v 苹果/n 手机/n 
ISO/eng 系统/n 做得好/v 大小/b 单手操作/n 
手机/n 不错/a 货/n 送/v 质量/n 
行货/n  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 喜欢/v 
4S店/n 帮忙/v 查/v 正品/n 
不错/a  /x  /x 挺快/v 
手机/n 烫/v 
商品/n 挺棒/n 配送/v 员/zg 师傅/nr 服务到位/n 
软件/n 时常/d 抽风/v 时不时/d 短信/n 来电/v 铃声/n 提醒/v 
想/v 很久/m 东西/ns 终于/d 入手/v 激动/a 激动/a 
送/v  /x  /x 大小/b 合适/a  /x  /x 贵点/n  /x  /x 物有所值/l 
贵/a 点/m 
模仿/v  /x 超越/v 
生日礼物/l  /x 喜欢/v 
懂/v 手感/n 还好/v 不/d 越狱/v 难/a 
价位/n 入手/v 国行/j 5S/n 合算/v 
初次/d 体验/n 发现/v 手机/n 发热/v 同事/n 属/v 不错/a 
不错/a 好玩/v 
昨天/t 买/v 降/v 木/n 一点/m 安全感/nr 
很好/d 不错/a 很好/d 不错/a 
性价比/n 高/a 价钱/n 接受/v 降价/n 
很好/d 价格/n 实惠/vn 正品/n 
正品/n 速度/n 挺快/v 希望/v 保值/n 
实在/v 太/d 赞/v 喜欢/v 
手机/n 不错/a 拿到/v 货/n 降价/n 好几百/m 办法/n 申请/v 价格/n 保护/v 本来/t 想/v 退货/v 
不错/a 不错/a 第二个/m 
帮别人/n 买/v 手机/n 背后/f 有个/r 点/q 
手机/n 好像/v 点/m 发热/v 还好/v 不用/v 得话/v 手机/n 屏幕/n 花/v 
希望/v 新机/n 降价/n 太/d 
商品质量/n 服务/vn 不错/a 感谢/v 京东/ns 商城/ns 
手机/n 整体/n 不错/a 一步/m 5s/n 屏幕/n 发黄/v 原因/n 
耗电/v 太/d 先/d 一阵/m 
苹果/n 东西/ns 不错/a 
买/v  /x 两个/m 月/m  /x  /x 屏幕/n 松动/a 情况/n 伤心/n 
买/v 天/q 降价/n 坑/n 
两天/m 发现/v 未激活/i 
 /x 后续/v 追加/v 评论/n 
送货/v  /x 第二天/m 优惠/vn 
苹果/n 手机/n 一如既往/i 买来/v 送给/v 老公/nr 赶在/d 价格/n 确实/ad 降/v 赠送/v 爱国者/n 电源/n 太/d 超值/v 
买完/v 送/v 礼品/n 
手机/n 一段时间/l 故障/n 尺寸/n 大小/b 携带方便/l 款/n 不错/a 手机/n 中国/ns 制造/v 确实/ad 做工/v 扎实/a 价格/n 降/v 太/d 
关注/v 好久/m 价格/n 不/d 降价/n 买回来/l 半月/t 降价/n 想/v 退货/v 售后/n 太/d 失望/v 再也/d 不/d 京东/ns 买东西/n 
一点/m 瑕疵/n 
不错/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
送/v 不/d 手机/n 
媳妇/n 买/v 送货/v 不错/a 
很好/a 手机/n 
总体/n 不错/a 没什么/l 
买/v 第二台/m 第一台/m 不错/a 京东/ns 送货/v 
正品/n 喜欢/v 颜色/n 
好好/d 好好/d 好好/d 
凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 
苹果/n 东西/ns 没什么/l 评价/n  /x 用过/v 说好/v 
 /x 5S/n 很漂亮/n 
月/m  /x  /x 真的/d 不错/a 可惜/v 买/v 降/v 
不错/a 正版/v 新机/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 超级/b 满意/v 手机/n 原装/n 正品/n 
买/v 4699/m 元/m 买完/v 天/q 降/v 200/m 元/m 太/d 亏了/v 
说/v 懂/v 
苹果/n 做/v 不错/a 质量/n 保证/v 
不错/a 东东/ns 
手机/n 不错/a 
暂时/d 一切顺利/i 发货/n 速度/n 很快/d 星/n 
正品/n 物流/n 给力/a 
行/zg 反正/d 苹果/n 家/m 东西/ns 真心/d 
东西/ns 正品/n 
 /x  /x  /x 发自肺腑/i  /x  /x  /x 第一次/m 京东/ns 买东西/n 感觉/n  /x  /x 京东/ns 
机器/n 收到/v 第一次/m 充电/v 发现/v 充电器/n 坏/a 怀疑/v 产品/n 
帮/v 朋友/n 下单/v 一个月/m 
IPHONE/eng  /x 5S/n 值得/v 拥有/v 
苹果/n 很多年/m 类产品/n 首选/v 京东/ns 确实/ad 速度/n 
信号/n 不太好/v  /x 不/d 原因/n  /x 卡/n 营业厅/n 新/a 办/v  /x 信号/n 不好/d  /x 观察/v 观察/v 
长时间/l 感觉/n 不错/a 手机/n 很快/d 特别/d 4G/n 网络/n 2G/n 3G/n 
苹果/n 经典/n 没说的/l 
喜欢/v 入手/v 小贵/nr 满意/v 
谢谢/nr 卖家/n 
苹果/n 系统/n 不/d 流畅/a 
点/m 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点/n 赞点赞/v 
 /x S/eng  /x 不/d 小心/n 丢/v 着急/a 只能/v 当天/t 晚上/t 京东上/n 买/v 第二天/m 早晨/t 不错/a 京东上/n 买手机/n 谱/v 
京东/ns 买东西/n  /x 手机/n 不错/a 
出差/v 评价/n 不错/a 手机/n 安卓/nr 机用/n 
国行/j 未激活/i 不错/a 第二天/m 送到/v 
不错/a 正品/n 物流/n 速度/n 很快/d 满分/d 下次/t 
月/m 评价/n 机子/n 正品/n 不错/a 想买/v 犹豫/a 
东西/ns 速度/n 很快/d 满意/v 支持/v 京东/ns 
商场/n 便宜/a 价格/n 实惠/vn 
买/v 老爸/n 买/v 反正/d IP/eng 品质/n 信得过/v 京东/ns 物流/n 给力/a 
想要/v 苹果/n 终于/d 买/v 
不错/a  /x 买/v 好几个/m 
品牌/n 质量/n 不错/a 
不错/a 购买/v 错/v 国行/n 港版/n 
配送/v 速度/n 很快/d 商品/n 满意/v 
苹果/n 系统/n 做工/v 没得说/l 只能/v 说/v 用电/n 消耗/n 很快/d 充得/v 很快/d 建议/n 配合/v 充电/v 宝/nr 完美/a 
手机/n 不错/a 卡机/n 正品/n 
手机/n 行/zg 充电器/n 充不进/v 电/n 提供/v 地址/n 太远/nr 没换/v 充电器/n 手机/n 不错/a 
星期六/t 买/v 激活/a  /x 屏幕/n 抖动/v  /x 按键/n 活动/vn 
东西/ns 真心/d 不错/a 值得/v 推荐/v 
东西/ns 不错/a  /x 送货/v 很快/d 
东西/ns 不错/a 运气/n 瑕疵/n 机子/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
强大/a 强大/a 强大/a 强大/a 强大/a 强大/a 强大/a 
功能齐全/i 系统/n 流畅/a 音质/n 
苹果/n 不/d 解释/v 价钱/n 贵/a 点/m 送货/v 很快/d 凌晨/t 下单/v 下午/t 送到/v 
京东/ns 商城/ns  /x 欺诈/vn 消费者/n  /x 手机/n 掉包/v  /x 不予/v 负责/v 2014/m 年/m 月/m 11/m 晚在/t 京东/ns 商城/ns 下单/v 购买/v 一部/m 4G/n 版本/n 价值/n 4799/m 元/m iPhone/eng 5S/n 预计/vn 月/m 12/m 送到/v 快递/v 员/zg 很快/d 八点/m 产品/n 送到/v 公司/n 门卫/n 处/n 原先/d 手机/n 进水/v 不通/a 手机/n 快递/v 员/zg 不到/v 不/d 办公室/n 座位/n 未能/v 获取/v 快递/v 员/q 信息/n 网上/s 订单/n 追踪/v 快递/v 员约/n 中午/t 11/m 点/m 交货/n 11/m 点/m 快递/v 员/zg 电话/n 通知/v 门卫/n 处取/v 产品/n 划卡/v 付/v 钱/n 快递/v 员/q 提醒/v 拆包/v 验货/vn 付/v 完款/v 快递/v 员/q 坐/v 轿车/n 走/v 公司/n 摄像头/n 记录/n 交易过程/n 付款/v 信息/n 发票/n 附件/n 照片/n 里/f 直至/v 下班/v 回家/n 兴冲冲/z 打开/v 纸/n 包裹/v 包装/v 一部/m iPhone/eng 5S/n 包装盒/n 缓冲/v 气囊/n 一张/m 粘有/v 透明胶/n 发票/n iPhone/eng 5s/n 包装/v 打开/v 包装/v 发现/v 配件/n 齐全/nr 找/v 不到/v 手机/n 仔细/ad 发现/v 一块/m 黄色/n 橡皮泥/n 黏在/v 手机/n 盒/q 盖/v 蒙/v 急忙/d 拍照/v 做/v 证据/n 附件/n 照片/n 同事/n 室友/n 在场/v 作证/v 京东/ns 客服/n 客服/n 最终/d 答复/v 不予/v 负责/v 4799/m 元/m 东西/ns 一句/m 话/n 
几天/m 评价/n 来晚/t 手机/n 新机/n 激活/a 苹果/n 手机/n 不用/v 说/v 反应速度/n 杠杠/n 徳/zg 不错/a 赞/v 
发货/n 速度/n 神速/n 
iphone5s/n 手机/n 战斗机/n 
行/zg 送/v 女朋友/n 不错/a 选择/v 
第四次/m 买/v 苹果/n 不错/a 
玩起来/l 麻烦/an 习惯/n 手机/n 还好/v 
好用/v 好用/v 送/v 老公/nr 屏幕/n 
拿到/v 手/n 激活/a 官网/n 验证/v 正品/n 几天/m 喜欢/v touch/eng  /x id/eng 不错/a 指纹/n 解锁/v 快递/v 员/q nice/eng 提醒/v 千万别/i 弄/v 丢/v 发票/n 退换货/n 花税点/n 
商场/n 便宜/a 
东西/ns 速度/n 信号/n 不错/a 
 /x 玩/v 手机/n 烫/v 
老婆/n 买/v 质量/n 苹果/n 系统/n 
买/v 晚/tg 
行货/n 正品/n 放心/v 保证/v 
 /x 服务/vn 不错/a 
机器/n 支持/v 京东/ns 
京东/ns 依赖/v 电商/n 
不错/a 真不错/i 
iphone/eng 手机/n 一点/m 不/d 卡/n 
一如既往/i 苹果/n 苹果/n 流畅/a 度/q 安卓/nr 机/n 望尘莫及/i 
价格/n 摆在/v 喜/v 性价比/n 运气/n 不好/d 自动关机/l 安慰/v 苹果/n 检测/vn 京东/ns 换货/nz 
手机/n 老婆/n 喜欢/v 
不错/a  /x 信号/n  /x 无法形容/l  /x 服务/vn  /x 郁闷/a 
不错/a 第二个/m 
孩子/n 喜欢/v 孩子/n 喜欢/v 孩子/n 喜欢/v 
说/v  /x  /x 好评/v 
乔布斯/nr 时代/n 精品/n 产品/n 没什么/l 创意/v 
喜欢/v 苹果/n  /x  /x 下次/t 买/v 
苹果/n 东西/ns 一贯/m 
苹果/n 的的/u 东西/ns 人性化/n 
买/v 两个/m 月/m 黑屏/nr 方法/n 不好/d 明天/t 售后/n 
速度慢/n 蜗牛/n 点/m pos/eng 机/n 刷卡/n 说/v pos/eng 机坏/v 
苹果/n 东西/ns 不错/a 滴/v 
不错呀/n 手机/n 性能/n 不用/v 说/v 流畅/a 用户/n 体验/n 
简单/a 大方/n 不/d 便宜/a 适合/v 不/d 折腾/v 
买回来/l 一段时间/l 刚刚/d 评价/n 苹果/n 苹果/n 喜欢/v 出货/v 速度/n 
不错/a 产品/n  /x 唯一/b 遗憾/a  /x 有个/r 充电器/n 头/n 不好/d  /x 给换/v 总体/n  /x 不错/a 
手机/n 没话说/l 到手/d 天/q 降价/n 郁闷/a 
苹果/n 品质/n  /x 值得/v 信赖/n 
为啥/r 点/m twitter/eng 死机/n 
iphone/eng 流畅/a 舒服/a 值得/v 购买/v 
喜欢/v 超赞/v 
一个月/m 充电器/n 发生/v 充满/a 电/n 情况/n 送到/v 售后/n 说/v 充电/v 头/n 坏/a 京东/ns 说法/v 补偿/vn 1000/m 京豆/nz 京/j 豆/n 干什么/l 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
 /x 买/v 机器/n  /x 买/v  /x 太贵/nr  /x 不划算/l  /x 手机/n 时尚/n 年轻人/n 眼里/s  /x 一种/m 炫耀/v  /x  /x 不菲/a 价格/n  /x 显示/v  /x 高贵/a  /x 缺点/n  /x 无视/v  /x 时尚/n 背后/f 不菲/a 价格/n  /x 不/d 出色/v 硬件/n  /x 荣耀/nr 迷惑/v  /x 价格/n 高/a  /x 不/d 代表/n 买/v 虚荣心/i 
苹果/n 产品/n 给力/a 价格/n 太贵/nr 没法/v 太/d 喜欢/v 买/v 支持/v 京东/ns 
土豪/n 金/nr 不错/a 
正规/a 发票/n 未/d 拆封/v 机子/n 
买用/v 几天/m 真心/d 不错/a 性能/n 有待/v 观察/v 
送给/v 女友/n 喜欢/v 
喜欢/v 颜色/n  /x  /x  /x  /x 希望/v 
原装/n 未/d 拆封/v 正品/n 行货/n 
土豪/n 金/nr 还好/v 
买来/v 送/v 很漂亮/n 送礼/v 不错/a 
送/v 朋友/n 
不用/v 店里/n 买/v 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x  /x  /x  /x 第二次/m 买/v  /x  /x 朋友/n 买/v  /x  /x 
手机/n 不错/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 快递/v 速度/n 发票/n 
不错/a 买/v iPad/eng 
老婆/n 买/v 感觉/n 还好/v 时间/n 验证/v 品质/n 手段/n 看吧/n 京东/ns 送货/v 速度/n 
同事/n 买/v 很好/a 
孩子/n 买/v 忘/v 评价/n 好评/v 
苹果/n 手机/n 真的/d 强大/a 苹果/n 手机/n 5S/n 系统/n 流畅/a 超级/b 赞/v 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 买/v 第二块/m 
东西/ns 不错/a 支持/v 京东/ns 
 /x 土豪/n 金/nr  /x 喜欢/v 满意/v  /x 系统/n 性能/n 没得说/l 
速度/n 特别/d 京东/ns 速度/n 形容/n 昨天晚上/t 早上/t 
京东/ns 东西/ns 买/v 放心/v 满意/v 
正品/n 正货/n 不错/a 
不错/a 正品/n 女友/n 喜欢/v 
苹果/n 系统/n 麻烦/an 超级/b 麻烦/an 
买来/v 送/v 不错/a 拆开/v 原装/n 
下单/v 买/v 是因为/c 朋友/n 着急/a 苹果/n 好坏/v 
物美价廉/l 性价比/n 高/a 送/v 首选/v 
质量/n 做工/v 不错/a 值得/v 推荐/v 
确实/ad 不错/a 东西/ns 确实/ad 不错/a 东西/ns 
帮/v 朋友/n 买/v 土豪/n 金/nr 外观/n 很漂亮/n 质量/n 不/d 咋样/r 
标签/n 看着/v 好笑/v 乱选/v 帮/v 同事/n 买/v 肾/n 5S/n 赚/v 100/m 
换货/nz 申请/v 换货/nz 速度/n 慢/a 
屏幕/n 点/m 不错/a 
收到/v  /x 没用/v  /x  /x  /x 感觉/n 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
手/n 功能强大/i 很好/d 
不错/a 买回来/l 喜欢/v 系统/n 卡/n 刷机/v 最新版/b  /x 系统/n 流程/n 
激活/a 晚上/t 回家/n 
哇塞/e 酷毙/v 喜欢/v 手感/n 超好/v 
终于/d 土豪/n 金/ng 很漂亮/n 单手操作/n 正好/a 苹果/n 手机/n 舒服/a 
机器/n 使用方便/l  /x 送货/v 
很好/d 不错/a 很好/d 不错/a 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
Model/eng a1530/eng 国行/j 最新/d 
有时候/l 屏幕/n 失灵/n 
盖/v 很漂亮/n 功能齐全/i 外观/n 漂亮/a 信号/n 稳定/a 
京东/ns 买/v 京东/ns 买/v 京东/ns 买/v 
买/v 第二台/m  /x  /x 不多/d 说/v 
很好/d 强大/a 产品/n 下次/t 
全新/d 国/n 行货/n 还行/v 
iPhone/eng iPhone/eng  /x  /x 内存/n 太/d 16/m G/x 很快/d  /x 建议/n 买/v 32/m 好些/m 
 /x 京东/ns 买/v 保障/v 
苹果/n 不多/d 说/v  /x 终于/d 买/v 人生/n 第一部/m 苹果/n 电子/n 迷/v 代言/n 爱/v 苹果/n 
送货/v 很快/d 服务/vn 不错/a 手机/n 不错/a 发现/v 
苹果/n 手机/n  /x 不错/a 
苹果/n 手机/n 不用/v 说/v 牛/n ib/eng 手机/n 
客服/n 态度/n 办事/n 干脆/d 下次/t 买/v 
不错/a  /x  /x 正品/n 验/v 货/n 
不错/a 值得/v 信赖/n 
女友/n 买/v 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 
苹果/n 手机/n 不用/v 说/v 懂/v 
京东/ns 物流/n 给力/a 
iphone/eng  /x 不/d 解释/v 
两天/m 感觉/n 还好/v 声音/n 怪怪的/z 不/d 怎么回事/l 
好好/d  /x 
帮/v 同事/n 买/v  /x 不错/a  /x 很快/d 送到/v 
卖家/n 服务/vn 价格公道/n 不谦虚/i 想/v 不/d 浪费/n 时间/n 加油/v 
手机/n 这么久/r 评价/n 发现/v 有时候/l 屏幕/n 划不动/v 关机/n 不/d 怎么回事/l 
苹果/n  /x  /x  /x 无可挑剔/l 
送/v 女朋友/n 喜欢/v 
蛮好/a  /x  /x 不错/a 蛮好/a  /x  /x 不错/a 
手机/n 不错/a 电池/n 发烫/v 充好/a 几次/m 电/n 
品牌/n 质量/n 系统/n 
京东/ns 垃圾/n 切记/v 买/v  /x 补好/v 评价/n 售后/n 时间/n  /x 装/v 买/v 真的/d 后悔/v 
公司/n 采购/v 买/v 正好/a 京东/ns 搞/v 活动/vn 专卖店/n 便宜/a 京东/ns 买/v 放心/v 正品/n 不错/a 
外壳/n 瑕疵/n 当天/t 上午/t 购买/v 当天/t 下午/t 降价/n 郁闷/a 总体/n 不错/a 系统/n 
无条件/l 支持/v 京东/ns 商品/n 
整体/n 不错/a 废/v 手机/n 买/v 手机/n 坏/a 下狠心/l 买/v 苹果/n 不错/a 发烫/v 电池/n 耐用/a 
哈哈哈哈/o  /x 5S/n 5S/n 
条件/n 苹果/n 省心/n 
第二部/m 质量/n 不错/a 开放/v 版/n 很好/a 网络/n 自由/a 切换/v 拖/v 想买/v 朋友/n 放心/v 购买/v 
电池/n 待机/n 不是太好/l 机子/n 不错/a 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
正品/n  /x  /x 速度/n 
正品/n 老婆/n 喜欢/v 
真么/d 贵/a 手机/n 评价/n 真心/d 贵/a 点/m 
正品/n 行货/n 4G/n 网速/n 超快/v 托/v 
质量/n 送货/v 速度/n 推荐/v 购买/v 
还行/v 包装/v 完整/a 
不错/a 商品/n 很好/a 品质/n 
东西/ns 不错/a 行货/n 
感觉/n 不错/a 
算/v 送/v 后盖/n 
行/zg 看着/v 精致/a 质量/n 有待/v 时间/n 检验/vn 京东/ns 买/v 三星/nz 手机/n 一年/m 没什么/l 
不错/a 第二次/m 购买/v 
发货/n 速度/n 很快/d 不到/v 农村/n 自提/n 京东/ns 服务/vn 人员/n 很好/d 热情/n 信用卡/n 忘/v 通知/v 回去/v 取/v 
机子/n 全新/d 国行/j 京东/ns 物流/n 太慢/a 
手机/n 不错/a 我家/r 无线网络/n 无线/n 激活/a 手机/n 登录/v app/eng  /x store/eng 下载/v 软件/n 不/d 网络/n iPhone4/eng 
帮/v 同事/n 买/v 挺不错/i 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
漂亮/a 系统/n 流畅/a 价格/n 偏/d 高/a 屏幕/n 电池/n 差/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
比较稳定/n 促销/v 优惠/vn 哈哈哈/o 正品/n 
一分/m 价钱/n 一分货/n 第二次/m 购买/v 帮/v 朋友/n 买/v 支持/v 苹果/n 
发货/n 速度/n 付款/v 方便快捷/z 满意/v 
京东/ns 买手机/n 放心/v 
不/d 怎么回事/l  /x  /x 信号/n 
土豪/n 金色/n 惦记/v 久/a 总算/n 到手/d 不错/a 
满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 
温度/n 太/d 高/a 烫手/v 开/v 几个/m 东西/ns 内存/n 
不错/a 很好/d 
字体/n 支持/v 国产机/n 性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 功能齐全/i 待机时间/n 长/a 屏幕/n 
发货/n 没得说/l 
产品/n 苹果/n 
产品/n 苹果/n 
流畅/a 性价比/n 高/a 
送货/v 很快/d 暂时/d 发现/v 
手机/n 电子/n 发票/n 
照相/d 漂亮/a 
产品/n 送/v 朋友/n 肯定/v 不错/a 
一台/m 手机/n 
一台/m 手机/n 
照相/d 漂亮/a 
送货/v 很快/d 暂时/d 发现/v 
价格/n 实惠/vn 质量/n 保障/v 不错/a 送货/v 速度/n 很快/d 
正品/n 速度/n 很快/d 物流/n 太/d 给力/a 
第一/m 六月/t 十五/m 买/v 六月/t 二十/m 张家口/nr 北京/ns 不远/d 手机/n 晃/v 响/v 好像/v 电源/n 键/n 第一次/m 京东/ns 买手机/n 
手机/n 王者/n  /x 送给/v 老婆/n 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
京东/ns 极速/d 达真/nr 闪电/v 不多不少/l 小时/n 
总体/n 不错/a 预想/v 效果/n 
手机/n 想/v 说/v 两天/m 送/v 快递/v 师傅/nr 真的/d 不错/a 下回/v 买东西/n 买点/n 饮料/n 不/d 
土豪/n 金/nr 不错/a 不错/a 感觉/n 
喜欢/v 系统/n 棒/zg 
手机/n 很漂亮/n 
购机/n 四周/m 感觉良好/l 京东/ns 设计/vn 保修/v 印章/n 贴/v 保证/v 包装/v 未/d 开封/v 
帮/v 同事/n 购买/v  /x  /x 行货/n  /x 发货/n 
不用/v 说/v  /x 
信号/n  /x 不错/a 
东西/ns 质量/n 不用说/l 下载/v 东西/ns 喜欢/v 5S/n 好评/v 
拍照/v 神器/n 速度/n 发货/n 左手/m S5/eng 右手/n 5S/n 
5s/n 不用/v 说/v  /x 好多/m 东西/ns 时尚/n 代表/n 
手机/n 没什么/l 贵重/n 东西/ns 包装/v 真心/d 垃圾/n 舍不得/v 一点/m 填充物/n 空隙/n 填满/v 手机/n 包装/v 里/f 乱撞/z 寄/v 件/zg 说/v 第二天/m 天/n 
质量/n 还行/v 
性价比/n 高性价比/l 高性价比/l 高/a 
送货/v 超快/v 京东/ns 自营/vn 保障/v 
帮/v 朋友/n 买/v 京东/ns 电子产品/n 值得/v 信赖/n 评/v 
真心/d 不错/a 
还好/v 还好/v 考核/vn 你好/l 
系统/n 流畅/a 不错/a 
照相/d 不错/a 功能齐全/i 信号/n 稳定/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
5s/n 质量/n 肯定/v 没话说/l 手机/n 非/h 流畅/a 体验/n 
苹果/n 不/d 说/v  /x 土豪/n 金/nr  /x  /x 送货/v 
上午/t 下单/v 下午/t 收到/v 
买/v 时/ng 网上/s 好多/m 评论/n 担心/v 手机/n 邮/n 打开/v 一段时间/l 感觉/n 还好/v 没出/v 
满意/v 购物/n 京东/ns 女朋友/n 喜欢/v 赞/v 物流/n 下单/v 接货/v 十几个/m 小时/n 
 /x 送货/v 速度/n 超快/v  /x  /x  /x 送货/v 速度/n 超快/v 
不错/a 下次/t 
讯号/n 不/d 稳定/a 先用/v 不行/v 退换/v 
喜欢/v 颜色/n 不错/a 喜欢/v 机器/n 
手机/n 不错/a 喜欢/v 苹果/n 支持/v 
弟弟/n 买/v  /x  /x 高考/v 奖励/vn  /x  /x 手机/n 不错/a  /x 太贵/nr 
苹果/n 速度/n 
苹果/n 一如既往/i 没说的/l 
京东/ns 质量/n 不错/a 喜欢/v 
老公/nr 买/v 喜欢/v 好用/v 正品/n 
超棒/n 想要/v 
不错/a 值得/v 购买/v 非/h 字/n 评价/n 
很好/a 手机/n 第二个/m 
换/v 4G/n 卡/n 激活/a 显示/v 3G/n 网/n 覆盖/v 4G/n 网络/n 切换/v 4G/n 网络/n 时/n 显示/v 3G/n 符号/n 
iOS/eng 操作系统/l 真心/d 好用/v 
IOS/eng 系统/n 流畅/a 垃圾/n 软件/n 用起/v 舒心/a 真的/d 吐/v 槽/ng 京东/ns 包装/v 太/d 简陋/a 接近/v 五千/m 手机/n 随便/d 纸盒/n 装/v 京东/ns 包装/v 低调/v rdquo/eng 老板娘/n 奶茶/n 
产品/n 不错/a 产品/n 不错/a 产品/n 不错/a 
不错/a 不具/n 性价比/n 
东西/ns  /x  /x 喜欢/v 
520/m 赞/v 
苹果/n ipad/eng iphone/eng 京东上/n 买/v 质量/n 可靠/v 信得过/v 
刚刚/d 拿手/v  /x  /x 苹果/n 店/n  /x 正品/n  /x 行货/n 全国/n 联保/j  /x 喜欢/v  /x 土豪/n 金/nr  /x 价格/n  /x 段时间/nr  /x 没得/v 
不错/a 正品/n 国行/j 
送/v 商品/n  /x 朋友/n 说/v 好用/v  /x 京东/ns 购/v 商品/n  /x 信/n 京东/ns 
早/a 想/v 入手/v 喜欢/v 苹果/n 办法/n 
 /x  /x  /x 很漂亮/n  /x  /x 质量/n 
两天/m 不错/a 激活/a 不/d 翻新/v 机吧/n 京东/ns 信用/n 
参加/v 活动/vn 买/v 实惠/vn 给力/a 
京东/ns 物流/n 真/d 谢谢/nr 
不错/a 价格/n 合适/a 送/v 贴膜/n 完美/a 
还好/v 想象/n 
很好/a 喜欢/v 
价格/n 不错/a 苹果/n 质量/n 不用说/l 
一如/c 继往/v 喜欢/v 
未/d 开封/v  /x  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n  /x  /x  /x  /x 电源/n 键/n 松动/a  /x 通病/n  /x  /x  /x 机子/n  /x  /x 
东西/ns 太好了/l 挺舒服/z 
漂亮/a 好用/v 拿来/v 送/v 合适/a 
品牌/n 做工/v 速度/n 拍照/v 
真的/d S/eng 速度/n 感谢/v 老公/nr 
土豪/n 金/nr 前/f 阶段/n 炒做/v 太/n 厉害/a 终于/d 回归/v 平常/a 状态/n 价格/n 三种/m 颜色/n 之中/r 实惠/vn 苹果/n 产品/n 体验/n 不错/a 倒/v 乔/nr 教主/n 不/d 苹果公司/n 创新性/n 优势/n 希望/v 突破/vn 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
老婆/n 买/v 送货/v 赞/v 
功能齐全/i 通话质量/n 
帮/v 朋友/n 买/v 行/zg 
非要/b 写/v 东西/ns 不错/a 
信号/n 稳定/a 照相/d 不错/a 系统/n 流畅/a 音质/n 功能齐全/i 
手机/n 不错/a 正品/n 算/v 顺手/d 
质量/n 没得说/l 正品/n 发货/n 速度/n 
价钱/n 优惠/vn 物流/n 很快/d 服务态度/n 赞/v 
苹果/n 手机/n 
手机/n 行/zg 
东西/ns 不错/a  /x 发货/n 速度/n 很快/d 
超级/b 慢/a 等的/u 郁闷死/i 五天/t 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
东西/ns 物流/n 很快/d 
水果/n 手机/n 不错/a 十分满意/l 
第二次/m 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 双卡双待/n 实用/v 朋友/n 喜欢/v 
很好/d 不错/a  /x 啊啊啊/nr 
帮别人/n 买/v 好不好/l 说了算/l 
支持/v 苹果/n 技术/n 
晚/tg 评价/n 不错/a 爱/v 这书/r 感谢/v 
喜欢/v 颜色/n 漂亮/a 满意/v 
不错/a  /x 买/v 天/q 降价/n 
不错/a 物美价廉/l 
信号/n 不太好/v 信号/n 
苹果/n 手机/n 
做工/v 精美/a  /x 物有所值/l  /x 强烈推荐/i 
不错/a 苹果/n 牌/n 值得/v 信赖/n 期待/v 
买/v 表弟/n 
苹果/n 手机/n 真心/d 不错/a 滴/v 京东/ns 送货/v 速度/n 服务/vn 超赞/v 
感觉/n 女生/n 很漂亮/n 苹果/n 保值/n 
收到/v 没用/v 估计/v 
写/v 写/v 
正品/n 7.1/m 版本/n 越狱/v 郁闷/a 
东西/ns 东西/ns 东西/ns 
第二天/m  /x 信号/n 不好/d  /x 打算/v 换货/nz 马路上/l 信号/n 格/nr 解释/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
照相/d 不错/a 屏幕/n 铃声/n 性价比/n 高/a 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 苹果/n 发现/v 手机/n 打电话/l 玩/v 手机/n 
总体/n 不错/a 正品/n 入手/v 两个/m 多月/m 忘/v 评价/n 信号/n 太/d 差/a 硬伤/n 摔/v 两次/m 没什么/l 磨损/vn NOKIA/eng  /x 925/m 几个/m 坑/n 
国行/j 1530/m 正品/n 行货/n 未/d 拆封/v 未激活/i 几天/m 感觉/n 苹果/n 京东/ns 京东/ns 购物/n 几年/m 京东/ns 从没/d 失望/v 观望/v 想/v 入手/v 小伙伴/n 赶紧/d 京东/ns 失信/v 
信赖/n 京东/ns 给力/a 
值得/v 入手/v 手机/n 
不错/a 好用/v 
苹果/n 不用/v 解释/v 
土豪/n 金/b 
土豪/n  /x  /x 进/v 一步/m 
好好/d ..................../m 
手机/n 不错/a 满意/v 赞/v 
手机/n 一分钱/n 一分货/n  /x  /x 实在/v  /x 性价比/n 不/d 高/a  /x  /x 
喜欢/v 速度/n  /x 值好/v 买/v 
一个月/m 感觉/n 不错/a 
正品/n 不错/a 
电池/n 不/d 耐用/a 苹果/n 手机/n 体验/n 感/vg 
东西/ns 不错/a 下次/t 买/v 
稍微/d 慢/a 一点/m 总体/n 可靠/v  /x 不错/a 
赞/v ≧/x ▽/x ≦/x 赞/v 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
高端/n 大气/n 上档次/b 东西/ns 不错/a 喜欢/v 
苹果/n 手机/n 给力/a 
价位/n 小贵/nr 安卓/nr 感觉/n 5s/n 挺不错/i 一分钱/n 一分货/n 用户/n 体验/n 流畅/a 关键/n 恶心/n 推送/v 广告/n 不/d 国产/n 花/v 钱/n 广告/n ROOT/eng 没用/v 5s/n 不/d 打算/v 越狱/v 省心/n 
想要/v 手机/n 开心/v 购物/n 
送给/v 老婆/n 天/q 暂时/d 发现/v 考察/v 送货/v 很快/d 价格/n 实惠/vn 
精致/a 苹果/n 完美/a 略有/v 瑕疵/n 右上角/f 触摸/v 不准/v 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
送货/v 便宜/a 
好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 很好/d 
爱疯/nr 懂/v 不/d 说/v 
外貌/n 协会/n 好看/v 舒服/a 玩游戏/n 流畅/a 关键/n 京东/ns 送货/v 放心/v 货品/n 仔细检查/n 评价/n 
土豪/n 金/nr 期待/v 终于/d 入手/v 感觉/n 
通话/n 软件/n 不错/a 
苹果/n 手机/n 质量/n 小贵/nr 
满意/v 购物/n 
烫/v 金属/n 盖/v 
第二个/m 很棒/a 
苹果/n 系统/n 好看/v 好用/v 第二个/m 苹果/n  /x 耐用/a 玩游戏/n 爽/nr 飞起/v 喜欢/v 
京东/ns 送给/v 老婆/n 老婆/n 喜欢/v 
老婆/n 喜欢/v 不错/a 支持/v 京东/ns 
一个月/m 发现/v 
发现/v 换/v 4G/n 卡/n 上网/v 很快/d 
不错/a 速度/n 很快/d 4G/n 很爽/a 
苹果/n 机子/n 不用说/l 媳妇/n 买/v 喜欢/v 
屏幕/n 送货/v 通话质量/n 
很好/a 机子/n 很漂亮/n 正品/n 
好用/v  /x 手机/n 不愧为/v 手机/n 战斗机/n 背部/f 瑕疵/n 
喜欢/v 支持/v 京东/ns 
不错/a 东西/ns 速度/n 快递/v 师傅/nr 检查/vn 完/v 开机/n 验过/v 走/v 行货/n 非/h 返修/v 品/v 
正品/n 柜台/n 
照相/d 拍/v 清晰/a 电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 帅气/n 系统/n 流畅/a 手感/n 
帮/v 朋友/n 买/v 电子产品/n 京东/ns 买/v 
等不及/v IPHONE6/eng 问世/n  /x 先/d 入手/v 5S/n  /x IOS/eng 系统/n 一如既往/i 款/m 手机/n 以往/t 版本/n 信号/n 稳定/a 拿到/v 手/n 感觉/n 东西/ns 买对/v 买值/v 至少/d 通话/n 手机/n 发热/v  /x 电池电量/n 电话/n 几十个/m 不错/a 手里/s 感觉/n 特有/b 面子/n 农村/n 
国货/n 正版/v 担心/v 收/v 包裹/v 发现/v 包裹/v 填充物/n 保护/v 包裹/v 摇/v 两下/m 手机/n 盒/q 滚来滚去/z 京东/ns 弄/v 包裹/v 小气/n 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
不错/a 正品/n 挺好/a 
土豪/n 机/ng 喜欢/v 很好/a 速度/n 质量/n 木/n 
女朋友/n 买/v 特别/d 喜欢/v 贴膜/n 
乔布斯/nr  /x 经典/n  /x 当初/t 看着/v 真/d 丑/a  /x 看着/v 真/d 漂亮/a 
不错/a  /x  /x  /x 不错/a  /x 不错/a 
物流/n 很快/d 几天/m 不错/a 
不错/a 不错/a 
土豪/n 金/nr 喜欢/v cap/eng _&/x cap/eng  /x 
手电筒/n 闹钟/n 指纹识别/n s/eng 好看/v 喜欢/v 5s/n 
正品/n 行货/n 实用/v 流畅/a 
土豪/n 金/b IPHONE/eng 5S/n 外观/n 漂亮/a 可惜/v 电池/n 不行/v 半天/m 充电/v 
电源/n 键/n 松动/a 
京东/ns 质量/n 买/v 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 贵/a 点/m 
京东/ns  /x 买/v  /x 东西/ns  /x  /x 放心/v  /x 
手机/n 包装/v 简陋/a 手机/n 套餐/n 写/v 不/a 详细/ad 
功能/n 太/d 少/a 电池/n 太/d 次/q 
不错/a 送/v 东西/ns 太/d 少/a 
4G/n 网速/n 流畅/a 真的/d 奇快/a 无比/v 
帮/v 朋友/n 买/v 商品/n 喜欢/v 京东/ns 
依法查处/l 加工厂/nt 北京/ns 
行/zg 那么回事/l 
正品/n 苹果/n 5s/n 没得说/l 支持/v 京东/ns 
第一个/m 苹果/n 试用/vn 希望/v 
土豪/n 金是/n 不错/a 不容/n 否认/v 苹果/n 工业/n 标准/n 高/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
快递/v 塑料袋/n 收/v 快递/v 时心/n 碎/v 玩/v 几天/m 系统/n 顺畅/a 昨天/t 绕/v 大连/d 外环/n 拍/v 一圈/m 同事/n 诺基亚/nz 相比/v 车里/s 取景/n 车/n 跑/v 照出来/v 效果/n 模糊/a 全景/n 拍照/v 不/d 水平/n 低/a 不忍/v 直视/v 
不错/a 不错/a  /x  /x  /x 弟弟/n 喜欢/v 
制式/n 全/a 太/d 费电/n 干什么/l 一上午/t 剩下/v 一半/m 电/n 
入手/v 十几天/m 总体/n 
开关/v 按钮/n 响声/n 不/d 
感觉/n 很漂亮/n 
超/v 喜欢/v 通话质量/n 外观/n 漂亮/a 功能齐全/i 
苹果/n 没的说/l 京东/ns 送货/v 神速/n 
不错/a 不错/a 不错/a 鄙视/v 够/zg 字数/n 
很好/d 强大/a 京东/ns b2c/eng 
不错/a 流畅/a 送给/v 
外型/b 做工/v 手感/n 挺不错/i 屏幕/n 颜色/n 偏黄/n 网上/s 搜/v 情况/n 套/q 发现/v 手机/n 壳/n 一处/m 一点点/m 凹陷/v 不/d 发现/v 
很好/a  /x  /x 暂时/d 没什么/l 毛病/n 
不用/v 说/v 
想象/n 不错/a 
专业/n 售后/n 测试/vn 一切正常/i 不错/a 手机/n 
手机/n 不错/a 很好/d 强大/a 速度/n 
5S/n 入手/v 第三部/m 信赖/n apple/eng 持续/vd 关注/v 
第二次/m 购买/v 苹果/n 5S/n 机/ng 第一次/m 购机/n 时/n 不/d 放心/v 收到/v 货后/n 担心/v 多余/m 京东/ns 服务/vn 感到/v 满意/v 放心/v 爱人/n 购/vg 一台/m 满分/d 
苹果/n 京东/ns 配货/n 速度/n 晚上/t 买/v 第二天/m 中午/t 质量/n 放心/v 好多/m 大件/n 京东/ns 买/v 
机子/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x 满意/v  /x  /x  /x  /x 搞/v 明白/nr 开放/v 版本/n  /x  /x  /x 好多/m 朋友/n 说/v 港行/j 版本/n 
买/v 第三部/m 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
不错/a 正品/n 
苹果/n 懂/v 
 /x 不错/a 机器/n  /x  /x 防盗/vn 功能/n 
速度/n 行/v 先用/v 先/n 
土豪/n 金/nr 金/nr 土豪/n 
IPHONE/eng 5S/n NTC/eng 功能/n 一点点/m 遗憾/a 
好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 很好/d 
质量/n 不错/a 下次/t 京东/ns 卖/v 
通用/v 网络/n 正版/v 机子/n 不错/a 
纯正/d 国行/j  /x 范儿/n 手机/n 
很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 
中午/t 收到/v 不错/a 满意/v 
帮/v 土豪/n 买/v 没什么/l 说/v 
手机/n 正品/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 一切正常/i 推荐/v 
不错/a 土豪/n 金/nr 速度/n 很快/d 
手机/n 不/d 插/v 耳机/n 歌曲/n 停止/v 播放/v 求解/v 
正品/n 不错/a 手感/n 行/v 价格/n 不贵/a 
原装/n 不错/a 便宜/a 
不错/a 不错/a 不错/a 
s/eng 宁贵/nr 200/m  /x 
正品/n 手机/n 稳定/a 
 /x  /x 上网/v 真心/d 慢/a 
土豪/n 金/nr 正品/n 二个月/m 
信赖/n 京东/ns 产品/n 服务/vn 送货/v 退换货/n 款/m 手机/n 不错/a 目前为止/i 发现/v 支持/v 京东/ns 
正品/n 未/d 开封/v 未激活/i 京东上/n 买手机/n 信赖/n 手机/n 顺手/d 不错/a 购物/n 
满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 
卡针/nrt 有人/r 买/v 手机/n 激活/a 
收到/v 手机/n 发现/v 有个/r 大坑/n 申请/v 换货/nz 京东/ns 却说/v 外观/n 不/d 三包/m 退换/v 不/d 满意/v 京东/ns 买东西/n 收到/v 发现/v 外观/n 劝/v 京东/ns 买东西/n 
不错/a 值得/v 拥有/v 
声音/n 太小/n 质量/n 太/d 差/a 客服/n 太慢/a 忽悠/z 不/d 做事/v 卖家/n 货一/l 发出/v 客户/n 收到/v 货/n 
不错/a 不错/a 喜欢/v 
很好/a 书/n 实用/v 满意/v 
京东/ns 送货/v 很快/d 手机/n  /x 喜欢/v 
手机/n 不错/a 价格/n 心疼/a 
圆通/n 送货/v 速度/n 很快/d 
暂时/d 1111111111/m 
两/m 网/n 通用/v 3G/n 4G/n 两/m 网通/n 吃/v 
一款/m 手机/n 厉害/a 样子/n 
还好/v  /x 价格比/n 营业厅/n 便宜/a 几大百/m 
不错/a 正品/n 行货/n 
好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 
不错/a 不错/a 
手感/n 不错/a 系统/n 流畅/a good/eng 
喜欢/v 苹果/n 系统/n S/eng 精典/n 
物流/n 很快/d 给力/a 买/v 数码产品/n 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
正品/n 送货/v 速度/n 一如既往/i 
苹果/n 品质/n 不用说/l 京东/ns 物流/n 很快/d 隔天/nz 
久闻其名/i 需/v 时日/n 体验/n 
4G/n 版/n 给力/a 苹果/n 系统/n 真的/d 流畅/a App/eng 齐全/nr 体验/n 完美/a 只能/v 说/v WP/eng 手机/n 难再/d 爱/v 
凑合/v 整体/n 性能/n 优越/a 手机/n 屏幕/n 感觉/n 别扭/a 
不错/a 电脑城/n 贵/ns 200/m 信赖/n 京东/ns 
苹果/n 流畅/a 比安卓/nr 顺滑/v 可惜/v 屏/n 太小/n 
HOME/eng 键/n  /x 按了/p 
买来/v 送/v 大气/n 档次/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
京东/ns 购物/n 体验/n 最差/a 再也/d 不/d 喜欢/v 京东/ns 买/v 5s/n 拆开/v 发现/v 划痕/n 怀疑/v 新/a 机子/n 想/v 退货/v 不/d 同意/d 说/v 鉴定/v 不/d 退货/v 不/d 满意/v 
很好/d 强大/a 好好/d  /x  /x 10/m 字/n 
灰常好/z 目前为止/i 
喜欢/v 手机/n 喜欢/v 
不错/a 买/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
声音/n 太小/n 膜/n 撕掉/v 声音/n 很小/a 开机/n 时间/n 显示/v 太久/nr 不/d 白板/n 关机/n 打开/v 买/v i6/eng 买/v i5/eng 系统/n 功能/n ios8/eng 
买/v 拿到/v 实体店/n 朋友/n 帮验/v 货/n 说/v 京东/ns 物流/n 给力/a 赞赞/v 赞/v 变/v 土豪/n 
不错/a 推荐/v 朋友/n 买/v 
还好/v 812883382993488329/m 
速度/n 质量/n 价格比/n 店里/n 优惠/vn 
机器/n 一如既往/i 送货/v 
感觉/n 触屏/n 灵/nr 用用/v 
试用/vn 感觉/n 外观/n 相比/v iphone6/eng  /x 喜欢/v 5S/n 
不错/a 喜欢/v 
很好/d 喜欢/v 物流/n 很快/d 
不错/a 苹果/n 好看/v 
很好/a 宝贝/nr 门店/n 便宜/a 希望/v 住/n 
正品/n 国行/j 
好评/v 好评/v 好评/v 
不错/a  /x 买/v 时间/n 相差/v 不到/v 月/m 
第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东西/ns 女朋友/n 喜欢/v 
京东/ns 亲们/n 不用/v 卖肾/v 正品/n 行货/n 
不错/a 东西/ns 
不错/a 性价比/n 高/a 特意/d 查/v 序列号/n 翻新/v 机/n 不错/a 
果断/d 差/a 评/n 真没想到/l 苹果/n 垃圾/n 屏幕/n 屎/n 黄色/n 音量/n 键松/n 荡秋千/i 开机/n 键/n 显示/v 效果/n 山寨/ns 机/ng 差/a 扯/v 暖/a 屏/ng 一比/j 差远了/l 售后/n 说/v 手机/n 质量/n 不/d 给换/v 真心/d 差/a 买/v 降价/n 几把/m 东西/ns 
媳妇/n 买/v 喜欢/v 赞/v 
不错/a 充电/v 发热/v 
不错/a 手机/n 质量/n 京东/ns 
还行/v 进一步/d 
一点/m 不/d 满意/v 地方/n 新机/n 自带/n 层/q 贴膜/n 灰尘/n 颗粒/n  /x 仔细检查/n 了下/v 接口/v 
手机/n 不错/a 喜欢/v 
手机/n 不错/a home/eng 键/n ipad/eng iphone/eng 手机/n 手感/n 凹凸感/l 不/d 怎么回事/l 希望/v 解释/v 
信赖/n 京东/ns 32/m 赞/v 
手机/n 精品/n 唯一/b 边框/n 有个/r 针眼/n 坑/n 
挺好用/a 耶/nr 赞赞/v 赞/v 
赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 
原装/n 正品/n 效果/n 上午/t 发/v 下午/t 物流/n 给力/a 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
发货/n 速度/n 东西/ns 给力/a 
国行/j 正品/n 不错/a 噻/n 
媳妇儿/n 说/v c/eng 重/a 
不错/a 东西/ns  /x 很好/d 给力/a  /x 很好/d 
机身/n 漂亮/a  /x 功能齐全/i  /x 喜欢/v 
手机/n 翘/v 屏/ng 不/d 开心/v 
机子/n 实用/v 
四天/m  /x 发现/v 瑕疵/n 京东/ns 加油/v 
手机/n 屏幕/n 发黄/v 发热/v uc/eng 浏览器/n 图片/n 打不开/v 慢/a 不好/d 华为/nr 
几天/m 感觉/n 赞/v 
手机/n 收到/v 朋友/n 收/v 没见/v 物流/n 棒棒/n 嗒/o 
京东/ns 价格比/n 苹果/n 官方/n 便宜/a 正品/n 送货/v 速度/n 
买/v 不错/a 苹果/n 
暂时/d 发现/v 
苹果/n 设备/vn 不用说/l 赞/v 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
买/v  /x 不错/a  /x 不用说/l 
正品/n 未激活/i 快递/v 太慢/a 省内/s 天/n 屏幕/n 边上/s 灵敏/nr 
质量/n 没的说/l  /x 送货/v 速度/n 超快/v 
上官/n 网/n 查/v 新机/n 激活/a 日期/t 维修期/j 一如既往/i 支持/v 京东/ns 物流/n 超快/v 号/m 晚上/t 点/m 提交/v 订单/n 号/m 下午/t 不错/a 
老公/nr 买/v S/eng 用到/v 5S/n 肯定/v 喜欢/v 可惜/v S/eng 开售/v 加点/n 钱/n 买/v 
电池/n 不/d 给力/a 后悔/v 买/v 16/m G/eng 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
很好/d 强大/a 京东/ns 一如既往/i 
不错/a 感觉/n 
感觉/n 还行/v 先/d 用用/v 
电池/n 想象/n 耐用/a 
东西/ns 很正/d 不错/a 外箱/n 包装/v 略显/v 寒/ag 掺/v 元/m 产品/n 加点/n 防/v 摔/v 珍珠棉/n 撒/v 刘/nr BOSS/eng 恋爱/v 抽/v 时间/n 评论/n 撒/v 支持/v 京东/ns 支持/v 牛奶/n rdquo/eng 恋爱/v 
说实话/l 物流/n 速度/n 太慢/a  /x  /x 第三方/m 卖家/n 广东/ns 发/v 垃圾/n 申通/nz 先/d 
手机/n 不错/a 买/v 正合适/a 
不错/a  /x  /x 不错/a 
帮/v 朋友/n 购买/v 听说/v 正品/n 不错/a 
不错/a 贵/a 点/m 　/x 
想象/n 薄/n 轻/a 感觉/n 不错/a 
苹果/n 手机/n 看着/v 好看/v 第一次/m 苹果/n 手机/n 手感/n 不错/a 包装/v 精美/a 开放式/nz 网络/n 苹果/n 爽/nr 
新机/n 手感/n 比大屏/nr 手机/n 
不错/a 挺好/a 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
手机/n 里/f 晃动/v 钉子/n 时/n 声响/n 求/v 解决/v 
买回来/l 便宜/a 
出手/v 5S/n 性价比/n 高/a 机器/n 质量/n 京东/ns 信誉/n 不用说/l 一流/n 
不错/a  /x 好哟/e 
家里/s 两部/m 先/d 用用/v 这部/r 
新/a 机器/n 盖/v 轻微/d 划痕/n 京东/ns 作出/v 退货/v 承诺/v 退货/v 成功/a 购物/n 过程/n 算/v 满意/v 
忽悠/z 同事/n 买/v 不/d 买/v 死活/v 买/v 5S/n 泪/n 崩/v 
快递/v 给力/a 
好评/v 好评/v 买/v 早/a 32/m 可惜/v 
发现/v 希望/v 买/v 翻新/v 机/n 
昨天下午/t 下单/v 早上/t 收到/v 货/n 给力/a 着手/v 不/d 质量/n 追评/v 
很好/d 很好/a 很好/a 
正品/n 行货/n 不多/d 说/v 
应对/v 价格/n 变动/vn 机制/n 手机/n 买到/v 降/v 200/m 过得去/v 消费者/n 满意/v 
手机/n 着急/a 送货/v 很快/d 
三星/nz 第一次/m 苹果/n 
帮别人/n 买/v 还行/v ............/m 
值得/v 赞美/ns 发货/n 机器/n 发烫/v 暂时/d 发现/v 有何/r 买/v 贵/a 不/d 京东/ns 否补/v 差价/n 
质量/n 不错/a  /x  /x 系统/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
一如既往/i 支持/v 苹果/n 爱/v 金融类/n app/eng 放心/v 点儿/n 至少/d 中毒/nz 
土豪/n 金/nr 老婆/n 好用/v 好用/v 偏贵/a 
老婆/n 买/v 老婆/n 满意/v 
手机/n 不错/a 得吐/v 槽/ng ios8/eng 越/d 升/v 越/d 难用/v 
不错/a 查询/v 正品/n 国行/j 发现/v 缺点/n 通话时间/l 长/a 手机/n 发热/v 零售店/n 贵/ns 100/m 块钱/n 零售店/n 发票/n 
舒服/a 没什么/l 缺点/n 系统/n 不卡/n 
不错/a  /x 正品/n  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n 
优点/n 不/d 说/v 懂得/v 说/v 说/v 缺点/n 电源/n 键/n 松动/a 好像/v 预装/v 8.0.2/m 系统/n 把玩/v 发热量/n 闪退/v 点击/v 无效/a 系统/n 升级/vn 总体/n ios/eng 系统/n 安卓强/nr 
感觉/n 券/n 最终/d 四零/m XX/eng  /x 4G/n  /x 16/m G/eng 公开/ad 版/n 
手机/n 不错/a 原装/n 未激活/i 查询/v 京东/ns 包装/v 太/d 简单/a 希望/v 改善/v 送/v 保护膜/n 太/d 垃圾/n 
总体/n 不错/a 物流/n 给力/a 晚上/t 早晨/t 手机/n 第三天/m 感谢/v 京东/ns 购物/n 值得/v 信赖/n 
5s/n 10/m 天才/n 评价/n 暂时/d 发现/v 电池/n 耐用/a 不/d 该不该/v 升/v 8.1/m 纠结/v 下单/v 不到/v 24/m 小时/n 送到/v 手里/s 京东/ns 
快出/a 买/v  /x 沉住气/n  /x 降价/n 
还行/v 售后/n 不敢恭维/l 男/b 嚣张/a 说好/v 照片/n 发/v 邮箱/n 
便宜/a 整体/n 不错/a 
几天/m 评价/n 查询/v 了下/v 正品/n 升级/vn 8.1/m 
手机/n 很好/d 正品/n 买完/v 降价/n 降/v 太/d 赞赞/v 赞/v 
还好/v  /x 买/v 波折/vn 
不错/a 感觉/n 新/a 系统/n 卡/n 
通话音质/l 功能齐全/i 外观/n 漂亮/a 值得/v 拥有/v 
凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 
不错/a 明天/t 换/v 4G/n 卡后/nr 试试/vn 
感觉/n 很漂亮/n 电用/n 多久/m 信号/n 好好/d 
很好/d 强大/a 发现/v 审核/v 不到/v 一周/m 换/v 新/a 真/d 搞不到/v 京东/ns 服务/vn 差/a 评/n 恶意/v 下次/t 光顾/v 
一分钱/n 一分货/n 东西/ns 不错/a 系统/n 稳定/a 物流/n 
IPHONE/eng 5S/n 不/d 价格/n 贵/a 
效果/n 观察/v 几天/m 
不错/a 正品/n 行货/n 顶/v 支持/v 啊啊啊/nr 
不错/a 速度/n 不错/a 速度/n 
不错/a 快递/v 员/q 快递/v 员/zg 数据/n 做/v 不错/a 特色/n 回头客/n 越来越/d 
机子/n 还行/v 自动/vn 卡死/nr 自动/vn 跳/v 回主/v 屏/n 反正/d 保修/v 
半年/m 评价/n 正品/n 不错/a 值得/v 拥有/v 
女朋友/n 买/v 稀饭/n 安心/v 
效果/n 不错/a 值得/v 推荐/v 
额/n 买/v 早/a 买/v 贵/a 京东/ns 老客户/n 优惠/vn 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 
激活/a 日期/t 保修/v 2015/m 年/m 11/m 月/m 11/m 日/m 
早就/d 喜欢/v 东西/ns 买/v 
值得/v 入手/v 还行/v 
算是/v 不错/a  /x 时/n 手机/n 发烫/v 
 /x  /x 
京东/ns 价格/n 忽高忽低/z 失望/v 机子/n 行/zg 
正品/n 信赖/n 京东/ns 包装/v 给力/a 物流/n 给力/a 东西/ns 给力/a 
正品/n 反应速度快/i 发货/n 速度/n 很快/d 
不错/a 给力/a 
这么久/r 评价/n 不错/a 机子/n 这么久/r 毛病/n 
苹果/n 苹果/n 我爱你/l 设计/vn 做/v 工细/n 舒服/a 
苹果/n 品质/n 说/v 
不错/a 正品/n 送/v 贴膜/n 第一次/m 京东/ns 买手机/n 成功/a 
京东/ns 值得/v 信赖/n 5s/n 牛/n 
不好玩/a 退货/v  /x  /x vb/eng 
屏幕/n 微/n 瑕疵/n 不/d 影响/vn 不换/v 嫌/v 烦/v 
坏/a 不/d 
买/v 太/d 早/a 
两/m 星期/t 不错/a 第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东西/ns 感觉/n 不错/a 
配/v 耳机/n 插/v 不/d 怎么回事/l 
行/zg  /x  /x 太贵/nr  /x 买/v 
原装/n 正品/n 未/d 拆封/v 
感觉/n 蛮好/a 东西/ns 没收/v 降价/n 京东/ns 返还/v 差价/n 点/m 赞/v 
个人感觉/n 点/m 反正/d 女友/n 喜欢/v 
5s/n 不错/a 希望/v 系列/q 经典/n 
买来/v 卡槽/nr 弹/v 不/d 协调/v 换/v 希望/v 
买来/v 激活/a 待换/v 小卡/n 快递/v 平时/t 慢/a 好多/m 
一会/m 机子/n 热/a 暂时/d 发现/v 
快递/v 很快/d  /x  /x  /x 关注/v iphone/eng  /x 5s/n  /x 好久/m  /x  /x 终于/d 能换/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x 开心/v  /x  /x 
昨天/t 刚入/n 手/n 打开/v 感觉/n 不错/a 用着/v 体验/n 太/d 差/a 触摸屏/nz 不灵敏/l 安卓/nr 手机/n 触摸/v 灵/a 机子/n 反应速度/n 很慢/a 点/m 好几下/m 屏幕/n 背/n 光泽/n 暗淡/a 真的/d 失望/v 
送货/v 昨天下午/t 下单/v 晚上/t 手机/n 剪/v 卡/n 明天/t 试试/vn 信号/n 
评论/n 担心/v  /x  /x  /x 运气/n 还好/v  /x  /x  /x 一点/m  /x  /x  /x 查/v 序列号/n  /x  /x  /x 10/m 月/m 20/m 号/m 生产/vn 机子/n 
喜欢/v 5S/n 颠覆/v 苹果/n 意义/n 京东/ns 真品/n 赞/v 京东/ns 买东西/n 
丫头/n 订/v  /x  /x  /x 正品/n 行货/n 
还好/v 是用/v 苹果/n 耐用/a 外观/n 不错/a 
钱/n 先买/v 反正/d 苹果/n 不错/a 
顶端/f 开/v 关键/n 挺松/a 摇起来/l 金属/n 响声/n 卡托/nrt 外部/f 瑕疵/n 
段时间/nr 苹果/n 手机/n 外观/n 精致/a 
苹果/n 东西/ns 不/d 解释/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
很好/d 样式/n 好看/v 价格合理/n 
东西/ns 收到/v 发货/n 速度/n 
一个多月/m 不错/a 拍照/v 特棒/n 
买/v 不到/v 20/m 天/n 两次/m 自动关机/l 不/d 客服/n 苹果/n 手机/n 想象/n 后悔/v 
不错/a 信号/n 联通/nz 试/v 先/d 段时间/nr 
喜欢/v 不错/a 
价格/n 京东/ns 优势/n 
手机/n 不错/a 客户/n 满意/v 
发现/v 在家/r 连的/d wifi/eng 发/v 信息/n 半天/m 发/v 不/d 5s/n 发/v 信息/n 这部/r 5s/n 慢/a 有时候/l 十几秒/m 不/d 机子/n 先用/v 发现/v 售后/n 
期待/v 收到/v 左上角/f 有个/r 磕碰/v 不/d 怎么回事/l 一点/m 耗电/v 晚上/t 待机/n 能耗/n 20/m 售后/n 检测/vn 早/a 实体店/n 买/v 
不用说/l 经典/n 喜欢/v 
声音/n 太小/n 不/d 放心/v 
很好/d 很好/a 很好/a 
很好/d  /x  /x 感觉/n 
手机/n 不错/a 外形/n 很漂亮/n 功能/n 后续/v 补充/v 
很好/d 喜欢/v 正品/n 光顾/v 
正品/n 外观/n 包装/v 完美/a 
京东/ns 货/n 放心/v 
很漂亮/n 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
一般般/l 屏幕/n 黄/a 机身/n 一点/m 划伤/v 换/v 实体店/n 买/v 
不错/a 行货/n 
全/a 网通/n 不错/a 
正品/n 没错/v 京东/ns 速度/n 苹果/n 手机电池/n 不经/d 
不错/a 快递/v 给力/a 赞/v 
再也/d 不/d 手机/n 慢而/d 烦恼/a 
买/v 一个月/m 还好/v 出过/v 国行/n 正品/n 有个/r 插曲/n 中午/t 买/v 下午/t 降价/n 送/v 赠品/n 客服/n 申请/v 价格/n 保护/v 取消/v 订单/n 扯/v 签收/v 包装/v 太/d 简单/a 塑料袋/n 包/v 手机/n 送来/v 物流/n 暴力/n 手机/n 碰着/v 幸亏/d 人品/n 不错/a 手机/n 不错/a 暂时/d 发现/v 
物流/n 给力/a 双十/m 一如既往/i 赞/v 手机/n 包装/v 完好/a 苹果/n 手机/n 质量/n 值得/v 信赖/n 
iphone/eng 现时/t 性价比/n 一款/m 手机/n 不错/a 
手机/n 不错/a 还行/v 
手动/n 阀/n 打发/v 斯蒂芬/nr 污染物/n 
没得说/l 经济/n 实惠/vn 超值/v 送/v 手机/n 壳/n 完美/a 
满意/v 苹果/n 品质/n 没得说/l 
跌价/n 太/d 拿到/v 跌/v 100/m 赠品/n 
质量/n  /x 第二次/m 购买/v 
不错/a 正品/n 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 
生产/vn 苹果/n 第一次/m 买来/v  /x 还好/v  /x 刚刚/d 入手/v  /x 发现/v 
很好/d 喜欢/v 正品/n 光顾/v 
正品/n 一点/m 掉/v 漆/n 懒得/v 换/nz 电池/n 不/d 耐用/a 要充/v 4G/n 信号/n 两/m 格/n 
帮/v 同事/n 买/v 额/n 两个/m 几个/m 金色/n 黑色/n 不错/a 
说/v 晃/v 手机/n 零件/mq 松动/a 声音/n 网上/s 响声/n 电源/n 键/n 按住/v 晃/v 手机/n 声音/n 感觉/n 手机/n 真心/d 不错/a 翻新/v 机/n 网上/s 鉴别/v 翻新/v 机/ng 方法/n 试/v 证明/n 手机/n 新机/n 不错/a 第一次/m 京东/ns 买东西/n 
感觉/n 事后/t 追加/v 
正品/n 五星/nz 
不错/a 按键/n 按键/n 按键/n 按键/n 按键/n 
正品/n 曼/ag 发现/v 快递/v 员/q 态度/n 忙/v 几分钟/m 语气/n 点/q 
苹果/n 强大/a 京东/ns 给力/a 
手机/n 不错/a 还行/v 
京东/ns 电子/n 产品质量/n  /x 值得/v 信赖/n 
功能齐全/i 分辨率/n 高后/d 盖/v 很漂亮/n 
拍照片/n 不错/a  /x 赞/v  /x 800/m 万/m 
手机/n 不错/a 长时间/l 评论/n 赞/v 京东/ns 服务/vn 白条/n 依旧/z 支持/v 京东/ns 
终于/d 到手/d 未/d 拆封/v 手感/n 不错/a 
 /x  /x  /x 包装/v 不/d 
不错/a  /x 公开/ad 版/n 
机子/n 新/a 顺畅/a 
快递/v 给力/a 不错/a 
手机/n 满意/v 快递/v 很快/d 
双/m 肾/n 不/d 每周/r 透析/v 两次/m 生命/vn 不/d 活到/v 肾/n ............./m 
买/v 降价/n 心情/n 不爽/a 
耳塞/n 小米/n 
不错/a 手机/n 正品/n 真心/d 不错/a 
收到/v  /x 新/a 机器/n  /x 用用/v 追评/v 
屏幕/n 按着/p 响/zg 
真心/d 不错/a 
东西/ns 不错/a 头/n 不/d 大会/n 
天前/t 拍/v 今天上午/nr 收到/v  /x 包装/v 简单/a 点/m 产品/n 不错/a 理想/n  /x 支持/v 5S/n 支持/v 京东/ns 
行货/n 一日/m 支持/v 京东/ns 
不错/a 喜欢/v 超级/b 喜欢/v 送货/v 速度/n 
东西/ns 值得/v 拥有/v 
东西/ns 正品/n 顺利/ad 激活/a 满意/v 一点/m 屏幕/n 原装/n 膜/n 一道/m 划痕/n 揭开/v 隐隐约约/z 一点/m 
正品/n 不/d 充电/v 空/n 黑/a 官/n 翻/v 
还行/v  /x 土豪/n 金/ng 
手机/n 不错/a  /x 第一次/m 5s/n 手机/n  /x 暂时/d 没什么/l  /x 外观/n 好看/v 
苹果/n 手机/n 值得/v 信赖/n 
京东/ns 买/v 电子产品/n 放心/v 正品/n 好评/v 
不错/a 选择/v 值得/v 拥有/v 
很好/d 强大/a 一切正常/i 行货/n 
手机/n 失败/v 不/d 运气/n 不好/d 手机/n 收到/v 话筒/n 坏/a 很快/d 客服/n 解决问题/n 帮忙/v 退/v 
苹果/n 系统/n 流畅/a 这此/r 帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 正品/n 暂时/d 发现/v 激活/a 日期/t 拿到/v 机器/n 日期/t 提前/v 天/n 不/d 太/d 明白/nr 原因/n 
电池/n 撑/v 手机/n 发烫/v 送/v 贴膜/n 两天/m 划痕/n 不/d 满意/v 
正品/n 不错/a 支持/v 京东/ns 
没什么/l 评价/n 五月份/nz 老婆/n 买/v 买/v 
土豪/n 金/nr 非我莫属/l 小米/n 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
经济/n 实惠/vn 活动/vn 合算/v 
很好/d 手机/n 不错/a 唯一/b 遗憾/a 暂时/d 4G/n 信号/n 不/d 情况/n 
5S/n 不错/a 安卓/nr 第一次/m 苹果/n 系统/n 不/d 习惯/n 
还好/v 朋友/n 喜欢/v 
很快/d 送货/v 速度/n 
20/m 几天/m 正品/n 不错/a 
京东/ns 快递/v 服务/vn 送到/v 手机/n 辛苦/a 拿到/v 手机/n 兴奋/v 满意/v 京东/ns 购物/n 完美/a 下次/t 
不错/a 送货/v 第二天/m 送来/v 全新/d 不/d 习惯/n 铃声/n 不能自己/i 弄/v 来电/v 不/d 电话响/l 手感/n 大小/b 合适/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不/d 说/v 全/a 泪水/n 第一次/m 买手机/n 
 /x 了有/v 一个月/m 媳妇/n 给买/v  /x 掉色/v 真不知道/i 贵/a 掉色/v 告诉/v 金属/n 壳/n  /x  /x 明明/t 塑料/n 东西/ns  /x  /x  /x  /x 评论/n 没差/v 词/n  /x  /x 没差/v 标签/n 
henhao/eng  /x 价格便宜/n  /x 送货/v  /x 家人/n 喜欢/v 
第二次/m 京东/ns 买手机/n 没什么/l 
手机/n 不错/a  /x 几天/m 感觉/n 
 /x 系统/n 8.0/m 
手机/n 很好/d 不太会/n 搞/v 弄/v 总体/n 不错/a 
霸气/n 京东/ns 服务/vn 
想象/n 国产机/n 华为/nr 小米/n 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 感觉/n 
不错/a ........................../m 
发货/n 挺快/v 质量/n 买/v 两天/m 降价/n 不/d 痛快/a 
第一次/m 感觉/n 高大/a 送/v 赠品/n 
买/v 第三个/m 价格/n 实惠/vn 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 下午/t 拿到/v 激活/a 系统/n 
第一次/m 京东/ns 买东西/n  /x 拿到/v 东西/ns 失望/v  /x 新机/n 
垃圾/n 机/n  /x  /x 千万别/i 买/v  /x  /x 触摸屏/nz 不好/d  /x  /x 自动/vn 重启/v 手机/n  /x  /x 才刚/d 买/v 一个月/m 
蛮好/a 用着/v 顺手/d 大小/b 合适/a 
没用/v 感觉/n 
东西/ns 正品/n 
苹果/n 手机/n 质量/n 很漂亮/n  /x 喜欢/v  /x 不错/a 滴/v  /x 赞/v 
刚刚/d 手机/n 刚刚/d iphone/eng 
还行/v 理由/n 屏幕/n 不灵/a 
外观/n 磨损/vn 外观/n 磨损/vn 外观/n 磨损/vn 外观/n 磨损/vn 外观/n 磨损/vn 
京东/ns 正品/n 价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
第一次/m 苹果机/n 性价比/n 很高/a 
京东/ns 买东西/n 手机/n 感觉/n 真的/d 不错/a 赞/v 
全新/d 正品/n 未激活/i 保修/v 一年/m 京东/ns 值得/v 信赖/n 
送货/v 急速/d 买/v 贵/a 京东/ns 说/v 订单/n 差价/n 返还/v 
手感/n 舒服/a 弄/v 花/v 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n 很好/d 
不错/a 品牌/n 值得/v 信赖/n 
手机/n 挺好用/a 
速度/n 够快/a 价格/n 说/v 便宜/a 三十/m 改/v 双十/m 优惠/vn 好像/v 三个/m 不/d 
不/d 差/a 评/n 手机/n 全新/d 未激活/i 至少/d 外观/n 瑕疵/n 一段时间/l 谈谈/vn 感受/v 
光顾/v 京东/ns 送货/v 越来越/d 给力/a 不到/v 24/m 小时/n 到手/d 好评/v 
送货/v 速度/n 快递/v 服务/vn 挺好/a 支持/v 京东/ns 
正品/n 行货/n 发货/n 速度/n 
发货/n 速度/n 很快/d 早上/t 下单/v  /x 下午/t 货/n 不错/a  /x 包装/v 太/d 简陋/a  /x 外/f 包/v 泡沫/n 
前/f 一部/m 丢/v 买/v 第二部/m 京东/ns 出品/n 值得/v 信赖/n 唯一/b 发票/n 原以为/nr 寄过来/v 
刚刚/d 到手/d 机子/n 正品/n 货/n 全新/d 刚刚/d 激活/a 电量/n 坑/n 玩/v 一会儿/m 电/n 总体/n 不错/a 
暂时/d 发现/v 系统/n 升级/vn 
帮别人/n 买/v 杠杠/n 
特别/d 棒/zg 
行货/n 不错/a 很正/d 再次/d 购买/v 
发件/n 员/q 真/d 不敢恭维/l 包装盒/n 太牛/n 烂/v 手机/n 
正品/n 不错/a 下次/t 买/v 
苹果/n 原装机/n 质量/n 信得过/v 京东/ns 商城/ns 
土豪/n 金/nr 不/d 真/d 面/n 
正品/n 喜欢/v 
总体/n 不错/a 没买/v 几天/m  /x 降价/n  /x 
真心/d 不错/a  /x 喜欢/v  /x  /x 爱/v  /x  /x 不/d 郭/nr 电弧/n 阿尤/nr 回声/v 
两天/m 真心/d 不错/a 安卓/nr 系统/n 换/v IOS/eng 感觉/n 特别/d 
 /x  /x  /x  /x 只不过/c 礼品/n 不/d 地道/n 
手机/n 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v  /x  /x  /x  /x 安卓/nr  /x  /x 用会/n 不/d 习惯/n  /x  /x  /x 速度/n 好多/m 
购买/v 第三部/m 一如既往/i 
几个/m 月/m 
没得/v 话/n 说/v 东西/ns 真的/d 
不错/a 给力/a 
手机/n 全新/d 未激活/i 正品/n 买手机/n 找/v 京东/ns 
不错/a 蛮好/a 
正品/n 未激活/i 喜欢/v 
德国/ns 品质/n NUK/eng 宽口径/n 耐高温/nz 玻璃/n 彩色/n 奶瓶/n 240/m ml/eng 配防/v 胀气/v 
京东/ns 送货/v 速度/n 
还行/v 感觉/n 手机/n 
不错/a 棒/zg 真的/d 不骗/v 小伙伴/n 跳/v 
5S/n 划算/v 进不/d 太/d 
手机/n 全新/d 未激活/i  /x  /x 本来/t 担心/v 评价/n 里/f 收到/v 激活/a 手机/n 瑕疵/n  /x  /x  /x  /x 运气/n 不错/a  /x  /x 只不过/c 贵/a 刚下/t 订单/n 降钱/v 几十/m  /x  /x 京东/ns 太坑/n 
多天/m 很好/d JD/eng 快递/v 给力/a 当天/t 下单/v 当天/t 
不错/a 正品/n 
手机/n 不错/a  /x 全新/d  /x 蛮好/a 可惜/v ios8/eng 
5S/n 朋友/n 老婆/n 5S/n 丢/v 帮忙/v 老公/nr 真/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 正品/n 
京东/ns 给力/a 不错/a 
不错/a 值/n 查/v 行货/n 
感觉/n 变/v 漂亮/a 好多/m 
正品/n 便宜/a 
垃圾/n 京东/ns  /x  /x 好歹/n 4000/m 人民币/n  /x  /x 发票/n 不/d 
手机/n 真货/n 给力/a 
一个月/m 感觉/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
比安卓/nr 确实/ad 
不错/a 物流/n 太度/n 不好/d 几千块/m 钱/n 东西/ns 看清楚/l 给钱/v 老子/n 不/d 钱/n 苹果/n 不错/a 
星期/t 不错/a 安卓/nr 系统/n 换/nz 苹果/n 流畅/a 
买/v 第二个/m 5S/n 正品/n 送/v 亲戚/n 
京东/ns 价格便宜/n 不错/a 
送给/v 女朋友/n 唯一/b 电用/n 太/d 
苹果/n 苹果/n 自用/v 三星/nz 女友/n 买/v 三星/nz 垃圾/n 
手机/n 完美/a  /x 不/d 差评/n 里/f 说/v 京东/ns 没错/v 
手机/n 五天/t 评论/n  /x  /x 手机/n 不错/a  /x 有次/r 相/v 机会/n 打不开/v 重启/v  /x  /x 送/v 贴膜/n 太/d 差/a  /x 还好/v 
苹果/n  /x 说/v 
物流/n 很快/d 手机/n 触屏/n 迟钝/a 整体/n 不错/a 
不错/a 喜欢/v 支持/v 京东/ns 速度/n 给力/a 
送/v 长辈/n 礼物/n 经典/n 苹果/n 
速度/n 行/zg 电池/n 耐用/a 
不错/a 东西/ns 
行/zg 不错/a 
贵/a 还好/v 帮/v 朋友/n 买/v 
还好/v 一会儿/m 挺烫/z 
像素/n 不错/a 流畅/a 触屏/n 不准/v 正/d 打算/v 恢复/v 设置/vn 
总/b 感觉/n 5S/n 总/n 害怕/v 弄成/v 媳妇/n 买/v 
正品/n 价格/n 厚道/n 
不错/a 手机/n 好看/v 
买/v 评价/n 说有/v 担心/v 手机/n 查询/v 了下/v 发现/v 激活/a 放心/v 支持/v 京东/ns 
质量/n 携带/v 物流/n 很快/d 
ISO8/eng 系统/n 苹果/n 官/n 网上/s 查询/v 生产日期/n 保修/v 日期/t 显示/v 新机/n 正品/n 行货/n 信赖/n 京东/ns 
质量/n 信任/n 京东/ns 
漂亮/a 喜欢/v 5S/n 系统/n 流畅/a 比安/nrt 卓好/a 说/v 使劲/v 摇/v 东西/ns 响/zg 价格/n B2C/eng 算/v 便宜/a 
商品/n 给力/a 下次/t 选购/v 
满意/v 未激活/i 很棒/a 行货/n 
第三次/m 买/v 京东/ns 值得/v 信赖/n 
习惯性/n 好评/v 
正品/n 物流/n 很快/d 
帮/v 同事/n 京东/ns 买/v 一次性/d 买/v 金一银/nz 昨天晚上/t 点/m 53/m 今天上午/nr 点/m 送到/v 速度/n 效率/n 真心/d  /x 再来/d 买/v Q/eng 
半个/m 月/m 说/v 说/v 感觉/n 整体/n 不错/a  /x 小毛病/n 手/n 汗触屏/i 不灵/a  /x 无线/n 接收/v 不/d 给力/a  /x 无线/n 网速慢/n 无线网/n  /x  /x 希望/v 帮到/v 
发热/v 重置/n 
不错/a 很好/d 
手机/n 不错/a 价格/n 亲/v 民/n 几天/m 发现/v 一点点/m 瑕疵/n 屏幕/n 右上角/f 一点点/m 翘/v 不/d 影响/vn 性能/n 客服/n 客户服务/n 态度/n 不错/a 拿到/v 售后服务/l 检测/vn 太/d 麻烦/an 就先/d 
写/v 4G/n 版/n 联通/nz 4G/n 卡/n 显示/v 3G/n 
满意/v 赞/v 
价格/n 合适/a 
不错/a 买/v 几次/m 信赖/n 京东/ns 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
东西/ns 不错/a 两台/m 土豪/n 金/nr 情侣机/n 
送/v 不错/a 
太贵/nr 信号/n 
苹果/n 东西/ns 不错/a 
不/d 说/v 
不错/a 一款/m 手机/n 性价比/n 高/a 音质/n 操控/v 灵敏/nr 
收到/v 确实/ad 感觉/n 不错/a 大小/b 合适/a 分辨率/n 高/a 白色/n 最爱/a 
正品/n 行货/n 外观/n 漂亮/a 追加/v 评论/n 
手机/n 未激活/i 10/m 号到/v 手机/n 11/m 号/m 手机/n 降价/n 30/m 手机/n 后壳/n 接壤处/i 不平/n 
品牌/n 不/d 哈哈哈/o 哈哈哈/o 送给/v 弟弟/n 喜欢/v 
第二个/m 喜欢/v 选择/v 
正品/n 行货/n 京东/ns 
机身/n  /x  /x 到手/d 开开/v  /x  /x 特别/d 烫/v  /x  /x 怎么回事/l  /x  /x 两天/m 
真的/d 超值/v 
帮/v 同事/n 买/v 未/d 拆封/v 新/a 同事/n 不错/a 
老婆/n 买/v 真心/d 苹果/n 手机/n 那么回事/l 
慢/a 还好/v 
京东上/n 买/v 放心/v 产品/n 不错/a 赞/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x  /x 不错/a 喜欢/v 
正品/n 京东/ns 买/v 电子产品/n iPhone/eng 满意/v 购物/n 
 /x  /x  /x  /x 比安卓/nr 稳定/a 
一段时间/l 手机/n 没话说/l 正品/n 无疑/d 京东/ns 放心/v 
没用/v 换/v 小卡/nr 
太贵/nr 想/v 卖/v 肾/n 感觉/n 质量/n 还过得去/v 系统/n 
昨天/t 下单/v 今天上午/nr 到货/v 5s/n 确实/ad 好看/v 精致/a 漂亮/a 关键/n 京东/ns 送/v 膜/n 太/d 差劲/n 
整体/n 送货/v 速度/n 
还好/v 开关/v 按钮/n 松动/a 
正品/n 拆封/v 未激活/i 东西/ns 很好/d 比安卓/nr 本来/t 评价/n 担心/v 手机/n 质量/n 不行/v 拿到/v 手/n 实物/n 激活/a 放心/v 
 /x  /x 成都/ns 到达/v 州/n  /x 10/m 天/n  /x  /x  /x  /x 骑/v 自行车/n 送/v  /x 认/v  /x  /x  /x 货/n 没收/v  /x  /x  /x 收到/v  /x 找/v 麻烦/an 
发热/v 还行/v 贵/a 
宝贝/nr 收到/v 送给/v 家人/n 给力/a 满意/v 
官网/n 验证/v 新机/n 不错/a 京东/ns 失望/v 
正版/v 京东/ns 值得/v 信赖/n 
系统/n 顺畅/a  /x 不错/a 
送货/v 不错/a 值得/v 信赖/n 
手机/n 不错/a 国行/n 水货/n 安心/v 唯一/b 残念/n 背面/f 有个/r 小点/n 很小/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
朋友/n 买/v 京东/ns 买东西/n 
产品/n 不错/a 满意/v 
懂/v 感觉/n 买/v 
不错/a 不错/a 
东西/ns 算/v 不错/a 适合/v 推荐/v 
两个/m 月/m 评价/n 感觉/n 不错/a 正品/n 
机子/n 不错/a 发现/v 全新/d 未激活/i 
帮/v 朋友/n 买/v 挺不错/i 
全新/d 机/n 未/d 开封/v 保修期/n 明年/t 十一月/m 运气/n 不好/d 收到/v 暖/a 屏/ng 
京东/ns 货源/n 值得/v 信奈/nr 满意/v 
不错/a 漂亮/a 一如既往/i 
卡槽/nr 卡住/nr 半天/m 打开/v 
送货/v 很快/d 未/t 拆封/v 未激活/i 新机/n 暂时/d 发现/v 
帮别人/n 买/v 很好/a 
性价比/n 高/a 下次/t 
手机/n 京东/ns 服务/vn 更好/d 收到/v 手机/n 听筒/n 杂音/n 第二天/m 给换/v 手机/n 运行/v 流畅/a 完美/a 
京东/ns 送货/v 速度/n 给力/a 手机/n 不错/a 苹果/n 手机/n 一分钱/n 一分货/n 成/v 街机/n 功能/n 说/v 总体/n 感觉/n 不错/a 
验机/vn 正货/n  /x 
土豪/n 金/nr 很漂亮/n  /x 水果/n 手机/n 不/d 说/v 
经典/n  /x 值得/v 拥有/v  /x 懂/v 不用/v 细说/n 
苹果/n 质量/n 没得说/l 一分钱/n 一分货/n 
行货/n 正品/n 送货/v 真快/d 快递/v 员/zg 特逗/nr 好评/v 
不错/a 喜欢/v 
一如既往/i 好用/v 
东西/ns 行货/n 刚刚/d 喜欢/v 
手机/n 不错/a 正品/n 最新/d 苹果/n 系统/n 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 说用/v 不错/a 
第二次/m 京东/ns 买/v  /x 手机/n 不错/a 
正品/n 苹果/n 爽/nr 京东/ns 买/v 第三个/m 大件/n 送货/v 一如既往/i 
東西/ns 收到/v 還/d 沒用/v 
不错/a 换卡/nrt 再试一下/i 
手机/n 拿到/v 手/n 感觉/n 
机器/n 给力/a 一如既往/i 
还行/v 京东上/n 面买/v 第三台/m 5S/n 信任/n 
黄金/n 比例/n 单手操作/n 最佳/z 选择/v 
质量/n 行货/n 买/v 值得/v 
摄像头/n 沙子/n 
苹果/n 品质/n 杠杠/n 好评/v 
信号/n 不好/d  /x 回来/v 灵光/nr  /x 害怕/v 买/v 假货/n  /x 成功/a 网购/n 
屏幕/n 太小/n 有时候/l 操作/v 不灵/a 
手机/n 没得说的/l 必选/v 京东/ns 
还好/v 双十/m 优惠/vn 力度/n 不/d 太/d 满意/v 
棒/zg 高大/a 
收到/v 挺好/a 不/d 怎么回事/l 手机/n 一会/m 特别/d 烫/v 热/n 烫/v 挺好/a 
东西/ns 不错/a  /x 京东/ns 速度/n  /x 下次/t 买/v 
不错/a 确实/ad 实体店/n 便宜/a  /x 实体店/n 
买/v 客户/n 礼品/n 价格便宜/n 
真的/d 不错/a 喜欢/v 国行/n 
一如既往/i 持续/vd 支持/v 
屏幕/n 发黄/v 看着/v 难受/v 
正品/n 行货/n 满意/v 
喜欢/v 物流/n 超级/b 买/v 便宜/a 
很棒/a 没买/v 错/n 
手机/n 符合/v 心意/n 
爽/nr 给力/a 喜欢/v 支持/v 京东/ns 
好用/v 不/d 解释/v 
味道/n 下次/t 买/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 不错/a 正品/n 行货/n 
双十/m 降价/n 
机器/n 发烫/v 没什么/l 
性价比/n 高/a 通话质量/n 软件/n 不错/a 分辨率/n 高/a 
东西/ns 不错/a 
东西/ns 国行/n 新机/n 试用/vn 快递/v 给力/a 上午/t 下单/v 下午/t 收到/v 货/n 满意/v 
东西/ns 行/zg 安装简单/nr 
手机/n 不错/a 可惜/v 抢/v 不到/v 
东西/ns 不错/a 
买回来/l 试/v 耳机/n 耳机/n 听/v 不到/v 声音/n 耳机/n 手机/n 接触不良/i 用劲/v 听到/v 声音/n 郁闷/a 买/v 假货/n 维护/v 权益/n 神/n 希望/v 帮/v 解决问题/n 
精致/a 经典/n 
试用/vn 保修/v 完整/a  /x 
十多天/m 感觉/n 不错/a 
手机/n 挺好/a 电源/n 键/n 太/d 松/v 摇/v 手机/n 哗啦啦/o 响/n 
手机/n 安卓/nr 死机/n 玩游戏/n 死机/n 唱歌/n 死机/n 网页/n 死机/n 要死/v 机好/a 几次/m 晕/v 耳机/n 戴/v 几分钟/m 取/v 超疼/v 鬼/n 苹果/n 手机/n 连个/b QQ/eng 微信/vn 死机/n 神马/n wifi/eng 信号/n 两/m 格/n 没网/v 一个样/m 换下/v 安卓机/nr 玩/v 飞快/v 苹果/n 坑/n 伤心/n 伤透/v 心/n 手机/n 辛苦/a 评论/n  /x  /x 电脑/n 字/n 评上去/v 太/d 丢钱/v 
白条/n 买/v  /x  /x 晚/tg  /x  /x 不错/a 
关注/v 款/m 手机/n 到手/d 喜欢/v 系统/n 流畅/a 外观/n 很大/a 气/n 支持/v 京东/ns 忠实/a 客户/n 希望/v 越做越/v 
差/a 评论/n 担心/v 收到/v 货后/n 不错/a 京东/ns 
不错/a 发现/v 正品/n 
不错/a 噢/e 噢/e 噢/e 噢/e 噢/e 噢/e 噢/e 
东西/ns 真的/d 喜欢/v  /x 安逸/nr 
图/n 吐/v K/eng 噜噜噜/o 图/n 兔/ng 兔/ng 做/v 真/d 真/d 真/d 
不错/a  /x 我家/r 媳妇/n 喜欢/v 
买/v 第二台/m 好用/v 
手机/n 真心/d 买/v 俩/m 哈哈哈哈/o 
大小/b 系统/n 稳定/a 真/d 行货/n 京东/ns 物流/n 赞/v 
早晨/t 订/v  /x  /x  /x  /x  /x 下午/t 
第一/m 时间/n 查询/v 正品/n 漂亮/a 运行/v 速度/n S/eng 只使/c 信号/n 稳定/a 
顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 
苹果/n 手机/n 没得说的/l 毛/n 不/d 送/v 
好看/v 四方/m 造型/n 质感/n 系统/n 流畅/a 分片/n 率/v 不错/a 屏幕/n 
收到/v 货就来/l 评价/n 
行/zg 贵/a 
手机/n 正品/n  /x 信号/n 不太好/v 
不错/a 真品/n 上网/v 很快/d 满意/v 
质量/n 功能齐全/i 描述/v 符合要求/n 
国行/n 开封/v 真货/n 不错/a 
失望/v 收货/n 时/n 封条/n 完整/a 打开/v 边框/n 豁口/n 贴膜/n 两天/m 模糊/a 说话/v 声音/n 时/ng 时/ng  /x 东西/ns 
验证/v 正品/n 信任/n 京东/ns 
不错/a 手机/n  /x 质量/n 换货/nz 赞/v 
系统/n 流畅/a 系统/n 流畅/a 
第二台/m 帮/v 朋友/n 买/v 京东/ns 放心/v 选择/v 
不错/a 真心/d 不错/a 
收到/v 货/n 关注/v 长时间/l 唯一/b 不爽/a 昨天/t 下单/v 便宜/a 30/m 元/m 客服/n 沟通/v 先/d 收货/n 不知/v 
包装/v 送货/v 速度/n 超赞/v 态度/n 不错/a 手机/n 充电器/n 不到/v 天/q 电源线/n 烂/v 洞/n 不/d 通电/j 没法/v 充电/v 真心/d 怀疑/v 正品/n 
感觉/n 行/zg 正品/n 行货/n 
入手/v 正/d 性价比/n 高/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
送给/v 老婆/n 喜欢/v 
心凉/a 暖/a 屏/ng 
不错/a 新/a 机子/n 14/m 年/m 
很好/a 喜欢/v 
好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a  /x 送货/v 很快/d 
全/a 网通/n 朋友/n 爱不释手/i 自拍/v 好多/m 照片/n 欣赏/v 赞/v 
朋友/n 买/v 说/v 还好/v 正品/n 
不多/d 说/v LD/eng 果粉/n 
苹果/n 店/n 买/v 
東西/ns 評/n 
不错/a 支持/v 京东/ns 
帮/v 买/v 帮人/n 买/v 帮人/n 买/v 帮人/n 买/v 帮人/n 买/v 帮人/n 买/v 帮人/n 买/v 帮人/n 买/v 帮人/n 买/v 
快递/v 包装/v 简单/a 
很好/d 强大/a 全新/d 未/d 拆封/v 
正品/n 物流/n 给力/a 送/v 膜/n 滴/v 
手机/n 买/v 终于/d 买/v 好看/v 价格/n 贵/n 
开关机/l 键/n 晃动/v 
手机/n 方法/n 区别/n 较大/a 摸索/v 
想/v 买/v 苹果/n 好久/m 外形/n 太/d 失败/v 下定决心/l 买/v 5S/n 喜欢/v 整体/n 效果/n 不错/a 感觉/n A1530/eng 这款/r 手机/n 型号/n 4G/n 信号/n 给力/a 个人感觉/n 
用到/v 发现/v 
不错/a 公开/ad 版/n 全/a 制式/n 支持/v 
不错/a  /x  /x  /x  /x 查/v 正品/n 
盒子/n 装/v 手机/n 保护膜/n 手机/n 说明书/n 有没有/v 搞错/v 说明书/n 教/v 不好/d 
买/v 老婆大人/nr 老婆/n 说用/v OK/eng 行/v 正品/n 
质量/n 没的说/l 正品/n 五星/nz 评价/n 快递/v 员/q 赞/v 
包装/v 不好/d 保护措施/n 放在/v 盒子/n 摔/v 手机/n 包装盒/n 外面/f 封膜/n 破/v 快递/v 员/zg 态度/n 不好/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
国行/j 原装/n 正品/n 
手机/n qq/eng 浏览器/n 屏幕/n 灵敏/nr 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
京东/ns 刘老板/nr 消费/vn 奶茶/n 妹妹/n 道理/n 
棒棒/n 土豪/n 金/nr 漂亮/a 
挺好用/a 买/v 时间/n 早/a 降价/n 好多/m 
良心/a 说/v 买/v 两天/m 降/v 30/m 元/m 
几天/m 感觉/n 不错/a 希望/v 异常/d 总体/n 还行/v 赞/v 
使用方便/l 手感/n 适中/v 
手机/n 好用/v 
照相/d 个人感觉/n 手机/n 点/q 
不错/a 正品/n 希望/v 
激活/a 热/n 行/zg 试用/vn 
很好/a 东西/ns 正品/n 好评/v 
好好/d 好好/d 
不错/a 手机/n 
总/b 感觉/n 信号/n 小米/n 外观/n 比较满意/l 单手操作/n 不/d 
手机/n 正品/n 满意/v 爱不释手/i 
高大/a 额/n 升级/vn 降不/v 回来/v 赶脚/v 苹果/n 这点儿/r 坑/n 
双/n 11/m 少/a 30/m 块/q 接受/v 
喜欢/v 宝贝/nr 发货/n 超级/b 太/d 满意/v 
真的/d 不错/a 注册/v ID/eng 麻烦/an 
正品/n 行货/n 不错/a 下次/t 买/v 
追捧/v 原因/n 苹果/n 确实/ad 用心/n 做/v 
不错/a 上网/v 查/v 激活/a 正品/n 
 /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
送给/v 老婆/n  /x 喜欢/v  /x 祝/v 老婆/n 生日快乐/l 
买/v 新号/n 
喜欢/v 谢谢/nr 
核心技术/n 王道/nr 手机/n 大部分/m 部件/n 国产/n 不值钱/n 
挺好用/a 买到/v 好货/v 
姐姐/n 买/v 京东/ns 豆/n  /x 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 苹果/n 产品/n 没的说/l 
手机/n 外观/n 很漂亮/n 性能/n 不错/a 
土豪/n 金/nr 高大/a 价格/n 给力/a 
不/d 太/d 习惯/n 耗电/v 
正品/n  /x  /x 感觉/n 行/zg  /x 
全新/d 正品/n 手机/n 不错/a 
不错/a 太/d 不错/a 手机/n 
屏幕/n 清晰/a 性价比/n 不/d 高/a 
机子/n  /x 目前为止/i 发现/v  /x  /x 屏幕/n 四周/m 灵敏/nr 
完美/a 正品/n 国行/j 赞赞/v 赞赞/v 
收到/v 货/n 追加/v 评价/n 
京东/ns 速度/n 手机/n 一侧/f 特别/d 灵敏/nr 先/d 对付/vn 
娜/x 回事/v 快递/v 很快/d 
苹果/n 手机/n 
买/v 手机/n 手机卡/n 不/d 匹配/v 换卡/nrt 太/d 麻烦/an 给退/v 客服/n 态度/n 不/d 实体店/n 说/v 天/q 退/v 质量/n 不/d 给退/v 京东/ns 给退/v 退货/v 流程/n 顺利/ad 买手机/n 京东/ns 买/v 
幸好/a 双十/m  /x 价格/n 
用用/v 评价/n 
快递/v 员太/n 耐心/a 
第一次/m 苹果/n 手机/n 不/d 习惯/n 听说/v 不错/a 无用/v 看吧/n 
行货/n  /x 暂时/d 发现/v 
快递/v 给力/a 机子/n 用到/v 等待时间/n 考验/vn 
不/d 说/v 
恶心/n 京东/ns 恶心/n 京东/ns 恶心/n 京东/ns 恶心/n 京东/ns 恶心/n 京东/ns 恶心/n 京东/ns 恶心/n 京东/ns 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 期待/v 久/a 好看/v 买/v 
不错/a 购物/n 京东/ns 给力/a 
系统/n 用惯/n 
5S/n 质量/n 不/d 说/v 反正/d 正品/n 没错/v 
送/v 屏幕/n 贴膜/n 
手机/n 国行/j  /x 女生/n 不错/a  /x 全新/d 未激活/i 
第一次/m 京东/ns 买/v  /x  /x  /x 行货/n 
买来/v 时/n 手机电池/n 退换/v 
第二次/m 买/v 一如既往/i 支持/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a  /x  /x  /x 快递/v 第二天/m  /x  /x  /x 喜欢/v 
经典/n 款/m 手机/n 算/v 好评/v 
照相/d 不错/a 通话质量/n 
不错/a 不/d 
感觉/n 触摸/v 失灵/n 手机/n 卡/n 信号/n 差/a 买/v 苹果/n 手机/n 凑合着/a 
行货/n 正品/n IOS/eng 发货/n 总体/n 包装/v 太/d 简单/a 
第一次/m 买/v 苹果/n 手机/n  /x 算是/v 土豪/n 一把/m 给力/a 
手机/n  /x 很快/d  /x 照相/d 
行/zg  /x  /x  /x 不卡/n  /x  /x  /x 发热/v  /x  /x  /x 不/d 
好听/v 不错/a  /x 号/m 
还行/v 比较满意/l JD/eng 
未/d 开封/v 未激活/i 一周/m 
很好/d 强大/a 确实/ad 
售后服务/l 行/zg 
感觉/n 行/zg 正品/n 行货/n 
舒服/a  /x  /x 赞/v 
派件/n 员/n 服务/vn 不错/a 给力/a 
不错/a 裁开/v  /x 玩/v 一会/m 发热/v  /x 好评/v 
行/zg 系统/n 不/d 顺手/d 也许/d 习惯/n 
客服/n 解决/v 好评/v 
给力/a 给力/a 给力/a 给力/a 给力/a 给力/a 给力/a 给力/a 
5S/n 外观/n 很漂亮/n 喜欢/v 手感/n 不错/a 
行/zg 说/v 电池/n 不/d 耐用/a 点/q 
不错/a 不错/a 东西/ns 感觉/n 行/zg 
京东上/n 买/v 第二个/m 5s/n  /x 很好/d 很好/a 
京东/ns 价格/n 确实/ad 优惠/vn 关键/n 正品/n 
货真价实/l  /x 
老子/n 拆开/v 包装/v 发现/v 弯曲/v 换货/nz 
手机/n  /x  /x 一会/m 热/a 发货/n 速度/n 超快/v 满意/v 刷卡/n 刷/zg 取/v 现金/n 通讯录/n 倒/v 不/d 微信倒/i 不/d 原因/n 屏幕/n 边上/s 触屏/n 不太好/v 总体/n 满意/v 不/d 计较/v 不退/v 
第一次/m 京东/ns 差/a 评/n 郁闷死/i 花/n 5000/m 买/v 翻新/v 拿到/v 背面/f 有个/r 凹痕/n 换货/nz 几天/m 买/v 教训/vn 再也/d 不网/n 购/v 手机/n 
东西/ns 收到/v 感觉/n 不/d 真的/d 
很好/a 东西/ns 
正品/n 不/d 小心/n 升到/v A8/eng 小卡/n 
很好/a 样子/n 贴/v 
还好/v  /x 失望/v 
 /x 不错/a  /x 电脑/n 京东/ns 买/v  /x 希望/v 好运/n 
手机/n 真的/d 好用/v 流畅/a 回来/v 激活/a 查看/v 时间/n 正确/ad 买/v 掉价/v 买/v 价格/n 接受/v 行/v 纠结/v 很好/a 购物/n 体验/n 
不错/a 全新/d 行货/n 
电子/n 发票/n 不知/v 
实用/v 打电话/l 必备/v 
不错/a 好评/v 
流畅/a 手感/n 不错/a 
正品/n 价格/n 实惠/vn 便宜/a 点/m 
京东/ns 品质/n 收到/v 手机/n 屏幕/n 划痕/n 激活/a 后才/t 发现/v 划痕/n 不/d 退换货/n 亲们/n 请/v 引以为鉴/i 
不错/a 不错/a 不错/a 
物流/n 给力/a 当天/t 下单/v 当天/t 收到/v 质量/n 进一步/d 体验/n 
不错/a 淡淡的/z 淡淡的/z 歼击机/n 歼击机/n 歼击机/n 刚刚/d 刚刚/d 饭否/n 
两周/m  /x  /x 真心/d 不错/a 
LP/eng 买/v 满意/v 
真心/d 不错/a 不愧为/v 苹果/n 
真心/d 不错/a 
不错/a 机子/n 手感/n 不错/a 推荐/v 
朋友/n 买/v 京东/ns 
老婆/n 买/v 几天/m 没什么/l 东西/ns 不错/a 
手机/n 充电/v 指纹/n 解/v 锁/v 
京东/ns 买/v 第二个/m 5s/n 
手机/n  /x 快递/v 速度/n 
不错/a 不错/a 一分钱/n 一分货/n 值得/v 
还行/v 正品/n 
3986.8/m 买入/v 双十/m 买/v 开放/v 板/ng 
价格/n 算/v 土鳖/n 买得起/v 快递/v 效率/n 高/a 昨天/t 下单/v 支持/v 
elsker/eng 儿童/n 沐浴露/nz 240/m ml/eng 男/n 
手机/n 轻/a 不错/a 
久/a 发烫/v 
正品/n 锁/v 屏键/n 响动/v 通病/n 
手机/n 发热量/n 要大/a 还好/v 
正品/n 还行/v 
苹果/n 手机/n 系统/n 很好/d 不愧/a 苹果/n 正品/n 行货/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 
外边/f 包装/v 差/a 点/m 还好/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
待机时间/n 不/d 长/a 一上午/t 没电/v 
手机/n 感觉/n 行/zg 苹果/n 电池/n 不/d 耐用/a 没法/v 
苹果/n 手机/n 质量/n 不用/v 说/v 价格/n 实惠/vn 
值得/v 够/v 美/ns 配货/n 速度/n 超快/v 
信号/n 真差/n rarr/eng _&/x rarr/eng 美版/n rarr/eng _&/x rarr/eng 满格/n 一格/n 晃动/v 手机/n 电源/n 键/n 轻微/d 声响/n rarr/eng _&/x rarr/eng 真心/d 不/d 满意/v 电话/n 发接/v 无语/v 
很漂亮/n MM/eng 喜欢/v 下次/t 买/v 两台/m 
本来/t 想/v 买/v 版/n 取消/v 订单/n 买/v 开放/v 版/n 上市/ns 5S/n 最合适/a 机器/n 品质/n 优秀/a 系统/n 流畅/a 够/v 关键/n 5S/n 适合/v 单手操作/n 不/d 喜欢/v 屏幕/n 太/d 手机/n 装/n 兜里/s 不/d 舒服/a 
手机/n 原封/n 未/d 拆/v 不错/a 
好用/v 手机/n 正品/n 
信号/n 不/d 强/a 不/d 差钱/n 买/v 
手机/n 不错/a 值得/v 拥有/v 价格/n 算/v 
终于/d s/eng 换成/v 5s/n 喜欢/v 线条/n 感强/v iPhone/eng 无爱/v 
一如既往/i 好评/v 屎/n 屏/ng f/eng lux/eng 调回/vn 冷屏/nr 
喜欢/v 手机/n 终于/d 降价/n 
不错/a 还行/v 好评/v 
不错/a 商品/n 下次/t 努力/ad 
給/p 堂弟/n 購買/v 蘋果/n 外觀/n 性能/n 不多/d 評價/v 總之/c 弟/n 還/d 喜歡/v 希望/v 質量/n 問題/n 
手机/n 炒/v 厉害/a 一用/d 牌子/n 一个样/m 差/a 持航/v 能力/n 不好/d 开/v 4G/n 掉电/v 网速/n 发热/v 热水袋/n 
好好/d 好好/d 
老婆/n 喜欢/v  /x 太丑/n 
送/v  /x  /x 没用过/l  /x  /x 不良反应/l  /x  /x 行/zg 
一段时间/l 感觉/n 发现/v 
不错/a  /x 速度/n 很快/d 
苹果/n 手机/n 
京东/ns 确实/ad 值得/v 信赖/n 到手/d 兴奋/v 不错/a 
手机/n 不错/a 一段时间/l 追评/v 
买来/v 送/v 价格/n 浮动/vn 很大/a 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
商品/n 不错/a 舒心/a 京东/ns 物流/n 速度/n 正品/n 行货/n 很好/d 很好/a 第一次/m 京东/ns 买/v 贵重/n 商品/n 放心/v 
打电话/l 杂音/n 声音/n 
好好/d 好好/d 
暂时/d 发现/v 手机/n 不错/a 
不错/a 国行/n 迄今/d 未/d 发现/v 值得/v 购买/v 
挺好用/a 物流/n 给力/a 
总体/n 不错/a 三码/n 合一/vn  /x 正品/n 
正品/n 发货/n 32/m 赞/v 
半个/m 月/m 
不错/a  /x 价格/n 算是/v 优惠/vn 
用过/v 号码/n 下载/v 发现/v 被用/v 差/a 评/n 
试用/vn 感觉/n 不错/a 老公/nr 买/v 
送货/v 速度/n 
京东/ns 自营/vn 买手机/n 放心/v 不/d 特别/d 意外/a 放心/v 这款/r iPhone/eng 5S/n 迄今为止/l 外观/n 综合性/n 搭配/v iPhone/eng iPhone6/eng 丑爆/a 不/d 升级/vn 跳/v 下一代/t 
 /x  /x  /x  /x 速度/n 很快/d 
不过如此/c 用惯/n 安卓/nr 不/d 习惯/n 照相/d 确实/ad 不错/a ............./m 
东西/ns 收到/v 感觉/n 不错/a 
真的/d 不错/a 想像中/l 好看/v 手机/n 质感/n 开心/v 
半个/m 月/m 未/d 发现/v 还行/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
东西/ns 不错/a 质感/n 
手机/n 不错/a 触屏/n 灵敏/nr 不/d 原因/n 
不错/a  /x 送货/v 速度/n 很快/d 
下次/t  /x  /x 正品/n 
不错/a 京东/ns 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
感觉/n 不错/a 特别/d 喜欢/v 
第一次/m 京东上/n 买/v 苹果/n 手机/n 感觉/n 耗电/v 太/d 
质量/n  /x 新版/b 5s/n 开机/n 键/n 微/a 松动/a 
苹果/n 品质/n 不用/v 怀疑/v 一如既往/i 喜欢/v 
质量/n 价格/n 稍微/d 贵/a 点/m 
不错/a 值得/v 推荐/v 
很好/a 东东/ns 可惜/v 货/n 
不错/a  /x  /x 喜欢/v 设计/vn 
心理/n 预期/vn  /x 五分/m 
很好/d 很好/a 很好/d 很好/a 
老公/nr 送/v 很漂亮/n 
正品/n 老婆/n 不错/a 
买/v 正品/n 我心/n 不/d 痛/a 
大小/b 刚刚/d 照相/d 不错/a 
棒棒/n 哒/zg 棒棒/n 哒/zg 棒棒/n 哒/zg 棒棒/n 哒/zg 棒棒/n 哒/zg 棒棒/n 哒/zg 棒棒/n 哒/zg 棒棒/n 哒/zg 
几天/m 感觉/n 指纹/n 
没话说/l 快递/v 给力/a 
不错/a  /x 像素/n 品牌/n 1300/m 万/m 像素/n  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x 瑕疵/n 电源/n 键/n 松动/a  /x 揺/x 响声/n 总体/n 还好/v 
手机/n  /x 膜/n 不好/d 
坏点/n 还行/v 
不错/a 感觉/n 运行/v ios8/eng 跟不上/v 
几个/m 月/m 不错/a 
五分/m 快递/v 员/zg 不错/a 七天/t 理由/n 退换货/n 苹果机/n 子/ng 注册/v 不/d 退/v 不/d 电话/n 不通/a 打不进/v 电话/n 通话/n 声音/n 不/d 说/v 真的/d 失望/v 期待/v 久/a 样子/n 再也/d 不/d 买/v 苹果/n 产品/n 
放在/v 袋子/n 里/f 配送/v 保护/v 手机/n 不错/a 发票/n 说/v 电子/n 发票/n 不/d 满意/v 
手机/n 不错/a 可气/v 头天/t 买/v 第二天/m 降/v 100/m 
确实/ad 真的/d 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
真心/d 烂/v  /x  /x 开/v 网页/n 机器/n 发烫/v  /x 省电/j  /x  /x iphone/eng 工艺/n  /x 
刚刚/d 拿到/v 手/n 不/d 太/d 操作/v 新鲜/ns 玩意/n 还好/v 找/v 专业/n 师傅/nr 咨询/vn 花/v 两百/m 大洋/ns 帮忙/v 弄/v 总算/n 解决/v 麻烦/an 洋/n 玩意/n 想想/v 后悔/v 款/m 机子/n 总体/n 不错/a 不/d 售后/n 服/v 连张/a 正式/ad 发票/n 没给/v 郁闷/a ......../m 
不错/a 信号/n 不好/d 
正品/n 行货/n  /x 货真价实/l  /x 物流/n 给力/a  /x 京东/ns 
不错/a 不错/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
苹果/n 机子/n 做工/v 很漂亮/n 
很漂亮/n 强大/a 
喜欢/v 国行/j 5s/n 爽/nr 送货/v 很快/d 
很好/d 喜欢/v 东西/ns 不错/a 
不/d 小心/n 摔/v 手机/n  /x  /x 买/v 屏碎/v  /x 手机/n 正品/n 自然/d 
手机/n 很好/d 
品牌/n  /x 值得/v 信赖/n  /x 品牌/n  /x 值得/v 信赖/n 
东西/ns 不错/a 很好/d 
行货/n 正品/n 物流/n 值得/v 信赖/n 
真棒/n 正品/n 
正品/n  /x 邮递/v 速度/n 很快/d 
功能键/n 松动/a  /x  /x  /x  /x 包装/v 太丑/n 
品牌/n 不错/a 
满意/v 发货/n 神速/n 全新/d 未激活/i 
不错/a IPHONE/eng 同事/n 不错/a 
快递/v 速度/n 手机/n 电源/n 键/n 松/v 
买/v 这么久/r 发现/v 评价/n 手机/n 不错/a 几个/m 月/m 
苹果/n 手机/n 浅色/n 
注册/v 会员/n 京东/ns 会员/n 等级/b 不/d 太/d 重视/v 买/v 到货/v 几天/m 总体/n 感觉/n 很好/a 想买/v 想/v 买/v ios7/eng 系统/n ios8/eng .2/m 最新版/b ios7/eng 网上/s 5s/n 升级/vn ios8/eng  /x  /x 坑/n 不好/d 外观/n 缺点/n 屏幕/n 噪点/n 其他人/rr 说/v 坑/n 人品问题/n 电池/n 不/d 太/d 耐用/a 这几天来/l 官网/n 验货/vn 查询/v 网站/n 手机/n 真假/n 事实证明/l 行货/n 没错/v lsquo/eng 京东上/n 购物/n 满意/v 一阵子/m 帮/v 朋友/n 买/v 一台/m 唯一/b 点/m 想/v 提醒/v  /x  /x  /x 想/v 买/v 5S/n 看好/v 系统/n 懂得/v 去验/v 机/n ios8/eng  /x 不好/d 慎重/a 
回归/v IOS/eng 党/n  /x  /x 发誓/v 不/d 碰/v 渣/n 卓/nr 
正品/n  /x  /x 体验/n  /x  /x 物流/n 速度/n 超快/v  /x 感谢/v 店家/n 
行/zg 送/v 膜/n 不怎么样/l 
不错/a 正品/n 
不错/a 送货/v 送/v 女孩/n 送出去/v 
不错/a 全新/d 激活/a 为啥/r 7.12/m 系统/n 
满意/v 购物/n  /x  /x  /x 手机/n 正品/n  /x  /x  /x 物流/n  /x  /x 支持/v 京东/ns 
物流/n 送货/v 超快/v 
查询/v 正款/n 不错/a 
机子/n 不错/a 电池/n 不好/d 待机时间/n 短/a 
手机/n 行货/n 质量/n 
送给/v 老婆/n 生日礼物/l 老婆/n 喜欢/v 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
总体/n 不错/a 发现/v 后置/n 摄像头/n 异物/n 京东/ns 不/d 
速度/n 机器/n 给力/a 没得说/l 京东/ns 32/m 赞/v 
喜欢/v 5s/n 够/v 希望/v 多用/b 几年/m 
发货/n 速度/n 很快/d 手机/n 电池/n 不/d 耐用/a 
东西/ns 不错/a 真/d 东西/ns 感谢/v 
还好/v 买/v 没什么/l 感觉/n 
买/v 还好/v 正版/v 支持/v 苹果/n 支持/v 京东/ns 
好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 
送给/v 女朋友/n  /x 不错/a 
国行/j 正品/n 京东/ns 快递/v 服务/vn 不错/a 包装/v 无损/v 
屏幕/n 大小/b 正好/a 质量/n 不错/a 价格/n 小贵/nr 
帮/v 家带/n 
OK/eng 东西/ns 不错/a 
苹果/n 出品/n  /x 质量/n 杠杠/n 
ipnhone/eng 5s/n 赶脚/v 好看/v 流畅/a 
苹果/n 手机/n 确实/ad 不错/a 些许/d 稍/d 贵/a 
不错/a 第二天/m 保修/v 看吧/n 
官方/n 验证/v 正品/n 发货/n 速度/n 好看/v 
正品/n 东西/ns 
喜欢/v 颜色/n 不错/a 系统/n 不错/a 
不错/a 系统/n 8.0/m 物流/n 真/d 给力/a 
第一次/m 苹果/n 不错/a 赞/v 
送/v 不错/a 听到/v 抱怨/v 声音/n 正品/n 
手机/n 不错/a 想/v 买/v 降价/n 买/v 太值/n 手感/n 真不错/i 
京东/ns 白条/n 牛/n 
手感/n 不愧/a 苹果/n 
苹果/n 品质/n 
选/zg 苹果/n 对了/p 单手/n 操控/v 
不错/a  /x 挺好用/a 
国行/j 正品/n 京东/ns 快递/v 服务/vn 不错/a 包装/v 无损/v 
心潮澎湃/i 不/d 解释/v 
爱/v 发货/n 很快/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
感觉/n 不错/a 
很好/d 很高/a 很好/a 
标签/n 字体/n 功能齐全/i 盖/v 很漂亮/n 系统/n 流畅/a 信号/n 稳定/a 待机时间/n 长/a 屏幕/n 铃声/n 
手机/n 体/n 希望/v 掉价/v 太/d 
京东/ns 物流/n 服务/vn 没得说/l 手机/n 很棒/a 原装/n 正品/n 两天/m 评价/n 
好用/v 东西/ns 买/v 好多/m 
不错/a 机子/n 关注/v 长时间/l 不失/v 所望/v 机子/n 做工/v 手感/n 操控/v 流畅/a 经典之作/n 购物/n 体验/n 仓储/j 云南/ns 买家/n 提/v l/eng 交后/n 昆明/ns 仓库/n 激动/a 成都/ns 仓库/n 发货/n 云南/ns 最少/d 四天/m 二天/m 京东/ns 做/v 很好/a 
承认/v 苹果/n 做/v 手机/n 质量/n 真心/d 不错/a 希望/v 国货/n 当自强/i 
没的说/l 5s/n 性价比/n 杠杠/n 
5S/n  /x  /x 挺不错/i 价格/n  /x 高/a 
声明/n 购物/n 不/d 满意/v 服务/vn 说/v 一件/m 普普通通/nz 快递/v 距离/n 远/a 经历/n 漫长/n 等待/v 上海/ns 绍兴/ns 以往/t 晚上/t 11/m 点/m 前下/f 单子/n 第二天/m 准时/v 拖/v 第三天/m 打电话/l 客服/n 查查/v 货物/n 滞留/v 客服/n 告诉/v 说/v 查不到/v 说/v 延迟/v 了会/v 补偿/vn 请问/v 一贯/m 信任/n 京东/ns 作风/n 送/v 件/q 员/q 整体/n 态度/n 满意/v 
感觉/n 先/d 好评/v 
商品/n 不错/a 喜欢/v 
阿斯顿/nr 撒旦/d 撒旦/d 撒/v 大声/m 
京东/ns 封条/n 防伪/vn 很好/d 很好/a 
京东方/nz 快速/d 
开放/v 版/n  /x 系统/n 稳定/a  /x 几天/m 评价/n 
十天/m 发现/v 摄像头/n 有个/r 很小/a 很小/a 灰尘/n 感觉/n 不爽/a 还行/v 
外观/n 漂亮/a 时尚/n 系统/n 很好/d 推荐/v 
升/v 8.1/m wifi/eng 不/d 稳定/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d ............/m 
买/v 手机/n  /x 下午/t 收到/v  /x 晚上/t 下班/v 剪/v 卡/n  /x 手机/n  /x 用户/n 发现/v 手机/n 发烫/v  /x 充电/v 还充/v 不/d  /x 苹果/n 官网/n 查询/v 序列号/n  /x 查询/v 不到/v  /x  /x 京东/ns 销售/vn 假货/n  /x 给我发/n 手机/n 影响/vn 心情/n  /x 苹果/n 店里/n 检测/vn  /x 时间/n 
第二个/m 苹果/n 手机/n 一如既往/i 支持/v 苹果/n 
home/eng 很松/a 希望/v 原装机/n 到时候/l 售后/n 不/d 保修/v 
摇起来/l 声音/n 
感觉/n 上网/v 速度/n 安全性/nr 不/d 强/a 
东西/ns 不错/a 
比安卓/nr 舒服/a 
真的/d 不错/a 尺寸/n 正好/a 不/d 喜欢/v 手机/n 麻烦/an 款/m 正好/a 
包装/v 简单/a 塑料袋/n 装/v iPhone/eng 失望/v 包装盒/n 京东/ns 专用/n 封条/n 货是/n 真的/d 
满意/v 网购/n 金色/n 黑色/n 贵/a 几百块/m 办法/n 不/d 稀饭/n 黑色/n 
没用/v 段时间/nr 
好好/d 好哈/e 好好/d 好好/d 好好/d 
说/v 总体/n 机子/n 不错/a 机会/n 
查/v 10/m 月份/n 生产/vn 国行/n 第一次/m 苹果/n 
妈妈/n 买/v  /x 喜欢/v  /x 
说/v 京东上/n 买/v 四台/m 5S/n  /x 东西/ns 好评/v 
入手/v 第二天/m 没用过/l ios/eng 系统/n 感觉/n 不错/a 原装/n 未激活/i  /x  /x 赞/v 
不错/a 值得/v 信赖/n 
机器/n 全新/d 不错/a 推荐/v 购买/v 
不错/a 女朋友/n 
很好/d 值得/v 购买/v 东东/ns 
隔天/nz 到货/v 
很好/d 强大/a 官网/n 便宜/a 
苹果/n 东西/ns 不用说/l ios/eng 完胜/v 安卓/nr 不/d 喜欢/v 外形/n 入/v 5s/n 边角/n 分明/v 喜欢/v 买/v 优惠券/n 抵/v 100/m 不错/a 
屏幕/n 不灵/a 死机/n 疑似/v 二手/m 假货/n 慎/a 拍/v 退货/v 五日/t 无人/n 理会/n 购物/n 失望/v 
第二次/m 京东上/n 买/v 类似/v 价格/n 电子产品/n 还好/v 失望/v 看着/v 评论/n 犹豫/a 很久/m 买/v 到手/d 查/v 国行/n 生产/vn 成都/ns 富士康/nr 包装/v 完好/a 说/v 摇晃/z 声音/n 旁边/f 音量/n 调节/vn 键/n  /x 松动/a 原因/n 影响/vn 不足之处/i 续航/nr 能力/n 不行/v 待机时间/n 短/a 
发货/n 速度/n 很快/d 手机/n 好用/v 买来/v 送/v 老婆/n 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x  /x 喜欢/v 
苹果/n 真心/d 贵/a 系统/n 封闭/v 不好/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
苹果/n 产品/n 价格/n 接受/v 
包装/v 太/d 简单/a 泡沫/n 一点/m 
京东/ns 快递/v 再次/d 失望/v 塑料袋/n 裹/v 苹果/n 手机/n 盒/q 包装/v 简单/a 没关系/l 手机/n 盒子/n 裂/v 想象/n 送货/v 扔来扔去/z 消费者/n 几千块/m 钱/n 买/v 东西/ns 不负责任/l 换作/v 不/d 满意/v 
发货/n 速度/n 正品/n 行货/n 原/n 包装/v 未/d 拆封/v 一段时间/l 机子/n 毛病/n 
5S/n 老婆/n 买/v 上市/ns 降价/n 很久/m 终于/d 下叉/v 
依然/d 支持/v apple/eng 流畅/a 
m7tuyi/eng 体育/vn iyuikutik/eng 腿/n 图/n 
品牌/n 正品/n 不错/a 
高端/n 大气/n 上档次/b 
手机/n 正品/n 感觉/n 容量/n 2g/n 卖/v 容量/n 太/d 好像/v 需求/v 
不错/a 送/v 膜/n 不太好/v 
不错/a 京东/ns 可以信赖/l 
升级/vn IOS8/eng  /x  /x  /x  /x 信号/n 不/d 稳定/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x 还好/v 
还行/v 暂时/d 发现/v 异常/d 苹果/n 值得/v 信赖/n 
划算/v 好好/d 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
国/n 行货/n 京东/ns 放心/v 
手机/n 正品/n 新机/n 天/n 发现/v 质量/n 好评/v 
买/v 部/n  /x 一部/m 帮/v 盆友/n 买/v 一部/m  /x  /x 感觉/n 行/zg  /x 至少/d 发票/n 咯/o 买到/v 港货/n 想买/v 国行/n 
晚上/t 十点/m 四十下/m 第二天/m 早就/d 送到/v 家/m 真的/d 感谢/v 京东/ns 快递/v 给予/v 愉快/a 网购/n 手机/n 真的/d 很好/d 强大/a 感谢/v 京东/ns 快递/v 送货/v 哥们/n 
京东/ns 买东西/n 省心/n 省力/n  /x 便宜/a 
还好/v 发热/v 
包装/v 不错/a 运输/vn 速速/n 块/zg 
很久/m 不错/a 正品/n 
 /x  /x  /x  /x  /x 自助/v 激活/a  /x  /x  /x  /x  /x 老婆/n 
 /x  /x 送/v 张/q 膜/n 
很好/d 好看/v 太/d 招眼/v 星期/t 只用/v 星期/t 走/v 
首次/m 收到/v 手机/n 右下角/f 瑕疵/n 太/d 挑剔/v 想着/v 就用/v 激活/a 发现/v 信号/n 不好/d 朋友/n 5S/n 少/a 一格/n 信号/n 申请/v 换货/nz 换货/nz 忐忑/a 激活/a 不/d 给换/v 京东/ns 售后/n 收到/v 货/n 打电话/l 不到/v 半个/m 小时/n 换/v 新机/n 赞/v 京东/ns 值得/v 信赖/n 一如既往/i 支持/v 京东/ns 加油/v 
朋友/n 买/v 不错/a 
真的/d 不错/a  /x 买好/v 几次/m  /x 京东/ns 一如既往/i 给力/a 
反应速度快/i 连续/a 过热/v 拍/v 视频/n 热/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 土豪/n 金/b 质感/n 
很好/d 好用/v  /x 不错/a  /x  /x 送货/v 很快/d 
不错/a 捣腾/v 
东西/ns 暂时/d 发现/v 
速度/n 很快/d 不/d 我用/n 太贫/a 电/n s/eng 时间/n 长/a 
整体/n 不错/a 送/v 膜/n 质量/n 不行/v 两天/m 花/v 
买/v 满意/v 手感/n 不错/a 系统/n 流畅/a 颜色/n 好看/v 
东西/ns 不错/a 正品/n 送货/v 速度/n 谢谢/nr 客服/n 小妹/n 
嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 嘻嘻/z 
东西/ns 不错/a 送/v 女朋友/n 京东/ns 购买/v 几个/m 手机/n 发票/n 电子/n 发票/n 习惯/n 实物/n 发票/n 希望/v 更换/v 
送/v 反正/d 5s/n 京东/ns 正品/n 放心/v 
送货/v 太/d 
送给/v 媳妇/n 生日礼物/l IPHONE/eng 懂/v 
不错/a 值得/v 信赖/n 
手机/n 拿到/v  /x 暂时/d 还行/v 慢慢/d 看吧/n 
5S/n 做工/v 确实/ad 不错/a 绝大多数/m 牌子/n 手机/n 细致/a 个人感觉/n 苹果/n IOS/eng 系统/n 确实/ad 安卓/nr 机/n 简单/a 
送货员/l 不错/a 五星/nz 手机/n 开机/n 完美/a 要死/v 机/ng 节奏/n 希望/v 
外面/f 少/a 几百块/m 昨天/t 拿到/v 机子/n 耗电/v 总体/n 不错/a 
收到/v 感觉/n 不错/a 发现/v 导航/v 地图/n 里/f 搜索/v 痕迹/n 查看/v 激活/a 时间/n 收到/v 时间/n 发现/v 导航/v 地图/n 搜索/v 痕迹/n 奇怪/v 用到/v 发现/v 不/d 
正屏/n 划痕/n 换货/nz 
店里/n 便宜/a 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 喜欢/v 不错/a 
发烫/v 段时间/nr 久/a 
机器/n 边缘/n 金属/n 一处/m 磕碰/v 盒子/n 打开/v 说明书/n 包装/v 扣手/v 处有/v 褶皱/n 扣过/v 瑕疵/n 不/d 计较/v 机子/n 正品/n 整体/n 质量/n 满意/v 
整体/n  /x 苹果/n 手机/n 强大/a  /x 舒心/a  /x  /x 中意/n 5S/n  /x  /x 感觉/n  /x 不/d 喜欢/v 镜头/n 太/d 
价格/n 不/d 说/v 着急/a 送/v 质量/n 
音量/n 键/n 锁/v 屏键/n 松动/a 厉害/a 
用电/n 厉害/a 手机/n 外表/n 磨痕/n 换/v 货/n 损伤/v 痕迹/n 行/zg 
买来/v 送/v 很好/d 
正品/n  /x 打字/v 字母/n 
机子/n 用起/v 还好/v 发烧/v 
苹果/n  /x  /x 5.5/m 寸/m  /x 买不到/v  /x 生气/n 买/v 5S/n  /x 节约/n 钱/n 
金色/n 很漂亮/n 超/v 喜欢/v  /x 正品/n  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n 
买/v 苹果/n 产品/n 很好/d 很好/a 
没什么/l 说/v 一向/d 不/d 喜欢/v 苹果/n 朋支/n 硬/a 帮/v 买/v 买/v 
正品/n  /x 国产/n 行货/n  /x 不错/a  /x 挺好/a 
女朋友/n 买/v 分手/v 原因/n 不/d 买/v 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 
京东/ns 送货/v 包装/v 
送货/v 师傅/nr 时/ng 态度/n 值得/v 表扬/v 
两天/m 手机/n 充电器/n 坏/a 不/d 质量/n 运气/n 不好/d 
很怕/d 翻新/v 机/n 检查/vn 好几遍/m 发现/v 发现/v 一点/m 不/d 卡/n 相/v 机会/n 卡住/nr 问/v 度/q 娘/n 好像/v 5S/n 通病/n  /x 满意/v  /x 好评/v 
验证/v 正品/n 
质量/n 正品/n 快速/d 大哥/n 赞/v 晚上/t 天/q 冷/a 送货/v 态度/n 和蔼/nr 
久违/v  /x 5S/n aid/eng 
正品/n 金色/n 好看/v 快递/v 给力/a 喜欢/v 太贵/nr 
十月/t 产的/n 
产品质量/n 价格/n 划算/v 服务/vn 热情/n 
女朋友/n 买/v 货刚/n 收到/v 进一步/d 观察/v 
破/v 東西/ns 買/v 完掉/v 價/n  /x  /x 耳機/n 差孔/n 特緊/d 
感觉/n 不错/a 声音/n 按键/n 响/zg 
前/f 几天/m 手机/n 掉/v 买/v 是从/v 香港/ns 买/v 买/v 4688/m 买/v 价格/n 4188/m 降价/n 幅度/n 手机/n 升级/vn IOS8/eng 系统/n 卡/n IOS7/eng 运行/v 流畅/a 功能/n 不/d 习惯/n 总体/n 京东/ns 速度/n 当天/t 买/v 货到付款/l 
手机/n 正品/n 京东/ns 服务/vn 意想不到/l 
不错/a 真的/d 喜欢/v 正品/n 保证/v 
IPHONE/eng 不用/v 解释/v 买来/v 送给/v 老婆/n 满意/v 
老婆/n 买/v 不错/a 
品牌/n 质量/n 价廉物美/l 
查/v 新机/n 电量/n 不/d 给力/a 
价格便宜/n  /x  /x 快递/v 给力/a 
HOME/eng 键/n 没得/v S/eng 按着/p 舒服/a 价格比/n 专卖店/n 便宜/a 189/m 
检验/vn 质量/n 不错/a 谱/v 要换/v 4G/n 手机/n 5S/n 不错/a 选择/v 外貌/n 协会/n 首选/v 
不错/a 速度/n 
卖/v 肾/n 买/v 
第一次/m 买/v 苹果/n 手机/n 买/v 网上/s 评论/n 担心/v 想用/v 买/v 试完/v 半天/m 晃动/v 声音/n 手机/n 发热/v 信号/n wiff/eng 手机/n 正品/n 国行/n  /x 多久/m 按键/n 失灵/n 东西/ns 不错/a 喜欢/v 
手机/n 头天/t 晚上/t 摔坏/v 急/v 手机/n  /x 本来/t  /x 几天/m 拿到/v 货/n  /x 先/d 5S/n 算/v 逑/g  /x 还行/v  /x 信号/n 不大好/l 
不/d 说/v 好坏/v 
 /x 购买/v  /x 质量/n 
5S/n 单手操作/n 正合适/a 发过来/l 系统/n 升级/vn 8.1/m 系统/n 流畅/a 
手机/n 挺不错/i 京东/ns 买/v 京东/ns 
送货/v 速度/n 京东/ns 一大/a 优势/n 
手机/n 挺快/v 
喜欢/v  /x 贵/a 
 /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
降价/n 了买/v 送货/v 时间/n 写/v 晚上/t 七点/m 下午/t 送/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
喜欢/v 为的是/c 指纹/n 功能/n 开锁/v 
还好/v  /x  /x 两边/f 角/n 地方/n 不灵/a 电池/n 不/d 耐用/a 
两天/m 暂时/d 发现/v 好用/v 
正品/n 第二次/m 买/v 
值得/v 信赖/n 不错/a 
买回来/l 感觉/n 正品/n 一如既往/i 支持/v 京东/ns 
 /x  /x  /x 手感/n 不错/a 
5s/n 瞌睡/v 睡醒/v 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
感觉/n 满意/v  /x 手机电池/n 不/d 耐用/a 
品牌/n 保证/v 没得说/l 
手机/n 近半年/t 京东/ns 给换/v 用到/v 
大小/b 适中/v  /x 舒适/a 
电源/n 键/n 松动/a 还好/v 联通/nz 4G/n 不/d 支持/v 不/d 支持/v 
买/v 第二个/m 
正品/n 无故障/b 
快递/v 超快/v 晚上/t 下单/v 早上/t 收到/v 京东/ns 一次性/d 揭膜/n 赞/v 
没什么/l 说/v 总/b 感觉/n 不/d 取/v 卡器/n 一根/m 铁丝/n 看着/v 蛋/n 碎/v 
东西/ns 速度/n 
总体/n 刚刚/d 买好/v 降价/n 难过/v 
正品/n 行货/n 运行/v 速度/n 很快/d 苹果/n 官方/n 实体店/n 便宜/a 喜欢/v 朋友/n 赶紧/d 下手/v 
手机/n 不错/a  /x 感觉/n 通话/n 声音/n  /x 不错/a 
不错/a 发货/n 
速度/n 手机/n 
买/v 5s/n 合适/a 价格低/n 漂亮/a 
手机/n 正版/v 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a  /x 减/v 100/m  /x  /x 不错/a  /x 搞/v 活动/vn 买/v  /x 便宜/a 
不错/a 很好/d 
到手/d 音量/n 键/n 不灵/a  /x 纳闷/v 几率/n 让给/v  /x 客服/n 电话/n 换/v 台/q 新/a  /x 服务态度/n 不错/a 过程/n 麻烦/an  /x 售后服务/l 中心/n 质检/j 石桥铺/ns 质检中心/nt 排/v  /x 大半天/t 检测/vn 完毕/v  /x  /x 新货/n  /x 还行/v 发生意外/l 星/n 好评/v  /x 京东/ns 不错/a  /x 至少/d 服务态度/n 办事效率/n 满意/v 体验/n 店/n 好多/m 
很好/d 很好/a 两周/m 赠品/n 不错/a 值得/v 拥有/v 京东/ns 值得/v 信赖/n 
速度/n 质量/n 好评/v 
东西/ns 不错/a 早/a 收到/v 几天/m 之中/r 不错/a 正品/n 官网/n 查到/v 遐思/v 满意/v 电池/n 手机/n 充/v 
几天/m 行/zg 收到/v 机子/n 膜/n 全/a 气泡/n 新机/n 退换/v 回去/v 机子/n 
手机/n 不错/a 价格便宜/n 
东西/ns 不错/a 早/a 收到/v 几天/m 之中/r 不错/a 正品/n 官网/n 查到/v 遐思/v 满意/v 电池/n 手机/n 充/v 8.0/m 系统/n 回来/v 升级/vn 8.1./m 感觉/n 好多/m 
感觉/n 不错/a 
弟弟/n 买/v 不错/a 
两天/m 总体/n 感觉/n 不错/a 锁/v 屏键/n 松/v 纠结/v 问/v 好多/m 说/v 苹果/n 通病/n 吹毛求疵/i 
全新/d 未激活/i 大赞/nr 
第一次/m iPhone/eng 速度/n 挺快/v 满意/v 
价格公道/n 收到/v 研究/vn 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
屏幕/n 背光/n 不/d 均匀/a 退货/v 退货/v 挺快/v 三天/m 账/n 
一段时间/l 评价/n 东西/ns 不错/a 说好/v 发票/n 修/v 
正品/n 未激活/i 苹果/n 品质/n 不多/d 说/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
好好/d 好好/d 
手机/n 赞/v 
两天/m 不错/a 
信任/n 京东/ns 买/v 发货/n 给力/a 验货/vn 不错/a 果断/d 付钱/v 冲电/vn 不/d 给力/a 
买/v 贵/a 补/v 差价/n 
正版/v 出货/v 一个月/m 
真的/d 不错/a 喜欢/v 
超/v 喜欢/v 
第一次/m 苹果/n 感觉/n 还好/v 
东西/ns 收到/v 昨天/t 今天上午/nr 送到/v 正品/n 支持/v 京东/ns 商城/ns 
3999/m 买/v 划算/v 
行/zg 电池/n 烫/v 
手机/n 不错/a 正品/n 
触屏/n 不灵敏/l 机子/n 卡/n 
半月/t 评价/n 苹果/n 苹果/n 5s/n 好用/v 本来/t 买/v 外观/n 5s/n 好看/v 
手机/n 不错/a 正品/n 
屏幕/n 亮点/n 左上角/f 有个/r 小坑/n 还好/v 
5S/n 不错/a 
操/v 摇/v 手机/n 里/f 东西/ns 响/v 垃圾/n 东西/ns 不/d 愉快/a 购物/n 
5S/n 不/d 说/v 说/v 正品/n 
劵/zg 买/v 优惠/vn 一百/m 5s/n 价格/n 实惠/vn 
拿到/v 手机/n 送货/v 速度/n 很快/d 手机/n 不错/a 正品/n 
手机/n 不错/a 新/a 激活/a 待机时间/n 不错/a 系统/n 流畅/a 度/q 有时候/l 稍微/d 卡顿/nrt 关/v 屏/n 打开/v 指纹识别/n 很好/d 信号/n 不错/a 
新机/n 激活/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
折/v 200/m 块/q 买/v 早/a 
好用/v 不贵/a 高达上/l 值得/v 购买/v 销量/n 刷/v 无关/v 
女友/n 买/v 装/v 卡/n 打电话/l 说/v 通话/n 声音/n 屏幕/n 膜/n 撕/v 
土豪/n 金/nr 挺挺/a 喜欢/v 终于/d 到手/d 耗电/v 好好/d 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
拿到/v 手机/n 送货/v 速度/n 很快/d 手机/n 不错/a 正品/n 
东西/ns 不错/a 送货/v 很快/d 
机器/n 不错/a 发热/v 土豪/n 金/nr 杠杠/n 星/n 京东/ns 快递/v 给力/a 
不错/a 很好/d 
不错/a 选择/v 买/v 合适/a 
长时间/l 评价/n 屏幕/n 色彩/n 系统/n 有时候/l 信号/n 不好/d 4G/n 情况/n 不/d 电话/n 4G/n 卡/n 接/v 不到/v 电话/n 说/v 不通/a 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 京东/ns 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 挺不错/i 
电源/n 键/n 松动/a  /x 轻微/d 摇晃/z 声响/n 竖纹/n 屏/n  /x 色彩/n 过度/n 垃圾/n 豪/ag 跑/v  /x 阶梯/n  /x 不/d 说/v 这两点/l 到手/d 两天/m 
东西/ns 不用说/l 速度/n 不用说/l 
商品/n 不错/a 
还好/v 原装/n 正品/n 
很好/a 电/n 孑/n 产品/n 
手机/n 正品/n 激活/a 速度/n 
肾/zg 5S/n  /x  /x  /x 降/v 
100/m 优惠券/n  /x 价格/n 行/zg 
颜色/n 正/d 物美价廉/l 东西/ns 
电源/n 键/n 音量/n 键/n 松动/a 摇晃/z 手机/n 手机/n 震动/vn 时/ng 响声/n  /x 相当于/v 花/v 四千多/m 元/m 买/v 拨浪鼓/i  /x 日/m 退货/v 更是/d 没门/v  /x 说/v 精巧/a 设计/vn  /x  /x  /x 京东/ns 卖/v 垃圾/n 货/n 
一个多/m 星期/t 暂时/d 家里/s 苹果/n 产品/n 用得/v 蛮久/a 希望/v 手机/n 多用/b 点/m 时间/n 信耐/n 京东/ns 
正品/n 没什么/l 
上午/t 下单/v 下午/t 快递/v 速度/n 无话说/l 手机/n 貌似/v 正品/n 查询/v 序列号/n 显示/v 激活/a 日期/t 11.2/m 号/m 影响/vn 耗电/v 太/d 
包装/v 不错/a  /x 正规/a 
不错/a 手机/n 查/v 正品/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
手机/n 还好/v 几天/m 评价/n 声音/n 不怎么样/l 开机/n 键/n 灵/nr 
手机/n 不错/a  /x  /x 8.1/m 系统/n 升级/vn 
没什么/l 毛病/n 
手机/n 感觉/n 电池/n 存电/v 
不错/a 手感/n 单手操作/n 很棒/a 
物有所值/l 一分钱/n 一分货/n 好评/v 
第一部/m 超过/v 700/m 元/m 手机/n  /x  /x 第一部/m 苹果/n 手机/n  /x  /x 预支/n 两个/m 月/m 工资/vn 购买/v  /x  /x 字/n  /x  /x 酷/n  /x  /x  /x  /x 大二/m 屌丝/n 
价格/n 给力/a 
感觉/n 不灵敏/l 不/d 
爱/v  /x  /x 超低价/n  /x 喜欢/v 
金色/n 16/m G/eng 喜欢/v 摸索/v 
不错/a 京东/ns 等用/v 段时间/nr 评价/n 
不错/a 手机/n 外观/n 漂亮/a 
10/m 月份/n 新机/n 质量/n 不错/a 瑕疵/n 
弟弟/n 买/v  /x  /x 见到/v  /x  /x 京东/ns 手机/n  /x  /x 放心/v 
机器/n 没得说/l 跌价/n 太/d 总体/n 行/zg 
暂时/d 不错/a 
发货/n 速度/n 送/v 贴膜/n 差/a 
 /x  /x  /x  /x  /x 
 /x 物有所值/l  /x 几个/m 
物有所值/l 喜欢/v 
奉劝/v 买手机/n 实体店/n 朋友/n 
正品/n 先/d 几天/m 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a  /x 全新/d  /x 国行/j 
手机/n 收到/v 京东/ns 快递/v 特别/d 给力/a 手机/n 查验/v 正品/n 第一次/m 京东上/n 买手机/n 失望/v 值得/v 信赖/n 
苹果/n 东西/ns  /x 很好/d 的说/u  /x 京东/ns 送货/v 速度/n  /x 赞/v  /x 买/v 
通话质量/n 屏幕/n 信号/n 稳定/a 
喜欢/v 正品/n 行货/n 全网/n 通用/v 苹果/n 商店/n 实惠/vn 喜欢/v 下手/v 
漏音/n 凑和/v 
手机/n 正品/n 太慢/a 来到/v 新疆/ns 15/m 天/n 送货/v 电话/n 忽忽/d 
接收/v 信号/n 不怎么样/l 感觉/n 发现/v 毛病/n 
正品/n 物流/n 给力/a 
苹果/n 苹果/n 不/d 很漂亮/n 好用/v 
掉价/v 两百/m  /x 真心/d 不好/d 接受/v 
早就/d 想买/v 终于/d 下手/v 
收到/v 货/n 激动/a 服务/vn 还好/v 不愧/a 值得/v 信赖/n 
感觉/n 接电话/l 比较慢/l 
老婆/n 送/v 不行/v 得行/v 
高大/a 土豪/n 金/nr  /x 开放/v 版/n 狠好/d 
评价/n 真心/d 感觉/n 不错/a 
送货/v 速度/n 正品/n 
货是/n 正品/n 速度/n 真/d 第二天/m 早上/t 到货/v 买/v 跌价/n 
价位/n 肯定/v 手机/n 匹配/v 
不错/a 手机/n 电池/n 受用/v 
苹果/n 苹果/n 给力/a 不多/d 说/v 好评/v 推荐/v 
苹果/n 产品/n 确实/ad 不错/a 满意/v 
满意/v 京东/ns 网购/n 首选/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
苹果/n 不/d 多余/m 评论/n 京东/ns 强大/a 手机/n 快递/v 员/zg 
包装/v 查/v 正品/n 第一次/m 水果/n 不/d 太/d 激活/a 过程/n 发热/v 激活/a 不/d 热/a 不知/v 
没什么/l 降价/n 买/v 早/a 
音质/n 开/v 扬声器/nz 音/n 
不错/a 东西/ns 不错/a 
系统/n 卡/n 
iphone4/eng  /x 
真的/d 不错/a 
感觉/n 不错/a 还行/v 
背面/f 贴/v 进网/v 试用/vn 机器/n 全新/d 最新/d IOS8/eng 新产/n 包装/v 太/d 简陋/a 手机/n SSD/eng 塑料袋/n 子装/n 保护措施/n 失望/v 
物有所值/l  /x 物有所值/l  /x 物有所值/l 
买来/v 姐姐/n 总体/n 还行/v 行货/n 保修/v 到位/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
服务/vn 机子/n 表面/n 划伤/v 懂/v 
外形/n 信号/n 不好/d 安装/v 太慢/a 
不错/a 外表/n 好看/v 喜欢/v 
正品/n 隔/v 几天/m 降价/n 感觉/n 亏/v 
暂时/d 还行/v  /x 手机/n 玩起来/l  /x 电池/n 不/d 给力/a  /x 待机/n 
苹果/n 店里/n 便宜/a 正品/n 
帮/v 买/v 很快/d 
行/zg 买不到/v 弄/v 凑合/v note4/n 实在/v 不行/v 买/v 苹果/n note5/eng 时/n 苹果/n 粉身碎骨/i 日/m 
很棒/a 未/t 拆封/v 开发票/n 默认/v 电子/n 发票/n 
挺好用/a 性价比/n 
正品/n  /x 好好/d 好好/d 好好/d 
爱国者/n  /x 819/m  /x 双/n USB/eng 电源/n 充电/v 宝/nr 10400/m 毫安/q  /x 白色/n 
忘记/v 评价/n 手机/n 不错/a 正版/v 京东/ns 支持/v 京东/ns 
电池/n 不/d 耐用/a 晃动/v 有异响/l 
一如既往/i  /x 好使/v 
苹果/n 5S/n 土豪/n 金挺/nr 漂亮/a 手感/n 正品/n 买完/v 降价/n 
苹果/n 手机/n 不错/a 送货/v 很快/d 
不错/a 不/d 小心/n 摔/v 谢谢/nr 
发票/n 回/v 事情/n 补/v 寄/v 发票/n 
不错/a 降价/n 太/d 
赞/v 实用/v 大气/n 
正品/n 边框/n 小坑/n 不/d 换/nz 
買/x 擔心/v 翻新/v 實物/n 收到/v 通過/p 朋友/n 網上/s 各種/r 渠道/n 查詢/v 最終/d 證實/v 確是/v 國行/j 新機/n 看來/v 京東/ns 還/d 不錯/a 還/d 送/v 一張/m 貼膜/n 不錯/a 不錯/a 
东西/ns 挺快/v 真货/n 下次/t 京东/ns 购买/v  /x  /x  /x 
开心/v 顺畅/a 开心/v 购物/n 五星/nz 滴/v 
京东/ns 配送/v 
公司/n 买/v 
不错/a 信号/n 
真心/d 不错/a 很快/d 
下总/v 够/v 十个/m 字/n 
喝/vg 奶茶/n 
请/v 京东/ns 提高/v 送货/v 人员/n 服务态度/n 素质/n 谢谢/nr 
不错/a 不错/a 全新/d 正品/n 
正品/n 很好/a 购物/n 满意/v 
很好/d 好看/v 
手机/n 行/zg 
买/v 感觉/n 合适/a 
发票/n 闹心/v 
正品/n  /x  /x 感觉/n 不错/a 
信任/n 京东/ns 不错/a 
挺正/a 感觉/n 不错/a 有个/r 客服/n 不/d 太行/j 不耐烦/a 想要/v 赶紧/d 评分/n 赶紧/d 走/v 
手/n 系统/n 流畅/a 送货/v 速度/n 态度/n 赞/v 
买/v 一周/m 充电器/n 完蛋/v 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
好评/v 物流/n 京东/ns 服务/vn 
美/ns 家具/n 硬棒/n 
苹果/n 品质/n 不用/v 说/v 
东西/ns 不错/a 
上个/b 丢失/v 手机/n 不/v 习惯/n 信赖/n 苹果/n 品质/n 
第二个/m 信赖/n 京东/ns 
京东/ns 购物/n 俩/m 字/n 放心/v 
手机/n home/eng 键用/v 不到/v 月/m 异响/n 慎买/v 
买/v 价格/n 合适/a 不错/a 很好/d 运行/v 速度/n 确实/ad 比安卓/nr 
很好/d 很好/a 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 订单/n 京东/ns 东西/ns 没得说/l 物流/n 速度/n 东西/ns 正品/n 
收到/v 后续/v 评价/n 
苹果/n 土豪/n 金/nr 开放/v 版/n 测评/v 评烂/v 可说/v 
坏/a 评论/n 谱/v 收到/v 新机/n 击破/v 评论/n 查/v 正品/n 10/m 月份/n 生产/vn  /x 不错/a 支持/v 京东/ns 
jd/eng  /x 正品/n 没得说/l  /x  /x 售后/n 给力/a 
不错/a 不错/a 价格/n 实惠/vn 不错/a 价格/n 实惠/vn 
不错/a 正品/n 暂时/d 
机器/n 发现/v 
半年/m 京东/ns 买/v 第二个/m 手机/n 第一个/m 在用/v 京东/ns 不错/a 
手机/n 质量/n 正品/n 发现/v 
手机/n 拿到/v 手/n 一看/u 电话/n 发现/v 按键/n 音量/n 压根/n 没用/v 检测/vn 说/v 硬件/n 坏/a 新/a 包装/v 坏/a 再也/d 买手机/n 
非产/b 不错/a 舒服/a 
降价/n 真快/d 
手机/n 感觉/n 不错/a 价格/n 降/v 太/d 厉害/a 
手机/n 收到/v 物流/n 品质/n 不错/a 高/a 冷/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 不错/a 很漂亮/n 买/v 第二个/m 费电/n 
正品/n  /x  /x 激活/a  /x  /x  /x 好多/m  /x 发票/n 
不错/a 未激活/i 
配/v 耳塞/n 坏/a 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/n  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/n 手机/n 金色/n FDD/eng LTE/eng TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
手机/n 不错/a 包装/v 封装/v 配送/v 速度/n 很快/d 真心/d 不错/a 
感觉/n 外观/n 好看/v  /x  /x 分辨率/n 高/a 
手机/n 正品/n 物流/n 速度/n 
世界/n 顶级/n 品牌/n 
东西/ns 不错/a 信价/n 很高/a 值得/v 购买/v 
JD/eng 东西/ns 不错/a  /x 信得过/v 
不错/a 喜欢/v 苹果/n 不错/a 不错/a 
破/v 手机/n 凑合/v 
帮/v 朋友/n 买/v 发货/n 赞/v 
不/d 缺货/n 入手/v 太/n 高端/n 买不到/v 
确认/v 正品/n 买/v 金色/n 一堆/m 黑色/n 白色/n 亮眼/n 路上/s 跌价/n 300/m 不/d 开心/v QAQ/eng 
星期/t 哒/x 手机/n 一点/m 信任/n 京东/ns 送货/v 速度/n 够快/a 上午/t 下单/v 下午/t 到货/v 三星/nz 一周/m 苹果/n 感受/v 流畅/a 简单/a 人性/n 每一处/r 设计/vn 渲染/v 着迷/v 美/ns zhong/eng 耳机/n 音量/n 键/n 反馈/v 不/d 干脆/d 客服/n 不/d 影响/vn 别扭/a 
买回来/l 新手机/nz 申请/v 维修/v 麻烦/an 不/d 提供/v 代用/n 手机/n 
手机/n 建议/n 下次/t 快递/v 员/q 一点/m PS/eng 机/n 刷/zg 十几次/m 没刷/v 希望/v 检测/vn 行货/n 
手机/n 正品/n 
真的/d 不错/a 活动/vn 划算/v 
还好/v 屏幕/n 大小/b 合适/a IOS8/eng 不灵/a 
真心/d 不错/a 5s/n 经典/n 大小/b 合适/a 操作/v 系统/n 流畅/a 外观/n 美观/nz 
上市/ns 5s/n 终于/d 降价/n 
还行/v 有时候/l 屏点/n 不动/v 
电子产品/n 京东/ns 购买/v 毫无疑问/l 确保/v 产品质量/n 货到付款/l 方式/n 借鉴/v 手机/n 拿到/v 赶紧/d 打开/v 激活/a 官/n 网上/s 查询/v 序列号/n 证明/n 京东/ns 实力/n 
手机/n 买/v 成功/a 信赖/n 京东/ns 
送货/v  /x 很快/d 机子/n 不错/a 
手机/n 正品/n 不错/a 可惜/v 买/v 降价/n 200/m 闹心/v 希望/v 补贴/n 降格/n 买高/v 童鞋/nr 
5S/n 屏幕/n 发黄/v 俗称/v 暖瓶/n 受不了/l 说/v 换货/nz 退/v 客服/n 售后/n 赞/v 
苹果/n 手机/n 不错/a 漂亮/a 大气/n 上档次/b 
新/a 系统/n 
帮/v 同事/n 买/v 心仪/n 久/a 
过时/t 小巧/n 灵敏/nr LP/eng 大人/n 喜欢/v 
想/v 问/v  /x 降价/n 买/v 
帮/v 表弟/n 买/v 京东/ns 白条/n 
手机/n 阔/a 待机时间/n 短/a 
京东/ns 快递/v 送货/v 小心/n 不用/v 担心/v 配送/v 过程/n 碰/v 摔/v 手机/n 验证/v 完/v 国行/n 发票/n 齐全/nr 正规/a 价格/n 同等/b 商品/n 最低/a 赞/v 
正品/n 店/n 便宜/a 点/m 性价比/n 高/a 
发/v 物流/n 慢死/d 几天/m 地方/n 不/d 派送/v 不/d 说/v 打电话/l 通知/v 上门/ns 去取/v 垃圾/n 死/v 
说好/v 16/m g/eng 拿到/v 手/n 2g/n 听筒/n 感觉/n 坏/a  /x 有种/r 哑哑/n 声音/n  /x 手机/n 摇/v 东西/ns 做/v 响/v  /x 不/d 零件/mq 还好/v  /x 店主/n  /x 
电池/n 十个/m 小时/n 
几天/m 感觉/n 电/n 不经/d 
不错/a 不错/a  /x 不错/a 不错/a 不错/a 
东京/ns 值得/v 信赖/n 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 
白条/n 买/v 机子/n 安卓卡/nr 发热/v 
iphone5s/n 质量/n 好不好/l 不/d 说/v 网评/n 一大堆/m 中国移动/nt 真不/d 2G/n 慢/a 3G/n 卡/n 4G/n 覆盖/v 不/d 全/a 不/d 关/v 手机/n 事/n 
京东/ns 给力/a 活动/vn 总/b 100/m 卷/n 合适/a 
原封/n 机/n 行货/n 不想/v 买/v 港货/n 买/v 老公/nr 说/v 京东/ns 正品/n 货/n 第一次/m 够/zg 担心/v 想/v 11/m 11/m 买/v 看会/v 弄/v 活动/vn 掉价/v 实在/v 等不及/v 发票/n 加微/vn 信/n 564435411/m 
手机/n 包装/v 完整/a 送货/v 附送/v 发票/n 
收到/v 激活/a 查看/v 翻新/v 机/n  /x 正品/n  /x 机子/n 久/a 发烫/v  /x 满意/v 
价格/n 实惠/vn 功能/n 实用/v 支持/v 
剩下/v ........../m 
行货/n 买/v 不/d 1111/m 时会/n 降价/n 
正品/n 行货/n 值得/v 拥有/v 赞/v 
京东/ns 购物/n 放心/v 性价比/n 高/a 
解锁/v 键/n 
感觉/n 行/zg 待机时间/n 
不错/a  /x  /x  /x 真的/d 特别/d 棒/zg  /x  /x  /x  /x 激活/a 
手机/n 10/m 天/n 一切正常/i 
满意/v 再购/v 
价格/n 不错/a 机器/n 还行/v 开/v 免提通话/n 时/n 听/v 不到/v 说话/v 
官网/n 便宜/a 水货/n 贵/a 买/v 放心/v 
京东/ns 购物/n 放心/v 
评价/n 正品/n 
便宜/a  /x  /x 划算/v  /x  /x 买来/v 送/v 
h/eng 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a  /x 京东/ns 送货/v 挺快/v 网/n 购/vg 京东/ns 
货到付款/l iPhone/eng  /x 5s/n 收到/v 货/n 发现/v 晃动/v 手机/n 响声/n 怀疑/v 元件/n 松动/a 本次/r 购物/n 不/d 满意/v 换货/nz 
手机/n 棒/zg 硬/a 软件/n 给力/a 特别/d 指纹/n 加密/ns 舒服/a 
5s/n 不错/a  /x  /x  /x 正品/n 国行/j 
正品/n 值得/v 信赖/n 
很漂亮/n 朋友/n 买/v 挺不错/i 
苹果/n 产品/n 不错/a 选择/v 
没的说/l 信任/n JD/eng 购物/n 放心/v 真/d  /x 正/d  /x 低/a 太/d 谱/v 
手机/n 不错/a 漂亮/a 
很好/d 一如既往/i 出色/v 
好几个/m 月/m 发现/v 信赖/n 京东/ns 
手机/n 很漂亮/n 超/v 喜欢/v 
 /x 喜欢/v  /x  /x 喜欢/v 
第一次/m 网上/s 买/v 贵重/n 东西/ns 真的/d 不错/a 正品/n 感觉/n 棒/zg 愉快/a 购物/n 
外观/n 很漂亮/n 好看/v 
半个/m 月/m 挺不错/i 正品/n 支持/v 京东/ns  /x  /x 发货/n 速度/n 
满意/v 正品/n 送货/v 速度/n 快捷/a 京东上/n 买/v 电子产品/n 失望/v 
苹果/n 最舒服/z 手机/n 钱包/n 君不/l 给力/a 
手机/n 试用/vn 物流/n 不错/a 
媳妇/n 喜欢/v 速度/n 很快/d 
价格/n 好看/v 送货/v 整体/n 特/d 
本来/t 想买/v 六丑/m 
屌丝/n 第一次/m iphone/eng 心情/n 点/m 激动/a 忐忑/a 总/b 害怕/v 一不小心/l 杀/v 一个月/m 好好/d 有时候/l 手机/n 发热/v 频繁/a 电池/n 不/d 耐用/a 不/d 影响/vn 整体/n 赶脚/v 分/v 
全新/d 5s/n 送/v 东西/ns 太/d 少/a 
性能/n 系统/n 没的说/l 不愧/a 畅销/v 手机/n 电池/n 真的/d 
 /x  /x 10/m 月份/n 产/v 机子/n  /x 正品/n 行货/n  /x 激活/a 
给力/a  /x  /x 
苹果/n 厂品/n 值得/v 信赖/n 京东/ns 不错/a 
不错/a 喜欢/v 
不错/a 正品/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
查询/v 序列号/n 新机/n 到手/d 感觉/n 划算/v 
手机/n 包装/v 物流/n 很快/d 
很快/d 很急/a 时/n 
还好/v 还好/v 还好/v  /x 试用/vn 
暂时/d 通话/n 声音/n 不/d 情况/n 
媳妇/n 买/v  /x  /x 不错/a  /x  /x 连不上/l 蓝牙/ns 
几天/m 评价/n 京东/ns 信得过/v O/x cap/eng _&/x cap/eng O/x 
速度/n 很快/d 手机/n 正品/n 全新/d 
手机/n 喜欢/v  /x 正品/n 行货/n  /x 10/m 月/m 生产/vn  /x 不卡/n  /x 流畅/a 
行货/n 很好/d 同事/n 眼红/n 想/v 换/v 手机/n 
不错/a 抽/v 2000/m 100/m 卷/m 划算/v 
不错/a 机子/n 升级/vn IOS8/eng 拍照/v 功能/n 曝光/nz 过度/n 
感觉/n 先/d 一段时间/l 
很好/a 下次/t 买/v 
十天/m 不错/a 
不错/a 目测/v 状况/n 运行/v 
物流/n 给力/a 手机/n 舒服/a 
第二次/m 买/v 降价/n 坑/n 
5s/n 性能/n 有目共睹/l 这么久/r 不错/a 
机子/n 不错/a 等待/v 激活/a 
很漂亮/n  /x  /x  /x 苹果/n 失望/v  /x  /x  /x 赞赞/v 赞/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
苹果/n 东西/ns 不错/a 价格/n 贵/a 
快递/v 速度/n 东西/ns 满意/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
质量/n 没话说/l 验证/v 行货/n 正品/n A1530/eng 爽/nr 
 /x 性价比/n 高/a 
系统/n 流畅/a 屏幕/n 太小/n 单手操作/n 
一部/m 丢/v  /x  /x  /x 苹果/n 上市/ns  /x  /x 实体店/n 体验/n  /x  /x 外观/n 怪怪的/z  /x  /x 特别/d 摄像头/n  /x  /x 5S/n  /x 够用/v  /x  /x  /x 功能/n 不/d 用得上/l  /x  /x 优良/z 工业/n 设计/vn 标杆/n 质量/n 不错/a  /x  /x 价格/n 不亲/n 民/n  /x 
不错/a 电池/n 真心/d 不/d 耐用/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
东西/ns 外观/n 好看/v 正合适/a 舒服/a 
很好/d 很好/a 
挺不错/i 价格/n 贵/a 
 /x  /x  /x  /x  /x 
手机/n 感觉/n 
满意/v 购物/n 官网/n 查过/v 正品/n 行货/n 满意/v 激活/a 试用/vn 几天/m 满意/v 信任/n 京东/ns 
信号/n 三格/n 信号/n 不/d 帮忙/v 解决/v 做工/v 系统/n 照相/d 价格/n 较贵/a  /x 性价比/n 不/d 高/a  /x 
买/v 苹果/n 不/d 感冒/v 
果果家/n 产品/n 无可挑剔/l 无话可说/l 
一如既往/i 苹果/n  /x 家里/s 
国行/j 全新/d 机/n 妥妥/a 不/d 喜欢/v ios8/eng 系统/n 
想/v 说/v 发票/n 发票/n 
妹妹/n 买/v 送货/v 不错/a 便宜/a 
感觉/n 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
降价/n 了等/v 这么久/r 终于/d 出手/v 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
女朋友/n 相爱/v 一周年/m 购买/v 说/v 实在话/n 真的/d 不错/a 建议/n 购买/v 开放/v 版/n 体验/n 过比/v 手感/n 好多/m 
不错/a  /x  /x 帮/v 老婆/n 买/v  /x  /x 土豪/n 金/nr 
不错/a 彼此彼此/l 彼此彼此/l 
正品/n 行货/n 想象/n 漂亮/a 
需/v 添加/v 评论/n 
京东/ns APPLE/eng 京东/ns 放心/v 
10/m 多天/m 没什么/l 朋友/n 说/v 开封/v 
东西/ns 京东/ns 
不错/a 东西/ns  /x 值得/v 拥有/v 
东西/ns 正品/n 未/d 拆封/v 网上/s 查/v 生产日期/n 月底/t 不/d 查到/v 正确/ad 东西/ns 失望/v 网上/s 所说/c 缝隙/n 触摸/v 不灵/a 收到/v 缝隙/n 右上角/f 缝隙/n 还好/v 受不了/l 触摸/v 不灵/a 安装/v 程序/n 放在/v 第一排/m 卸载/v 灰/n 拙急/a 特别/d 左上角/f 想/v 摔/v 手机/n 冲动/vn 京东/ns 送货/v 客服/n 一如既往/i 售后/n 很好/a 解决/v 
没到/v 感觉/n 顶/v 京东/ns 手机/n 值得/v 信赖/n 下次/t 正品/n 喜欢/v 爱不释手/i 
朋友/n 代买/v 
买回来/l 激动/a 哥/n 回/v 苹果/n 手机/n 满意/v 点/m 瑕疵/n 安卓/nr 机用/n 顺溜/z 手机/n 实在/v 太小/n 不爽/a 
外/f 边框/n 一处/m 硬伤/n 很小/a 电源/n 插口/n 感觉/n 插/v 痕迹/n 通话/n 声音/n 大会/n 杂音/n 感受/v 
不错/a 手机/n 国行/n 正品/n 
媳妇/n 喜欢/v 物流/n 给力/a 
iphone5s/n 外观/n 不错/a 
手机/n 漂亮/a 大方/n 好看/v 功能/n 强大/a 快递/v 给力/a 支持/v 京东/ns 
正品/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
速度/n 爽/nr 换/v 三星/nz 换回/v 苹果/n 苹果/n 好使/v 
包装/v 快递/v 不错/a 手机/n 感觉/n 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
东西/ns 物流/n 够快/a 送/v 贴膜/n 不/d 滴/v 
特地/n 一个月/m 评价/n 总得来说/l 不错/a 
正品/n 确实/ad 流畅/a 体验/n 买/v 值/v 
第一次/m 按键/n 坏/a 心/n 凉/v 
iphone/eng 不用说/l 京东/ns 买/v 
苹果/n  /x  /x 懂得/v  /x  /x 不用/v 评论/n  /x  /x 
朋友/n 收到/v 快递/v 给力/a 还好/v 发现/v 赞/v 
音量/n 键/n 送动/v 电池/n 不待/v 电/n 发热/v 厉害/a 明明/t 买/v 土豪/n 金的/nrfg 电脑/n 显示/v 黑色/n 数据线/n 坏/a 太/d 差/a 
大小/b 合适/a 值得/v 信赖/n 
不错/a 流畅/a 
机器/n 不错/a 正品/n 行货/n 
一段时间/l 不错/a 电源/n 键/n 松/v 
送货员/l 服务态度/n 速度/n 
两个/m 星期/t 系统/n 运行/v 流畅/a 喜欢/v 苹果/n 外观/n 
全新/d 正品/n 行货/n  /x 不錯/a  /x 降价/n 申请/v 价保/n 返还/v 差价/n  /x 赞/v 
不赖/v 值得/v 推荐/v 
电池/n 不/d 耐用/a 4G/n 信号/n 总体/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 苹果/n 承认/v 
款/m 苹果/n 不错/a 很快/d 
东西/ns 两天/m 电池/n 不/d 太/d 经用/v 希望/v 双十/m 价格/n 降/v 太/d 利害/v 不/d 后悔/v 
很漂亮/n 京东/ns 
未/d 拆封/v 未激活/i 身边/s 换卡/nrt 没用/v 成/n 
满意/v 京东上/n 购买/v 手机/n 放心/v 配送/v 速度/n 赞/v 
手机/n 收到/v 激动/a 快递/v 真/d 满意/v 
5S/n 效果/n 手机/n 苹果/n 东东/ns 
没话说/l 苹果/n 外观/n 手感/n 
 /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x ghghhhhhh/eng 
整体/n 不错/a  /x  /x  /x 手机卡/n 里/f 联系人/n 导入/v 手机/n 
机/n 上午/t 收到/v 信号/n 不好/d 常期/b 格/nr 信号/n 满意/v 
买/v 好几部/m  /x 苹果/n 手机/n  /x 喜欢/v 系统/n  /x 喜欢/v 外形/n 
送/v 不错/a 没什么/l 说/v 
很好/d 强大/a 喜欢/v 
不错/a 速度/n 蛮快/a 
手机/n 不错/a 有时候/l 卡/n 
新机/n 未/d 拆封/v 
中午/t 订单/n 当天/t 下午/t 送到/v 货到付款/l 贴心/v 买家/n 觉得很有/nr 保障/v 手机/n 正品/n  /x 暂未/d 发现/v 京东/ns 值得/v 信赖/n 
苹果/n 手机/n 
买/v 凑合/v 
不错/a 全/n 网通/n  /x 5S/n  /x  /x  /x  /x 喜欢/v 
神机/n 苹果/n 一如既往/i 暂时/d 买不起/v 
手机/n 不赖/v 官网/n 便宜/a 200/m 
5S/n 不/d 解释/v 东西/ns 凑/v 字数/n 
信号/n 太/d 差/a 差/n 不知/v 
挺好/a 挺好/a 挺好/a 
没用过/l 肾机/n 感觉/n 流畅/a 发现/v 
手机/n  /x  /x 喜欢/v 
收到/v 不错/a 行/zg 
正品/n 超级/b 喜欢/v 
姐/n 买/v 行/zg 
东西/ns 不错/a 
东西/ns 信号/n 一点/m 不好/d 电池/n 耐用/a 总体/n 算/v 
不/d 说/v  /x 赞/v 
手机/n 不错/a 挺轻/a 不/a 事/n 轻/a 重/a 
电池/n 超不/v 耐用/a 充/v 
说/v IPHONE6/eng 前买/v 价格/n 实惠/vn 
送货/v 超快/v 质量/n 杠杠/n 苹果/n 
纠结/v 好久/m 京东/ns 买/v 担心/v 正品/n 买回去/l 苹果/n 店/n 激活/a 行货/n 手感/n 下次/t 京东/ns 买/v 
网上/s 查询/v 新机/n 正品/n 
收到/v  /x  /x  /x 试机/n 
不错/a 不/d 有时候/l 接不/v 电话/n 情况/n 
送货/v 很快/d 手机/n 未激活/i 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 
还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 好好/d 
初步/d 快递/v 不用说/l 给力/a 
朋友/n 代买/v 说/v 好用/v 挺不错/i 
不错/a 质量/n 还行/v 
不错/a 速度/n 喜欢/v 
还行/v 挺快/v 
买/v  /x  /x 感觉/n 挺值/v 
第一次/m 京东/ns 买/v 电话/n 质量/n 不错/a 正品/n 
太/d 喜欢/v 手机/n 颜色/n  /x 想要/v 本来/t 想买/v 货/n 
手机/n 不错/a 新/a 版本/n 电池/n 不/d 耐用/a 
入手/v 最佳时机/l 
喜欢/v 总/b 不/d 喜欢/v 味道/n 满意/v 
手机/n 功能/n 强大/a 土豪/n 金/b 美观/nz 送/v 贴膜/n 满意/v 
终于/d 下手/v 一部/m 三星/nz 卡机/n 想/v 打开/v 程序/n N/eng 久/a 弹出来/l 耐心/a 磨掉/v 试用/vn 苹果/n 苹果/n 粉/n 苹果机/n 真的/d 太/d 流畅/a 喜欢/v 
电/n 不经/d 
入手/v 5S/n 价格/n 适中/v 品质/n 保障/v 
入手/v 5s/n 性价比/n 不错/a 
正品/n 行货/n 帮/v 弟弟/n 买/v 喜欢/v 京东/ns 质量/n 不用/v 怀疑/v 
IOS/eng 系统/n 比安卓/nr 不/d 跑/v 流量/n 太/d 启动/vn APP/eng 
第一次/m 苹果/n 系统/n 流畅/a 不/d 给力/a 几天/m 情况/n 
苹果/n 给力/a 帮/v 朋友/n 买/v 原封/n A1530/eng 给力/a 
正品/n 十月份/mq 新品/n 买/v 值/n 物有所值/l 顾客/nr 负责/v 送剪/v 卡器/n 更好/d 手机/n 自带/n 盒子/n 袋子/n 装/v 快递/v 盒子/n 
买来/v 送/v 男票/n 生日礼物/l  /x 高大/a  /x 手机/n 通讯录/n 不/d 为啥/r 导入/v  /x  /x 摇起来/l 声音/n  /x 按键/n 不紧/a 原因/n  /x  /x 用到/v 评价/n  /x  /x 6755/m 号/m 客服/n 特/d 表扬/v 
原装/n 物流/n 给力/a 星/n 
苹果/n 不/d 解释/v 做工/v 系统/n 顶呱呱/z 
帮/v 老弟/n 买/v 半个/m 月/m 问/v 说/v 不错/a 
不错/a  /x  /x 苹果/n 店里/n  /x 长时间/l 评论/n 
不愧/a 苹果/n 不/d 
速度/n 很快/d 5s/n 很漂亮/n 流畅/a 
半个/m 月/m 评价/n 感觉/n 不错/a 苹果/n 32/m 赞/v 
不错/a 苹果/n 真的/d 很好/d 
物流/n 真货/n 买/v 几天/m 降/v 100/m 块/q 
速度/n 很快/d 不错/a 
不错/a  /x  /x  /x 电池/n 不经/d 
打开/v 屏幕/n 脏/a 划痕/n 全新/d 值得/v 怀疑/v 不/d 建议/n 购买/v 
网络/n 信号/n 不好/d 
感觉/n 不错/a 
不错/a 激活/a 
系统/n 流畅/a 照相/d 不错/a 
真心/d 不错/a  /x  /x 买/v 
物流/n 宝贝/nr 满意/v 实惠/vn 
真不错/i 真好/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
超/v 喜欢/v 部手机/n 用到/v 评价/n 一点/m 
全新/d 未激活/i 
喜欢/v 屏幕/n 很小/a 喜欢/v 样子/n 一段时间/l 做/v 评价/n 
差/a 评/n  /x  /x 新手机/nz 电源/n 键/n 划痕/n  /x 包装/v 膜/n 里/f 灰尘/n  /x 正品/n  /x  /x 换货/nz 麻烦/an 要死/v  /x  /x 退货/v  /x 不/d  /x  /x 工商/n 投诉/v 
东西/ns 不错/a  /x 查/v 正品/n 
不错/a 第二台/m 帮/v 同事/n 买/v 
正品/n 不/d 评论/n 里/f 黑/a 京东/ns 机器/n 发热/v 现象/n 
还行/v 4399/m 买/v 降价/n 
不错/a  /x 发货/n 速度/n 没的说/l  /x  /x 给力/a  /x  /x 苹果/n 手机/n 系统/n 确实/ad 不错/a  /x  /x 流畅/a  /x  /x 照相/d  /x  /x note3/n  /x  /x ipad/eng  /x iphone5s/n 京东/ns 买/v  /x  /x 不错/a  /x  /x 京东/ns 
买/v 8.1/m 系统/n  /x 还好/v  /x 手机/n 发热/v 
好评/v 暂时/d 发现/v 后续/v 追评/v 
手机/n 摇一摇/i 螺丝/n 松动/a 声音/n 失望/v 
感觉/n 还行/v ..................../m 
不错/a 手机/n  /x 喜欢/v  /x 京东/ns 送货/v 很快/d  /x 价格/n 给力/a 喔/e 
第二台/m 轻便/a 
送货/v 很快/d 正品/n 实体店/n 便宜/a 
不错/a 速度/n 
 /x 比安卓/nr 顺畅/a  /x  /x  /x 不/d 充满/a 电后/n  /x  /x 断电/n  /x 不/d 开/v 流量/n 天/n  /x 开开/v 流量/n 习惯/n 安卓/nr 大屏幕/nr 拿到/v 手里/s 感觉/n 小小的/z 建议/n 买/v  /x 顺便/ad 买/v 钢化/n 膜/n  /x  /x 手机套/n 
几天/m 评价/n 正品/n 满意/v 
电子/n 发票/n 没收/v 不/d 咋么/r 搞/v 
流畅/a  /x  /x 音量/n 键/n 关机/n 键/n 很松/a  /x 听到/v 晃动/v 声音/n  /x 不/d 说否/v 现象/n 
手机/n 买来/v 送/v 女朋友/n 发货/n 速度/n 特别/d 质量/n 女朋友/n 喜欢/v 
几天/m 评价/n 正品/n 满意/v 
相比/v 屏幕/n 不错/a 
还行/v 买/v 完/v 掉价/v 
很好/d 正品/n 不错/a 
东西/ns 不错/a  /x 正品/n 
真的/d 不错/a 不愧/a 苹果/n 不愧/a 大牌/n 一点/m 不热/a 
手机/n 很快/d ........./m 
系统/n 流畅/a 价格/n 不想/v 说/v 
手机/n 至少/d 不卡/n 
网速/n 麽/x 连上/d wifi/eng APP/eng 还好/v 坏/a 机子/n 开心/v 京东/ns 靠谱/n 
丢/v 肾/n 剁/v 手/n 机器/n 不错/a 
不错/a 朋友/n 买/v 便宜/a 降价/n 入手/v 
满意/v  /x 想象/n  /x 值得/v 拥有/v  /x  /x 想要/v 
不错/a 帮/v 家人/n 买/v 很好/d 
纸/n 折/v 痕迹/n 手机/n 自带/n 膜/n 原版/n 薄/n 怀疑/v 退货/v 退货/v 拿来/v 卖/v 
很好/a 机子/n 老婆/n 买/v s/eng 好多/m 快递/v 给力/a 谢谢/nr 快递/v 师傅/nr 
女朋友/n 喜欢/v 送货/v 速度/n 没话说/l 
懂得/v 不用/v 说/v 
正品/n  /x 价格便宜/n  /x 快递/v 速度/n 赞/v  /x 朋友/n 喜欢/v 
喜欢/v 比较满意/l 
到手/d 当天/t 死机/n 三天/m 死机/n 到手/d 降价/n 100./m 愉快/a 购物/n 送/v 一张/m 膜/n 不/d 送/v 原本/n 一星/n 没京/v 豆/n 送/v 算了/v 坑/n 爹/n 购物/n 
充电/v 很快/d 两个/m 小时/n 充满/a 感觉/n 行/zg 
外观/n 漂亮/a 喜欢/v 一惯/n 
苹果/n 苹果/n 希望/v 双十/m 降价/n 
感觉/n 还好/v 迟钝/a 不/d 
很好/d 很好/a 很好/a 
很好/d 很好/a 很好/a 
发现/v OK/eng 
老板/n 手机/n  /x 充电器/n 坏/a 申请/v 售后/n 说/v 售后/n 点换/v 售后/n 点/m 晕/v 不换/v 
金色/n 好看/v 4G/n 网速/n 很快/d 
不错/a 东西/ns 支持/v 京东/ns 
手机/n 发热/v  /x 很棒/a 
牌子/n 手机/n 苹果/n 稳定/a 
给力/a 给力/a 灰/n 给力/a 
很好/d 买/v 一台/m 
喜欢/v 5s/n 换/nz 手机/n 依然/d 买/v 5s/n 
送回/v 京东/ns 售后/n 
行/zg 正品/n 行货/n 送货/v 速度/n 按键/n 松动/a 不/c 通病/n 个例/n 
帮/v 朋友/n 买/v 样子/n 只好/d 买/v 
喜欢/v 特别/d 发热/v 
买来/v 送/v 寄过去/v 发票/n 质量/n 小事/n 没用/v 多久/m 电池/n 发烫/v 厉害/a 电量/n 刷刷/v 手机/n 手机/n 半天/m 没电/v 情况/n 郁闷/a 
苹果/n  /x 苹果/n  /x 真的/d  /x  /x 京东/ns 确实/ad 值得/v 信赖/n  /x  /x 电子/n 发票/n  /x 找/v 
买完/v  /x  /x 降价/n  /x  /x  /x 京东/ns 狗/n  /x  /x 说好/v 30/m 天/n 保价/n  /x  /x  /x 说/v 好听/v  /x 特么/d 黑/a 阿里/nrt 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 发货/n 送货/v 真的/d 很快/d 包装/v 选择/v 当面/f 付款/v 感到/v 专业/n 运送/v 服务/vn 下次/t 选择/v 京东/ns 电器/n 
不错/a 几天/m 正品/n 喜欢/v 
用过/v iPhone/eng 没得说/l 
手机/n 一段时间/l 还行/v 
妹妹/n 礼物/n 喜欢/v 
不错/a 想买/v 快递/v 员/q 热心/n 
苹果/n 手机/n 没的说/l 
不错/a 商品/n 值得/v 推荐/v 
不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
价格/n 正好/a 入手/v 不错/a 
水果机/n 安卓机/nr 好用/v 
总体/n 不错/a 
差/a 评/n 到货/v 屏幕/n 坏/a 状况/n 坑人/n 吖/x 
真品/n 发货/n 速度/n 很快/d 好评/v 
正品/n 不用说/l 网上/s 随便/d 查下/v 
买/v 三个/m 质量/n 手感/n 不错/a 
家人/n 买/v 不/a 
金色/n 神机/n 过段时间/n 入手/v 小苹果/nr 
第二次/m 买/v 第一次/m 买/v 电池/n 散热/v 申请/v 退货/v 京东/ns 服务/vn 保障/v 买/v 上次/t 热/a 喜欢/v 
正品/n 激活/a  /x 激活/a 过程/n 手机/n 太/d 烫/v 
赶上/d 活动/vn 抽/v 券/n 划算/v 苹果/n 东西/ns 太/d 赞/v 质量/n 价格/n 正合适/a 
手机/n 评论/n 四个/m 月/m 
很好/d 作用/v 一段时间/l 评价/n 正品/n 
价格/n 实惠/vn 送货/v 
漂亮/a android/eng 系统/n 操作/v 习惯/n 不大一样/l 
东西/ns 暂时/d 缺点/n 
说/v  /x  /x 没得/v 2g/n 版本/n 
不想/v 说/v ▂/x 
信号/n 稳定/a 系统/n 流畅/a 外观/n 漂亮/a 
品牌/n 正品/n 行货/n 价格/n 优惠/vn 
5S/n 款/m 手机/n 性价比/n 不错/a 
麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 
苹果机/n 系统/n 做/v 真心/d 不错/a 文件/n 太/d 麻烦/an 文件/n 管理/vn home/eng 键/n 钢圈/n 好像/v 偏位/n 不/d 影响/vn  /x 希望/v 行/v 手机/n 总体/n 不错/a 值得/v 购买/v 
卡/n 充电器/n 买来/v 坏/a 
意外/a 暖/a 屏/ng 
iPhone/eng 值得/v 信赖/n ≧/x ▽/x ≦/x 
机子/n 行货/n  /x 几天/m 来评/v 
还好/v 马马虎虎/nr 感觉/n 实体店/n 点/q 
行/zg 顺手/d 
5s/n 设计/vn 最低/a 运行/v ios8/eng 配置/v 屏幕/n 大小/b 设计/vn 精髓/n 
瑕疵/n 按键/n 感觉/n 歪/v 影响/vn 操作/v 查过/v 正品/n 成都/ns 产/v 
物流/n 到手/d 暂时/d 发现/v 
顺滑/v 没得说/l 
不错/a 值得/v 购买/v 
还好/v  /x s/eng 配置/v 低/a  /x  /x 换/v 
价格便宜/n 感觉/n 做工/v 糙/zg 买/v 苹果/n 产品/n 相比/v home/eng 键/n 手感/n 特/d 不好/d 特别/d 硬/a 打算/v 苹果/n 店/n 咨询/vn 
屏幕/n 大小/b 合适/a 握/v 手里/s 感觉/n 质量/n 不错/a 
速度/n 很快/d 京东/ns 买/v 手机/n 正品/n 官网/n 便宜/a 
挺不错/i 暂时/d 发现/v 
满意/v 正品/n 喜欢/v 
不错/a 星期/t 安卓/nr 系统/n 真心/d 没法/v 
不错/a 很好/d 
不错/a 斤/q 算/v 太贵/nr 苹果/n 吃不动/l 
手机/n 不错/a 最新/d iOS/eng  /x 系统/n 发货/n 物流/n 很快/d 
手机/n 不错/a 
全新/d  /x 东西/ns 发货/n 很快/d 正品/n 全/n 星/n 
保留/v 一颗/m 星/n 机子/n 不错/a 
先/d 用用/v  /x 不错/a 
京东/ns 买东西/n 放心/v 支持/v 
经典/n 机型/n 不错/a 
帮/v 小妹子/nr 买/v 喜欢/v 
手机/n  /x 老婆/n 开心/v 
买回来/l 闪光灯/n 处有/v 很大/a 黑点/n 别扭/a 
苹果/n 手机/n 这么回事/l 
手机/n 拿到/v 喜欢/v 新/a 机子/n 
质量/n 不错/a 苹果/n 感谢/v 京东/ns 售后/n 在线/b 客服/n 购买/v 期间/f 商品/n 连续/a 两次/m 掉价/v 在线/b 客服/n 朋友/n 认真负责/n 退回/v 差价/n 再次/d 谢谢/nr 
买/v  /x 买/v 
不错/a 喜欢/v 
第一次/m iPhone/eng 真的/d 不错/a 顺畅/a 
老婆/n 买/v 喜欢/v 支持/v 京东/ns 苹果/n 官网/n 便宜/a 
很好/d 不/d 太/d 习惯/n 
手机/n 不错/a 送/v 贴膜/n 东西/ns 
手机/n 看着/v 旧/a 土豪/n 色/ng 缘故/n 拍照/v 行/zg 不错/a 
速度/n  /x 不错/a 不错/a 
买不起/v 天线/n 确实/ad 丑/a 买/v 5s/n 用惯/n note3/n 实话/v 说/v 屏幕/n 确实/ad 手感/n 系统/n 流畅/a 做工/v 精致/a 指纹/n 解锁/v 很大/a 亮点/n 缺点/n 信号/n 小米/n 手机/n 满格/nr 信号/n 格/nr 续航/nr 电池/n 确实/ad 不经/d 不/d 后悔/v 安卓/nr 手机/n 回到/v 苹果/n 苹果/n 精致/a 安卓/nr 学习/v s/eng 买/v 苹果/n 手机/n 
满意/v 赞/v 
流程/n Android/eng 老卡/nr 推荐/v 
朋友/n 喜欢/v 
送货/v 速度/n 一如既往/i  /x 好评/v 
发热/v 厉害/a 
外观/n 漂亮/a 未激活/i 国行/j 正品/n 
机器/n 不错/a 速度/n 没的说/l 
速度/n 很快/d 朋友/n 说/v 没什么/l 
不错/a 验证/v 正品/n 行货/n 
苹果/n 不/d 评论/n 送/v 外甥女/n 小孩子/n 追求/v 质量/n 说/v 追捧/v 
很好/d 好看/v 
京东/ns 买手机/n 第一次/m 光顾/v 京东/ns 信赖/n 
正品/n 感觉/n 不错/a 赞/v 
5S/n 懂得/v 质疑/v 京东/ns 商城/ns 数码/n 放心/v 满意/v 
苹果/n 不/d 习惯/n 转手/v 朋友/n 平心而论/i 手机/n 不错/a 
不错/a  /x 失望/v  /x 未激活/i 一如既往/i 
不错/a 两天/m 短时间/n 
速度/n 东西/ns 正/d 好评/v 
发现/v 查过/v 激活/a 
送给/v 弟弟/n 手机/n 喜欢/v 正品/n 快递/v 人员/n 
 /x 算是/v 便宜/a 赶上/d 活动/vn 可惜/v 
东西/ns 不错/a 经典/n 土豪/n 金/nr 性价比/n 高/a 
金色/n 好看/v 支持/v 苹果/n 
5S/n 不用/v 说/v  /x 国行/n 便宜/a 下手/v 系统/n IOS8/eng 
买/v 第二台/m 一如/c 继往/v 支持/v 京东/ns 苹果/n 
机子/n 正品/n 
第一次/m 苹果/n 东西/ns 感觉/n 行/zg 唯一/b 缺点/n 锁定键/n 松动/a 
 /x 发货/n 很快/d  /x 喜欢/v 
苹果/n 手机/n 却是/d 自带/n 软件/n 卸掉/v 不/d 
信任/n 京东/ns 手机/n 正品/n 行货/n 
京东/ns 东西/ns 真的/d 不敢恭维/l 购买/v 手机/n 明明/t 支持/v 4g/n 网络/n 收到/v 手机/n 发现/v 支持/v 3g/n 网络/n 客服/n 解决/v 办法/n 霸王/n 条款/n 客服/n 解答/v 损失/n 客服/n 承担/v 售后服务/l 真的/d 太/d 差/a 
上次/t 买/v 5S/n 电话本/l 编辑/n rdquo/eng 按键/n 买/v 不错/a 发现/v 
第一次/m 苹果/n 手机/n  /x 感觉/n 比安卓/nr 流畅/a  /x 不错/a 
正品/n 未/d 拆封/v 配送/v 速度/n 很快/d 
关注/v 好久/m 下手/v 赞/v 
朋友/n 买/v 真/d 
第一次/m 苹果/n 手机/n 
挺不错/i 送货/v 速度/n 
正品/n 物流/n 国行/n 送/v 女友/n 不错/a 
机器/n 不错/a 样子/n 朋友/n 喜欢/v 烂/v 苹果/n 音质/n 系统/n 反应速度/n 没的说/l 价位/n 高点/n 
总体/n 通话/n 听/v 不到/v 
手机/n 不错/a 正品/n 行货/n 买/v 真/n 手机/n 收到/v 旧/a 手机/n 坏/a 
发票/n 机子/n 瑕疵/n 暂时/d 发现/v 
拿到/v 试/v 多用/b 
京东上/n 买东西/n 不错/a 
手机/n 最新/d ios8/eng 系统/n 很好/d 正品/n 
今天上午/nr 点/m 下午/t 点/m 送货到/l 家/q 速度/n 挺快/v 满意/v 打开/v 包装/v 仔细检查/n 外/f 关/v Home/eng 键/n 边缘/n 处有/v 一点/m 象是/v 碰/v 痕迹/n 外/f 光滑/a 平整/a 全新/d 机/ng 京东/ns 差/a 评价/n 怀疑/v 京东/ns 买/v 东西/ns 未/d 欺骗/v 支持/v 京东/ns 
苹果/n 用心/n 做/v 产品/n 强大/a 生态系统/l 安全可靠/i 完美/a 
经典/n 买/v 土豪/n 生活/vn 屌丝/n 伤/v 
感觉/n 用不惯/i 大屏/n 手机/n 5S/n 屏幕/n 刚刚/d 喜欢/v 
土豪/n 金/nr 京东/ns 极速/d 昨天/t 隔天/nz 32/m 赞/v 
TOU/eng 655555555555555/m 
表妹/n 买/v 行/zg 
不错/a 正品/n 
不/d 喜欢/v 苹果/n 媳妇/n 手小/b 只能/v 屏幕/n 手机/n 手机/n 屏幕/n 越做越/v 五寸/m 标配/vn 只能/v 悲/vg 催/v 媳妇/n 买/v 5s/n 顺便/ad 吐/v 槽/ng 前/f 品牌/n 9300/m 棒子/n 货真/l 垃圾/n 实用性/n 远不如/v 国产手机/n 完爆/a 
不错/a 有面/n 
好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 照相/d 效果/n 
正品/n 一个月/m 喜欢/v 
不错/a 原装/n 正品/n 同学/n 开心/v 
确实/ad 挺好用/a 未激活/i 新机/n 充电/v 口/q 插入/v 痕迹/n 不/d 出厂/n 测试/vn 弄/v 退货/v 机/n 担心/v 重点/n 说/v 说/v 物流/n 发/v 邮政/n 不/d 开心/v 找/v 客服/n 发/v 脾气/n 还好/v 邮政/n 给力/a 客服/n 道/q 歉/ng 整体/n 不错/a 
不错/a 摸索/v 查过/v 正品/n 
送货/v 速度/n 准时/v 新/a 机器/n 激活/a 
正品/n 快递/v 给力/a 超赞/v  /x 手机/n  /x  /x 星/n 客服/n 快递/v  /x  /x 短时间/n  /x 再来/d 手机/n 做/v 评价/n 
一个多月/m 总体/n  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x  /x 屏幕/n 分辨率/n  /x 屏幕/n 偏黄/n  /x  /x 系统/n 优点/n  /x  /x 屏幕/n  /x 媳妇/n  /x 买/v LG/eng  /x G3/eng 
暂/d 不/d 评论/n 
摄像头/n 里/f 灰/n 怎么回事/l 
降价/n 够用/v 
不/d 新机/n 反正/d 没有磨损/l 八月份/nz 出产/vn 卡/n 估计/v 新/a 系统/n 5s/n 很漂亮/n 质感/n 喜欢/v 大屏/n 果/ng 屏/n 很漂亮/n 喜欢/v 精致/a 小巧/n 5s/n 
还行/v 系统/n 挺快/v 
手感/n 没装/v 卡/nr 
不错/a 手机/n 性价比/n 高/a 
系统/n 运行/v 流畅/a 
几天/m 正品/n  /x  /x 无线网/n 慢/a 手机/n 
狠/d 喜欢/v 狠/d 喜欢/v 狠/d 喜欢/v 狠/d 喜欢/v 狠/d 喜欢/v 狠/d 喜欢/v 
值得/v 信赖/n  /x 惊动/a 不错/a  /x 喜欢/v 
外观/n 漂亮/a 系统/n 不错/a 电话/n 
到手/d 外包装/n 新/a 包装/v 8.0/m 系统/n 原因/n 7.1.2/m 系统/n 退/v 不/d 影响/vn 5S/n 好评/v 
手机/n 正品/n 物流/n 给力/a 
手机/n 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 待机/n 不/d 玩/v 玩/v 小时/n 没电/v 
东西/ns 正品/n 行货/n  /x 外面/f 便宜/a 
身边/s 相中/v 价格/n 人手/n 一部/m 5S/n 好看/v iPhone/eng  /x 改变/v 其本质/n 进军/v 三星/nz 
全/a 新品/n 瑕疵/n 发货/n 速度/n 很快/d 
不错/a 放心/v 
苹果/n 系统/n 习惯/n 
送货/v 价格/n 贵/a 开机/n 8.0/m 系统/n 
买完/v 成/v 钻石/n 感谢/v 
鑫盾/nz  /x 高清/nr 透/v 超/v 耐磨/a 手机/n 贴膜/n  /x 苹果/n iPhone5/eng 5S/n  /x  /x 新/a 包装/v 随机/d 发货/n 
第三个/m 啊啊啊/nr 真心/d 贵/a 
买/v 性价比/n 高/a 
 /x  /x 正品/n 无疑/d  /x  /x  /x 买/v 
苹果/n 品质/n 保障/v 舒服/a  /x 系统/n 只用/v 苹果/n 
台/q 平果/n 速度/n 不错/a 苹果/n 
手机/n 整体/n 不错/a 旁边/f 开/v 关键/n 声音/n 键/n 松动/a 响声/n 不/d 满意/v 太/d 失望/v 不/d 打算/v 换/v 美中不足/i 
呵呵哈/v 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 
哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
第一部/m 摔烂/v 买/v 一部/m 
几天/m 确实/ad 流畅/a 开/v 八九个/m 软件/n 卡/n 退出/v 照相/d 说/v 800/m w/eng 一款/m 清晰/a 电池/n 上网/v 小说/n 漫画/n 能用/v 10/m 小时/n 玩游戏/n 六七个/m 小时/n 缺点/n 系统/n 服务/vn 走/v 流量/n 超快/v 3g/n 网分/n 分钟/q m/eng 关闭/v 服务/vn 开/v 总体/n 体验/n 很棒/a 
苹果/n 京东/ns 
不错/a 贵/a 汗/zg  /x 值得/v 购买/v 
帮别人/n 买/v 手机/n 正品/n 后续/v 补加/v 评论/n 
想要/v 比较满意/l 好好/d 琢磨/v 琢磨/v 
手机/n 不错/a 送货/v 速度/n 很快/d 
蛮好/a 喜欢/v 
不错/a 查/v 正品/n 行货/n 月/m 刚产/n 
速度/n 还行/v 差别/d 不/d 
很好/d 强大/a 喜欢/v 喜欢/v 
物流/n 挺快/v 京东/ns 白条/n 挺好用/a 
 /x  /x 暂时/d  /x  /x 不/d 毛病/n  /x 发货/n 速度/n 超快/v  /x 第二天/m  /x 打白条/l 买/v 
正品/n 行货/n 物流/n 速度/n 赞/v 
不错/a 跟想/v 
激活/a 麻烦/an 说真的/l 系统/n 流畅/a 真的/d 不错/a 价格/n 不/d 太/d 高/a 入手/v 
验证/v 正品/n 行货/n 
早就/d 想买/v 到手/d 感觉/n S/eng 强/a 太/d 性价比/n 手机/n 
懂得/v 喜欢/v 
确实/ad 不错/a 东西/ns 感觉/n 
真的/d 不错/a 
少/a 星/n 是因为/c 朋友/n 价格/n 不/d 满意/v 
机子/n 不错/a  /x  /x 手感/n 不错/a  /x  /x 发件/n 速度/n 
时尚/n 高档/b  /x  /x  /x 下次/t 买/v 平板电视/n 
质量/n 正品/n 
东西/ns  /x 很好/d  /x  /x 先/d 好评/v 
不错/a 手机/n 
哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
漂亮/a 漂亮/a 漂亮/a 漂亮/a 漂亮/a 
苹果/n 上市/ns 5288/m 感觉/n 贵/a 入手/v 一台/m 5S/n 土豪/n 金/nr 感觉/n 实惠/vn 棒/zg 系统/n 不/d 卡/n 
不错/a 商品/n 送货/v 速度/n 
不错/a 感觉/n 试用/vn 
白色/n 喜欢/v 轻/a 
京东/ns 商城/ns 不错/a 好评/v 
几天/m  /x 全新/d 正品/n  /x ios8/eng 耗电/v 
电池/n 5s/n 败笔/n 
货真价实/l 下次/t 京东/ns 商城/ns 
没用/v 说不上/l 心得/v 
几天/m 不错/a 苹果/n 
手机/n 不错/a 
快递/v 速度/n 挺快/v 手机/n 感觉/n 
算/v 满意/v 网购/n 关注/v 
手机/n 拿到/v 一如既往/i 京东/ns 
买/v 第二个/m  /x  /x 很好/d  /x  /x 
质量/n 不错/a  /x  /x 建议/n 购买/v 
京东/ns 一如/c 继往/v 赞/v 快递/v 小哥/n 服务/vn 拉么/nr 贴心/v 宝贝/nr 三天/m 发现/v 点/m 赞/v 
始终如一/i 品质/n  /x  /x 永远/d 经典之作/n 
苹果/n 质量/n 不/d 说/v 网上/s 说/v 支持/v wcdma/eng 机器/n 说明书/n 却说/v 不/d 支持/v 京东/ns 搞错/v 
不错/a 真机/d 
唯独/d wifi/eng 连接/v 差/a 小米/n 收到/v 两/m 格/n 信号/n 5s/n 信号/n wifi/eng 动能/n 不错/a 
一如既往/i 商品/n 正规/a 下单/v 便捷/a 送货/v 
满意/v 手感/n 不错/a 
大小/b 合适/a 速度/n 很快/d 
不错/a ｖ/x ｖ/x ｖ/x ｖ/x 
手机/n 手感/n 
东西/ns 朋友/n 指定/v 
苹果/n 苹果/n  /x  /x 
东西/ns 希望/v 价格/n 不/d 浮动/vn 
暂时/d 几天/m 
手机/n 不错/a 全新/d 激活/a 
垃圾/n 手机/n  /x 京东/ns 
到货/v 很快/d 货到付款/l 快递/v 小哥/n 态度/n 挺好/a 验货/vn 开箱/n 手机/n 损坏/v 包装箱/n 里/f 放/v 缓冲/v 物/zg 贵重物品/n 手机/n 预装/v 手机/n 研究/vn 挺好用/a 
买/v 台/q 感觉/n 不错/a 正品/n 
还好/v  /x 先用/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
看着/v 不错/a 
第一次/m 入手/v 苹果/n 感觉/n 真的/d 不错/a 发现/v 
iphone/eng 不错/a 手机/n 
真货/n  /x  /x 后期/t 咯/o 
五星/nz 好评/v 发货/n 速度/n 晚上/t 下单/v 第二天/m 早上/t 手机/n 一点/m 瑕疵/n 正品/n 激活/a 序列号/n 查/v  /x 2015/m 年/m 10/m 月/m 愉快/a 购物/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 下次/t 介绍/v 朋友/n 
提/v 货/n 机子/n 几天/m 不错/a 
喜欢/v 5s/n 要好看/a 买/v 32/m 用到/v 一个月/m 发现/v 补充/v 
算是/v 晚/tg 入手/v 5S/n 拿到/v 手/n 鸡/n 冻/v 正品/n 货/n 下次/t 
京东/ns 速度/n  /x  /x 货/n 正品/n 大赞/nr 
手机/n 漂亮/a 买/v 老婆/n 想/v 买/v 
太好了/l 爽/nr 明天/t 买/v 手机套/n 
快递/v 很快/d  /x  /x  /x  /x  /x 手机/n 正品/n  /x  /x  /x 
特别/d 几天/m 评价/n 感觉/n 行/zg ios/eng 系统/n 流畅/a 唯一/b 不好/d 感觉/n 电池/n 不经/d 充满/a 没了/v 总体/n 不错/a 吐/v 槽/ng 买/v 三天/m 100/m 深坑/ns 
不错/a 这么久/r 手机/n 以往/t 手机/n 好用/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
喜欢/v 外观/n  /x 不/d 解释/v 
收到/v 不错/a 赞/v 
正版/v 激活/a 很好/a 快递/v 给力/a 
手机/n 正品/n 懂得/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
代购/v  /x  /x 听说/v 卡用/nr 信号/n 强/a  /x  /x 还好/v 
挺好用/a  /x 手感/n 
分辨率/n 高/a  /x 色彩/n  /x 速度/n 
正品/n 不/d 小心/n 摔/v 心痛/n 
未激活/i 正品/n 
苹果/n 手机/n 不错/a 送货/v 很快/d 价格/n 高/a 
不错/a 购买/v 棒棒/n 哒/zg 
本来/t 5S/n 月份/n 卖/v 要换/v  /x 太丑/n 买/v 5S/n  /x  /x 哈哈哈/o 
正品/n 行货/n 发货/n 期待/v 
送货/v 速度/n 很快/d  /x 给力/a  /x 晚上/t 买/v  /x 第二天/m 早上/t 
不错/a 手机/n 
苹果/n 手机/n 不/d 说/v 收货/n 妹妹/n 检验/vn 全套/m 贴膜/n 钢化/n 膜/n 发现/v 听筒/n 坏/a 还给/v 苹果/n 实体店/n 检查/vn 了下/v 确认/v 听筒/n 换货/nz 还好/v 发现/v 京东/ns 
信号/n 不好/d 手机/n 行/zg 
第二次/m 买/v 不错/a 
东西/ns 真不错/i 
收到/v 不/d 
摇起来/l 好像/v 有点像/v 掉/v 还好/v 
不错/a ⊙/x ▽/x ⊙/x 
正品/n 害怕/v 寡/ag 伤/v 诶/e 航货/n 值得/v 买/v 买回来/l 第一天/m 玩/v 锁/v 屏/ng 
系统/n 自动/vn 签收/v 
不错/a 失望/v 5s/n 降价/n 改进/v 尺寸/n 刚刚/d 不错/a 
新手机/nz 摇动/v 发现/v 东西/ns 学生/n 时间/n  /x 检测/vn 证明/n 客服/n 帮/v 解决/v  /x 京东/ns 检测/vn 半个/m 月/m 同学/n 手机/n 两次/m 售后/n 点/m 处/n 坐/v 公交/n 吐/v 远/a 还好/v 几次/m 吃饭/v 苹果/n 楼下/s 问/n 师傅/nr 花/v 600/m 装/n 还好/v 苹果/n 售后/n 维权/n 程序/n 15/m 天/n 无条件/l 更换/v 换/nz 慢慢/d 检修/vn 
不/d 坏/a 还好/v 配送/v 员/zg 态度/n 
京东/ns 快递/v 一如既往/i 给力/a 手机/n 本来/t 还给/v 检测/vn 送/v 50/m 元/m 京券/n 服务态度/n 速度/n 一流/n 永远/d 支持/v 京东/ns 
手机/n 不错/a 挺舒服/z 
帮/v 朋友/n 买/v 上手/v 感觉/n 不错/a 苹果/n 手机/n 质量/n 没得说/l 
正品/n  /x  /x 刚上/t 手/n 感觉/n 
不错/a 可惜/v 星期/t 掉/v 水/n 花/v 2098/m 元/m 换/v 新/a 
 /x  /x 不错/a 
不/d 被告/n 在家/r 做法/v 见面/n 时刻/n 超大/v 屏/n 手机用户/n 请/v 吃饭/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 放心/v 
发货/n 速度/n 到手/d  /x  /x 感觉/n 
软件/n 不错/a 软件/n 不错/a 软件/n 不错/a 
拿到/v 手/n  /x  /x 先/d 好评/v  /x  /x  /x 价格/n 高/a 
 /x 苹果/n 东西/ns 放心/v 
物流/n 很快/d 下午/t 订单/n 第二天/m 早上/t 到货/v 
不错/a  /x 手机/n 
好好/d 好好/d 好好/d 的的/u 的的/u 额/n 
经验/n 证是/n 正品/n 网络/n 商太/n 不/d 给力/a 办/v 4G/n 套餐/n 信号/n 说/v 后台/n 郁闷/a 
正版/v 特别/d 喜欢/v 
同事/n 5s/n 喜欢/v 帮/v 买/v 一台/m 
正货/n 网上/s 描述/v 
配送/v 员/zg 速度/n 太/d 服务/vn 
星期/t 满意/v 
国航/j 正品/n 星期/t 不错/a 
新机/n  /x 质量/n  /x 舒服/a 
外观/n 不错/a 手机/n 卡/n 超/v 费电/n 耳机/n 效果/n 超烂/v 
安达市/ns 撒旦/d 撒旦/d 撒/v 打算/v 打算/v 
正品/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 
 /x 新/a 
发货/n 速度/n 京东/ns 不错/a 光顾/v 
手机/n 不错/a 满意/v 
不错/a 老婆/n 喜欢/v 赞/v 
不错/a 正品/n 未激活/i 外观/n 瑕疵/n 估计/v 出厂/n 包装/v 弄/v 
京东/ns 买/v 好几个/m 手机/n 相机/d 不错/a 正品/n 
系统/n 流畅/a 大小/b 合适/a 
手感/n 系统/n 卡/n 秒杀/n 安卓/nr 机器/n 
手机/n 不错/a 地方/n 便宜/a 正品/n 
送货/v 速度/n 很快/d  /x 2000/m 100/m  /x 4099/m 到手/d 
价格合理/n 系统/n 很漂亮/n 喜欢/v 指纹识别/n 很快/d 
支持/v 国产手机/n 
手机/n 质量/n 正品/n 
手机/n 正品/n 手机/n 膜/n 没送/v 
买来/v 送给/v 老婆/n 很久/m 终于/d 入手/v 
不错/a 试用/vn 给力/a 
卡/n 水货/n 作死/v 
安卓强/nr 太/d 用过/v 
买/v 一台/m 5S/n 两台/m 手机/n 买/v 一台/m 华为/nr 旗舰机/vn mate7/eng  /x  /x  /x 坑/n  /x  /x  /x 安卓/nr 系统/n 卡/n 果断/d 亏/vn 1000/m 块/q 卖掉/v 买/v 台/q 5S/n 后悔/v 买/v 金色/n  /x  /x 好看/v  /x  /x 土/n  /x 正品/n 国行/j  /x  /x 到货/v  /x 激活/a  /x  /x 购买/v 时间/n  /x  /x 满意/v 
不错/a 不错/a 
手机/n 收到/v 不/d 说/v 喜欢/v 
正品/n 不错/a 满意/v 待机/n 强/a 
没用/v 不/d 好坏/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
废话/n 不/d 说/v 反正/d 挺好用/a 
送给/v 女儿/n 生日礼物/l 喜欢/v 
手机/n 正品/n  /x 全新/d 未激活/i  /x 4G/n  /x 流畅/a  /x 不错/a  /x IOS8/eng 系统/n 
不错/a 月/m 
超快/v 快递/v 包装/v 差点/n 
照相/d 清晰/a 
不错/a ............./m 
等待/v 进一步/d 
物流/n 很快/d 京东/ns 产品/n 品质/n 值得/v 信赖/n 
棒/zg 喜欢/v 经典/n 造型/n 
买/v 电器/n 信任/n 京东/ns 
 /x  /x 不错/a 
不错/a 买/v 苹果/n 
不錯/a 商品/n 
感觉/n 电源/n 键/n 松/v 
说/v ios/eng 好用/v 安卓/nr 
一如既往/i  /x  /x  /x  /x 买/v 第二个/m  /x  /x  /x  /x 弟弟/n 买/v 
不错/a 官网/n 保修期/n 2015.11.3/m 过期/t 正品/n 
拿到/v 试/v 通话/n 特/d 哧哧/o 响/zg 发现/v 原厂/n 贴膜/n 堵住/v 听筒/n 撕掉/v 完美/a 晃动/v 确实/ad 声音/n 电源/n 键/n 不/d 牢固/a 朋友/n 工艺/n 设计/vn 不/d 影响/vn 发热/v 还好/v 
不错/a 京东/ns 价格/n 优惠/vn 官网/n 便宜/a 买/v 放心/v 
送货/v 速度/n 手机/n 质量/n 系统/n 
一个月/m 感觉/n 卡机/n 闪屏/n 软件应用/l 苹果机/n 不/d 安卓/nr 机卡/n 买/v 后悔/v ing/eng 
送给/v 老婆/n 还行/v 感觉/n 手机/n 发热/v 厉害/a 智能机/n 通病/n 
苹果/n 系统/n 说实话/l 手机/n 全新/d 未/d 拆封/v 未激活/i 
苹果/n 系统/n 顺手/d 
手机/n 正品/n 送/v 贴膜/n 特别/d 不错/a 
卡/n 没换/v 感觉/n 行/zg 
几天/m 评价/n 整体/n 效果/n 帮/v 
东西/ns 不/d 说/v 京东/ns 服务/vn 满意/v 
到手/d 试用/vn 感觉/n 不错/a 
两个/m 星期/t 评价/n 不错/a 手机/n 
苹果/n 手机/n 手机/n 战斗机/n 
满意/v 好用/v  /x 美丽大方/nr 
喜欢/v  /x  /x  /x  /x 爱不释手/i 
home/eng 建有/v 电池/n 异常/d 烫/v 
物流/n 给力/a 手机/n 
手机/n 正品/n 没什么/l 说/v 
正品/n 不错/a 系统/n ios8/eng 
挺不错/i 正品/n A1530/eng app/eng  /x store/eng 排行/v 里点/n 付费/v 免费/vn 识别/v 成/n 类别/n 好像/v 屏触/v 不准/v 送/v 贴膜/n 
手机/n 开关机/l 键/n 松动/a 摇/v 听到/v 声音/n 
手机/n  /x  /x 正品/n  /x 下次/t 
第一次/m 苹果/n 手机/n 看中/v 系统/n 
东西/ns 满意/v 谢谢/nr 
起來/v 挺好/a 聲音/n 
不错/a 强大/a 喜欢/v 京东/ns 商品/n 买/v 放心/v 安心/v 
宝贝/nr 很棒/a 女友/n 喜欢/v 
苹果/n 品牌/n 值得/v 信赖/n 
很好/a 手机/n 苹果/n 手机/n 刚用/d 不/d 惯/v 
 /x 京东/ns 买/v 电子产品/n  /x 不错/a 
京东/ns 京东/ns  /x  /x  /x  /x 想/v 不错/a 
适得/v 板/n 
朋友/n 买/v 不错/a 
感觉/n 不错/a 
感觉/n 网络部/n 给力/a 用用/v 看吧/n 
验证/v 行货/n 错/v 介格/n 实惠/vn 买/v 便宜/a 
好多/m 天才/n 评论/n 京东/ns 一如既往/i 5S/n 没的说/l 第一次/m ios/eng 系统/n 丝般/l 顺滑/v 
官/n 网上/s 便宜/a 本来/t 买/v 开心/v 跑/v 换/v 4G/n 卡/n 电信/n 讲/v 这时候/r 不/d 买/v 真心/d 不值/n 5S/n 全/a 返修货/n 问/v 说/v 卖/v 返修/v 品/v 说/v 真话/n 真不容易/l 京东/ns 真心/d 不/d 负责/v 哥/n 不/d 买东西/n 
剛上/t 手/n 心情/n 那個/r 激动/a 還/d 沒/v 
送/v 膜/n 肯定/v 想/v 买/v 那种/r 
东西/ns 不错/a 
5s/n 便宜/a 入手/v 超值/v 喜欢/v 喜欢/v 
软件/n 不错/a 外观/n 漂亮/a 待机时间/n 长/a 
送货/v 很快/d 第二天/m 大小/b 适中/v 外观/n 漂亮/a 京东/ns 东西/ns 保证/v 外观/n 完美/a 希望/v 一如既往/i 卖/v 正品/n 良货/n 
收到/v 开/v 包装/v 快递/v 神速/n 昨天中午/t 中午/t 
苹果/n 支持/v 喜欢/v 
