东西/ns  /x  /x  /x 好像/v 京东上/n 买/v 贵/a  /x  /x 3C/n 799/m 我家/r 路由器/n 不/d 匹配/v 害/v 换/v 路由器/n 
总体/n 没得/v 话/n 说/v 小米/n 好多/m 做工/v 扎实/a 国产机/n 骄傲/a 系统/n miui/eng 支持/v 华为/nr 
手机/n 性能/n 可靠/v  /x  /x  /x 时间/n  /x  /x  /x 华为/nr 国产/n 
不错/a 手机/n 
帮别人/n 买/v 好坏/v 不/d 
发货/n 速度/n 极快/d 东西/ns 
速度/n 不错/a 合适/a 老婆/n 喜欢/v 
东西/ns 老妈/n 很好/d 
品牌/n 划算/v 
不/d 套餐/n 版/n 一点/m 不/d 便宜/a 好不好/l 套餐/n 版/n 买/v 裸机/b 感觉/n 闷/v 
卖/v 妈妈/n 不错/a 
华为/nr 第五部/m 手机/n 值得/v 信赖/n 全家/n 华为/nr 忠实/a 粉丝/n 实用/v 
正/d 系统/n 占用/v 内存/n 太/d 
降价/n 厉害/a 太/d 不值/n 买/v 星期/t 降价/n 
有时候/l 系统/n 卡/n 地方/n 信号/n 不好/d 行/zg 
一段时间/l 不错/a 送/v 东西/ns 不错/a 
挺好用/a 手机/n 广州/ns G/eng 版/n 没货/l 
手机/n 实惠/vn 够用/v 行/v 超清/v 视频/n 流畅/a 价格/n  /x  /x 不用/v 高/a 
国产机/n 支持/v 价格/n 卖/v 手机/n 
支持/v 国货/n 一段时间/l 
贵/a 100/m 手机/n 
手机/n 不错/a 想要/v 裸机/b  /x 只好/d 买/v 一堆/m 
功能齐全/i  /x 性价比/n 高/a 
不错/a 外形/n 很酷/a 
不多/d 说/v 完美/a 
物流/n 给力/a 
老爸/n 买/v  /x 拥/v 不错/a 
送/v 说/v 好用/v 
声音/n 行/zg 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 黑乎乎/z 
还行/v .........../m 
买/v 好久/m 评论/n 荣耀/nr 3C/n 部/q 机器/n 
买/v 说/v 像素/n 
支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 不爽/a 抢/v 几次/m 不/d 成功/a 只能/v 套装/n 
喜欢/v 华为/nr 手机/n 力/n 国货/n 
更好/d  /x 正品/n 
很好/a 东西/ns 下次/t 买/v 
东西/ns 不错/a 同事/n 买/v 喜欢/v 
京东/ns 给力/a 
老爸/n 感觉/n 不错/a 
手机/n 屏幕/n 还好/v 
再次/d 购买/v 还好/v 颜色/n 漂亮/a 
外甥/n 买/v 手机/n 质量/n 确实/ad 不错/a 手机/n 挺轻/a 全/n 黑色/n 好看/v 仿/d 皮质/n 盖/v 真不错/i 耐磨/a 防滑/v 喜欢/v 
东西/ns 挺好/a 感觉/n 贵/a 
手机/n 挺不错/i  /x  /x  /x  /x 便宜/a  /x 试用/vn 
很好/d 满意/v 
发货/n 速度/n 很快/d 产品/n 
轻薄/a 漂亮/a 性价比/n 高/a 寸/m 不大不小/l 
性价比/n 很好/a 手机/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 挺不错/i 
 /x 价格/n 质量/n 
4G/n 手机/n 屏幕/n 页面/n 清晰/a 不/d 大牌/n 差/a 真心/d 不错/a 价/n 优/n 物美/nz 
帮/v 朋友/n 买/v 赠品/n 
机子/n 不错/a 快递/v 
老妈/n 买/v  /x  /x 老妈/n 喜欢/v  /x  /x 顺手/d 
手机/n 不错/a 价格/n 便宜/a 
性价比/n 高/a 满意/v 
手机/n 收到/v 不错/a 
说好/v 发票/n 签/v 发票/n 收/v 坑人/n 手机/n 价/n 不爽/a 捆绑/v 销售/vn 恶心/n 办法/n 希望/v 质量/n 京东/ns 失望/v 
同事/n 推荐/v 买/v 感觉/n 价格/n 手机/n 超值/v 
手机/n 不错/a 白色/n 翻盖/v 保护/v 壳/n  /x 显得/v 高大/a 
不想/v 买/v 套装/n 想要/v 手机/n 
不错/a 挺好用/a 
挺好用/a  /x 速度/n 
手机/n 不错/a  /x 耳机/n 还好/v  /x 电源/n 不错/a  /x 膜/n 太/d 垃圾/n 
整体/n 不错/a 样子/n 漂亮/a 玩游戏/n 卡/n 
东西/ns 拆/v 痕迹/n 
不错/a 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
性价比/n 超高/v 
四核/n 心/n 够快/a 
国产手机/n 好用/v 一款/m 性价比/n 高/a 
不错/a 产品/n 
过用/v  /x  /x 不错/a 
帮/v 买/v 听说/v 不错/a 买台/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 物流/n 速度/n 当天/t 第二天/m 收货/n 超/v 给力/a 赠品/n 满星/nz 
手机/n 不错/a 好看/v 支持/v 国货/n 
华为/nr 图/n 便宜/a 质量/n 有时候/l 
支持/v 国产/n 国产/n cpu/eng 挺不错/i 省/n 电/n 
送货/v 速度/n 昨天/t 下单/v 今天上午/nr 收到/v 满意/v 
国产手机/n 华为/nr 算是/v 不错/a 支持/v 
性价比/n 性价比/n 
物流/n 很快/d 上午/t 下单/v 下午/t 原本/n 想/v 拿到/v 手机/n 没想到/l SIm/eng 卡太大/nz 
耐用/a 不错/a 选择/v 
帮别人/n 买/v 不错/a 
京东/ns 买手机/n 京东/ns 
不错/a 4g/n 手机/n 运行/v 内存/n 点/m 还好/v 玩游戏/n 不错/a 
真的/d 实话实说/l 华为/nr 差点/n 
不错/a 价格/n 挺直/v 
手机/n 安好/a 支持/v 华为/nr 
手机/n 不错/a 价钱/n 手机/n 算好/v 
正品/n 愉快/a 购物/n 
3g/n 功能/n 多点/m 
机器/n 速度/n 如意/v 手机/n 买/v 全是/n 华为/nr 牌子/n 支持/v 国产/n 性能/n 有待于/l 测试/vn 
京/j 豆/n 好评/v 
手机/n 送/v  /x 买/v 错退/v 
价格便宜/n 4G/n 手机/n 屏幕/n 我会/n 推荐/v 同事/n 朋友/n 来买/v 
国内/s 品牌手机/n 一家人/n 华为/nr 事/n 买来/v 送/v 爸爸/n 
外观/n 不错/a 顺手/d 支持/v 国货/n 
帮/v 买/v 
手机/n 不错/a 暂时/d 挺快/v 华为/nr 好样/d 
手机/n 不错/a 帮/v 朋/ng 发买/v 几部/m 说好/v 支持/v 国货/n 
手机/n 好用/v 可惜/v 4G/n  /x 功能/n 不行/v 做工/v 水/n 
帮/v 同事/n MM/eng 买/v 流量/n 跑的快/l 关不了/v 后台/n 
久/a 满意/v 老公/nr 碰到/v 不/d 流量/n 2G/n 3G/n 信号/n 关键/n 老公/nr 手机/n 3G/n 流量/n 是用/v 自动/vn 跳来跳去/v 无端/n 扣/v 几十元/m 话费/n 郁闷/a 
外观/n 漂亮/a 运行/v 太慢/a 总/b 像是/v 卡/n 游戏/n 视频/n 开/v 重启/v 卡/n 死掉/v 价格/n 那么回事/l 
手机/n 不错/a  /x  /x 速度/n 挺快/v 
性价比/n 超高/v 屏幕/n 不错/a 配置/v 希望/v 时间/n 能长/n 
朋友/n 买/v 比较满意/l 
手机/n 漂亮/a 很好/d 
不错/a 电池/n 耐用/a 面/n 卡/n 
满意/v 购物/n 手感/n 不错/a 反应速度/n 挺快/v 
第一个/m 手机/n 还好/v 相机/d 黑点/n 换/v 服务态度/n 不错/a 感觉/n 换货/nz 流程/n 慢/a 早/a 退货/v 
貌似/v 还行/v 
不错/a  /x  /x 价格/n 随便/d 买/v 
好用/v 外观/n 漂亮/a 电池/n 耐用/a 打游戏/l 电池/n 天/q 很久/m 盖/v 发烫/v 值得/v 购买/v 
华为/nr 品质/n 不错/a 支持/v 国货/n 
手机/n 轻巧/a 实惠/vn 实用/v 拍照/v 清晰/a 不错/a 产品/n 
帮/v 买/v 行/zg 
手机/n 不错/a 值得/v 购买/v 每次/r 套餐/n 裸机/b 
支持/v 国产机/n 待机时间/n 长/a 
一下子/m 买/v 两台/m 性价比/n 高/a 
功能/n 齐全/nr 速度/n 电池/n 耐用/a 好像/v 发热/v 还好/v 
父亲/n 买/v 不错/a 买/v mate7/eng 支持/v 国产/n 
不错/a 同事/n 3C/n 半年/m 想起/v 买/v 照相/d 不错/a 系统/n 
手机/n 不错/a 至少/d 用到/v 没什么/l 发货/n 送货/v 很快/d 不错/a 
支持/v 国货/n 京东/ns 商品/n 信得过/v 
千元/m 4G/n 手机/n 给力/a 
朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 不错/a 
送货/v 很快/d 性价比/n 高/a 总体/n 感觉/n 不错/a 开机/n 速度/n 慢/a 支持/v 国货/n 
恩恩/nr 不错/a 不错/a 挺好用/a 
999/m 不用/v 抢/v 用券/n 
价位/n 超值/v 支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 
舅妈/n 买/v 感觉/n 不错/a 音质/n 老人家/n 追求/v 智能/n 这款/r 适合/v 希望/v 再接再厉/i 
买/v 几天/m 降/v 200/m 
买手机/n 送/v  /x  /x  /x 不错/a 
不错/a 第二部/m 支持/v 国货/n 
友友/n 推荐/v 国产手机/n 不错/a 
内置/n 软件/n 软件/n 不/d 卸载/v 
手机/n 对得起/v 价格/n 捆绑/v 销售/vn SI/eng 全/n JIA/eng 
帮/v 朋友/n 买/v 买/v 两部/m 外观/n 质量/n 不错/a 
买来/v 一段时间/l 感觉/n 行/zg 物美价廉/l 支持/v 国货/n 
手机/n 喜欢/v 
送给/v 妈妈/n 礼物/n 满意/v 
不错/a  /x 价位/n 机器/n 不错/a 
机中/s 算是/v 不错/a 当初/t 纠结/v 买/v 红米/n S/eng 4G/n 版/n 买/v 最终/d 选择/v 一款/m 拿到/v 手机/n 感觉/n 选对/v 
东西/ns 不错/a 套装/n 超值/v 手机/n 不高/a 正好/a 
手机/n 难/a 抢/v 手机/n 强大/a 
手机/n 还行/v 
华为/nr 荣耀/nr 不错/a 
手机/n 价格比/n 实体店/n 便宜/a 很好/d 喜欢/v 
帮别人/n 买/v 美/ns 
性价比/n 高/a 挺好用/a 
先用/v 不/d 
算算/v 真心/d 感觉/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 写/v 字/n 感觉/n 不错/a 写/v 字/n 感觉/n 不错/a 写/v 字/n 感觉/n 不错/a 写/v 字/n 感觉/n 不错/a 写/v 字/n 
支持/v 国产/n 电池/n 耐用/a 台/q 三星/nz 机/n 好多/m 
声/q 点/m 
盖/v 皮纹/n 硬/a 光面/n 好看/v 塑料/n 感太强/v 
阿爸/n 喜欢/v 
后壳/n 手感/n  /x 机器/n 不错/a  /x 超值/v 
不错/a 很好/d 
网上/s 睇/vg 下载速度/l 
手机/n 不错/a 速度/n 挺快/v 
华为/nr 信赖/n 
手机/n 初步/d 感觉/n 不错/a  /x  /x 进一步/d 
国产/n 名牌/n 值得/v 拥有/v 性价比/n 高/a 
性价比/n 不错/a  /x 支持/v 国产/n  /x 值得/v 购买/v 
很好/a 手机/n 买/v 一部/m 赞/v 
一个月/m 发现/v 开机/n 键/n 灵活/a 有时候/l 使劲/v 几下/m 屏幕/n 亮/v 不/d 修/v 郁闷/a 
摔/v 地板/n 没事/v 
十来天/d 不错/a 没什么/l 总/b 爱用/n 着用/v 跳出/v 提示/v 开启/v 数据业务/n 设置/vn 设置/vn 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
强大/a 值得/v 拥有/v 
很好/a 手机/n 
华为/nr 真不错/i 好好/d 国货/n 精品/n 
还行/v 功能/n 不/d 滴/v 值/n 价/n 
不错/a  /x 顺手/d 不错/a  /x 快递/v 服务/vn 周到/v  /x 送到/v 办公室/n 
不错/a 东西/ns 
 /x 帮/v 买/v  /x 不/d 
手机/n 不错/a 华为/nr 
声音/n 渣/n 
不错/a 手机/n 喜欢/v 华为/nr 3C/n 
真心/d 不错/a 曾德/nr 东西/ns 
东西/ns 一般般/l 凑合着/a 
不错/a 帮别人/n 买/v 满意/v VVVVVVVVVVVVVVV/eng 
公司/n 买/v 测试/vn 机/n 
物流/n 星期/t 发现/v 挺好用/a 
机身/n 轻/a 外观/n 简洁/a 不错/a 
一句/m 话/n 京东/ns 坑/n 套餐/n 货/n 裸机/b 没货/l 套餐/n 充电/v 宝/nr 用处/n 典型/n 强迫/a 购买/v 手机/n 质量/n 内置/n 软件/n 太/d 不/d 删/v 
手机/n 漂亮/a 反应速度/n 到手/d 屏幕/n 上连/ns 膜/n 没贴/v 太小/n 气/n 
运行/v 内存/n 点儿/n 手机/n 算/v 不错/a 
性价比/n 高/a 
手机/n 赞/v 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 妈妈/n 学/v 挺快/v 真心/d 不错/a 
手机/n 第二次/m 购买/v 装/v 程序/n 系统/n 慢/a 系统优化/n 
感觉/n 不错/a 
整体/n 性价比/n 不错/a 套装/n 耳机/n 电源/n 内测/v 卡/n 要值/n 100/m 样子/n 国庆/t 送/v 1000/m 50/m 券/n 949/m 搞定/v 
整体/n 不错/a 
很好/a zanshi/eng 死机/n 
夜晚/t 拍照/v 不/d 太/d 功能/n 行/zg 
帮/v 同事/n 买/v  /x 同事/n 满意/v  /x 快递/v 速递/v 真心/d 赞/v 
华为/nr 系统/n 不/d 习惯/n 时间/n 还好/v 暂时/d 发现/v 
手机/n 不错/a 外观/n 行/zg 
不错/a 支持/v 国产/n YES/eng 
4g/n 很快/d 手机/n 运行/v 机身/n 好看/v 像素/n 不错/a 很好/a 选择/v 
宝贝/nr 喜欢/v 
华为/nr 做/v 手机/n ............/m 
喜欢/v 华为/nr 精美/a 耐用/a 
查询/v 比对/d 正品/n 希望/v 实惠/vn 活动/vn 购买/v 
双卡/nr 背光灯/n 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
性价比/n 高/a 屏幕/n 清晰/a 手机/n 4G/n 手机/n 值得/v 购买/v 
弟弟/n 买/v  /x  /x 喜欢/v 
物流/n 真的/d 不错/a  /x  /x  /x 没什么/l  /x  /x  /x 几天/m 补充/v 盖/v 质量/n 太/d 差/a  /x  /x  /x 好像/v 碰/v 碎/a 
感觉/n 不错/a 好像/v 卖/v 贵/a 点/m 
手机/n 不错/a 
很好/a 东西/ns 京东/ns 买东西/n 放心/v 
朋友/n 喜欢/v 性价比/n 高/a 挺快/v 返回/v 键/n 左面/f 不/d 习惯/n 
不错/a 老爸/n 喜欢/v 
支持/v 国产/n 满意/v 合适/a 
买/v 中华/nz 酷/d 联/v 不/d 买/v 米/q 魅星果/n 海思/nr 芯片/n 国产机/n 支持/v 华为/nr 
好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 
手机/n 轻/a 死机/n 
绒/n ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x ⊙/x 
性价比/n 高/a 
手感/n 操作/v 舒适/a 
手机/n 屏幕/n 清晰/a 值得/v 购买/v 
通话/n 声音/n 地方/n 听/v 不到/v 说话/v 通话/n 音量/n 开/v 电影/n 几集/m 卡/n  /x 性价比/n 高/a 
手机/n 想象/n 有时候/l 屏幕/n 闪/v 快递/v 给力/a 
手机/n 顺手/d 
星/n 快递/v 买/v 荣耀/nr U8860/eng 不错/a 买/v 荣耀/nr 3C/n 没想到/l 实在/v 失望/v 优化/vn 桌面/n 实在/v 太/n 难看/v 丑点/n 安/v 卓/nr 原生态/n 桌面/n 好看/v 送/v 手机套/n 手机套/n 扔/v 垃圾桶/n 
速度/n 不错/a 比较满意/l 
屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 习惯/n 配件/n 质量/n 写下/v 评价/n 分享/v  /x 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
一分钱/n 一分货/n 开机/n 分钟/q 软件/n 菜单/n 反应速度/n 慢/a 牛/n 后悔/v 
同事/n 说/v 好用/v 
价位/n 手机/n  /x  /x  /x  /x 发现/v 瑕疵/n 
运行/v 速度/n 物流/n 给力/a 
半个/m 月/m 卡/n 次/t 只能/v 关机/n 重开/v 不知/v 这款/r 机/n 电池/n 找/v 不到/v 机型/n 华为/nr LOgO/eng 
华为/nr 买来/v 送给/v 侄子/n 一家人/n 喜欢/v 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 支持/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 头/n 京东/ns 买东西/n 感觉/n 
质量/n 过硬/a 网络/n 稳定/a 
唯一/b 不/d 满意/v 地方/n 强迫/a 买/v 套装/n 花/v 200/m 块钱/n 东西/ns 闲置/n 郁闷/a 
购买/v 华为/nr 京东/ns 
经典/n 型号/n 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 
实惠/vn 网购/n 快递/v 给力/a 
进一步/d 考证/v 第一/m 感觉/n 不错/a 
第一次/m 开机/n 很慢/d 很慢/a 
电话/n 挺不错/i 质量/n 缺点/n 办法/n 连接/v 无线网络/n 
价位/n 不错/a 一款/m 手机/n 
轻便/a 实用/v 便宜/a 个人感觉/n 不错/a 
爸爸/n 买/v 一个劲/d 说好/v 屏幕/n 够/v 
送/v 千元/m 手机/n 够用/v 第一次/m 充电/v 好长时间/n 不/d 待机时间/n 测试/vn 
华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 订单/n 月/m 
 /x 快递/v 给力/a  /x 手机/n 性价比/n 高/a  /x 一款/m 不错/a 选择/v 
物美价廉/l 支持/v 国产/n 
总体/n 不错/a 感觉/n 盖/v 拿掉/v 不/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
对得起/v 价格/n 
小卡/nr 麻烦/an 
手机/n 没的说/l 满意/v 
西/nr 滴/v 喜欢/v 
不爽/a 2G/n B/x  /x RAM/eng 没货/l 相比/v 红牛/nz V5/eng 200/m 块/q 配置/v 
手机/n 市场/n 价格便宜/n 
值得/v 拥有/v 唯一/b 缺点/n 相机/d 不太好/v 1000/m 元/m 
东西/ns 不错/a 快递/v 给力/a 
不错/a 帮别人/n 买/v 
卡顿/nrt 还行/v 
华为/nr 手机/n 发现/v 不好/d 支持/v 国货/n 
信号/n 不好/d P6/eng 信号/n 格/nr 声音/n 真心/d 很小/a P6/eng 屏幕/n 不/d 贴膜/n 手感/n 差/a 跑/v 分/q 不错/a P6/eng 高/a P6/eng 
不错/a 购物/n 非要/b 写/v 10/m 字/n 
一段时间/l 感觉/n 性价比/n 超高/v 分辨率/n 高/a 屏幕/n 清晰/a 功能/n 齐全/nr 发现/v 女生/n 不错/a 入手/v 
顺手/d 外观/n 很漂亮/n 性价比/n 算高/v 
垃圾/n 华为/nr 垃圾/n 华为/nr 垃圾/n 华为/nr 
性价比/n 高/a 支持/v 华为/nr 
安卓/nr 系统/n 深化/j 做/v 不错/a 特色/n 程序/n 指路/n 精灵/n 手电筒/n 手机/n 管家/n 实用/v 
帮别人/n 买/v 
估计/v 说/v 华为/nr 东西/ns 质量/n 公认/v 可惜/v 只能/v 买/v 套餐/n 版本/n 相比而言/l 京东/ns 华为/nr 商城/ns 便宜/a 值得/v 买/v 赞/v 京东/ns 好样/d 
屏幕/n 大小/b 合适/a 不/d 耐用/a 
满意/v  /x  /x 支持/v 国产/n 
不错/a  /x 便宜/a 速度/n 够快/a 11111111111/m 
支持/v 国产/n 质量/n 送/v rdquo/eng 东西/ns 手机/n 壳/n 差劲/n 
不错/a 性价比/n 还好/v 
性能/n 不错/a 系统/n 操作/v 简单/a 老爸/n 教/v 学会/n 外观/n 好看/v 待机时间/n 长/a 
支持/v 国产机/n 别学/n 小米/n 抢购/v 
买/v 妈/n 有个/r 同款/n 便宜/a 200/m 块/q 抢/v 
帮/v 同事/n 买/v 感觉/n 一般般/l 
未/d 发现/v 
性价比/n 高/a 支持/v 国产机/n 
老妈/n 买/v 实物/n 不错/a 
老爸/n 买/v 生日礼物/l 
手机/n 不错/a 支持/v 华为/nr 套餐/n 太坑/n 
华为/nr 荣耀/nr 3C/n 高/a 配置/v 美观大方/ns 屏幕/n 极速/d 性能/n  /x 继承/v 荣耀/nr 产品/n 超长/v 续航/nr 杰出/a 信号/n 优良/z 品质/n 三大/j 特质/n 外观/n 拍照/v 屏幕/n 整体/n 性能/n 多个/m 提升/v 赞赞/v 赞/v 
值得/v 购买/v 
顶/v 华为/nr 顶/v 京东/ns 物流/n 太/d 给力/a 款/m 手机/n 不错/a 999/m 元/m 划算/v 
手机/n 性价比/n 高/a 1G/n RAM/eng 
支持/v 国货/n 华为/nr 粉丝/n 
第四次/m 买/v 华为/nr 手机/n 国产/n 品牌/n 
还行/v  /x 盖/v 看着/v 太弱/a 鸡/n  /x 
声音/n 太小/n 骗/v 
第一个/m 屏/n 互换/v 还好/v 
东方/s 钽业/n tdfu7fo/eng 华国锋/nr 
套餐/n 配送/v 耳朵/n 手机/n 显示/v 不/d 适合/v 不/d 怎么回事/l 
代人/n 买/v 实物/n 用户/n 
手感/n 不错/a 像素/n 高/a 音质/n 
华为/nr 质量/n 保障/v 值得/v 信赖/n 
还算/v 不错/a 
民族/n 风/n 国货/n 当自强/i 我国/r 品牌/n 世界/n 惊/v 
支持/v 4G/n 不错/a 
一段时间/l 感觉/n 
手机/n 昨天/t 到货/v  /x 用到/v 感觉/n 
物流/n 很快/d 
手机/n 内存/n 运行/v 比较慢/l 支持/v 国产/n 办法/n 希望/v 机会/n 一点/m 
商品/n 算/v 给力/a 挺不错/i 
相机/d 真的/d 不错/a 出乎意料/l 
华为/nr 买/v 第四部/m 国产/n 华为/nr 值得/v 信赖/n 
速度/n 很快/d 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 挺好/a 
好好/d .........../m 喜欢/v 
不错/a 物流/n 很快/d 性价比/n 不错/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 不错/a 值得/v 买/v 不错/a 挺快/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 物流/n 还行/v 
太/d 直角/n 喜欢/v 京东/ns 服务/vn 不错/a 
手机/n 满意/v 送货/v 
手机/n 不错/a  /x  /x 像素/n  /x  /x  /x 运转/vn 
充电/v 支持/v 国产/n 
手机/n 预装/v 软件/n 太/d 
东西/ns 实用/v 拍照/v 神器/n 
对得起/v 价钱/n 
送/v 老人家/n 不错/a 快递/v 给力/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
支持/v 华为/nr 中国芯/nz 中国/ns 不/d 买/v 国货/n 字/n 贱骨头/n 
产品/n 不错/a 适合/v 喜欢/v 
第三次/m 买/v 性价比/n 高/a 
买/v 朋友/n 感觉/n 不错/a 
淘/v 缤果/l 优惠/vn 信息/n 推送/v 产品/n 正宗/nz  /x 送货/v 师傅/nr 态度/n 
行/zg 不/d 后期/t 
感觉/n 不错/a 送货/v 挺快/v 
不错/a 支持/v 国产/n 手机/n 舒服/a 支持/v 国产/n 
收到/v 快递/v 哥哥/ns 冒雨/v 送来/v 谢谢/nr 
哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 
台/q 不行/v 买/v 帮/v 同事/n 买/v 
东西/ns 行/zg 
不错/a 声音/n 偏/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 顺手/d 
买/v 比较满意/l 买/v HTC/eng 几天/m 偷/v 随机/d 买/v 一款/m 华为/nr 到货/v 发现/v 外观设计/n 努比亚/ns 手机/n 10/m 天/q 发现/v 手机/n 希望/v 期待/v 华为/nr 荣耀/nr 系列/q 
不错/a 喜欢/v 盖/v 很漂亮/n 
5.0/m 屏幕/n 正好/a 太/d 不好/d 放/v 铃声/n 音量/n 不错/a 清晰/a 手机/n 整体/n 不错/a 顺手/d 
外包装/n 完整/a 手机/n 屏幕/n 摄像头/n 保护膜/n 屏幕/n 指纹/n 不幸/a 买/v 退货/v 退货/v 原因/n 音量/n 数据线/n 接口/v 歪/v 京东/ns 青岛/ns 库出/n 货/n 
千元/m 机中/s 王者/n 盖/v 压纹/n 很漂亮/n 手感/n 运行/v 超/v 流畅/a 
物超所值/i 赞/v 
第二个/m 3c/n 
很好/d 支持/v 国货/n 支持/v 
总体/n 不错/a 支持/v 国产/n 
不错/a  /x  /x 老爸/n  /x 喜欢/v 
质量/n 还好/v 价格/n 实在/v 买/v 三部/m 
给力/a 下次/t 支持/v 京东/ns 
老婆/n 上手/v 很顺/a 喜欢/v 
手感/n 屏幕/n 
手机/n 不错/a 京东/ns 买东西/n 速度/n 
不爽/a 明明/t 有机/n 子/ng 卖/v 套装/n 
手机/n 不错/a 价钱/n 划算/v 
真不错/i 打败/v 日本/ns 
手机/n 喜欢/v 很快/d 评论/n 说/v 充电/v 很慢/a 说法/v 手机/n 正品/n 买/v 第二部/m 
声音/n 调/v 老公/nr 孩子/n 两个/m 款/n 华为/nr 放/v 音乐/n 声音/n 
行/zg 京东/ns 给力/a 不错/a 
产品/n 不错/a 值得/v 买/v 
五个/m 字/n 
妈妈/n 买/v 妈/n 说/v 喜欢/v 
稍/d 显/v 卡/n 运行/v 内存/n 上网/v 不/d 每次/r 退出/v 登/v 
几个/m 月/m 感觉/n 朋友/n 买/v 喜欢/v 
华为/nr 出品/n 
很棒/a 4G/n 网络/n 双卡/n 更好/d 
华为/nr 说算/v 精品/n 千元/m 机/ng 不/d 差/a  /x 通话质量/n 照相/d 清晰/a 运行/v 速度/n 流畅/a 电池/n 耐用/a 信赖/n 京东/ns 
便宜/a 缺陷/v 希望/v 能用/v 久/a 
外观/n 漂亮/a 
华为/nr 失望/v 捆绑/v 销售/vn 啃/v 爹/n 手机/n 系统/n 流畅/a 声音/n 999/m 算值/v 垃圾/n 红米/n 强多/v 
不错/a 喜欢/v 第二个/m 
想象/n 差别/d 
宝贝/nr  /x  /x 太/d 兴奋/v 感觉/n  /x 整体/n  /x  /x 触感/n 不太好/v  /x  /x 不/d 宝贝/nr  /x  /x 郁闷/a 
喜欢/v 华为/nr Ｃ/x 手机/n 值得/v 买/v Ｇ/x 贵/a Ｇ/x 足够/v 
老年人/n 买/v 不错/a 发现/v 毛病/n 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
机子/n 贴/v 保护膜/n  /x 前置/n 摄像头/n 透明/v 东西/ns 盖住/v 
还行/v  /x 价钱/n 货/n 
发货/n 很快/d 
真的/d 满意/v 快递/v 下次/t 
送给/v 老婆/n 老婆/n 喜欢/v 
价格公道/n 外观/n 淡雅/z 性价比/n 高/a 
帮别人/n 买/v 手机/n 不错/a 
机身/n 内存/n 说/v g/eng 可用/v 3.9/m g/eng  /x 确实/ad 坑/n 还好/v 买/v 华为/nr 机子/n 凑合/v 
手机/n 不错/a 外形/n 简约/d 漂亮/a 1G/n RAM/eng 很大/a 老爸/n 够用/v 
感觉/n 虚拟/v 键/n 不灵敏/l 
运行/v 流畅/a 华为/nr 买/v 套装/n 贵/a 
喜欢/v 手机/n 不错/a  /x  /x 挺快/v  /x  /x 满意/v 
换/nz 手机/n 支持/v 国产/n 
很好/d 帮/v 朋友/n 买/v 电池/n 行/zg 打电话/l 听筒/n 好像/v 掉下来/v 后悔/v 大神/n F1/eng 
第三部/m 荣耀/nr 3C/n 华为/nr 做/v 很好/a 
帮别人/n 买/v  /x 通话/n 行/zg 
手机/n 很好/d 声音/n 总体/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
大小/b 合适/a 性价比/n 高/a 
很棒/a 电池/n 久/a 高端/n 大气/n 上档次/b 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
拉力/nz 拉拉/nrt 力/n 拉拉/nrt 拉力/nz 拉拉/nrt 拉拉/nrt 力/n 
买/v 不/d 太/d 降价/n 
老妈/n 很好/a 下次/t 
不错/a 不错/a 价位/n 京东/ns 正品/n 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 好用/v 
不错/a 呦/e 物有所值/l 
买/v 第三个/m 
手机/n 同学/n 买/v 感觉/n 还好/v 
价格/n 众多/m 赠品/n 划算/v  /x 不/d 追求/v 大屏幕/nr 男士/n 大小/b 合适/a 外观/n 漂亮/a  /x 视觉/n 清晰/a 分辨率/n 高/a 操作/v 流畅/a 待机时间/n 持续/vd 电子书/n 电量/n 剩余/v  /x 缺点/n 开机/n 比较慢/l 
第二次/m 买/v 
国产手机/n 华为/nr  /x 老爸/n 买/v  /x 喜欢/v  /x 试/v 玩/v 一会/m  /x 不/d 输/v iphone/eng  /x 支持/v 国产/n 
网通/n 吃/v 版本/n 
十个/m 字/n 够不够/v 
有个/r 退货/v 京东/ns 很快/d 京东/ns 服务/vn 买/v 手机/n 质量/n 真不错/i 套餐/n 销售/vn 更好/d 
同事/n 买/v 不/d 钷/g  /x 
手机/n 外观/n  /x 信号/n 不/a 稳定/a  /x 处于/v 信号/n 状态/n 
手感/n 不错/a 实用/v 省电/n 功能/n 
手机/n 很好/d 分辨率/n 高/a 运行/v 速度/n 拍照/v 效果/n 行/zg 1000/m 元/m 手机/n 配置/v 不错/a 
幾天/m  /x 已經/d 死/v 機/n  /x 
收到/v 产品/n 
不错/a 机子/n 很漂亮/n 流畅/a NBA2K14/eng 完美/a 运行/v 
手机/n 明明/t 货/n 卖/v 套装/n  /x 一套/m 150/m 元/m 配件/n 强迫/a 掏/v 200/m 元来/t 消费/vn  /x 东/s 学坏/v 
支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 物美价廉/l 
总体/n 不错/a 1g/n rom/eng 
第二次/m 买/v 不错/a 赞/v 
整体/n 物超所值/i 体验/n 4G/n 暂时/d Nexus5/eng 几天/m 感觉/n 系统/n 定制/v 不错/a 系统/n 通知/v 字体/n 不/d 盖/v 质感/n 太/d 塑料/n 吐/v 槽/ng 预购/v 小米/n 忽悠/z 
快递/v 给力/a 24/m 小时/n 收到/v 货/n 快递/v 不/d 送货上门/l 去取/v 手机/n 看着/v 美观/nz 查验/v 了下/v 手机/n 正品/n 开心/v 开机/n 速度/n 慢/a 保护膜/n 送/v 一张/m 贴/v 差点/n 贴坏/v 拿到/v 手上/s 段时间/nr 追评/v 
正品/n 行货/n 发货/n 
美观/nz 实惠/vn 
系统/n 流畅/a 点/m 不/d 卡/n 照相/d 好看/v 几天/m 满意/v 
东西/ns 不错/a 值得/v 
前置/n 照相/d 完美/a 机子/n 好用/v 
东西/ns 不错/a 卡机/n 套装/n 有点烦/l 性价比/n 
支持/v 国产手机/n  /x  /x 电池/n 耐用/a  /x  /x 性价比/n 高/a 
外观/n 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 满意/v 
收音机/n 没法用/l 杂音/n 干扰/v 太/d 厉害/a 破/v 
一周/m 不错/a 手机/n 值得/v 购买/v 
电子/n 发票/n 一块/m 不错/a 
不错/a  /x 玩游戏/n 上网/v 速度/n 还行/v 
手机/n 挺合/v 心意/n 质量/n 要用/v 久/a 
凌晨/t 晚上/t 七点/m 收到/v 漂亮/a 待机时间/n 短/a 智能机/n 通病/n 操作/v 慢慢/d 熟悉/v 说明书/n 简单/a 振兴中华/nr 大有作为/i 保证质量/n 服务/vn 
追/v 很久/m 机子/n 
喜欢/v 不足之处/i 头次/nz 开机/n 五六分钟/m 桌面/n 
款/m 手机/n 前/f 买/v 手机/n 质量/n 像素/n 不好/d 第一次/m 买/v 款/m 单卡/n 照相/d 高/a 算了/v 支持/v 京东/ns 失望/v 一款/m 手机/n 两个/m 质量/n 京东/ns 好好/d 检讨/v 
不错/a 速度/n 随机/d 软件/n 卸载/v 
买/v 降/v 200/m 音质/n 差/a 狠/d 漏接电话/l 盖/v 不严/a 合/v 调整/vn 几次/m 没用/v 返回/v 键/n 左边/f 语/n 再也/d 不/d 买/v 华为/nr 
超快/v 速度/n 支持/v 华为/nr 
看着/v 试用/vn 不错/a 
屏幕/n 清晰度/n 手机/n 不错/a 
流畅/a 不错/a 手机/n 
不错/a 东西/ns 值得/v 拥有/v 
很好/a 不错/a 
买/v 没多久/l 降价/n 200/m 华为/nr 真坑/n 
便宜/a 实惠/vn 
卖家/n 服务态度/n 手机/n 缺货/n 外壳/n 暂时/d 送到/v 货/n 时会/n 补上/v 
手机/n 不错/a 单卡/n 信号/n 屏幕/n 清晰/a 视频/n 不错/a 玩游戏/n 1G/n 够用/v 套餐/n 价钱/n 坑人/n 相机/d 夜景/n 拍摄/v 价钱/n 是值/v 满意/v 高/a 亲们/n 慎拍/v 
买/v 荣耀/nr 3C/n 感觉/n 数据线/n 感觉/n 原装/n 插/v 不/d 充电器/n 手机/n 不错/a 外观/n 很漂亮/n 希望/v 京东/ns 有所改进/l 
手机/n 轻/a 希望/v 耐用/a 质量/n 
性价比/n 高/a 不错/a 手机/n 
几天/m 信号/n 超好/v 满意/v 
支持/v 国产/n  /x 价位/n  /x 性价比/n 高/a  /x 送/v 东西/ns 
便宜/a 高清/nr 
的的/u 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶/n 
几天/m 感觉/n 确实/ad 待机/n 不错/a 捆绑/v 销售/vn 令人/nrt 不/d 舒服/a 外/f 还好/v 正好/a 东西/ns 我啥/r 套餐/n 东西/ns 算合/v 心意/n  /x 耳机/n 质量/n 差/a 音质/n 高/a 追求/v 凑合着/a  /x 快递/v 给力/a 不用/v 
姐姐/n 代买/v  /x 喜欢/v  /x 刚试/n  /x  /x 信号/n 稳定/a 
手机/n 行/zg 其他配件/n 耳机/n 音质/n 太/d 垃圾/n 88/m 10/m 块/q 
机子/n 不错/a 值得/v 拥有/v 
络/v 亚/ns  /x K9/eng  /x 电源/n 充电/v 宝/nr  /x 11200/m 毫安/q  /x 浅蓝/b 
整体/n 感觉/n 不错/a 性价比/n 高/a 购买/v 降价/n 差额/n 退回/v 
帮/v 朋友/n 买/v 性价比/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 很好/d 
很漂亮/n 手机/n 京东/ns 物流/n 
贵/a 质量/n 国产/n 
价位/n  /x 说/v 良心/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 支持/v 国产/n  /x 支持/v 华为/nr 
买来/v 送/v 老爸/n 生日礼物/l 手机/n 屏幕/n 老爸/n 说/v 看着/v 累/a 款/m 荣耀/nr 3C/n 屏幕/n 很大/a 字体/n 老爸/n 说/v 看着/v 外观/n 很漂亮/n 轻/a 天/n 评价/n 感觉/n 挺好/a 价格/n 实惠/vn 唯一/b 缺点/n 感觉/n 声音/n 调/v 外面/f 吵/v 地方/n 听/v 不到/v 电话/n 铃声/n 整体/n 不错/a 第一次/m 买/v 华为/nr 感觉/n 国产机/n 很棒/a 关注/v 型号/n 时/ng 买/v 
支持/v 国货/n 刚刚/d 收到/v 
行/zg 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v  /x 说/v 不错/a 下次/t 买/v 
华为/nr 机器/n 不错/a 耐用/a 
没用/v 不错/a 物有所值/l 
不错/a 不错/a 不错/a 
部手机/n 朋友/n 买/v 性价比/n 高/a 买来/v 荣耀/nr 唯一/b 小米/n 相/v 抗衡/nz 电商/n 品牌/n 不/d 假/a 这款/r 4G/n 手机/n 跟上/f 时代/n  /x G/x 信号/n 手机/n 要用/v 小卡/n 手机卡/n 剪成/v 小卡/nr 要换/v U/eng SIM卡/n 4G/n 信号/n 麻烦/an 
京东/ns 早上/t 坑人/n 
整体/n 设计/vn 不错/a 信号/n 不/d 太/d 稳定/a 好看/v 
外观/n 满意/v 质量/n 一般般/l 网速/n 想象/n  /x G/eng 
周五/t 订单/n 周六/t 送到/v 快递/v 员/zg 态度/n 不错/a 手机/n 试/v 不错/a 送给/v 女朋友/n 
不错/a 手机/n 很久/m  /x 手机/n 坏/a  /x 买/v 4G/n 2G/n 16/m G/eng 标配/vn 
通话/n 声音/n 来点/n 铃音/n 散光/n 灯/n 曝光/nz 时间/n 亮度/n 不好/d 电影/n 音质/n 点/m 满意/v 值/n 价钱/n 
1199/m 贵/a 早/a 买/v 1999/m 荣耀6/n 可惜/v 没货/l 
款/m 手机/n 像素/n 喜欢/v  /x  /x 电池/n 喜欢/v 形状/n 新颖/a 
收到/v 货/n 感觉/n 不错/a 超快/v 物流/n 比较满意/l 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
朋友/n 买/v 到货/v 评价/n 信赖/n JD/eng 网商/n 
手机/n 算/v 送/v 满意/v 耳机/n 不配/v 手机/n 
票亮/n 用用/v 
屏幕/n 很大/a 不错/a 手机/n 
语言/n 选择/v 中文/nz 英语/nz 求/v 改进/v 暂时/d 发现/v 
手机/n 不/d 网络/n 手机/n 通话/n 几分钟/m 听/v 不到/v 声音/n 
赠送/v 不错/a 支持/v 华为/nr 
一般般/l 盖/v 太薄/a 流畅/a 卡顿/nrt 现/tg 手机/n 整体/n 国产/n 
老婆/n 买/v 手机/n 老婆/n 喜欢/v 性能/n 800/m 万/m 像素/n 联想/v 手机/n 1300/m 万/m 买/v 裸机/b 捆绑/v 消费/vn 不/d 舒服/a 
产品/n 不错/a 经济/n 实惠/vn 两天/m 感觉/n 满意/v 联通/nz 3g/n 网速/n 慢/a 
好评/v  /x 支持/v 京东/ns 支持/v 国产/n 
v/x 风扇/n 不错/a 声音/n 使用方便/l 
支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 真心/d 喜欢/v 
姐姐/n 买/v 速度/n 盖/v 类似/v 磨砂/n 赶脚/v 姐姐/n 喜欢/v 
很好/d 实用/v 值得/v 推荐/v 
照相/d 渣/nt 外放/v 渣/nt 千元/m 机/n EMUI/eng 不/d 好看/v 不算/v miui/eng 差/n 华为/nr 需/v 努力/ad 屏幕/n 触感/n 不好/d 滑动/vn 生涩/a 贴膜/n 外形/n 屏幕/n 流畅/a 度/q OK/eng 内存/n 剩余/v 200/m M/eng 300/m M/eng 切换/v 载入/v 现象/n 莫名其妙/i 续航/nr 优秀/a wifi/eng 50/m 亮度/n 刷/v 微博/a 网页/n 十个/m 小时/n 好评/v 惊喜/a 发热/v 控制/v 在线视频/n 感觉/n 不到/v 热量/n 太棒了/nr 机/n 低端/n 4G/n 最佳/z 选择/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
行/zg 物流/n 给力/a 昨晚/t 点/m 下单/v 十一点/m 收到/v 
不错/a  /x 物有所值/l  /x 值得/v 拥有/v 
屏幕/n 很大/a 质量/n 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
总体/n 还好/v 发现/v 不/d 几个/m 物理/n 键/n 灯/n 设计/vn 不好/d 找到/v 功能/n 忽略/d 评价/n 100/m 分给/v 90/m 分/v 
整体/n 自带/n 软件/n 没法/v 卸载/v 盖/v 太薄/a 松动/a 
samsung/eng  /x G3518/eng 屏幕/n 华为/nr 需/v 努力/ad 
算/v 运行/v 内存/n 
东西/ns 不错/a 
屏幕/n 太/d 手机/n 太/d 轻/a 
机子/n 流畅/a 
不错/a 手机/n 性价比/n 高/a 支持/v 华为/nr 
支持/v 国产/n  /x 支持/v 华为/nr  /x 手机/n 很好/d 
分/q 完/v 走/v 毛/nr 不留/v 京东/ns 买/v 放心/v 
华为/nr 商城/ns 抢到/v 不错/a 4G/n 
手机/n 挺不错/i 建议/n 买/v 
声音/n 速度/n 
很漂亮/n 好不容易/l 抢到/v 
入手/v 周/nr 感觉/n 满意/v 系统/n 流畅/a 运行/v 速度/n 价位/n 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 
首次/m 华为/nr  /x 觉着/v 不错/a  /x  /x 屏幕/n 
不错/a 手机/n 喜欢/v 
分辨/v 能力/n 强/a 样子/n 好看/v 
4G/n 屏幕/n 清/t 速度/n 
支持/v 国产机/n 外观/n 漂亮/a 
质感/n 拍照/v 漂亮/a 618/m 当天/t 送到/v 第二天/m 
送货/v 太/d 手机/n 不错/a 
998/m 第一次/m 抢到/v 4G/n 网速/n 电池/n 耐用/a 1G/n  /x RAM/eng 满意/v 
信号/n 稳定/a 音质/n 字体/n 功能齐全/i 
支持/v 4G/n 3C/n  /x 3G/n 版/n 好用/v 支持/v 华为/nr 
内存/n 升级/vn 2G/n 完美/a 1G/n 
第一次/m 华为/nr 感觉/n 不错/a 支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 
照相/d 效果/n 不错/a 网速/n 很快/d 
fkdskmdmtkmweklg/eng 更好/d 
感觉/n 很好/a 
不错/a 机器/n 支持/v 国产/n 不错/a 机器/n 支持/v 国产/n 
自用/v 华为/nr 荣耀/nr 3c/n 3g/n 帮别人/n 买/v 4g/n 
东西/ns 超出/v 预想/v 顶/v 华为/nr 顶/v 京东/ns 物流/n 太/d 给力/a 当天/t 下单/v 第二天/m 
手机/n 挺好用/a 支持/v 国产/n 
很好/d 很好/a 很好/a 不错/a 
次/t 购买/v 真的/d 好用/v 
不错/a 送/v 朋友/n 
支持/v 国货/n  /x 不错/a  /x 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 挺好用/a 买/v 第二个/m 
国产手机/n 里/f 华为/nr 不错/a 值得/v 购买/v 
信号/n 不/d 稳定/a 不/d 机子/n 希望/v 华为/nr 查查/v 
几百/m 东西/ns 不错/a 三星/nz 杯/q 儿子/n 摔/v 听说/v 华为/nr 耐/v 摔/v 买/v 用用/v 
不错/a 便宜/a 实惠/vn 支持/v 国货/n 
物流/n 很快/d 手机/n 不错/a 支持/v 国产/n 
发票/n 请/v 寄过来/v 
帮/v 买/v 不错/a JD/eng 物流/n 很快/d 555555555555555/m 
价格/n 给力/a 快递/v 很快/d 
性价比/n 高出/v 手机/n 捆绑/v 销售/vn 神经病/n 
一款/m 不错/a 手机/n 
大声/m 道/q 阿女爱/nr 色放/n V/eng 刹新/t v/eng 删除/v 
手机/n 不怎么样/l  /x  /x  /x 有时候/l 玩/v 游戏/n 黑屏/nr  /x  /x 点卡/n 
总体/n 不错/a 玩游戏/n 算行/v 太卡/ns 太/d 游戏/n 运行/v 费劲/a 功能/n 全/a 信号/n 算/v 妈妈/n 不错/a 网功/n 
时间/n 不/d 长/a 不知/v 快递/v 速度/n 很快/d 
给力/a  /x 送/v 分/q 走/v 
实用/v 一部/m 手机/n 超值/v 
不错/a 国产手机/n 速度/n 外观/n 漂亮/a 
特别/d  /x 特别/d  /x 
卡机/n 卡机/n 卡机/n 卡机/n 卡机/n 
价位/n 手机/n 半个/m 月/m 合适/a 
不错/a 支持/v 国产/n 
买/v 朋友/n 尝试/vn 
暂时/d 性价比/n 高/a 
帮别人/n 买/v 听说/v 不错/a 
刚刚/d 二天/m 拿走/v 机子/n 不错/a 看上/v 
发现/v 不好/d  /x  /x  /x 自带/n 软件/n 太/d 
 /x  /x 不错/a  /x  /x 喜欢/v 手机/n 
很快/d 质量/n 
支持/v 华为/nr 
老婆/n 买/v 白色/n 适合/v 女生/n 
手机/n 实用/v 套装/n 里/f 耳机/n 手机/n 不/d 兼容/v 咋个/r 坑人/n 
同学/n 买/v 慌/v 证明/n 花/v 一百/m 买/v 贴膜/n 手机套/n 799/m 送/v 耳机/n 物流/n 真心/d 昨天晚上/t 买/v 手机/n 暂时/d 感觉/n 不错/a 赞/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
双卡双待/n 华为/nr 3C/n 这回/mq 选/zg 4G/n 帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
不错/a 国产/n 支持/v 华为/nr 
第二部/m 华为/nr 总体/n 感觉/n 国产手机/n 很快/d 希望/v 加油/v 做出/v 占据/v 世界市场/n 国产货/n 
系统/n 流畅/a 这么久/r 发现/v 
给力/a 后续/v 买/v 
帮/v 同学/n 买/v  /x  /x  /x 唔/y 知/v 
性价比/n 不错/a 一款/m 手机/n 目前为止/i 发现/v 听筒/n 音量/n 
朋友/n 看着/v 行/zg 摸索/v 阶段/n 
手机/n 一个月/m 总体/n 感觉/n 不错/a 
性价比/n 高/a 爸爸/n 买/v 经济/n 实惠/vn 
不错/a  /x  /x  /x 价位/n 不/d 期望/v 太/d 高/a  /x  /x 凑够/v 字数/n  /x  /x 
声音/n 很大/a 性价比/n 高/a 
不错/a 给力/a 性价比/n 高/a 
到手/d 不错/a 快递/v 给力/a 自带/n 软件/n 搜狐/nz 新闻/n 搜狐/nz 视频/n 不/d 咋用/v 不/d 卸载/v 
帮/v 朋友/n 订/v 不错/a 
第二个/m 华为/nr 不错/a 
 /x  /x  /x 朋友/n 说/v 好用/v  /x  /x  /x 几天/m  /x 降价/n 
不/d 咋样/r 
第二个/m 华为/nr 还好/v 
买/v 好几部/m 华为/nr 手机/n 赞/v 
妹/n  /x  /x 买/v 降价/n  /x 坑/n 
手机/n 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
强大/a 手机/n 国产/n 最强/a 手机/n 一点/m 不/d 卡/n 
手机/n 不错/a  /x 用到/v 没什么/l  /x 好评/v  /x 快点/d 超好/v  /x 赞/v  /x  /x 服务周到/i 
性能/n 价钱/n 接受/v 
手机/n 星/n 
手机/n 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 外观/n 好看/v 相机/d 1G/n 实在/v 太小/n 超清/v 视频卡/n 不行/v 拉/v 不/d 高清/nr 勉勉强强/z 机子/n 运行/v 速度/n 蛮快/a 老娘/n 买/v 估计/v 够用/v 音量/n 有点儿/r 
华为/nr 手机/n 不错/a 物流/n 太/d 悲/vg 催/v 一个多/m 礼拜/ns 送货上门/l 天天/t 打电话/l 催/zg 送货/v 
上网/v 速度/n 很快/d 外观/n 漂亮/a 
轻/a 买回来/l 国产手机/n 对得起/v 价格/n 久/a 卡顿/nrt 
说老实话/l cup/eng 不行/v 小米/n 高通/nr cpu/eng 差远了/l 有时候/l 黑屏/nr 
帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
华为/nr 给力/a 京东/ns 正品/n 给力/a 
物有所值/l 物流/n 给力/a 
搞/v 活动/vn 买/v 满意/v 不错/a 
买/v 送给/v 爸爸/n 分辨率/n 高/a 挺快/v 整体/n 不错/a 耳机/n 
不错/a 值得/v 购买/v 价格便宜/n 
实体店/n 便宜/a 
很久/m 终于/d 下手/v 
不错/a 手机/n 
外放/v 声音/n 点/m 接受/v 第二次/m 买/v 3C/n 
手机/n 不错/a 推荐/v 几个/m 朋友/n 买/v 
不行/v 手机/n 卡/n 价位/n 红米/n 
套餐/n 899/m 元/m 可惜/v 裸机/b 没货/l 
声音/n 太小/n 不/d 满意/v 
手机/n 很好/d 套餐/n 包含/v 东西/ns 实惠/vn 赞/v 
收到/v 不/d 做/v 评价/n 
不错/a 舒服/a 
名声在外/i 荣耀/nr 到手/d 感觉/n 不错/a 性价比/n 高/a 
超级/b 慢/a 
长时间/l 评价/n 质量/n 行/zg 价/n 有如/v 需/v 
手机/n 喜欢/v 
手机/n 宽/a 屏/ng 好用/v 
很好/d 很好/a 全/a 华为/nr 华为/nr 失望/v 
不错/a 东西/ns 一点点/m 慢/a 价/n 东西/ns 
网页/n 视频/n 直视/v 
性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
手机/n 收到/v 效果/n 支持/v 国货/n 第二台/m 家里人/nrt 华为/nr 手机/n 
荣耀/nr 3c/n 4G/n 手机/n 很快/d 很好/d 分/v 评价/n 
OK/eng  /x OK/eng  /x OKOK/eng  /x OK/eng  /x  /x OK/eng 
手机/n 送/v 听说/v 摸索/v 告诉/v 
一个月/m 满意/v 物美价廉/l 
手机/n 质量/n 没的说/l 第二部/m 
速度/n 很快/d 
华为/nr 第五部/m 手机/n 值得/v 信赖/n 全家/n 华为/nr 忠实/a 粉丝/n 实用/v 
手机/n 不错/a 推荐/v 
性价比/n 高/a  /x 像素/n 
总体/n 很好/a  /x  /x wifi/eng  /x 待机时间/n 久/a 
便宜/a 朋友/n 喜欢/v 信任/n 京东/ns 
华为/nr 手机/n 不错/a 适合/v 年龄/n 爸爸妈妈/nr 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 
物流/n 给力/a 性价比/n 值得/v 买/v 
不错/a 速度/n 挺快/v 
手机/n 不错/a 很好/a 支持/v 国产/n 
昨天/t 收到/v 机子/n 换/v 小卡/n 挺好/a 开机/n 稍微/d 慢些/d 
很好/d 实惠/vn 支持/v 国货/n 
 /x  /x  /x  /x 
好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 好用/v 
狠狠/d 狠狠/d  /x 饿/v 讷河/ns  /x 恩恩/nr 
价格便宜/n 值得/v 信奈/nr 
还行/v ..................................................................../m 
感觉/n 买/v 买/v 两台/m 送/v 
价格/n 实惠/vn 不错/a 
比较忙/l 抱歉/v 感谢/v 京东/ns 优质/n 服务/vn 头天/t 晚上/t 下单/v 没想到/l 第二天/m 中午/t 拿到/v 机子/n 神速/n 老婆/n 喜欢/v 款/m 手机/n 两个/m 星期/t 表现/v 购物/n 选择/v 京东/ns 明智之举/i 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 不错/a 没见/v 说/v 不良/a 
手机/n 喜欢/v 开心/v 
价位/n 性价比/n 高/a 手机/n 值得/v 入手/v 
不错/a 手机/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 价/n 
京东/ns 双十/m 购买/v 物美价廉/l 包装/v 精美/a 物流/n 给力/a 
支持/v 国货/n 支持/v 国货/n 支持/v 国货/n 支持/v 国货/n 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 
手机/n 卡/n 对得起/v 价/n 
手机/n  /x 性价比/n 高/a  /x 物流/n 不错/a 
价钱/n 配置/v 对得/v 不错/a 
不错/a  /x 帮别人/n 买/v  /x 挺好用/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 买/v 第二个/m 
操作/v 简单/a 预想/v 屏幕/n 点/m 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
很好/a 购物/n 体验/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
支持/v 国产/n 代表/n 杰作/n 
家人/n 买/v  /x 不错/a 
手感/n 不错/a 还行/v 
感觉/n 买/v 
到手/d 感觉/n 不错/a 运行/v 流畅/a 支持/v 国产/n 手机/n 不错/a 
还行/v 挺好用/a 
速度/n 不错/a 联想/v 
价格/n 手机/n 算/v 不错/a 
品牌/n  /x  /x 值得/v 信赖/n  /x  /x 买/v 第三个/m 华为/nr 机子/n 
多种/m 不错/a 效果/n 
手机/n  /x  /x  /x 送/v 东西/ns  /x  /x 
手机/n 还行/v 电池/n 不/d 受用/v 
手机/n 性能/n 可靠/v  /x  /x  /x 时间/n  /x  /x  /x 华为/nr 国产/n 
老人/n 买/v 照相/d 不错/a 
性价比/n 高/a 功能齐全/i 
速度/n 不错/a 预装/v 软件/n 点/q 开机/n 慢/a 点/m 
不错/a  /x  /x 习惯/n 
很快/d 很好/d 
1000/m 太贵/nr  /x 差评/n  /x 手机/n 渣/n 渣/n 
国产机/n 真真/d 不错/a 性价比/n 高/a 爸爸/n 喜欢/v 买/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
手机/n 行/zg 是非/v 买/v 套装/n 养不起/v 奶茶/n 妹妹/n 
送货/v 慢/a  /x  /x 自提/n  /x  /x 考验/vn 京东/ns 配送/v 能力/n  /x  /x 降价/n 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 好像/v 
手机/n 想/v 买/v 双卡双待/n 机子/n 电信/n 版/n 推掉/v 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 唯一/b 订单/n 时/n 只能/v 拍/v 套餐/n 版/n 单机版/b 送/v 一大堆/m 不/d 想要/v 东西/ns 
舅舅/n 买/v 手机/n 真心/d 不错/a 价格公道/n 质量/n 刚刚/d 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 
支持/v 国产/n 性价比/n 高/a 
声音/n 太小/n 
不错/a 手机/n  /x  /x  /x 不错/a 手机/n 
手机/n 不错/a  /x 买/v 送/v  /x 
不错/a 运行/v 流畅/a 
系统/n 流畅/a  /x  /x 待机时间/n 长/a 
千元/m 机/n  /x  /x 没什么/l 太/d 喜好/v 
东西/ns 收到/v 发票/n 
第二次/m 买/v 华为/nr 手机/n 支持/v 国产/n 
手机/n 收到/v 京东/ns 确实/ad 到货/v 妈妈/n 买/v 希望/v 喜欢/v 希望/v 后续/v 
速度/n 做工/v 送/v 老爸/n 嫌/v 太/d 
华为/nr 3C/n 4G/n 手机/n 不错/a 特别/d 喜欢/v 
手机/n 性价比/n 不错/a 国产手机/n 加油/v 
买来/v 两个/m 后壳/n 第一次/m 没送/v 膜/n 希望/v 商家/n 反/v 点/m 礼品/n 
喜欢/v 质量/n 不错/a 
第一次/m 购买/v 国产手机/n 支持/v 等用/v 一段时间/l 追加/v 评论/n 
不错/a 挺不错/i 手机/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
电池/n 不错/a 电池/n 不错/a 电池/n 不错/a 电池/n 不错/a 
东西/ns 支持/v 
挺快/v 自带/n 软件/n 
信价/n 不错/a 一周/m 感觉/n 本来/t 不/d 高/a 触摸屏/nz 基本功能/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 
双十/m 缘故/n 送货/v 推迟/v 一点/m 货物/n 满意/v 说/v 
不错/a 盖/v 花纹/n 
千元/m 手机/n 华为/nr 系列/q 视屏/n 打电话/l 斗地主/i 压力/n 微/a 博微信/nr 质量/n 稳定/a 买/v 几个/m 月/m 评价/n 
真心/d 不错/a 电池/n 耐用/a 
性价比/n 高/a 支持/v 国产手机/n 加油/v 国货/n 
手机/n 自带/n 软件/n 缷/yg 载/v 垃圾/n 
想像中/l 耐用/a 
几天/m 评价/n 感觉/n 不错/a 4G/n 上午/t 嗖嗖/o 第一次/m 贴膜/n 没贴/v 充电/v 宝挺/nr 实用/v 
不错/a 不错/a 
生意/v 大点/d 更好/d 
手机/n 给力/a ........../m 
喜欢/v 华为/nr 手机/n 手机/n 性价比/n 高/a 
第二部/m 3C/n 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 
精致/a 心水/n 机/n 
手机/n 不错/a 支持/v 国产/n 
不错/a 支持/v 国产手机/n 
手机/n 性价比/n 不错/a 电池/n 两天/m 程序/n 太慢/a 比较慢/l 
东西/ns 不错/a 款/m 第二次/m 买/v 
很好/d 本来/t 这款/r 家人/n 买/v 
老爸/n 买/v 不用/v 功能/n 通话质量/n 不错/a 
朋友/n 买/v 不错/a 
性价比/n 不错/a 手机/n 外观/n 有待/v 评测/vn 
系统/n 流畅/a 不错/a 赞/v 
帮别人/n 买/v 两天/m 感觉/n 不错/a 上网/v 
整体/n 感觉/n 不错/a 手感/n 略轻/d 不/d 厚重/a 送/v 东西/ns 
真好/d  /x 
机子/n 感觉/n 不错/a 很快/d 老婆/n 喜欢/v 
一般般/l 不/d 
收到/v 打开/v 满意/v 
买/v 降价/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 不/d 点名/v 
小伙子/n 行/zg 不卡/n 
观望/v 很久/m 买/v 实用/v 价格/n 送/v 一堆/m 东西/ns 
满意/v 物流/n 
集体/n 华为/nr 财富/n 留在/v 国内/s 出国/v 扬/vg 我国/r 威/ns 
不错/a 不错/a 京东/ns 买东西/n 放心/v 物流/n 巨/nr 给力/a 
手机/n 不错/a 赠品/n 不怎么样/l 特别/d 耳机线/n 手机/n 壳太/nz 次/q 
感觉/n 电池/n 点/m 续行/v 不/d 
倍/m 斯特/nrt  /x BST/eng 0177/m 特斯拉/nrt  /x 电源/n 充电/v 宝/nr  /x 10400/m 毫安/q  /x 香槟金/n 
网/n 购/vg 成功/a 下次/t 光顾/v 
京东/ns 服务/vn 好评/v 踩/zg 地雷/n 手机/n 重启/v 打不出/v 电话/n 更换/v 一台/m 没事/v 
看中/v 便宜/a 适合/v 买/v 老爸/n 一切正常/i 
行/zg 充电器/n 太/d 水/n 
原装/n 机子/n  /x 试用/vn  /x  /x 感觉/n 不错/a 
华为/nr 京东/ns 
价钱/n 配置/v 国机/n 给力/a 
不错/a 发货/n 速度/n 很快/d 流畅/a 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 希望/v 性价比/n 高/a 
价格/n 想/v 
同事/n 质量/n 盖/v 质感/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 卡/n 系统/n 简单/a 行/zg 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n 
铃声/n 偏/d 塑料/n 盖/v 金属/n 耐用/a 系统/n 比较简单/l 卡/n 
手机/n 不错/a 华为/nr 品质/n 很好/a 京东/ns 少/n 忘/v 确货/v 评价/n 
好好/d 好好/d 
支持/v 国产/n 支持/v 国产/n 支持/v 国产/n 支持/v 国产/n 
很好/a 一款/m 手机/n 手感/n 特别/d 壳/n 不错/a 值得/v 购买/v 
不错/a  /x 价格/n 实惠/vn 送/v 好多/m 东西/ns 
很好/d 手/n 舒心/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
款/m 手机/n 不错/a 支持/v 国产机/n 第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 满意/v 配/v 套餐/n 买/v 划算/v 
东西/ns 不错/a 价格/n 实惠/vn 
整体/n 反应速度/n 挺快/v 遗憾/a 按键/n 灯不亮/n 晚上/t 摸/v 不准/v 键/n 搞/v 饥饿/n 销售/vn 日/m 单机版/b 抢/v 不到/v 买/v 套装/n 版/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 朋友/n 满意/v 
价格便宜/n 经济/n 实惠/vn 不错/a 
帮别人/n 买/v  /x  /x 不错/a 
帮别人/n 买/v 感觉/n 华为/nr 
小米/n 相比/v 价格/n 软件/n 
手机/n 没得说/l 支持/v 国产/n 华为/nr 
价位/n 手机/n 还行/v 
两个/m 月/m 屏幕/n 一条/m 黑线/n 新/a 开机/n 没了/v 华为/nr 手机/n 不错/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n  /x .2014/m 10/m 31/m 
帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 手机/n  /x  /x 主题/n 实在/v 太/d 少/a  /x  /x 不/d 好看/v 
相比/v 价位/n 手机/n 算/v 不错/a 选择/v 
信号/n  /x 信号/n  /x 一段时间/l  /x 停/v 卡/n  /x 声音/n 不/d  /x 还好/v  /x 一点/m 赠品/n 货/n  /x 一只/m 不/d 发货/n  /x  /x 很久/m 
4G/n 版/n 3G/n 版/n 感觉/n 多功能/b 
满意/v 像素/n 描叙/v 区别/n 太/d 满意/v 
卡/n 自动开机/l 无语/v 套餐/n 充电/v 宝/nr 一万多/m 毫安/q 多充/v 两次/m 套餐/n 里/f 唯独/d 耳机/n 一般般/l 
不错/a 手机/n 满意/v 
商品/n 收到/v 朋友/n 喜欢/v 信赖/n 京东/ns 机/ng 价/n 
帮/v 同事/n 买/v  /x 一段时间/l  /x 感觉/n 蛮好/a  /x  /x 支持/v 国产/n 
手机/n 运行/v 速度/n 挺快/v 画面/n 4g/n 网络/n 联通/nz 3g/n 好多/m 推荐/v 购买/v 
手机/n 不错/a 物美价廉/l 
送货/v 快递/v 小哥/n 
手机/n 挺好用/a 屏幕/n 
华为/nr 3C/n  /x 朋友/n 买/v 
爸/n 买/v 说/v 
很好/d 老爸/n 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 不好/d 
送货/v 速度/n 蛮快/a 手机/n 外观/n 不错/a 有时候/l 迟钝/a 卡/n 
帮/v 同事/n 买/v 说好/v 下次/t 买/v 回家/n 
手机/n 行/zg 物美价廉/l 
家人/n 买/v 没见/v 听说/v 4g/n 网络/n 好像/v 不/d 稳定/a 
国产/n 名牌/n 手机/n 漂亮/a 性能超群/i 
华为/nr 产品/n 业界/n 良心/a 
买东西/n 京东/ns 确实/ad 不错/a 服务/vn 品质/n 保证/v 
老爸/n 买/v 产品/n 不错/a 还好/v 
手机/n 下单/v 第三天/m 本来/t 早点/d 订单/n 显示/v 现货/n 需向/v 厂家/n 订购/v 发货/n 希望/v 下次/t 回/v 提醒/v 买家/n 几天/m 手机/n 打算/v 先天/t 下单/v 第二天/m 上午/t 收到/v 
华为/nr 国产/n 神机/n 支持/v 国产/n 抵制/v 外国货/n 赞/v 
可惜/v 砸/v 
外观/n 漂亮/a 手感/n 满意/v 确实/ad 不错/a 
东西/ns 不错/a 
不/d 说/v 价位/n 机子/n 品质/n 值得/v 
N/eng 次/t 购买/v 款/m 手机/n 很好/d 
帮/v 同事/n 买/v 
国内/s 名牌/n 滴/v 
运行/v 卡得/nrt 
办法/n 只能/v 买/v 套装/n 买/v 799/m 
款/m 手机/n 屏幕显示/n 很大/a 灵敏/nr 电/n 时间/n 超长/v 喜欢/v 内存/n 不错/a 物超所值/i 不错/a 不错/a 喜欢/v 
外形/n 好看/v 手机/n 声音/n 
好好/d 阿红阿/nr 红/a 好好/d 
买/v 真的/d 信号/n 不好/d 京东/ns 服务/vn 真的/d 超级/b 棒/zg 换/v 一台/m 新/a 京东/ns 品质/n 
手机/n 屏幕/n 柔和/a 不/d 伤眼/n 电池/n 耐用/a 拍照/v 清晰/a 
high/eng 刚刚/d 还好/v 还好/v 
双/n 11/m 那天/r 899/m 元/m 少/a 充电/v 宝和/nr 手机/n 存储卡/n 手机/n 不错/a 送货员/l 态度/n 支持/v 京东/ns 
姑姑/n 买/v 刚刚/d 手机/n 喜欢/v 买/v 
产品/n 不错/a 满意/v 
手机/n 不错/a 不/d 好不好/l 
帮/v 朋友/n 买/v 实物/n 朋友/n 反馈/v 说/v 不错/a 实物/n 追加/v 评价/n 
总体/n 不错/a 华为/nr 手机/n 值得/v 购买/v 性价比/n 高/a 发现/v 蓝牙/ns 功能/n 搜索/v 不到/v 设备/vn 诺基亚/nz 蓝牙/ns 耳机/n 连接/v 
东西/ns 不错/a 正品/n 不错/a 
性价比/n 太/d 高/a 两/m  /x 同事/n 买/v 
手机/n 屏幕/n 显像/v 鲜艳/a 还好/v 速度/n 挺快/v 
蛮好/a 物美价廉/l 满意/v 
手机/n 套餐/n 坑/n 
手机/n 不错/a 信号/n 不太好/v 退/v 
性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 
手机/n 行/zg 套餐/n 
性价比/n 不错/a 买/v 感觉/n 魅族/n 
第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n  /x  /x 失望/v  /x 不错/a 
 /x  /x 不错/a  /x  /x 支持/v 国产/n 
买买/v 买/v 剁/v 剁/v 剁/v 砍砍/v 砍/v 
买/v 降/v 一百元/m 款/m 机子/n 听/v 不错/a 前置/n 摄像头/n 自拍/v 大小/b 适合/v 一枚/m 女纸/n 
华为/nr 手机信号/n  /x  /x  /x 
冲着/p 手机/n 满意/v 可惜/v 2G/n 版本/n 可怜/v 
这么久/r 评价/n 挺好用/a 句/q 一分钱/n 一分货/n 侯/nr 上网/v 慢/a 
无语/v 视频/n 上网/v 超慢/v 不/d 原因/n 打电话/l 华为/nr 客服/n 升级/vn 升级/vn 型号/n 电商/n 渠道/n 定制/v 回答/v 升级/vn 
棒棒/n 哒/zg 送/v 东西/ns 喜欢/v 华为/nr 全家/n 华为/nr 
整体/n 不错/a 支持/v 国产/n 华为/nr 
 /x 活动/vn 购买/v 真/d 划算/v  /x 京东/ns 多点/m 优惠/vn 
科技含量/n 高/a 国内/s 品牌/n 质量/n 不错/a 性价比/n 高/a 
老爸/n 喜欢/v 屏幕/n 清晰/a 
买/v 高/a 配/v 帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
性价比/n 高/a 做工/v 系统/n 
抢购/v 原价/n 买/v 
手机/n 不错/a 快递/v 棒棒/n 套餐/n 小坑/n 
买回来/l 不错/a 支持/v 华为/nr 
照相/d 功能/n 超好/v 铃声/n 音量/n 真的/d 太小/n 
不错/a  /x  /x 套装/n 坑/n 
手机/n 不错/a 第二次/m 购买/v 补充/v 评价/n 
同学/n 喜欢/v 哈哈哈哈/o 
喜欢/v 挺不错/i 送货/v 
手机/n 盖/v 做/v 水/n 一看/u 高端/n 货/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
老人/n 机/n 不错/a 
很漂亮/n 一款/m 手机/n 感觉/n 不错/a 
手机/n 顺手/d 支持/v 国货/n 
满意/v 手机/n 家/m 支持/v 国货/n 华为/nr 三个/m 华为/nr 手机/n 两个/m 小屁孩/nr 摔/v 裂/v 四条/m 缝/v 照用/v 
东西/ns 超出/v 预想/v 顶/v 华为/nr 顶/v 京东/ns 物流/n 太/d 给力/a 当天/t 下单/v 第二天/m 
照相/d 800/m 赛过/v 索尼/nr t2/eng 1300.../m 后悔/v 买/v 索尼/nr 手机/n 再也/d 不买/v 贵/n 买/v 
行/zg 价位/n 值/n 
外观/n 漂亮/a  /x  /x 系统/n 流畅/a  /x 不错/a 
不错/a  /x 高/a 不行/v 
还行/v 出毛病/n 
挺好/a 自带/n 华为/nr 服务/vn 系统/n 不/d 太/d 改动/vn 
手机/n 没买/v 评论/n 说/v 信号/n 不/d 稳定/a 声音/n 偏/d 买下来/v 两周/m 两次/m 讲/v 电话/n 时/n 回声/v 
手感/n 不错/a  /x  /x 玩/v 流畅/a 
基本功能/n 外放/v 声音/n 
不/d 顺畅/a 卡/n 满意/v 出厂/n 贴膜/n 
同事/n 买/v 很漂亮/n 下次/t 
不错/a 支持/v 国产/n 
没话说/l 便宜/a 
手感/n 不错/a 运行/v 程序/n 顺畅/a 4G/n 信号/n 稳定/a 3G/n 不行/v 声音/n 按键/n 设计/vn 不行/v 往上/t 一点/m 
特价/n JD/eng  /x JD/eng 
不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
不错/a  /x  /x 不错/a 
信号/n 稳定/a GPS/eng 搜星/nz 电池/n 2100/m mAh/eng 耐用/a 
 /x 不错/a 
支持/v 华为/nr 手机/n 国产手机/n 战斗机/n 
帮/v 哥/n 买/v 说/v 
wF1EWQGH/eng  /x VSE/eng  /x BBEQRG/eng  /x  /x  /x  /x TJ/eng  /x M/x D/x  /x  /x AFWEV/eng 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 
手机/n 对得起/v 价位/n 有个/r 缺点/n 按键/n 灯/n 晚上/t 不/d 希望/v 改进/v 
屏幕/n 显示/v 率/v 高/a 喜欢/v 
总体/n 不错/a 值得/v 购买/v 4G/n 
东西/ns 不错/a 包装/v 正规/a 不错/a 
拿到/v 货/n 研究/vn 
手机/n 功能/n 不错/a 喇叭/n 声音/n 点/m 
买/v 3g/n 双卡/n 感觉/n 外观/n 质量/n 双卡/n 差距/n 赠品/n 电源/n 特别/d 
一段时间/l 不错/a 
手机/n 很好/a 屏幕/n 边框/n 缝隙/n 
手机/n 不错/a 快递/v 很快/d 国货/n 当自强/i 
用过/v 坏/a 电流/n 板/ng 漏电/nz 商品/n 说/v 时效/n 不让/v 换/nz 质量/n 服务/vn 超差/v 
手机/n 支持/v 国货/n 性价比/n 
挺不错/i 购物/n 表现/v 
也经/d N/eng 次/t 购买/v 华为/nr 手机/n 国货/n 精品/n 不错/a 
性价比/n 不/d 高/a 
帮别人/n 买/v 买/v 第二个/m 
支付/v 国产/n  /x 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 待机时间/n 长/a 
大小/b 合适/a 手感/n 不错/a 想要/v 款式/n 
还好/v 用用/v 不知/v 多久/m 
手机/n 轻/a 
第三个/m 华为/nr 支持/v 国产/n 
不错/a 很好/d 性价比/n 高/a 
红牛/nz 手机/n 强多/v 通话/n 声音/n 外放/v 声音/n 不/d 大声/m 听筒/n 玻璃/n 口/q 切宰/v 店/n 充电器/n 配/v 华为/nr 原厂/n 充电器/n 
不错/a 同事/n 老公/nr 买/v 送/v 东西/ns 超值/v 
一个多月/m 数据线/n 华为/nr 售后/n 给换/v 根/p 还好/v 华为/nr 售后/n 电子/n 发票/n 麻烦/an 打印/v 
物美价廉/l 超值/v 薄/a 手感/n 
放心/v 值得/v 肯定/v 
喇叭/n 声音/n 太小/n 卡顿/nrt 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
家里/s 老人/n 买/v 不错/a 支持/v 国产/n 
东西/ns 不错/a 上网/v 超快/v 
帮/v 同事/n 买/v 还行/v 喜欢/v 前/f 摄像头/n 
华为/nr 手机/n 很好/d 性价比/n 高/a 
帮/v 家人/n 里/f 买/v 
手机/n 买/v 好多个/m 京东/ns 送货/v 速度/n 超快/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n 
不错/a 不错/a 不错/a 
价钱/n 那么回事/l 
买/v 不错/a 下次/t 买/v 
手机/n 挺好用/a 特别/d 实惠/vn 送/v 好多/m 东西/ns 
手机/n 不错/a 质量/n 
建议/n 购买/v 产品/n 顶/v 
第二部/m 还好/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
买/v  /x 买/v 第二部/m  /x 口碑/n 
不错/a 用用/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 支持/v 华为/nr 
不错/a 支持/v 国产手机/n 
老爸/n 手机/n 山寨/ns 手机/n 真的/d 烦躁/a 换/v 手机/n 至少/d WIFI/eng 连不上/l 
信号/n 不/d 太/d 稳定/a 通话/n 声音/n 有时候/l 很小/a 分辨率/n 高/a 像素/n 给力/a 总体/n 算/v 满意/v 
质量/n 行/zg 性价比/n 待机时间/n 
国产机/n 不错/a 支持/v 国产/n 
追加/v 评论/n 手机信号/n 太/d 差/a 住/v 市区/n 房间/n 里/f 信号/n 有时候/l 打电话/l 不/d 上网/v 失败/v 购物/n 
手机/n 很好/d 送货/v 速度/n 四核/n 双核/n 几天/m 评价/n 真的/d 不错/a 物美价廉/l 
尺寸/n 恰到好处/i 妹子/n 喜欢/v 
家里/s 老爷子/n 买/v 喜欢/v 国货/n 支持/v 
京东/ns 物流/n 速度/n 很快/d APEC/eng 期间/f 实在/v 华为/nr 捆绑/v 卸载/v 不/d 掉/zg 讨厌/v 
平/a 评价/n 不错/a 
好好/d  /x  /x  /x  /x 好好/d  /x  /x 红红火火/l 
暂时/d 行/zg 
一个月/m 按键/n 失灵/n 保修/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 送/v 东西/ns 
哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
宝贝/nr  /x  /x 颜色/n 喜欢/v 
几个/m 月/m 
不错/a 值得/v 
不错/a  /x  /x 漂亮/a  /x 兼容性/l 不错/a 
适合/v 价格/n  /x 还行/v 
买来/v 两个/m 月/m 不到/v 死机/n 闪退/v 花钱买/ns 教训/vn 
性价比/n 很高/a 产品/n 
性价比/n 高/a  /x 不错/a 
不错/a 朋友/n 说/v 
搞/v 活动/vn 买/v 送/v 东西/ns 手机/n 不错/a 满分/d 
一段时间/l 评论/n 整体/n 不错/a 
手机/n 不错/a 送货/v 神速/n 
第一次/m 买/v 华为/nr 手机/n 买/v 还给/v 家里/s 买/v 一台/m 支持/v 国产机/n 花哨/n 荣耀/nr 3c/n 合适/a 手机/n 
买/v 一个月/m  /x 送/v 修/v  /x  /x 说/v 主板/n 坏/a  /x 说/v 真么/d 回事/v 
手机/n 反应速度快/i 画面/n 请/v 楚/nr 
总体/n 不错/a 蛮好/a 
一段时间/l  /x 发现/v  /x  /x 性价比/n 
套餐/n 内存卡/nr 还好/v 
整体/n 行/zg 对得起/v 钱/n 
这么久/r 没出/v 异常/d 国产/n 华为/nr 性价比/n 高/a 开心/v 购物/n 
不错/a 拉拉/nrt 拉拉/nrt 
东西/ns 不错/a 体会/n 阶段/n 
质量/n 性价比/n 高/a 价格/n 实惠/vn 京东/ns 无假货/i 值得/v 购买/v 
物流/n 给力/a 老爸/n 买/v 回去/v 后写/v 感受/v 
国产机/n 华为/nr 真心/d 做/v 不错/a 
不错/a 舒服/a 买/v 红米/n 死机/n 重启/v 退/v 
一点/m 不/d 卡/n 流畅/a 
东西/ns 不/d 久/a 
不/d 好不好/l 
不错/a 产品/n 值得/v 选择/v 
手机/n 外观/n 不错/a 
京东/ns 商城/ns 购买/v 第三部/m 手机/n 今次/t 买来/v 送给/v 朋友/n 信赖/n 京东/ns 商城/ns 
狗狗/n 狗/n 块钱/n 爽/nr 呼吸/v 
京东/ns 购物/n 放心/v 担心/v 假货/n 
不错/a 一个月/m 慢/a 说/v 整体/n 还好/v 
宝贝/nr 中意/n 喜欢/v 
屏幕/n 超大/v 价格/n 逆天/v 
好用/v 不/d 解释/v 
性/n 比价/n 不错/a  /x 推荐/v 购买/v 
质量/n 挺好用/a 好用/v 
宝贝/nr 收到/v 不错/a 用用/v 评价/n 
不错/a 发货/n 怏/z 
真心/d 买/v 朋友/n 买/v 
手机/n 通话/n 过程/n 杂音/n 很大/a 换货/nz 客服/n 说/v 天/n 上门/ns 提货/v 几天/m 没人/v 再也不会/l 买/v 
屏幕/n 很大/a 通话/n 效果/n 支持/v 国产/n 
很好/d 很好/a 很好/a 
款/m 手机/n 很好/d 
不错/a 在用/v 货真价实/l 
看着/v 不错/a 看着/v 不错/a 看着/v 不错/a 看着/v 不错/a 
京东/ns 不错/a  /x 支持/v 
超级/b 此款/r 机子/n 超赞/v 价格便宜/n 功能/n 照相/d 超级/b 美的/nr 待机/n 超级/b 长/a 喜欢/v 推荐/v 购买/v 
给读/v 高中/s 妹妹/n 买/v 经济/n 实惠/vn 京东/ns 值得/v 信赖/n 京东/ns 购买/v 手机/n 
一段时间/l 评价/n 感觉/n 不错/a 手机/n 犯卡/n 自动关机/l 重启/v 时不时/d 闪屏/n 醉/v 
音量/n 太小/n 
帮别人/n 买/v 说/v 不错/a 
荣耀/nr 3C/n 超值/v 
买/v 东西/ns 挺不错/i 
活动/vn 买/v 平时/t 便宜/a 
物有所值/l 性价比/n 高/a 值得/v 推荐/v 
不错/a 支持/v 国货/n 
爸爸/n 买/v 
手机/n 收到/v 才用/v 四天/m 红屏/nr 卡机/n 现象/n 电池/n 关机/n 充电/v 显示/v 100/m 电池/n 充满/a 开机/n 显示/v 充电/v 85/m 充满/a 买/v 新手机/nz 失望/v 
好像/v 写/v 屏保/nz 手势/n 密码/n 黑屏/nr 只能/v 取消/v 屏保/nz 机子/n 软件/n 
机器/n 性价比/n 不错/a 产品/n 
习惯/n 好评/v 习惯/n 好评/v 习惯/n 好评/v 习惯/n 好评/v 
支持/v 国产手机/n 支持/v 华为/nr 
信号/n 太/d 差/a 电话/n 
机子/n 满意/v 
值得/v 购买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 套装/n 价格/n 实惠/vn 
同学/n 老妈/n 买/v 说/v 还行/v 赞/v 
速度/n 没得说/l 
10/m 月/m 18/m 号/m 999/m  /x  /x 899/m  /x  /x  /x 太/d 坑人/n 不/d 保值/n 
信号/n 不太好/v 手机/n 手里/s 挺舒服/z 不错/a 
想要/v 快递/v 员/q 
原装/n 正品/n 好用/v 好评/v 物流/n 
第三次/m 购买/v 特别/d 不错/a 
美观/nz 支持/v 华为/nr 
很好/d 很好/a 很好/a 
漂亮/a 手感/n 质感/n 显示/v 给力/a 
快递/v 真/d 快递/v 员/zg 服务/vn 十分满意/l 
很漂亮/n  /x 美观/nz  /x  /x  /x 漂亮/a 
总体/n 不错/a 机子/n 轻/a 物流/n 很快/d 太耗/n 流量/n 一个月/m 2G/n 
支持/v 国产机/n 盖/v 很漂亮/n 
手机/n 不错/a 送/v 亲戚/n 大方/n 速度/n 很快/d 
不错/a 东西/ns 
家人/n 买/v 老人/n 机/n 性价比/n 不错/a 1G/n 内存/n 够用/v 不用/v 担心/v 看不清/v 字/n 
耐用/a 值得/v 买/v 
不错/a 物流/n 给力/a 
东西/ns 不错/a  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 
 /x good/eng  /x 同事/n 说/v 不错/a 
购买/v 象/n 
帮/v 朋友/n 买/v 这款/r 机/n 不错/a 
买到/v 不错/a 几天/m 感觉/n 挺好用/a 好评/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
家人/n 买/v 够用/v 
质量/n 不错/a 同事/n 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 京东/ns 
买/v 第二个/m 荣耀/nr 3C/n 不错/a 
家人/n 买/v 大小/b 合适/a 功能/n 不错/a 喜欢/v 
款/m 手机/n 同事/n 买/v  /x  /x 很久/m 入手/v  /x  /x  /x  /x  /x 软件/n 不错/a  /x  /x 照理/n  /x  /x 配置/v 价格/n 性价比/n 不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x 推荐/v 购买/v 
不错/a 性价比/n 高/a 合适/a 便宜/a 
质量/n 不错/a 惊艳/a 感觉/n 
质量/n 不错/a 惊艳/a 感觉/n 
弟弟/n 买/v 说/v 
手机/n  /x  /x 运行/v 内存/n 
质量/n 不错/a 效果/n 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
机子/n 想/v 买/v 标配/vn 版/n 没买/v 买/v 套装/n 版/n 不错/a 
东西/ns 感觉/n 不错/a 不/d 降价/n 
好像/v 分辨率/n 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 不错/a 
外观/n 漂亮/a 信号/n 稳定/a 屏幕/n 照相/d 不错/a 
H/eng 奥/nr 好好/d 好好/d 
不错/a 手机/n 送/v 赠品/n 
机子/n 不错/a  /x  /x  /x 手感/n 
手机/n 实惠/vn 不错/a 值得/v 购买/v 
买/v 小弟/n 华为/nr 质量/n 不错/a 
太薄/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x 感觉/n 
声音/n 拍照/v 不/d 滴/v 之外/f 满意/v 
喜欢/v 比较满意/l 性价比/n 高/a 
值得/v 购买/v 一款/m 手机/n 手机/n 喜欢/v 
买/v  /x  /x 赞/v  /x 套装/n 行/zg 
物流/n 价格/n 货真价实/l 
大白痴/z 买点/n 吃/v 饭菜/n 刀/n 
一段时间/l 评价/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
宝贝/nr 不错/a 
价格/n 实惠/vn 送/v 赠品/n 有用/v 华为/nr 手机/n 越来越/d 
做工/v 不错/a 屏幕/n 
好好/d 咯啦咯啦咯/o 
一段/m 一时间/t 评价/n 帮别人/n 买/v 买/v 华为/nr 很好/d 
正品/n 舒服/a 
做工/v 行/zg 值/n 价儿/n 赠品/n 给力/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n  /x 给力/a 
品牌/n 信得过/v 东西/ns 不错/a 比店/n 便宜/a 
第二次/m 买/v 支持/v 华为/nr  /x  /x 物美价廉/l 合适/a 满意/v 
555/m 降价/n 心痛/n 
很久/m 评价/n 买/v 贵/a 感觉/n 满意/v 给赞/v 
帮/v 买/v 希望/v 行/zg 
手机/n 没说的/l 套餐/n 
不错/a 性价比/n 高/a 不错/a 不错/a 不错/a 
价格/n  /x 
还好/v 信价/n 不错/a 
增品/n 实用/v 
便宜/a  /x  /x 喜欢/v  /x 便宜/a  /x  /x 喜欢/v 
想/v 说/v 买/v 贵/a 机子/n 不错/a 挺快/v 
性价比/n 高/a 支持/v 国货/n 
手机/n 行/zg 外观/n 比较满意/l 手感/n 还好/v 内存/n 足够/v 用起/v 卡/n 
华为/nr 产品/n 失望/v 
京东/ns 给力/a 力顶/n 
毛/n 十个/m 字/n 劳资/vn 操/v 
投入/v 眼睛/n 感动/v 撒/v 防风/n 网/n 
昨天中午/t 晚上/t 京东/ns 配送/v 员/q 送/v 真心/d 赞/v 手机/n 到手/d 想象/n 
流畅/a 实用/v 
挺不错/i 商品/n 
第二部/m 价格/n 实惠/vn 帮/v 朋友/n 买/v 
价位/n 华为/nr 强大/a 三星/nz 药/n 慢/d 价格/n 摆着/v 第一次/m 购买/v 国产机/n 暂时/d 失望/v 
手机/n 不错/a 买/v 套装/n 捆绑/v 销售/vn 东西/ns 没什么/l 
性价比/n 高/a 电池/n 耐用/a 屏幕/n 
铃声/n 点/m  /x 外观/n 
性价比/n 高/a 屏幕/n 待机/n 长/a 
朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 相机/d 
支持/v 国货/n 一如既往/i 
手机/n 不错/a 买/v 两台/m 正品/n 
手机/n  /x  /x  /x  /x 保护套/n 
同事/n 买/v 超赞/v 可惜/v 掉/v 
手机/n 不错/a 实用/v 喜欢/v 
买/v 贵/a 
手里/s 第一/m 感觉/n 轻/a 喜欢/v 暂时/d 发现/v 
手机/n 不错/a  /x 喜欢/v 
手机/n 支持/v 京东/ns 
说好/v 自带/n g/eng 4g/n 坑人/n 
买/v 第二个/m 家里人/nrt 说/v 不错/a 性价比/n 高/a 老人/n 适合/v 功能/n 支持/v 教会/n 微信/vn 
不错/a 华为/nr 性价比/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
1G/n 够用/v 想/v 买/v 2G/n 讨厌/v 2G/n 难/a 抢/v 套装/n 版/n 买/v 考虑一下/n 屌丝/n 心情/n 买/v 2G/n 机会/n 手机/n 坏/a 接/v 快递/v 接/v 不到/v 被迫/d 买/v 1G/n 不/d 开心/v 下次/t 攒钱/v 买/v 荣耀6/n 奋起/v 挣钱/v 本来/t 想/v 很久/m 评价/n  /x 太久/nr 忘/v 没京/v 豆/n 
不错/a 下次/t 买/v 
质量/n 满意/v 
前置/n 摄像头/n 不好/d  /x  /x 拍/v 照片/n 畸形/n  /x  /x 后置/n 不错/a 
不错/a 很好/d 下次/t 买/v 
华为/nr  /x 国产/n 良心/a 品牌/n 
爸爸/n 买/v 听说/v 缺点/n 
几天/m 机子/n 不错/a 京东/ns 买/v 第三部/m 手机/n 下回/v 喜欢/v 买/v 
配置/v 不错/a 性价比/n 高/a 做工/v 一般般/l 
手机/n 不错/a 有时候/l 卡/n 
屏幕/n 够/v 太/d 合用/v 手感/n 不错/a 价格/n 不/d 高/a 支持/v 国产机/n 
一个多月/m 整体/n 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 
手机/n 不错/a 声音/n 小点/n 
收到/v 玩/v 感觉/n 不错/a 漂亮/a 分/v 数据/n 上网/v 很快/d 
不错/a 凑合着/a 勇/n 支持/v 国产/n 
 /x  /x 
手机/n 不错/a 耳塞/n 明明/t 写/v 原配/v  /x 插入/v 时说/n 机身/n 不/d 匹配/v 
买/v 一个月/m 死机/n 强制/v 重启/v 
价格/n 划算/v 手机/n 很好/d 赠品/n 
电池/n 垃圾/n 
正品/n  /x 感觉/n 不错/a 
手机/n 不错/a 发货/n 速度/n 很快/d 
套装/n 价格/n 999/m 买/v 贵/a 
物流/n 东西/ns 行/zg 
不错/a 包装/v 破损/v 快递/v 给力/a 送给/v 老爸/n 电池/n 撑/v 三天/m 
真的/d 不错/a 值得/v 拥有/v 性价比/n 不错/a 
物流/n 很快/d 华为/nr 手机/n 
手机/n 不错/a 
手机/n 外形/n 
经济实用/l 省心/n 省钱/n 
朋友/n 说/v 华为/nr 不错/a 毅然决定/n 入手/v 一款/m 面/n 黑底/n 款式/n 很漂亮/n 上网/v 速度/n 不错/a 两三千/m 得有/v 一比/j 支持/v 国货/n 真的/d 喔/o 
发货/n 速度/n 超快/v 满意/v 
不错/a 顺手/d 支持/v 国产/n 
网速/n 4G/n 网络/n 唔/y 几好/d 
物流/n 超快/v 昨天/t 下单/v 收货/n 帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 超赞/v 
正品/n 不错/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
还行/v 一般般/l 
买/v 一部/m 
好好/d 好好/d 好好/d 
帮/v 朋友/n 买/v 很好/d 
送/v 父亲/n 喜欢/v 够/v 
朋友/n 说/v 不错/a 物超所值/i 
买/v 卖/v 精/n 买者/n 永远/d 逃不出/v 如来佛/d 手掌/n 
拿到/v 自我感觉/l 
提示/v 设置/vn quot/eng 开启/v 数据业务/n quot/eng 不/d 不用/v 360/m 影视/n 电脑/n 下载/v 视频/n 手机/n 请/v 回复/v O/x cap/eng _&/x cap/eng O/x 谢谢/nr 
整体/n 不错/a 真的/d 发货/n 速度/n 挺快/v 
还好/v 手机/n 型号/n 理想/n 场所/n 手机/n 型号/n 强/a 
搬/v 搬/v 凑/v 胡用/v 一分钱/n 一分货/n 
物美价廉/l 实用/v 
性价比/n 很高/a  /x  /x 支持/v 国产/n  /x  /x 支持/v 华为/nr  /x  /x 手机/n 铃声/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x 很好/a  /x  /x  /x 设置/vn  /x  /x 运行/v  /x  /x 网络/n 
帮家/n 老人/n 买/v 说/v 不错/a 
还行/v 内存/n 不/d 符合/v G/eng 多点/m 
买来/v 放心/v 不错/a 
价格便宜/n 量/n 足/a 网格/n 信号/n 掉/v 之外/f 
有时候/l 信号/n 差/a 
手机/n 很好/d 很好/a 
支持/v 华为/nr 手机/n 国产手机/n 佼佼者/n 
感觉/n 真心/d 不错/a 支持/v 
电池/n 耐用/a 音质/n 字体/n 
手机/n 不错/a 唯一/b 只能/v 台/q 运行/v 下载/v 视频/n 游戏/n 只能/v 开/v 软件/n 黑屏/nr 
手机/n 性价比/n  /x 支持/v 国货/n 
手机/n 挺好用/a 运行/v 内存/n 少/a 点/m 
不错/a 噢/e 性价比/n 高/a 不错/a 家人/n 喜欢/v 
手机/n 流畅/a 
手机/n 不错/a CPU/eng 1G/n 太小/n 
wifi/eng 浏览器/n 登录/v 连不上/l 
性能/n 包装/v 不错/a 
不错/a 套装/n 货/n 裸机/b 没货/l 减/v 40/m 元/m 不/d 不错/a 
再次/d 回来/v 购买/v 真/d 发现/v 缺点/n 真心/d 喜欢/v 
一般般/l 段时间/nr 卡/n 相机/d 功能/n 总不/d 稳定/a 明明/t 设置/vn 美肤/n 效果/n 灯光/n 照出/v 照片/n 偏黄/n 满意/v 过段时间/n 换/nz 手机/n 
支持/v 国产/n 买/v 说实话/l 好不好/l 
手机/n 不错/a  /x  /x 值得/v 
手机/n  /x 性价比/n  /x  /x 肯定/v  /x 号/m 真的/d 额/n 真的/d  /x 额/n 
东西/ns 不错/a 东东/ns 不错/a 
第三次/m 买/v 质量/n 
操作/v 999/m 值得/v 买/v 
真心/d 感觉/n 不错/a 
说/v 第二次/m 买/v 
强制/v 搭配/v 礼包/n 折/v 现实/n 
性价比/n 4G/n 手机/n 
速度/n 挺快/v 送/v 东西/ns 真的/d 机子/n 轻/a 点/m 
不错/a 不错/a 物美价廉/l 支持/v 国货/n 
手机/n 摆在/v 网上/s 图片/n 好看/v 
手机/n 算/v  /x  /x  /x 后壳/n 瑕疵/n  /x  /x  /x 后壳/n 换成/v 点/q  /x  /x  /x  /x 后壳/n 手机/n 弄/v 
手机/n 很漂亮/n 暂时/d 不/d 耐用/a 不/d 耐用/a 
做工/v 扎实/a 大厂/n 品质/n 
送货/v 速度/n 很好/a 性价比/n 
老人/n 提示/v 数据/n 设置/vn 不/d 原因/n 
同学/n 买/v 感觉/n 
东西/ns 第二个/m 不错/a 
價位/n 這樣/r 配置/v 很好/a 運行/vn 速度/n 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 喜歡/v 
一段时间/l 手机/n 表现/v 不错/a 值得/v 购买/v 大屏/n 拍照/v 清晰/a 信息/n 号/m 强/a 声音/n 华为/nr 质量/n 蛮好/a 支持/v 国产/n 
手机/n 价钱/n 很值/a 华为技术/n 稳定/a 值得/v 拥有/v 
不错/a 好用/v 
整体/n 不错/a 地方/n 后台/n 运行/v 程序/n 系统/n 运行/v 不/d 流畅/a 现象/n CPU/eng 负载量/n 有待/v 提高/v 电池/n 不/d 耐用/a 比较突出/n 充满/a 电/n 多用/b 天/n 
好好/d 好好/d 
手机/n 屏幕/n 像素/n 高/a 自带/n 美颜/nr 内存/n 1G/n 不错/a 低端/n 智能手机/n 
支持/v 华为/nr 第二部/m 越来越/d 华为/nr 好评/v O/x 
还好/v 喜欢/v 
华为/nr 手机/n 样子/n 行/zg 体验/n 店/n 看过/v 精洞/n 入手/v 体验/n 店里/n 1200/m 华为/nr 系统/n 一如既往/i 烂/n 一种/m 粗枝大叶/i 丰乳/nz 肥/n 臀/ng 赶脚/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
999/m 手机/n 送/v 最新/d 价格/n 899/m 真/d 想/v 退货/v 999/m 暂时/d 发现/v 两个/m 摄像头/n 清晰/a 朋友/n 赞好/v 值/n 支持/v 国产手机/n 超赞/v 希望/v 耐用/a 一点/m 
手机/n 还好/v 
很好/a 手机/n 外观/n 时尚/n 顺手/d 
买/v 降/v 100/m 元/m 可气/a 事/n 接电话/l 声音/n 听/v 不到/v 
老人/n 买/v 不错/a 
老婆/n 买/v 两个/m 月/m 发现/v 华为/nr 质量/n 不错/a 摔/v 几次/m 没坏/v 
支持/v 国产/n 质量/n 不错/a 刚刚/d 
款/m 手机/n 送/v 东西/ns 
屏幕/n 够/v 系统/n 很好/d 满意/v 
国产机/n 支持/v 价格/n 卖/v 手机/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
帮/v 家里人/nrt 买/v  /x  /x  /x 凑合/v 
手机/n 不错/a 送货/v 
支持/v 国产机/n 软件/n 不错/a 
流畅/a 喜欢/v 
华为/nr 做工/v 不错/a 性能/n 套装/n 价格/n 算下来/l 不/d 高/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
打包/v 卖/v 东西/ns 配件/n 部/n 手机/n 行/zg 
很好/d  /x  /x 真的/d 真的/d 真的/d 
轻/a 薄/a 拿手/v 感觉/n 一段时间/l 评/v 
不错/a 很好/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
帮/v 亲戚/n 买/v 比较满意/l 
国产手机/n  /x 越来越/d 牛/n  /x  /x 支持/v  /x  /x 价格/n 配置/v  /x 质量/n 
观察/v 先/d 评论/n 
退货/v 不/d 评价/n 赚/v 点/q 京/j 豆/n 说/v 说/v 信号/n 不好/d 
很好/a 手机/n 灵敏度/n 
女朋友/n 说好/v 
性价比/n 高/a 配置/v 不/d 差/a 
初步/d 感觉/n 满意/v 等用/v 一段时间/l 电池/n 
手机/n 不错/a 支持/v 国产/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
用惯/n 苹果/n 感觉/n 一只/m 手握/v 不/d 
不错/a 不错/a 
手机/n 不错/a 买/v 
屏幕/n 效果/n 
原以为/nr 1G/n ram/eng 系统/n 很慢/a 系统/n 流畅/a 4G/n 上网/v 性价比/n 质量/n 很高/a 一款/m 手机/n 
不错/a 支持/v 国产/n 公司/n 测试/vn 机用/n 
不错/a 效果/n 咯/o 希望/v 质量/n 耐用/a 
总体/n 行/zg 
手机/n 价格/n 实惠/vn 
挺好/a 东京/ns 可信/v 
好看/v  /x  /x  /x 白白的/z 
手机/n 价格/n 实惠/vn 
高性价比/l 一款/m 机子/n 喜欢/v 玩/v 晚上/t 上手/v 
不错/a 轻巧/a 物有所值/l 
不错/a 声音/n 太小/n 
昨天/t 买/v 降/v 100/m 情况/n 
第二次/m 买/v 价廉物美/l 希望/v 下次/t 升级包/l 接听/v 声音/n 调/v 大点/n 
挺好/a 挺好/a 挺好/a 
赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 
 /x 好好/d 性能/n 强大/a 
好看/v 操作/v 简单/a 
整体/n 性价比/n 不错/a 铃声/n 
不错/a 很好/d 
前天/t 买/v 999/m 899/m 补偿/vn 不/d 外放/v 声音/n 
机子/n 性价比/n 高/a 不/d 高先/d 不/d 说/v 到手/d 坏/a 不/d 给换/v 只能/v 害/v 花钱/n 修/v 说/v 修/v 再也不能/l 享受/v 保修/v 令人/nrt 失望/v 服务/vn 体验/n 
分/q 辫率/n 高/a 外观/n 漂亮/a 手机/n 不错/a 
支持/v 对不起/l 
手机/n 不错/a 货运/n 很快/d 支持/v 华为/nr 
已經/d 第二次/m 買/v 效果/n 不錯/a 遞/v 速度/n 
手机/n 不错/a 一个多月/m 流畅/a 卡死/nr 情况/n 华为/nr 系统优化/n 不错/a 抢购/v 太坑/n 赠品/n 实用/v 壳/n 实在/v 太/d 难看/v 不赠/v 
手机/n 正品/n 顺手/d 外观/n 喜欢/v 手机/n 性能/n 不错/a 整体/n 满意/v 网购/n 
手机/n 未/d 发现/v 异常/d 
wifi/eng 不错/a 
较高/a 性价比/n  /x 一分钱/n 一分货/n  /x 唯一/b 差点/n 质感/n  /x 机子/n 价格/n  /x 支持/v 国货/n 
有待/v 观察/v 
手机/n 很漂亮/n 电池/n 耐用/a 妹妹/n 喜欢/v 
老爸/n 买/v 挺好/a 
好看/v 性价比/n 不错/a 一分钱/n 一分货/n 
开机/n 速度/n 慢/a 
外观/n 好看/v 性价比/n 不错/a 一款/m 手机/n 目前为止/i 发现/v 听筒/n 音量/n 
京东/ns 东西/ns 可信/v 
支持/v 国货/n 买/v 
照相机/n 比较慢/l 第一次/m 开机/n 系统/n 
喜欢/v 包装/v 
一切正常/i 电量/n 不行/v 
开机/n 真的/d 慢/a 点卡/n 
通话质量/n 盖/v 很漂亮/n 支持/v 国产机/n 
六月份/nz 下单/v 十月份/mq 按键/n 失灵/n 人品/n 太/d 差/a 质量/n 确实/ad 
晚上/t 买/v 第二天/m 早上/t 用到/v 感觉/n 不错/a 支持/v 国产/n 京东/ns 赞/v 
便宜/a 4G/n 手机/n 性价比/n 差/a 点/m 
蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 蛮好/a 
不错/a 满意/v 
信号/n 稳定/a  /x 久/a 卡机/n  /x 整体/n 
系统/n 流畅/a 
外观/n 漂亮/a 不错/a 安装/v 视屏/n 太/d 图库/n 一块/m 卡/n 朋友/n 说/v 拍照/v 清晰/a 
手机/n 不错/a 很快/d 
支持/v 国产/n 华为/nr 荣耀/nr 
原装/n 正品/n 愉快/a 网购/n 
声音/n 行/zg 
华为/nr 灰/n 不错/a 滴/v 
发货/n 布/n 不错/a 
华为/nr 手机/n 真的/d 国产机/n 精品/n 业界/n 良心/a 喜欢/v 支持/v 
班人/n 喜欢/v 华为/nr 品牌/n 支持/v 国产机/n 
价格/n 合适/a 颜色/n 好看/v 实用/v 
运气/n 不好/d  /x  /x 屏幕/n 小坑/n 白点/n  /x  /x 退货/v  /x  /x  /x  /x 退货/v  /x  /x 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 物流/n 手机/n 配置/v 高/a 
萝莉/n 控/v YY/eng 
Dad/eng 买/v 手机/n 到货/v 很快/d 不错/a 
升级/vn 4G/n 版/n 3G/n 版/n 买有/v 买/v 几台/m OK/eng 
千元/m 手机/n 精品/n  /x 质量/n  /x 华为/nr 值得/v 信赖/n 
同事/n 买/v 
华为/nr 机子/n 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 不错/a 
手机/n 秒杀/n 红米/n 
同类/n 王者/n 电/n 轻轻松松/z 游戏/n 神魔/n 太极/ns 熊猫/nr 天龙八部/nz 轻松/a 运行/v 外观/n 漂亮/a 个人感觉/n 不错/a 
 /x 支持/v 国产/n 好事/n 
手机/n 感觉/n 不错/a 光顾/v 
到手/d 开机/n 不错/a 手机/n 控/v 买/v 一周/m 降/v 一百块/m 
哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
一段时间/l 评价/n  /x  /x 不错/a 
 /x 价格/n  /x 质量/n  /x 顺手/d 
好多/m 赠品/n 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 
手机/n 行/zg 
姑姑/n 买/v 手机/n  /x 姑姑/n 喜欢/v  /x 手机/n 性价比/n 高/a  /x 4G/n  /x 屏幕/n 很大/a  /x 成功/a 购物/n 
妈妈/n 买/v 不错/a 物美价廉/l 
第二次/m 购买/v 总体/n 感觉/n 不错/a 
不/d 习惯/n 好评/v 安卓/nr 游戏/n 安装/v 不/d 为啥/r 先用/v 追加/v 评论/n 
 /x 外观/n 配置/v 合适/a 不错/a 
评价/n 晚/tg 手机/n 不错/a 
东西/ns 很好/a 
手机/n 满意/v 
不错/a 东西/ns 
shengy/eng 声音/n 太小/n 
不错/a 不错/a 速度/n 保障/v 京东/ns 买东西/n 
中国/ns 王牌/n 中国/ns 王牌/n 中国/ns 王牌/n 中国/ns 王牌/n 中国/ns 王牌/n 中国/ns 王牌/n 
入网/v 许可证/nr 试用版/n 短信/n 能收/v 发/v 搞/v 几天/m 
段时间/nr 整体/n 不错/a 赞/v 电池/n 两天/m 
东西/ns 不多/d 说/v 
手机/n 价格/n 一个月/m 死机/n 两次/m 有次/r 打电话/l 死机/n 开机/n 打电话/l 死机/n 反复/v 晕/v 遇上/v 急事/n 扔/v 心/n 买/v 没多久/l 降价/n 几百/m 
帮/v 同学/n 买/v 赠品/n 同学/n 满意/v 送到/v 完整/a 手机/n 京东/ns 买/v 买手机/n 不/d 官/n 网/n 不/d 京东/ns 
先用/v 几天/m 评/v 
很好/a 手机/n 支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 
电池容量/n 应/v 一点/m 
速度/n 物美价廉/l 不错/a 选择/v 服务态度/n 喜欢/v 喜欢/v 
手机/n 很好/d 4g/n 网络/n 通话/n 音量/n 
好用/v 手机/n 值/n 
手机/n 喜欢/v 样子/n 照相/d 特别/d 清晰/a 摄像头/n 总体/n 
运行/v 内存/n 太小/n 一般般/l 
手机/n 网上/s 买怕/v 买到/v 破/v 机子/n 京东/ns 给力/a 手机/n 棒棒/n 待机/n 长/a 操作/v 美/j 拍/v 室友/n 不/d  /x 手机/n 功能强大/i  /x 国产机/n 不错/a 一个月/m 没出/v 华为/nr 可靠/v 
倍/m 斯特/nrt  /x BST/eng 0177/m 特斯拉/nrt  /x 电源/n 充电/v 宝/nr  /x 10400/m 毫安/q  /x 香槟金/n 
网上/s 介绍/v 性价比/n 高/a 京东/ns 发货/n 速度/n 服务/vn 满意/v 
手机/n 不错/a 喜欢/v  /x 质量/n 
亲戚/n 说好/v 说/v 土包子/n 
性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 外观/n 漂亮/a 支持/v 国产机/n 
手机/n 荣耀/nr 3C/n 手机/n 高/a 仿机/d 假货/n 请/v 购买/v 伙计/n 特别/d 京东/ns 买/v 华为/nr 手机/n 太/d 失望/v 第一次/m 买/v 假货/n 手机/n 
好好/d 好好/d 
一段时间/l 总体/n 行/zg 买/v 华为/nr 习惯/n 性价比/n 高/a 4g/n 信号/n 切换/v 2g/n 不爽/a 地铁/n 
买/v 好像/v 还行/v 
手机/n 质量/n 不好/d 只用/v 一个月/m 花/v 屏/ng 
手机/n 不错/a 裸机/b 没货/l 只能/v 买/v 套装/n 
手机/n 不错/a  /x 送/v 东西/ns 给力/a  /x 手机/n 凑合着/a  /x 流畅/a  /x 有时候/l 开/v 软件/n 卡顿/nrt  /x 总体/n 不错/a  /x 支持/v 国产/n  /x 加油/v 
第一次/m 购买/v 
手机/n 给力/a 物超所值/i 值得/v 拥有/v 
不错/a 支持/v 国产机/n 有时候/l 慢/a 
朋友/n 买/v 不错/a 听说/v 
4G/n 手机/n 价/n 超值/v 
外观/n 好看/v 价格合理/n 不错/a 
 /x 真/d  /x 不错/a 
两天/m 评价/n 不错/a 千元/m 智能机/n 首选/v 
系统/n 流畅/a 外观/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 
手机/n 流畅/a 
快递/v 下单/v 明天/t 手机/n 不错/a 上网/v 
不错/a 妈妈/n 喜欢/v 
不错/a 手机/n 66666666666/m 
三星/nz 刚刚/d 一年/m 坏/a  /x  /x  /x 换/nz 华为/nr  /x  /x 质量/n 三星/nz 强/a 垃圾/n 三星/nz 不/d 买/v  /x 华为/nr 便宜/a 
首次/m 京东/ns 购物/n 没什么/l 物流/n 挺快/v 送货员/l 挺忙/a 拖/v 送来/v 
买/v 男朋友/n 5.0/m 屏幕/n 大小/b 男生/n 对华/nz 牌子/n 喜欢/v 国产机/n 性价比/n 高/a 性能/n 一段时间/l 总体/n 满意/v 
手机号/n  /x 国货/n 精品/n  /x 值得/v 拥有/v 
同事/n 买/v 听说/v 不错/a 样式/n 喜欢/v 
性价比/n 高/a 国货/n 精品/n 
华为/nr 手机/n 一向/d 不错/a 初级/b 智能机/n 配置/v 点/m 赞/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
华为/nr 不错/a 京东/ns 送货/v 小哥/n 不错/a 
感觉/n 感应/v 灵敏度/n 高/a 上次/t 3G/n 灵敏/nr 
帮/v 朋友/n 买/v 说用/v 不错/a 
不/d 买/v 几部/m 
很好/d 不错/a 货真价实/l 
帮/v 朋友/n 买/v 京东/ns 送货/v 很快/d 价格/n 实体店/n 便宜/a 
挺好/a 有时候/l 黑屏/nr 
买/v 星期/t 死机/n 次/t 速度/n 慢/a 上网/v WiFi/eng 情况/n 慢/a 数据/n 时/n 网络/n 更慢/d 电话/n 信号/n 网络/n 信号/n 不好/d 听筒/n 声音/n 太小/n 连用/v 扩音器/n 有时候/l 听/v 不到/v 
一句/m 话/n 值/n 
挺好用/a 实惠/vn 感觉/n 还好/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
手感/n 还好/v 赞/v 
手机/n 一周/m 京东/ns 服务/vn 很快/d 给换/v 新手机/nz 
不错/a 货到付款/l 买/v 
正品/n 支持/v 国产/n 
一个月/m 还好/v 
不错/a 适合/v 有待/v 时间/n 验证/v 
屏幕/n 清晰/a 喜欢/v 信号/n 特别/d 不/d 稳定/a 死机/n 还好/v 
东西/ns 不错/a 同事/n 买/v 说/v 还行/v 
手机/n 不错/a 
心/n 愛/v 機型/n 太好了/l 
第一次/m 购买/v 华为/nr 产品/n 老丈人/n 礼物/n 把玩/v 体验/n 不错/a 系统/n 流畅/a 手机/n 重量轻/v 手机/n 背面/f 纹理/n 手感/n 舒适/a 防滑/v 关键/n 配套/a 赠送/v 实用/v 物品/n 电源/n 耳机/n SD/eng 卡/nr 手机/n 壳/n 屏幕/n 贴膜/n 电池/n 续航/nr 能力/n 充电/v 速度/n 不慢/a 支持/v 4G/n 网络/n 超值/v 购物/n 
第二次/m 买/v 性价比/n 不错/a 舒服/a 
不错/a 物流/n 很快/d 
不错/a 手机/n 几年/m 不用/v 换/nz 
运行/v 流畅/a 没什么/l 
不错/a  /x 性价比/n 高/a 嘞/y 
送货/v 速度/n 东西/ns 赞/v 支持/v 国货/n 
买/v  /x  /x 退货/v 行/v 
手机/n 不错/a 铃声/n 放在/v 包/v 里/f 听不见/v 有时候/l 卡/n 总体/n 
真的/d 不错/a 下次/t 买/v 牌子/n 
老婆/n 买/v 声音/n 偏/d 满意/v 
满意/v  /x 好用/v 手机/n 
這個/r 價位/n 手機/n 這麼/r 速度/n 贊/v 
很好/d 物流/n 
第四/m 台/q  /x 够用/v 行/v 
一个月/m 评价/n 只能/v 四星/nz 非/h 捆绑/v 销售/vn 套装/n 东西/ns 没用/v 差/a 评/n 系统/n 弹窗/n 连接/v 网络/n 设置/vn 多媒体/n 音量/n 吓人/v 铃声/n 很小/a 漏接电话/l 上网/v 速度/n 倒/v 先/d 手机/n 东西/ns 做好/v 华为/nr 加油/v 支持/v 国产/n 份上/n 
质量/n 异味/n 物超所值/i 
不错/a 手机/n  /x 性价比/n 高/a 
收到/v 京东/ns 速度/n 
手机/n 挺薄/a 很好/d 
算得/v 千元/m 大机/n 买/v 母亲/n 母亲/n 说/v 挺不错/i 性价比/n 高/a 通讯/nz qq/eng 微信/vn 顺畅/a 大型/b 游戏/n 妈/n 不/d 玩/v 
手机/n 畅玩版/v 好看/v 不/d 效果/n 
性价比/n 很高/a 4G/n 手机/n 支持/v 国产/n 
好用/v 手机/n  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 送货/v 速度/n  /x 好评/v 
手机/n 手机/n 卡/n 
运行/v 速度/n 很快/d 电池/n 耐用/a 照相/d 感觉/n 清晰/a 总/b 一句/m 机子/n 挺不错/i 
不错/a 满意/v 
老爸/n 买/v 不/d 习惯/n 智能机/n 简单/a 教教/n 
价位/n 优惠/vn 足够/v 
感觉/n 价格/n 不/d 高/a 小米/n 很多很多/m 不错/a 
吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 
东西/ns 收到/v 物流/n 速度/n 超快/v 质量/n 不错/a 下次/t 购买/v 
支持/v 国货/n 暂时/d 发现/v 
支持/v 国产/n 发现/v 快递/v 
一部/m 手机/n 神机/n 真爽/a 
大小/b 价位/n 实惠/vn 系统/n 卡/n 装太/n 东西/ns 用用/v 
机身/n 輕巧/a 开机/n 速度/n 有點慢/d 
不/d 破/v 手机/n 联通/nz 卡/n 卡/n 上网/v 不行/v 慢/a 欠费/v 越用/d 越/d 难用/v 
支持/v 国货/n 通话质量/n 功能强大/i 
那么回事/l 一般般/l 赠/v 东西/ns 
物美价廉/l 性价比/n 超高/v 一款/m 手机/n 华为/nr 品质/n 一款/m 华为/nr 手机/n 质量/n 可靠/v 买/v 华为/nr 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
买/v 第二部/m 
差/a 评/n 自动关机/l 差差差差差差差差差差差差差/i 
整体/n 外观/n 性能/n 不错/a 值得/v 拥有/v 
公司/n 用的/n 测试/vn 机/n 
很好/d 狠/d 强大/a 
总/b 不错/a 
不错/a 值得/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手感/n 不错/a 挺好用/a 
支持/v 国产/n 爸爸/n 喜欢/v 值得/v 信赖/n 
两个/m 月/m 自动/vn 死机/n 毛病/n 
买/v 一部/m 帮/v 朋友/n 买/v 两部/m 挺好用/a 不错/a 力/n 华为/nr 
系统/n 卡/n 外观/n 轻/a 塑料/n 感/vg 强/a 木/n 质感/n 音质/n 唯一/b 好处/d 电池/n 耐用/a 不/d 推荐/v 
物美/nz 价/n 谦/nr 物美/nz 价/n 谦/nr 物美/nz 价/n 谦/nr 物美/nz 价/n 谦/nr 
帮别人/n 买/v 说/v 
4G/n 买/v 性价比/n 不错/a 4G/n 手机/n 就用/v 
屏幕/n 大灰屏/n  /x 全/a 贴合/v  /x 屏幕/n 两块/m 红/a 
帮/v 同事/n 妈妈/n 买/v 
差差/n 两个/m 月/m 死机/n 
本来/t 妈/n 买/v 不到/v 几天/m 手机/n 漏电/nz 一名/m 资深/n 京东/ns 粉/n 京东/ns 只能/v 
还好/v 不/d 质量/n 
商品/n 喜欢/v 购买/v 
行/zg 运行/v 内存/n 点/m 
物美价廉/l 不错/a 降价/n 
800/m 万/m 像素/n 模糊/a 
实物/n 描述/v 相符/v 手机/n 支持/v 国产/n 
恩恩/nr 总体/n 不错/a 
视频/n 只能/v 分钟/q 垃圾/n 收集/v 不/d 配置/v 一大堆/m 一个月/m 想换/v 收集/v 早/a 买好/v 点/m 
包装/v 不错/a 物流/n 很快/d 不/d 性能/n 追加/v 好评/v 
极好/d 手机/n 没法/v 说/v 几周/m 评价/n 华为/nr 产品质量/n 系统/n 不错/a 刷机/v 唯一/b 遗憾/a 便宜/a 版货/n 少/a 买不到/v 接收/v 999/m 送/v 一堆/m 东西/ns 
支持/v 国产机/n  /x 品牌机/n 慢/a 一点/m 
功能齐全/i 铃声/n 分辨率/n 高/a 
习惯/n 买/v 这款/r 
不错/a 后壳/n 不太好/v 挺好用/a 
给力/a 一款/m 机器/n 值得/v 拥有/v 
不错/a 老人/n 喜欢/v 充电/v 宝/n 拿来/v 
性价比/n 高/a 配件/n 齐全/nr 
不怎么样/l  /x 一分钱/n 一分货/n  /x  /x 参考/v 机身/n 内存/n g/eng 实质/n 上才/t 4g/n  /x  /x  /x 耳塞/n 原装/n  /x  /x 不/d 合适/a 
手机/n  /x 性能/n 不错/a  /x 喜欢/v  /x 节能/v 出色/v  /x 感到/v 华为/nr 是用/v 心/n  /x 支持/v 国货/n 
送货/v 速度/n 很快/d 手机/n 
总得来说/l 机器/n 很大/a 只手/d 不/d 
好评/v 如潮/n 好评/v 如潮/n 好评/v 如潮/n 好评/v 如潮/n 
屏幕显示/n 清晰/a 运行/v 流畅/a 
不错/a 帮/v 买/v 几个/m 手机/n 华为/nr 品牌/n 说/v 不错/a 
具/v 性价比/n 外观/n 太/d 方正/nr 点/m 
不错/a 机器/n 
第三台/m 荣耀/nr 
大小/b 合适/a 价格/n 比较满意/l 暂时/d 发现/v 
不错/a 外观/n 慢/a 
手机/n 好用/v  /x 性价比/n 高/a 
爸/n 买/v 不错/a 
国产手机/n 质量/n 不错/a 
使用方便/l 通话质量/n 不错/a 
值得/v 购买/v 产品/n 值得/v 购买/v 产品/n 
买/v 新手机/nz 果断/d 退货/v 京东/ns 售后服务/l 做/v 蛮好/a 
很快/d 给力/a 
国产/n 一流/n  /x  /x  /x 国产手机/n 战斗机/n 
自拍/v 好看/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
外观/n 漂亮/a 实惠/vn 买/v 
操作/v 简单/a 还算/v 好用/v 
不/d 有时候/l 信号/n 不好/d 行/zg 
东西/ns 不错/a 习惯性/n 好评/v 
功能/n 想象/n 外观/n 漂亮/a 老公/nr 手机/n 不/d 高/a 功能/n 
东西/ns 不错/a 越来越/d 
不错/a 一分/m 价钱/n 一分货/n 手机/n 轻/a 
屏幕/n 想象/n 难/a 操作/v 京东/ns 送货/v 给力/a 前置/n 摄像头/n 像素/n 高/a 系统/n 不错/a 三天/m 卡顿/nrt 情况/n 总体/n 满意/v 五星/nz 
用用/v 还行/v 暂时/d 发现/v 
一般般/l 不/d 高/a 评价/n 软件/n 行/zg 硬件/n 精致/a 999/m 价钱/n 偏贵/a 一点/m 操作/v 简单/a 买来/v 送/v 老人/n 
老人/n 喜欢/v 
一如既往/i 支持/v 华为/nr 支持/v 荣耀/nr  /x 适合/v 
老爸/n 买/v 手机/n 送/v 不知/v 好不好/l 
屏幕/n 发黄/v 
买来/v 半个/m 月/m 用得/v 国产货/n 
值得/v 完美/a 
速度/n 很快/d 
性能/n 支持/v 国产/n 
喜欢/v 棒棒/n 哒/zg 
老婆/n 一分钱/n 一分货/n 
手机/n 好用/v 
舒服/a 卡/n 时间/n flask/eng 
哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
还好/v 太白/n 点/m 弄/v 买/v 壳/n 保护/v 不/d 耐脏/n 选错/v 颜色/n 
支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 自带/n 软件/n 太多太多/nrt 希望/v 减少/v 点/m 
弟弟/n 买/v 看着/v 不错/a 3C/n 3G/n 版/n 
赠品/n 套装/n  /x 行/zg 送货/v 
 /x 买/v  /x 几个/m  /x 不错/a 
二个月/m 操控/v 灵敏/nr 屏幕/n 清晰/a 看着/v 舒适/a 沒有/v 颗粒感/n 照相/d 清晰/a 外观/n 飘亮/v OPP0/eng 比值/n 太/d 买/v 几台/m 华为/nr 手机/n 质量/n 电池/n 玩/v 同事/n 千多/m OPP0/eng 买/v 华为/nr 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
可恶/v 买/v 不/d 买手机/n 
好用/v 4G/n 强大/a 
手机/n 网/n 客服/n 烂/v Wlan/eng 情况/n 上网/v 
说/v 说/v 外观/n 前/f 黑/a 漂亮/a 喜欢/v 白天/t 照相/d 晚上/t 光线/n 时/n 成像/v 不/d 太/d 自然/d 满意/v 噪点/n 希望/v 华为/nr 下点/n 功夫/n 超越/v 小米/n 
华为/nr 华为/nr 想说爱/l 不/d 标榜/n 不/d 世界/n 500/m 强/a 做/v 事/n 真的/d 像是/v 500/m 强/a 企业/n 世界/n 卖/v 手机/n 粗粮/n 手机/n 搞/v 抢购/v 弄/v 万恶/n 套装/n 版/n 心底/s 里/f 鄙视/v 说/v 说/v 手机/n 缺点/n 声音/n 真心/d 低/a 触控/v 按键/n 反光/v 黑漆漆/z 的刚/d 妄下/v 评论/n 反正/d 买/v 这款/r 好评/v 习惯/n 
手机/n 手感/n 正好/a 不足之处/i 暂时/d 发现/v 
总/b 感觉/n 电池/n 够/zg 支持/v 国货/n 
手机/n 不错/a 搞/v 套装/n 销售/vn 买/v 堆/v 没用/v 东西/ns 
买/v 两个/m 3C/n 买/v 性价比/n 高/a 
试用/vn  /x 感觉/n 棒棒/n 哒/zg  /x 喜欢/v 
大屏幕/nr 运行/v 速度/n 挺快/v 手机/n 不错/a 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 评价/n 
速度/n 很快/d 
东西/ns 还行/v 发货/n 速度/n 不/d 说/v 第二天/m 可气/v 第三天/m 下午/t 送/v 快递/v 京东/ns 送来/v 京东/ns 顺丰/ns 顺路/n 
不错/a 下午/t 
吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 吼吼/v 
质量/n 保障/v 
手机/n 行/zg 捆绑/v 销售/vn 实在/v 不值/n 
自带/n 软件/n 太多太多/nrt 
自带/n 软件/n 太/d 卸/v 不/d 掉/v 老人/n 麻烦/an 
感觉/n 行/zg 买/v 脱机/n 实惠/vn 
价位/n 手机/n 很值/a 支持/v 国产/n 华为/nr 
赠品/n 赞赞/v 
用起/v 比较满意/l 
华为/nr 五颗星/nr 总体/n 不错/a 性价比/n 超高/v 外放/v 收音机/n 插/v 耳机/n 不/d 希望/v 改进/v 外放/v 声音/n 效果/n 希望/v 进一步/d 提升/v 厚度/n 音量/n  /x  /x  /x 握/v 手感/n 超棒/n 设计/vn 比例/n 合适/a 力/n 华为/nr 为国争光/l 做出/v 中国/ns 手机/n 品牌/n 做/v 荣耀/nr 系列/q 
总体/n 不错/a 声音/n 一周/m 发现/v 支持/v 国产/n 
打得/v 通/p 电话/n 朋友/n 电话/n 打不/v 卡/n 放好/v 不/d 电话/n 深深地/i 失望/v 电话/n 打不/v 通知/v 说/v 接通/v 关机/n 
好像/v 不错/a 
产品/n 不错/a 满意/v 
不错/a 支持/v 
京东/ns 服务/vn 小哥/n 服务/vn 不错/a 机子/n 
不错/a 妹妹/n 买/v 
正品/n 好好/d 不/d 喜欢/v 捆绑/v 销售/vn 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
亲戚/n 买/v 不错/a 后盖壳/n 特别/d 喜欢/v 黑色/n 
服务态度/n 速度/n 
像素/n 声音/n 有待/v 改进/v 三星/nz 电梯/n 信号/n 华为/nr 信号/n 给力/a 
买/v 一个月/m 感觉/n 不错/a 
支持/v 国产/n  /x  /x  /x 加油/v 
手机/n 真的/d 不错/a 支持/v 京东/ns 
不/d 吐/v 槽/ng 懂/v 
手机/n 漂亮/a  /x  /x  /x  /x 音质/n 
幫/x 同事/n 買/v 同事/n 說/v 還/d 不錯/a 
华为/nr 产品/n 帮/v 买/v 
买/v 华为/nr 品质/n 
很好/a 手机/n 支持/v 国货/n 
华为/nr 国产手机/n 不错/a 满意/v 
喜欢/v 华为/nr 手机/n 力/n 国货/n 
送/v 买/v 送货/v 速度/n 贼/n 
好用/v 帮/v 朋友/n 买/v 部/q 
价格/n 手机/n 华为/nr 这款/r 手机/n 称为/v 战斗机/n 
朋友/n 推荐/v 性价比/n 超高/v 送/v 赠品/n 实用/v 物流/n 速度/n 一级/m 棒/zg 
机子/n  /x 帮/v 朋友/n 买/v  /x 发现/v 
买/v 老爸/n 老爸/n 喜欢/v 
很好/a 机子/n 寸/m 屏/n 刚刚/d 上次/t 买/v 3G/n 700/m 型号/n 很好/a 一年/m 一点/m 华为/nr 机子/n 真心/d 不错/a 再来/d 买/v 4G/n 3C/n 特用/v 一段时间/l 评价/n 视频/n 上网/v 爽/nr 华为/nr 做/v 真心/d 不错/a 
荣耀/nr 系列/q 性价比/n 不错/a 
老爸/n 买/v 不错/a 
不错/a 强大/a 支持/v 国货/n 
帮/v 朋友/n 买/v 第二部/m 了用/v 不错/a 
手机/n 不错/a 同事/n 买/v 可惜/v 单卡/n 双卡双待/n 
送/v 买/v 送货/v 速度/n 贼/n 
简单/a 说/v 一句/m 国产手机/n 华为/nr 真的/d 做/v 不错/a 
电池/n 耐用/a 信号/n 稳定/a 支持/v 国产机/n 
 /x  /x 两天/m 不/d 
送/v 舍有/v 嗦/x 感觉/n 不错/a 
帮别人/n 买/v 说/v 不错/a 
支持/v 国产手机/n 华为/nr 
国产手机/n 不错/a 强制/v 套餐/n 恶心/n 
很好/a 机器/n 送/v 东西/ns 不/d 实用/v 标准版/n 买/v 捆绑/v 销售/vn 太/d 差/a 
支持/v 国产/n 不错/a 
手机/n 内存/n 标/n 显示/v 4G/n 太/d 伤心/n 
帮别人/n 买/v 想/v 
太/d 好用/v 出乎意料/l  /x 媲美/v 进口/vn 
第一次/m 买买/v 华为/nr 手机/n 国产手机/n 越来越/d 好用/v 支持/v 京东/ns 支持/v 华为/nr 两位/m 老总/nr 喜欢/v 任正非/nr 强哥/n 
手机/n 不错/a 外观/n 漂亮/a 自带/n 软件/n 好多/m 好像/v 卸载/v 
帮派/v 朋友/n 买/v 不知/v 
帮别人/n 买/v 听说/v 好用/v 
送给/v 妈妈/n 妈妈/n 超/v 喜欢/v 手/n 拍/v 功能/n 美颜/nr 效果/n 超/v 强大/a 菜单/n 三个/m 键/n 提示/v 灯/n 老人家/n 不/d 太/d 
物美价廉/l 中华/nz 
感觉/n 不值/n 
不错/a 不错/a 我会/n 京东/ns 
几天/m 太好了/l 
流量/n 上网/v 速度/n 慢/a WiFi/eng 
好好/d 好好/d 
手机/n 不错/a 值得/v 购买/v 送货/v 速度/n 够快/a 
手机/n 整体/n 感觉/n 不错/a 入手/v 两天/m 感觉/n 舒服/a 整体/n 功能/n 全/a 音质/n 效果/n 不怎么样/l 价格/n 算/v 不错/a 
性价比/n 高/a 
手机/n 试试/vn 手感/n 不错/a 不/a 估计/v 不/d 差/a 
老爸/n 说用/v 不错/a 
商品/n 不错/a 东西/ns 点/q 4g/n 太费/n 流量/n 
手机/n 不错/a 送货/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 喜欢/v 
特地/n 晚点/n 评论/n  /x 十来天/d 天天/t 充电/v  /x 昨天/t 无缘无故/i 关/v 三四次/m 机/n  /x 不/d 懂/v 
物/zg 廉价/n 美/ns 质量/n 不错/a 
同价位/n 商品/n 华为/nr 荣耀/nr 值得/v 信赖/n 
价格便宜/n 价格便宜/n 价格便宜/n 
帮/v 同事/n 买/v 同事/n 说/v 不错/a 
dfad/eng  /x dsafasde/eng  /x dsad/eng  /x sad/eng 
好评/v .3/m 好评/v .3/m 好评/v .3/m 好评/v .3/m 
手机/n 做工/v 不错/a 标配/vn 总体/n 
希望/v 时间/n 久/a 
手机/n 物有所值/l 
老婆/n 送/v 丈母娘/n 
不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 软件/n 好用/v 
手机/n 质量/n 很好/a 套餐/n 单买/v 贵/a 英寸/n 大小/b 正合适/a 
华为/nr 荣耀/nr 手机/n  /x  /x  /x 京东/ns 送货/v 速度/n 挺快/v 
妈妈/n 买/v 喜欢/v 
机子/n 不错/a 性价比/n 高/a 
代买/v 喜欢/v 前边/f 底边/f 白色/n 
干元/n 机太值/n 
同学/n 买/v 不错/a 
不/d 坏/a 
物流/n 太/d 给力/a 
东西/ns 贵/a 点/m 
通话质量/n 凑合/v 后盖/n 好好/d 盖/v 不盖/v 不严/a 总体/n 凑合/v 
帮/v 朋友/n 买/v 推荐/v 买/v 喜欢/v 华为/nr 手机/n 朋友/n 说用/v 价格/n 实惠/vn 赠品/n 
不错/a 支持/v 国货/n 支持/v 华为/nr 
说/v 说/v 京东/ns 物流/n 给力/a 速度/n 很快/d 产品/n 爸爸/n 喜欢/v 性价比/n 高/a 上网/v 速度/n 功能/n 齐全/nr 
开心/v 拿到/v 实用/v 精美/a 手机/n 
手机/n 自带/n 美颜/nr 效果/n 分辨率/n 不错/a 价位/n 很值/a 感觉/n 物超所值/i 
帮/v 同事/n 买/v 支持/v 国产/n 华为/nr 质量/n 顶呱呱/z 
价格/n 手机/n 不错/a 
收到/v 宝贝/nr 很好/d 想/v 实体店/n 便宜/a 
耳机/n 换/nz 货/n 售后/n 帮/v 同事/n 买/v 换货/nz 回来/v 说/v 手机/n 慢慢/d 琢磨/v 琢磨/v 
待机/n 给力/a  /x 内置/n 程序/n 太/d 系统/n 渐渐/d 变慢/v  /x 通话/n 声音/n 很小/a  /x 信号/n 好像/v 不/d 稳定/a 
遗憾/a 本来/t 799/m 拿到/v 手/n 中午/t 2G/n 16/m G/eng 999/m 下午/t 下单/v 无货/n 只好/d 买/v 送/v 好几样/m 999/m 还好/v 慢/a 
支持/v 国货/n 
几个/m 月/m 
再次/d 购买/v 还好/v 颜色/n 漂亮/a 
手机/n 外观/n 整体/n 不错/a 有时候/l 稍微/d 卡/n 接近/v 满分/d 价格/n 买/v 手机/n 
手机/n 外观/n 整体/n 不错/a 有时候/l 稍微/d 卡/n 接近/v 满分/d 价格/n 买/v 手机/n 
支持/v 国产/n 华为/nr 不错/a 选择/v 
软件/n 不错/a 音质/n 系统/n 流畅/a 
性价比/n 高/a 算/v 不错/a 性价比/n 高/a 算/v 不错/a 
发货/n 块/zg 质量/n 
宝贝/nr 满意/v 发货/n 速度/n 很快/d 客服/n 态度/n 宝贝/nr 描述/v 相符/v 下次/t 祝亲/nr 生意兴隆/l 
送给/v 老爸/n 说/v 不错/a 喜欢/v 
算/v 不错/a 
手机/n 很快/d 品牌/n 值得/v 再次/d 购买/v 
物流/n 超级/b 东西/ns 拿到/v 手/n 感觉/n 不错/a 
送货/v 时间/n 质量/n 不错/a 
正品/n 东西/ns 不错/a 
像素/n 有自/r 拍/v 功能/n 外观/n 好看/v 手机/n 壳/n 塑料/n  /x 不/d 太/d 结实/n 
机子/n 整机/b 性能/n 不错/a 物有所值/l 
不错/a 满意/v 
手机/n 满意/v 手机/n 膜/n 贴/v 技术/n 贴/v 很正/d 新手机/nz 着用/v 自动关机/l 重启/v 手机/n 放/v 视频/n 不/d 小心/n 弄倒/v 死机/n 种种/q 迹象/n 买手机/n 正规/a 专业/n 店/n 买/v 网上/s 东西/ns 疑惑/v 京东/ns 名声/n 东西/ns 不过如此/c 
手机/n 不错/a 送给/v 老爸/n 老爸/n 喜欢/v 
不错/a 朋友/n 听/v 说/v 不好/d 
买/v 第三部/m 
华为/nr 威武/nrt  /x  /x 国产手机/n 
很好/a 不/d 
分辨率/n 高/a 系统/n 流畅/a 
手机/n 行/zg 强/a 搭配/v 东西/ns 
手机/n 值/n 买/v 
还行/v 暂时/d 发现/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
不错/a 价廉物美/l 比较满意/l 
速度/n 很快/d 手机/n 不错/a 感觉/n 不错/a 
4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n 
支持/v 国产手机/n 华为/nr 行/zg 支持/v 
原装/n 正货/n 
凑合/v 内存/n 偏低/v 运行/v 卡/n 
上网/v 速度/n 
凑合/v 唯一/b 恶心/n 是非/v 搭配/v 套装/n 购买/v 货/n 
支持/v 国产机/n 华为/nr 做/v 好些/m 特别/d 这款/r 3C/n 做/v 性价比/n 
送货/v 上午/t 下午/t 
支持/v 国货/n 
性价比/n 很高/a 手机/n 支持/v 国货/n 
100/m 分/v 真/d 3c/n 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 比较满意/l 
退/v 手机/n 慢/a 
屏幕/n 适合/v 厚度/n 适中/v 不错/a 照相/d 清/a 昕/g 快递/v 不错/a 
挺好用/a 卡死/nr 
同学/n 想要/v 买/v 好用么/l 不错/a 
性价比/n 很高/a 手机/n 值得/v 拥有/v 
屏幕/n 很漂亮/n 功能/n 不错/a 喜欢/v 配件/n 超值/v 耳机/n 线控/n 功能/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 塑料/n 壳/n 感觉/n 轻/a 
正品/n 发货/n 
手机/n 薄/a  /x 很爽/a  /x 物超所值/i  /x 支持/v 华为/nr  /x 支持/v 京东/ns 
报道/v 东哥/ns 奶/n cha/eng 妹/n 当众/n 秀/ag 恩爱/nr 秀/ag 恩爱/nr 分/q 
上半年/t 买/v 不错/a 朋友/n 推选/v 买/v 两部/m 
京东/ns 手机/n 很好/d 京东/ns 买/v 第三个/m 手机/n 
送/v 东西/ns 实用/v 
真的/d 不错/a 适合/v 好好/d 
手机/n 好看/v 4G/n 信号/n 喜欢/v 买手机/n 买/v 华为/nr 支持/v 国货/n 
屏幕/n 熟/a 
读取/v 速度/n 读取/v 速度/n 读取/v 速度/n 
帮别人/n 买/v 次/m 买/v 有时候/l 蹦出/v 网络/n 提示/v 
很好/d 强大/a 
手机/n 一段时间/l 速度/n 很快/d 国产机/n 品牌/n 
东西/ns 不错/a 价格/n 划算/v 
不错/a 舒服/a 
手机/n 不错/a 操作/v 
玩游戏/n 运行/v 流畅/a 像素/n 运营商/n 软件/n 卸载/v 挺好/a 
爱国者/n  /x 819/m  /x 双/n USB/eng 电源/n 充电/v 宝/nr 10400/m 毫安/q  /x 白色/n 
帮/v 朋友/n 买/v 
用到/v 卡/n 播放/v 超清/v 视频/n 时/ng 卡/n 不错/a 容量/n 偏/d 点/m 价位/n 超好/v 
华为/nr 款/m 手机/n 实用/v 喜欢/v 喜欢/v 华为/nr 手机电池/n 听/v 耐用/a 
手机/n 买/v 部/q 
感觉/n 不错/a 性价比/n 高/a 
手机/n 外观/n 拍照/v 很漂亮/n 电池/n 真的/d 耐用/a 价钱/n 还好/v 发热/v 低/a 视频/n 时/n 手机/n 屏幕/n 四周/m 白条/n 卡/n 开机/n 慢/a 预算/v 足够/v 不/d 推荐/v 买/v 这款/r 
支持/v 国产/n 手机/n 漂亮/a 屏幕/n 清晰/a 不错/a 
不错/a 噢/e 朋友/n 买/v 真的/d 华为/nr 国家/n 做福/v 希望/v 造福/v 
宝贝/nr 感觉/n 价格/n 不错/a 
连续/a 三款/m 华为/nr 手机/n 感觉/n 不错/a 赞/v 
华为/nr 东西/ns 谱/v 京东/ns 谱/v 值得/v 购买/v 东西/ns 华为/nr 造/v 
好好/d 真好/d 
满意/v 喜欢/v 支持/v 北京/ns 
清晰/a 上网/v 卡/n 估计/v 内存/n 太小/n 
信号/n 稳定/a  /x 电池/n 耐用/a  /x 支持/v 国产机/n  /x 性价比/n 高/a 
手机/n 说/v 几句/m 第一/m 手机/n 进网/v 许可证/nr 试用/vn 证/n  /x  /x 系统软件/l 大部分/m 卸载/v 开机/n 占用/v 百分之/i 62/m 内存/n 装/v 几个/m 软件/n 百分之/i 70/m  /x 第三/m 信号/n 没什么/l 特别/d  /x  /x 第四/m 建议/n 买/v 1G/n 版/n 花/n 999/m 买/v 2G/n 标配/vn 版/n 1G/n 真的/d 伤心/n 
感觉/n 全/a 五分/m 
货/n 收到/v 没用过/l 希望/v 
刚刚/d 买/v 多月/m 感觉/n 手机/n 卡/n 网上/s 评价/n 说/v 3c/n 号/n 买回来/l 骗/v 第一次/m 京东/ns 差/a 评/n 
感觉/n 值得/v 购买/v 
真心/d 不错/a 
朋友/n 介绍/v 几天/m 评论/n 像素/n 不错/a 慢/a 外观/n 美中不足/i 电源/n 订到/v 一款/m 发错/v 货/n 
帮别人/n 买/v 行/zg 强买/v 套餐/n 
不错/a 快递/v 慢/a 几个/m 电话/n 送来/v 
不错/a 不错/a 
买/v 感觉/n 不错/a 稍微/d 卡机/n 
手机/n 外观/n 巧小/nr 合适/a 实用/v 支持/v 华为/nr 
东西/ns 喜欢/v  /x 很值/a 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 次/t 购买/v 华为/nr 
好几个/m 手机/n 京东/ns 买/v 京东/ns 失望/v 
手机/n 性价比/n 高/a 轻/a 一点/m 头重脚轻/i 拍照/v 前置/n 清晰/a 可惜/v 2G/n 版/n 没货/v 送/v 东西/ns 倒/v 不知/v 耳机/n 手机/n 不/d 匹配/v 
漂亮/a 手机/n 送/v 朋友/n 礼物/n 朋友/n 开心/v 
手机/n 行/zg 节电/n 可用/v 两天/m 充由/a 
爸爸/n 买/v 手机/n 收到/v 货/n  /x 还用/v 一个多/m 星期/t  /x 性价比/n 高/a  /x 性能/n 手机/n 流畅/a  /x 照相/d 功能/n 不错/a  /x 前/f 摄像头/n  /x 唯一/b 缺点/n  /x 视频/n 卡/n 根本无法/i 直视/v 大人/n 不/d 视频/n 忽略/d 
果断/d 好评/v 
力顶/n 华为/nr 
老爸/n 手机/n 手机/n 不错/a 
对得起/v 价格/n 买/v 老人/n 屏幕/n 大字/n 
第二款/m 上次/t 买/v 一模一样/l 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x  /x  /x 3C/n 
不错/a 价位/n 物有所值/l 
不错/a 买送/v 送/v 东西/ns 很齐/d 
照相/d 功能/n 不错/a 声音/n 质量/n 真的/d 不/d 听/v 音乐/n 时/n 低音/n 出不来/v 难听/v 诺基亚/nz 6300/m 音质/n 
JD/eng 东西/ns 放心/v 
手机/n 挺不错/i 试中/v 
喜欢/v 一款/m 手机/n 第二部/m 
喜欢/v  /x 老公/nr 不/d 喜欢/v 
不错/a 不错/a 买/v 两/m 
便宜/a 官网/n 贵/a 
送给/v 爸爸/n 五寸/m 大小/b 目前为止/i 
不错/a 送货/v 下次/t 
手机/n 为啥/r 捆绑/v 一堆/m 东西/ns 卖/v 
像素/n 音质/n 质量/n 一般般/l 
丢/v 买/v 感觉/n 2g/n 贵点/n 
手机/n 外观/n 不错/a 系统/n 顺畅/a 
10/m 月/m 10/m 日/m 买/v 手机/n 14/m 日/m 收到/v 小卡/n 卡托/nrt 装不上/l 卡/nr 芯片/n 刮/v 花/v 当天/t 客服/n 第二天/m 返厂/v 说/v 人为/n 原因/n 付费/v 修/v 要付/v 230/m 京东/ns 承担/v 100/m 承担/v 130/m 想/v 也许/d 手机/n 部件/n 不值钱/n 不/d 修/v 返回/v 修/v 截止/v 11/m 月/m 日/m 依然/d 收到/v 可怜/v 手机/n 买回/v 手里/s 不到/v 半个/m 小时/n 手机/n 路上/s 一个月/m 说/v 网络/n 购物/n 弊端/n 店里/n 买/v 卡住/nr 找/v 店家/n 小心/n 华为/nr 手机/n 装/v 卡托/nrt 
买/v 套餐/n 价/n 稍微/d 贵/a 点/m 
手机/n 不错/a 大方/n 上网/v 支持/v 京东/ns 
运行/v 流畅/a 外观/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 大众化/nz 包装/v 不/d 到位/v 不/d 摔坏/v 
屏幕/n 喜欢/v 尺寸/n 支持/v 国货/n 
物流/n 手机/n 喜欢/v 不/d 久/a 会卡/n 不/d 
写/v 十个/m 字/n 表达/v 
满意/v 很好/d 
朋友/n 买/v 跟着/v 买/v 卡机/n 
喜欢/v 两次/m 无缘无故/i 关机/n 
怎样才能/l 凑够/v 十个/m 字/n 
还好/v  /x  /x  /x  /x 感觉/n  /x 越来越/d 慢/a  /x  /x 软件/n 卸载/v 
4G/n 速度/n 真/d 
家里/s 老人/n 说/v 效果/n 不错/a  /x 价钱/n  /x 很值/a  /x 希望/v 能用/v 久/a 点儿/n 
时/ng 买/v 华为/nr 手机/n 荣耀/nr 
太/d 坑人/n 买下/v 不到/v 一周/m 时间/n 卡/n 换货/nz 16/m 天/n 时间/n 原物/n 退回/v 手机/n 膜/n 弄/v 丢/v 真/d 后悔/v 买/v 手机/n 差/a 评/n 
宝贝/nr 物流/n 给力/a 
华为/nr 手机/n 不错/a 一个多月/m 
不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 棒/zg 
帮/v 买/v 到手/d 试用/vn 轻巧/a 720/m 屏/n 
刚在/t 不错/a 希望/v 
看着/v 不错/a  /x 屏幕/n 大小/b 合适/a  /x 送/v  /x 不/d  /x  /x 希望/v 好用/v 
套装/n 轻而易举/i 买到/v 单机/n 无货/n 
照相/d 慢/a 
性价比/n 高/a 
贵/a 京东/ns 买/v 售后/n 值得/v 
不错/a  /x 买/v 第二部/m  /x  /x 赠品/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 质量/n 
不错/a  /x 
性价比/n 不好意思/a 换/v 手机/n 没登/v 京东/ns 评价/n 晚/tg 
退/v 牛/n POS/eng 路/n 
千元/m 机中/s 佼佼者/n 性价比/n 太/d 高/a 
质量/n 不错/a  /x  /x  /x 内存/n 点/m 
内存/n 慢/a  /x 软件/n 体验/n 不好/d 
手机/n 不错/a 国产/n 
满意/v 满意/v  /x  /x 太/d 苛刻/a 完美/a 选择/v 
快递/v 产品/n 给力/a 
东西/ns O/eng 
千元/m 手机/n  /x 不错/a 
买来/v 办公室/n 暂时/d 听说/v 
性价比/n 高/a  /x  /x 听/v 好用/v  /x  /x  /x 买/v  /x  /x  /x 信赖/n 华为/nr 
朋友/n 代买/v 不错/a 
价位/n 机算/n 
朋友/n 说/v 不错/a 
长时间/l 评价/n 我用/n P6/eng 速度/n 电池/n 耐用/a 不错/a 手机/n 
华为/nr 国货/n 赞/v 希望/v 未来/t 华为/nr 带给/v 消费者/n 惊喜/a 
不错/a ....................../m 
还行/v 唯一/b 一点/m 外音/n 
蛮好/a 支持/v 华为/nr 照相/d 不错/a 
京东/ns 服务/vn 手机/n 到货/v 速度/n 真/d 网络/n 购物/n 最快/d 一家/m  /x 下单/v 不到/v 到货/v 手机/n 二三个/m 月/m 机身/n 容量/n 大点/d 更好/d 
段时间/nr 不错/a 手机/n 速度/n 挺快/v 
性价比/n 没话说/l 很好/a 国产机/n 
寸/m 屏/ng 舒服/a 放在/v 口袋/n 不/d 别扭/a 性价比/n 高/a 
手机/n 垃圾/n 十月份/mq 买/v 卡/n 屏幕/n 水/n 摔/v 碎/a 样子/n 摔/v 不/d 高/a 京东/ns 购物/n 水货/n 
满意/v 信赖/n 华为/nr 支持/v 国产/n 
屏幕/n 大小/b 不/d 喜欢/v 拜托/nrt 两年/m 手机/n 屏/n 做/v 单手/n 操作/v 不/d 好不好/l 虚拟/v 按键/n 背光灯/n 钱/n 省掉/v 晚上/t 玩/v 手机/n 摸黑/z 找/v 不到/v 返回/v 键/n 感觉/n 真的/d 不爽/a 返回/v 键/n 左边/f 频繁/a 键用/n 右手/n 单手操作/n 不到/v 客户/n 体验/n 想/v 绑定/v 消费/vn 恶心/n 学/n 不好/d 偏要/a 学/n 小米/n 一套/m 搞/v 抢购/v 前置/n 摄像头/n 不/d 放/v 拍/v 脸/n 偏/a 弄/v 镜子/n 你家/r 照镜子/n 照出来/v 脸/n 歪/v 真/d 想/v 打差/v 评/v 
几百块/m 钱/n 不错/a 每次/r 插/v 耳机/n 说/v 不/d 匹配/v 影响/vn 通话质量/n 播放/v 音乐/n 不/d 耳机/n 手机/n 
性价比/n 高/a 一项/m 优点/n 太卡/ns 玩起来/l 慢性子/l 玩/v 暴躁/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 发货/n 速度/n 超快/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
帮/v 朋友/n 买/v 
第三个/m 质量/n 真的/d 不错/a 
手机/n 质量/n 支持/v 国产手机/n 送货/v 很快/d 推荐/v 京东上/n 购物/n 
hao/eng ....................../m 
上手/v 爽/nr  /x 够快/a 
弟弟/n 买/v 反馈/v 很好/a 信息/n 回来/v 
不错/a 轻松/a 完爆/a 三星/nz 国产手机/n 不错/a 反正/d 一年/m 换/v 手机/n 
手机/n 性价比/n 不错/a 
物流/n 很快/d 正品/n 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 满意/v 
四个/m 字/n 太/d 垃圾/n 售后服务/l 
华为/nr 手机/n 支持/v 国货/n 
好好/d 好好/d 
功能齐全/i 简单/a 
手机/n 真心/d 不错/a 
奔/v 华为/nr 国产机/n 子/ng 支持/v 国货/n 支持/v 华为/nr 
喜欢/v 喜欢/v 感觉/n 灵敏/nr 
第一次/m 京东/ns 网购/n 不错/a 
手机/n 不错/a  /x 
感觉/n 不错/a 
帮别人/n 买/v 华为/nr 商城/ns 赠品/n 多点/m 
买/v 妈妈/n 挺快/v 妈妈/n 喜欢/v 
运行/v 流畅/a 
不错/a 价格/n 不算/v 太贵/nr 送货/v 给力/a 
等等等等/b 等等等等/b 的的/u 的的/u 的的/u 
帮别人/n 买/v  /x  /x  /x 好像/v 不/d 稳定/a  /x  /x 死机/n 
耗电/v  /x  /x  /x 捆绑/v 软件/n 太/d  /x  /x 手机/n 太/d 携带/v 不/d 
发生/v 点/m 意外/a 拍/v 台/q 
华为/nr 出品/n 精品/n 保证/v 值得/v 信赖/n 
华为/nr 值得/v 信赖/n 
外观/n 系统/n 不错/a 支持/v 国产/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
朋友/n 买/v 不/a 支持/v 国产/n 
看电视/v 卡/n 先用/v 
支持/v 国产机/n 顶/v 华为/nr 
帮/v 同学/n 买/v  /x  /x  /x 还行/v 
支持/v 国产/n 4g/n 很快/d 
不错/a 支持/v 国产机/n 买/v 第二部/m 
买/v 几个/m 华为/nr 手机/n 
第一次/m 购买/v 国内/s 品牌/n 手机/n 想象/n 灵敏/nr 外观/n 好看/v 唯一/b 缺点/n 铃声/n 声音/n 
不错/a 平时/t 足够/v 
天天/t 动听/v 软件/n 放歌/v  /x  /x 歌词/n  /x  /x  /x 开/v 桌面/n 歌词/n  /x  /x  /x  /x 要用/v 小卡/n 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
东西/ns 不错/a 
还行/v 想象/n 完美/a 先用/v 时间/n 长/a 追评/v 
好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 
不错/a 国产手机/n 支持/v 
先/d 试试/vn 好不好/l 第一眼/m 不错/a 
用起/v 不错/a 
还好/v 帮/v 家人/n 买/v 舒心/a 
性价比/n 高/a 推荐/v 华为/nr 手机/n 
手机/n 真/d 太值/n 手机/n 
手机/n 鄙视/v 耗电/v 昨天/t 回来/v 百分之四十/m 几个/m 小时/n 软件/n 早上/t 充电/v 店家/n 说好/v 发票/n 送/v 东西/ns 膈/n 应/v G/eng 内存卡/nr 能用/n 点/m 几道/m G/eng 充电/v 宝/n 充够/v 没电/v 10400/m 毫安/q 手机/n 2300/m 充/v 次/q 
老婆/n 说用/v 感觉/n 不错/a 好评/v 
不错/a 挺好用/a 盖/v 好看/v 
很好/a 一台/m 手机/n 
帮别人/n 买/v 值得/v 够买/v 
东西/ns 不错/a 抢购/v 
手机/n 京东/ns 裸机/b 不卖/v 搞/v 套装/n 烦/v 一套/m 
喜欢/v  /x  /x 可惜/v 丢/v  /x 买/v 
实体店/n 便宜/a  /x 赠品/n  /x 快递/v 给力/a 
很好/d 出乎意料/l 
台都/ns 华为/nr 手机/n 支持/v 国货/n 
价格/n 买/v 手机/n 不可思议/i 朋友/n 门/n 旅游/vn 守/v 充电/v 宝/n 手机/n 轻轻松松/z 不用/v 充电/v 画面/n 分辨率/n 支持/v 华为/nr 
表弟/n 买/v 说/v 好用/v 喜欢/v 性价比/n 高/a 
写/v 10/m 字/n 啊啊啊/nr 
老妈/n 买/v 老妈/n 喜欢/v 手机/n 很漂亮/n 功能/n 强大/a 
华为/nr 手机/n  /x 国人/n 骄傲/a  /x 赞/v 
牌子/n 质量/n 价格/n 实惠/vn 
不错/a 不错/a 帮/v 买/v 两个/m 
999/m 手机/n 值得/v 拥有/v 支持/v 国货/n 
性价比/n 真/d 高/a 值得/v 购买/v 
手机/n 卡/n 慢/a 宝宝/nr 全职/n 妈妈/n 合适/a 价格/n 摆/v 支持/v 华为/nr 京东/ns 买/v 五台/m 华为/nr 
品牌/n 京东/ns 
确实/ad 便宜/a 喜欢/v 
手机/n 不错/a 信赖/n 京东/ns 信赖/n 华为/nr 支持/v 国产/n 
买/v 两个/m 不错/a  /x 支持/v 国产/n 
买/v 两个/m 支持/v 国产/n 
很好/d 牌子/n 手机/n 
暂时/d 支持/v 国产/n 唯一/b 不/d 按键/n 灯/n 
手機/n 值/v  /x 
很好/d 很好/a 很好/a 
网/n 速度/n 点/m 慢/a 4G/n 信号/n 不好/d 通话/n 音量/n 我方/r 难以/d 听到/v 话音/n 
东西/ns 很好/d 热点/n 无线/n 
老爸/n 买/v 感觉/n 不错/a 大小/b 合适/a 
支持/v 国产手机/n 性价比/n 一流/n 
不错/a 手机/n 上次/t 买/v 一款/m 华为/nr 荣耀6/n 1000/m 元/m 卖/v 爱/v 划算/v 保证/v 正品/n 京东/ns 可靠/v 
质量/n 喜欢/v 送货/v 速度/n 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 快递/v 哥/n 太帅/n 
支持/v 国产/n 期待已久/i 昨晚/t 下单/v 
满意/v 强大/a 
不错/a 值得/v 
感觉/n 不错/a 感觉/n 不错/a 
手机/n 太慢/a 电池电量/n 亮点/n 几个/m 华为/nr 不/d 款/m 垃圾/n 
星期/t 电源/n 键/n 失灵/n 客服/n 解决/v  /x  /x  /x 不错/a 
大气/n 档/n 
rarr/eng _&/x rarr/eng rarr/eng _&/x rarr/eng 
不错/a 手机/n 支持/v 华为/nr 
差/a 高清/nr 动漫/n 电影/n 90/m M/eng 动漫/n 卡卡/nrt 卡卡/nrt 没话说/l 果断/d 差/a 评/n 后悔/v 
手机/n 不错/a 物超所值/i 
3G/n 网/n 
华为/nr 实用/v 机形/n 信任/n 京东/ns 
第一次/m 国产机/n 整体/n 不错/a 
支持/v 国产机/n 性价比/n 高/a 
手机/n 算是/v 不错/a 性价比/n 算/v 高/a 
不错/a  /x 挺好/a  /x  /x 舒服/a 
很好/d 送/v 配件/n 价位/n 　/x  /x 　/x  /x 值/n 
快递/v 3c/n 手机/n 质量/n 没得说/l 
第一次/m 英寸/n 手机/n 感觉/n 一点/m 外观/n 不错/a 
真心/d 不错/a 支持/v 国产/n 
经典/n 机型/n 大小/b 合适/a 待机/n 挺长/v 
价位/n 值/n 
挺好用/a 价格/n 不贵/a 买/v 收到/v 感觉/n 满意/v 
刚刚/d 试/v 不错/a 值得/v 赞/v 
很好/d 给力/a 实惠/vn 
老公/nr 买/v 满意/v 
很好/a 东西/ns hehhehhehhe/eng 
性价比/n 高/a 对得起/v 价格/n 支持/v 华为/nr 
手机/n 预想/v 用点/n 价钱/n 值得/v 支持/v 
待机时间/n 不错/a 凑合/v 
刻意/v 几天/m 真心/d 不错/a 
沒有/v 一点/m 手感/n 塑胶/n 壳/n 玩具/n 
白色/n 性价比/n 不错/a 
现/tg 国产手机/n 不错/a 声音/n 响亮/a 超值/v 
东西/ns 不错/a 
等子/n 久/a 终于/d 到手/d 
很好/a  /x  /x  /x 速度/n 很快/d  /x  /x  /x 拍照/v  /x  /x 轻/a  /x 薄/a  /x  /x 外观/n 漂亮/a  /x  /x 做工/v 不错/a 
老年人/n 足够/v  /x 屏幕/n  /x 字体/n 
不错/a 不错/a 家里/s 第四部/m 华为/nr 手机/n 
这款/r 手机/n 满意/v 外观/n 精致/a 灵敏度/n 高/a 清晰度/n 不错/a 正品/n 性价比/n 高/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x Good/eng 
爱/v 不错/a 
不错/a 很好/d 外观/n 好看/v 
垃圾/n 屏幕/n 漏光/n 电板/n 凹痕/n 贴膜/n 不行/v 
华为/nr 手机/n 收到/v 质量/n 很漂亮/n 手机/n 上网/v 速度/n 很快/d 喜欢/v 推荐/v 购买/v 全/a 五分/m 
家人/n 买/v 五个/m 华为/nr 手机/n 性价比/n 高/a 质量/n 真心/d 不错/a 
屏幕/n 很大/a 照相/d 功能/n 性价比/n 
支持/v 国货/n 
不错/a  /x 值得/v 入手/v  /x 漂亮/a 
买/v 第二个/m 买/v 3G/n 版/n 买/v 哥哥/ns 赞/v 
手机/n 不行/v  /x  /x  /x  /x 放/v 桌子/n 震动/vn 自动关机/l  /x  /x  /x  /x 太次啦/nz  /x  /x  /x  /x  /x 客服/n 打电话/l  /x  /x  /x  /x 指定/v 维修/v 地点/n 修/v  /x  /x  /x 地方/n 太/d 远/a  /x  /x  /x 不爽/a 网购/n  /x  /x  /x 差评/n 
抢/v 不到/v 耳机/n 抢/v 套餐/n 咯/o 早知/v 买高/v 配/v 2g/n ram/eng 版/n 999/m 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 电池/n 耐用/a 
不/d 太/d 高/a 行/zg 
手感/n 行/zg 线条/n 弧度/n 差/a 一点/m 有待/v 考验/vn 
过后/t 京东/ns 用心/n 做/v 真/d 正/d 底/f 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
垃圾/n 手机/n 
朋友/n 帮忙/v 买/v 手机/n 不/d 
帮/v 姐姐/n 买/v 说/v 不错/a 性价比/n 高/a 
总体/n 还好/v 一个多月/m 爱/v 黑屏/nr 几次/m 
手机/n 裸机/b 货/n  /x 买/v 999/m 套餐/n  /x 太/d 不/d 适合/v 电源/n 便宜/a 
不错/a 好好/d 
支持/v 华为/nr 支持/v 国产/n 几台/m 联想/v 不/d 说/v 华为/nr 给力/a 是从/v 外观设计/n 手机/n 系统/n 硬件/n 国产机/n 佼佼者/n 价位/n 符合/v 大众/n 老百姓/n 赞/v 
手机/n 不错/a 喜欢/v 上网/v 速度/n 送/v 贷/n 速度/n 挺快/v 
不错/a 不错/a 高档/b 大气/n 上档次/b 
听/v 朋友/n 说/v 手机/n 买/v 用用/v 拿到/v 手机/n 第一/m 感觉/n 先用/n 
不错/a 值得/v 
支持/v 国产/n 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
好几个/m 质量/n 不错呀/n 
家里人/nrt 买/v 满意/v 
声音/n 偏/d 
哈哈哈/o 好好/d 
同事/n 买/v 反正/d 商场/n 便宜/a 罗/j 
不错/a 荣耀/nr 3C/n 狙击/v 小米/n 款/m 手机/n 成功/a 链接/n 小米/n 手机/n 
支持/v 国产/n 外国/ns 手机/n 不/d 差/a 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
愉快/a 购物/n 快递/v 速度/n 很快/d 购物/n 第二天/m 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a  /x 很好/d 很好/a  /x 
华为/nr 国产/n 崛起/v 
东西/ns 到手/d 物流/n 超快/v 
想/v 买/v 2G/n 缓存/v 货/n 送/v 妈妈/n 生日礼物/l 只能/v 买/v 1G/n 卡顿/nrt 情况/n 老妈/n 上个/b 微信/vn 拍/v 不/d 玩/v 足够/v 
值得/v 信赖/n 
老婆/n 妹妹/n 买/v 先/d 几天/m 感觉/n 不/d 舍得/v 说/v 不错/a 
华为/nr 荣耀/nr 3C/n 一个月/m 问体/n 关机/n 
屏幕/n 挺大/a 感觉/n 不错/a 4G/n 网络/n 很快/d 不/d 原因/n 手机/n 轻轻/d 丢/v 关机/n 垫/v 一层/m 薄纸/n 皮/n 电池/n 盖/v 之间/f 情况/n 支持/v 单卡/n 
内存/n 太小/n 
不错/a 一款/m 手机/n 
不好意思/a 评价/n 成/n 手机/n 膜/n 
帮/v 买/v 
这款/r 买/v 几个/m 华为/nr 放心/v 
不错/a 力/n 
很棒/a 第二次/m 买/v 加油/v 
手机/n 不错/a 挺好用/a 
手机/n 手感/n 不错/a 轻/a 做工/v 精细/a 
挺不错/i 没用过/l 耳机/n 不/d 小心/n 弄掉/v 
性价比/n 高/a 
东西/ns 质量/n 太/d 差/a 买/v 坑/n 爸/n 买/v 老爸/n 天天/t 说/v 手机卡/n 搞/v 头疼/a 本来/t 星/n 不想/v 有没有/v 售后/n 
行/zg 支持/v 国产/n 
东西/ns 不错/a 值得/v 信赖/n 
物流/n 很快/d 手机/n 送/v 不/d 好不好/l 
还好/v 按键/n 背光/n 
上午/t 收到/v 机/ng 孑很/n 大气/n 值得/v 购买/v 下次/t 
不错/a 软件/n 搞不定/v 
国产机/n 里/f  /x  /x 看好/v  /x  /x 华为/nr 
好好/d 好好/d 
好好/d 好好/d 
不错/a  /x  /x 正品/n 
屏幕/n 效果/n 赞/v 红米/n 盖/v 皮革/n 质感/n 档次/n 
华为/nr  /x 原装/n 线控/n 麦/nr 耳塞式/n 耳机/n  /x 白色/n 
挺不错/i 质量/n 发货/n 速度/n 
不/d 华为/nr 荣耀/nr 3C/n 版/n  /x  /x 真心/d 不好/d 农村/n 信号/n 换/nz 手机/n 一点/m 事/n 坐火车/n 信号/n 时有时无/l  /x  /x 手机/n 音量/n 按键/n 连电/l 
不/d 太/d 送/v 
手机/n 不错/a 分辨率/n 接受/v 
给力/a 快递/v 挺快/v 赞/v 
手机/n 性价比/n 超高/v  /x 满意/v 
视频/n 卡/n  /x 3g/n 
不错/a 电池/n 天/n 
新机/n 安装程序/l 厂家/n 检测/vn 说/v 内存/n 退换货/n 坑/n 分/v 京东/ns 面子/n 分/v 
妈妈/n 买/v 时尚/n 漂亮/a 附赠/v 好几样/m 东西/ns 价格/n 划算/v 实体/n 店里/n 东西/ns 加/v 一千多/m 
身边/s 在用/v 一款/m 手机/n  /x 买/v 超值/v 
操控/v 还行/v 系统/n 改进/v 来电/v 偶/d 死机/n 
支持/v 国产机/n 支持/v 华为/nr 手机/n 不错/a 
不错/a 看好/v 华为/nr 买/v 没看/v 性价比/n 性价比/n 等于/v 买不到/v 
手机/n 正品/n 
手机/n 到手/d 还行/v 价格/n 不错/a 千元/m 好用/v 智能机/n 
喜欢/v 放心/v 购买/v 价格/n 不错/a 
手机/n 还行/v  /x  /x 版/n 联通/nz 版/n 便宜/a 200/m  /x  /x 版/n 买/v 时/ng 999/m 感觉/n 上当/v 
感觉/n 不错/a 
华为/nr 东西/ns 没的说/l 京东/ns 商城/ns 不错/a 
还行/v 总/b 联网/nz 受不了/l 断开/v 提示/v 烦死/a 功能/n 不太会/n 性价比/n 高/a 买/v 不/d 后悔/v 
整体/n 不错/a 声音/n 还好/v 
行/zg 意外/a 惊喜/a 华为/nr 真/d 水平/n 不/d 同价位/n 产品/n 
盖/v 漂亮/a 系统/n 流畅/a 
老爸/n 买/v 性价比/n 高/a 荣耀6/n 顺手/d 
买/v 一部/m 手机/n 赠品/n 店铺/n 讲/v 久/a 勉强/v 送/v 爱/v 京东/ns 
配置/v 不错/a 价/n 划算/v omega/eng 单卡/n 双卡双待/n 
手机/n 满意/v 
性价比/n 高/a 划/v 屏/ng 流畅/a 手感/n 佳/a 
父母/n 买/v 裸机/b 不好/d 买/v 买/v 套装/n 东西/ns 不错/a 支持/v 国产/n 
很好/a 手机/n  /x 大气/n  /x 性价比/n 高/a 
一个多月/m 评论/n 整体/n 算行/v 缺点/n 声音/n 太小/n 来电/v 听/v 音乐/n 声音/n 太小/n 
不错/a 第二台/m 咯/o 喜欢/v 京东/ns 买东西/n 稍微/d 贵/a 点点/n 省/n 忽悠/z 售前/v 售后/n 满意/v 
对得起/v 价/n 胜任/n 平常/a 生活/vn 
不错/a 手机/n 选对/v 支持/v 京东/ns 
手机/n 一般般/l 玩游戏/n 自动/vn 退出/v 
满意/v 一款/m 手机/n 
好几/m 台/q 值得/v 推荐/v 
支持/v 国行/j 华为/nr 国人/n 骄傲/a 
手机/n 还过得去/v 一般般/l 
感觉/n 一分钱/n 分货/n 內存卡/nr 没送/v 
套餐/n 版/n 费钱/n 
有时候/l 死机/n 
不错/a 几天/m 评论/n 
目前为止/i  /x 4G/n 网速/n 很快/d  /x  /x 支持/v 华为/nr 
暂时/d 发现/v 
总体/n 不错/a 感觉/n 卡/n 不/d 太/d 还好/v 
对得起/v 价/n  /x  /x 凑合着/a 
很好/d 弟弟/n 喜欢/v 
送/v 老婆/n 礼物/n 好评/v 超/v 万/m 
信/n 好用/v 
东西/ns 超出/v 预想/v 顶/v 华为/nr 顶/v 京东/ns 
物流/n 很快/d 第二天/m 发货/n 没选/v 发货/n 日期/t 不/d 公司/n 配送/v 白跑/ns 一趟/m 买/v 老爸/n 没什么/l 可惜/v 1g/n 版/n 
手机/n 有事/r 信号/n 丢失/v 不/d 懂/v 
3G/n 版/n 感觉/n 手机/n 质量/n 做工/v 第一位/m 系统/n 流畅/a 电池/n 续航/nr 时间/n 长/a 推荐/v 朋友/n 买/v 4g/n 版/n 华为/nr 处理器/n 支持/v 华为/nr 
物流/n 速度/n 很快/d  /x  /x 手机/n 
几百块/m 4G/n 手机/n 想/v 
手机/n 蛮好/a 感觉/n 小米/n 买/v 套餐/n 坑/n 
买/v 送/v 问/v 说/v 
想/v 2G/n  /x  /x ran/eng  /x  /x 可惜/v 没货/l 
买/v 两部/m 3X/n 系统/n 流畅/a 玩游戏/n 一点/m 不/d 卡/n 
第一/m 感觉/n 
哥哥/ns 喜欢/v 手机/n 
华为/nr 手机/n 做/v 越来越/d 身边/s 朋友/n 买/v 华为/nr 手机/n 上次/t 买/v 一台/m 3X/n 3C/n 不错/a 
手机/n 很好/d 太/d 喜欢/v 
手机/n 行/zg 
不错/a  /x  /x  /x 满意/v 
性价比/n 高/a 送货/v 很快/d 
屏幕/n 大小/b 适中/v 配件/n 不错/a 性能/n 稳定/a 信号/n 流畅/a 配套/a 赠品/n 物超所值/i 一款/m 不错/a 手机/n 支持/v 卖家/n 来的/u 
音量/n 真的/d 很小/a 没关/v 完/v 声音/n 价/n 对得起/v 
收到/v 喜欢/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 棒棒/n 棒棒/n 棒棒/n 
4G/n 手机/n 上网/v 速度/n 买了/v 好几/m 台/q 
喜欢/v 下次/t 
家里人/nrt 买/v  /x 不错/a 
买/v 华为/nr 手机/n  /x 强制/v 绑定/v 赠品/n 
手感/n 不错/a 值得/v 选择/v 
一如既往/i 第三次/m 买/v 华为/nr 手机/n 支持/v 国货/n 
中华/nz 一如既往/i 
国产手机/n 加油/v 流畅性/l 确实/ad 不错/a 定期/vn 清理/a 
帮/v 同事/n 买/v 物美价廉/l 
赠品/n 机子/n 好看/v  /x 总/b 不错/a 
满意/v 手机/n 不错/a 
捆绑/v 销售/vn 一律/d 差/a 评/n 
hao/eng ......................................../m 
总体/n 不错/a 快递/v 准时/v 
支持/v 国货/n  /x 
快递/v 挺快/v 手机/n 听歌/v 加/v 音量/n 小声/n 失望/v 不值/n 价格/n 
进口/vn 废物/n 咖啡杯/n 热/a 工人/n 工会/n 
第二次/m 购买/v 手机/n 性价比/n 高/a 
不错/a 价格便宜/n 性能/n 值得/v 购买/v 
品质/n 值得/v 信赖/n 支持/v 华为/nr 
买来/v 送给/v 姐姐/n 性价比/n 高/a 外观/n 好看/v 
朋友/n 买/v  /x  /x 月份/n 时/ng 买/v 高配/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 版本/n 充电/v 慢外/d 
下次/t 买/v 
推荐/v 同事/n 买/v 华为/nr 不错/a 
整体/n 感觉/n 错/n 
两天/m 棒/zg 给力/a 
支持/v 国产机/n 支持/v 支持/v 支持/v 
手机/n 系统/n 不算/v 太/d 流畅/a 1G/n 内存/n 凑/v 活用/vn 
希望/v 外包装/n 上能/v 包得/v 好些/m 
正品/n 挺不错/i 支持/v 京东/ns 
手机/n 很快/d  /x 性价比/n 超高/v 
京东/ns 商品/n 信心/n 保证/v 
很好/a 手机/n 快是/d 分量/n 稍轻/d 
过时/t 不错/a 有用/v 紧/a 
第二次/m 购买/v 不错/a 正品/n 
功能/n 好好/d  /x  /x  /x 处理速度/n  /x  /x  /x  /x 大型/b 手游/n  /x 玩/v 
外观/n 漂亮/a 很快/d 开机/n 关机/n 就慢/d 一点点/m 不/d 影响/vn 爸爸/n 喜欢/v 
朋友/n 买/v 说/v 好用/v 物美价廉/l 
亲爱/a 手机/n 喜欢/v 完美/a 价格/n 实惠/vn 朋友/n 
还行/v 性价比/n 高/a 灵敏度/n 不太好/v 价/n 不错/a 
卡/n 几天/m 关闭/v WiFi/eng 卡住/nr 重启/v 凑合着/a 
感觉/n 新鲜/ns 
不错/a 会卡/n 个机/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 一个月/m 暂时/d 一分钱/n 一分货/n 合适/a 
第二台/m  /x 帮/v 同事/n  /x 真心/d 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 好不好/l 希望/v 半个/m 月/m 听到/v 说/v 
感觉/n 不错/a 朋友/n 买/v 买/v 
不错/a 一款/m 手机/n 几个/m 同事/n 买/v 同款/n 手机/n 说/v 不错/a 
民族/n 品牌/n 速度/n 功能齐全/i 耐用/a 
性价比/n 高/a 分辨率/n 高/a 外观/n 好看/v 值得/v 推荐/v 
一分钱/n 一分货/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
太/d 智能/n 软件/n 安装/v 安装/v 
东西/ns 没得说的/l 价钱/n 放/v 国货/n 当自强/i 
满意/v 外观/n 漂亮/a 性能/n 强/a 
值/n 价/n 物流/n 
赞/v 华为/nr 生产/vn 国产手机/n 不错/a 
听/v 喜欢/v 真心/d 不错/a 
不错/a 裸机/b 没货/v 急用/v 花/n 两百块/m 买/v 套餐/n 
800/m 荣耀/nr 3c/n 物有所值/l 
朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 
手机/n 快递/v 神速/n 第二天/m 满意/v 
手机/n 不错/a 内存/n 太坑/n 劝/v 买/v 2G/n B/eng 
华为/nr 忠实/a 粉丝/n 实惠/vn 
帮别人/n 买/v 总体/n 算/v 不错/a 
华为/nr 荣耀/nr 3C/n 4G/n 版/n 更快/d 强/a 更爽/a 华为/nr  /x 世界/n 500/m 强大/a 牌/n 企业/n 做工/v 优秀/a 品质/n 2300/m MA/eng 电池/n 超长/v 续航/nr 799/m 价位/n 手机/n 一款/m 产品/n 拍照/v 视频/n 播放/v 牛/n 华为/nr 荣耀/nr 3C/n 50/m 颗/m  /x 扬声器/nz 出孔/v 华为/nr 产品/n 高标准/n 出色/v 视频/n 播放器/n 功能/n 优化/vn 省去/v 用户/n 安装/v 视频/n 播放器/n 麻烦/an 细节/n 华为/nr 用心/n 做/v 手机/n 专注/v 华为/nr 通信/j 解决方案/n 专家/n 
手机/n 行/zg 送/v 东西/ns 太坑/n 不/d 建议/n 买/v 套餐/n 
老爸/n 买/v 挺不错/i 国产手机/n 挺不错/i 
不错/a 好像/v 行/zg 照相/d 片/q 朦胧/a 
质量/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
到货/v 期待/v 感觉/n 小贵/nr 
 /x  /x  /x  /x 音质/n 超好/v  /x  /x  /x 看着/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
200/m 块/q 全/a 用处/n 东西/ns 
性价比/n 高/a 
买/v 好几个/m 性价比/n 高/a 不错/a 
不错/a 屏幕/n 拿到/v 不/d 习惯/n 还好/v 电池/n 耐用/a 待机时间/n 长/a 
帮/v 同事/n 买/v 京东/ns 值得/v 信赖/n 
行/zg 华为/nr 不错/a 
蛮好/a 轻巧/a 屏幕/n 
不错/a 很漂亮/n 
一分钱/n 一分货/n 同等/b 价位/n 算/v 说/v 国母/n 代言/n 品牌/n 
感觉/n 凑合/v 便宜/a 送/v 东西/ns 
朋友/n 孩子/n 买/v 不错/a 孩子/n 满意/v 物流/n 给力/a 限时/n 到达/v 不错/a 网购/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
感觉/n 行/zg  /x 可惜/v 时/ng 单卡/n  /x 
买/v 老婆/n 起码/n 米/q 
手机/n 买/v 第五个/m 朋友/n 买/v 华为/nr 真的/d 不错/a 
支持/v 国产/n 
外面/f 店/n 便宜/a 
帮/v 朋友/n 买/v 包装/v 垃圾/n 的狠/d 屏幕/n 贴膜/n 手摸/v 痕迹/n 怀疑/v 二次/m 销售/vn 
暂时/d 发现/v 
买/v 爸爸/n 挺好用/a 
还好/v 卡顿/nrt 现象/n 有时候/l 关机/n 
手机/n 不错/a 京东/ns 捆绑/v 销售/vn 难受/v  /x  /x  /x 发票/n 
买/v 反正/d 不/d 玩游戏/n 小说/n 
东西/ns 不错/a 
很好/d 三天/m 买/v 两个/m 
好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 
屏幕/n 大小/b 妈妈/n 买到/v 一个月/m 质量/n 还好/v 性能/n OK/eng 
喜欢/v 款/m 手机/n 家里人/nrt 买/v 晚上/t 装卡/n 发现/v 款/m 匹配/v 手机卡/n 家里人/nrt 不/d 符合/v 退货/v 遗憾/a 
没用/v 不/d 好坏/v 不错/a 支持/v 国产手机/n 希望/v 后续/v 服务/vn 
手机/n 全新/d 购买/v 谨慎/a 200/m 块钱/n 几样/m 东西/ns 手机/n 从来不/d 套/q 送/v 盒/q 杜蕾斯/nr 
好用/v 真机/n 物流/n 神速/n 给力/a 超赞/v 
下次/t 买/v 一台/m 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
手机/n 整体/n 上挝/ns 要用/v 小卡/n 换/v 张卡/nr 
国货/n 当自强/i 很好/d 不错/a 手机/n 
不错/a 价钱/n 划算/v 
一如既往/i 支持/v 华为/nr 
想不起/v 京东/ns 买/v 台/q 华为/nr 质量/n 牛/n 
手机/n 不错/a 京东/ns 物流/n 准时/v 没得/v 话/n 说/v 上午/t 十点/m 九点/m 四十/m 下单/v 下午/t 
屏幕/n 算/v 清晰/a 流利/n  /x 卡顿/nrt 上网/v  /x 通话/n  /x 足够/v 
华为/nr 同事/n 买/v 验货/vn 时/n 同事/n 说/v 假/a 郁闷/a 京东/ns 提供/v 假货/n 弄/v 几天/m 心情/n 不好/d 
帮/v 朋友/n 买/v 自用/v 3C/n 
haoyong/eng 值得/v 购买/v 推荐/v 
拿到/v 机子/n 手/n 摸索/v 几下/m 懂/v  /x 妈妈/n 买/v  /x 满意/v 
不错/a 不错/a 帮别人/n 买/v 手机/n 好东东/ns 
支持/v 华为/nr 1000/m 块/q 手机/n 首选/v 
哼哼/v 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
捆绑/v 销售/vn 恶心/n 
不错/a 性价比/n 高/a 配置/v 不错/a 
华为/nr 性价比/n 出色/v 一款/m 手机/n 
东西/ns 收到/v 老爸/n 喜欢/v 点/m 赞/v 
手机/n 不错/a 同学/n 买/v 喜欢/v 
 /x 买/v 评价/n  /x 手机/n 顺手牵羊/i  /x 本来/t 挺好用/a 
妹妹/n 买/v 满意/v 京东/ns 买/v 第二台/m 华为/nr 手机/n 支持/v 京东/ns 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 说/v 追评/v 
不错/a 手机/n 性价比/n 高/a 希望/v 盖/v 做/v 厚实/a 谢谢/nr 
性价比/n 特别/d 高/a 华为/nr 加油/v 
买/v 第三个/m 
第一次/m 支持/v 国产/n 不错/a 4G/n 
爸爸/n 买/v 说/v 不错/a 快递/v 速度/n 很快/d 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 手机/n 
唯一/b 不/d 太/d happy/eng 有时候/l 无缘无故/i 死机/n 开机/n 
性价比/n 高/a  /x 不错/a 外观/n  /x 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 
帮/v 同学/n 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 真心/d 
通话/n 接收/v 
手机/n 买/v 发现/v 只能/v 插/v 单卡/n 剪成/v 小卡/nr 买来/v 卡/n 剪卡/n 闹心/v 暂时/d 发现/v 
价位/n 满意/v 华为/nr 不错/a 支持/v 国产/n 机子/n 应用软件/l 挺快/v 总体/n 不错/a 值得/v 购买/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
b/x 华为/nr 质量/n 买/v 台都/ns 坏/a 喜欢/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
华为/nr 手机/n 质量/n 支持/v 国货/n 
满意/v 哥买/ns 
一段时间/l 朋友/n 说/v 不错/a 
手机/n 很好/d 
支持/v 国产/n 满意/v 
不错/a 不错/a 不错/a 相机/d 
不好意思/a 评价/n 晚/tg 东东/ns 喜欢/v 不错/a 
不错/a 产品/n 喜欢/v 
感觉/n 还好/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
物有所值/l 便宜/a 美观/nz 点/m 赞/v 
第二次/m 买/v 挺好/a 
国货/n 威武/nrt 质量/n 过关/v 性价比/n 高/a 
物流/n 很快/d  /x 东西/ns 
一分钱/n 一分货/n 价格/n 经济/n 实惠/vn 
給/zg 男朋友/n 買/v 喜歡/v 屏幕/n 很大/a 很好/d 國產/n 最喜/a 歡華/a 為/p 
手机/n 不错/a 推荐/v 买/v 几部/m 
手机/n 不错/a 买/v 笫/g 二个/m 
手机/n 买/v 信号/n 极差/n 华为/nr 售后/n 说/v 换/nz 新/a 可惜/v 手机/n 掉/v 地上/s 
快递/v 给力/a 便宜/a 
四核/n 心/n 够快/a 
手机/n 感觉/n 行/zg 
行/zg 观察/v 
帮/v 朋友/n 买/v 感觉/n 不错/a 描述/v 
强烈推荐/i 价格/n 便宜/a 赠品/n 一大堆/m 
款/m 手机/n 速度/n 照相/d 功能/n 大小/b 适合/v 女生/n 喜欢/v 购买/v 些小/a 事宜/n 客服/n 美眉/ns 耐心/a 解答/v 完满/v 解决问题/n 感谢/v 美眉/ns 感谢/v 京东/ns 优秀/a 服务/vn 
东西/ns 买回来/l 换/v 一台/m 耳机/n 换/v 快递/v 服务/vn 速度/n 服务/vn 
手机/n 照相/d 华为/nr 手机/n 缺点/n 充电/v 位置/v 贴合/v 充/v 不到/v 电/n 要动/v 接口/v 希望/v 改进/v 
套装/n 合算/v 
声音/n 风力/n 强/a 随便/d 
东西/ns 不错/a 掌柜的/n 服务态度/n 物流/n 给力/a 不错/a 购物/n 
一个月/m 不到/v 屏/ng 条纹/n 买/v 
段/q 日子/n 暂时/d 
华为/nr 真不错/i 
发货/n 速度/n 质量/n 性价比/n 高/a 
机/ng 孑/n 不错/a 套装/n 小贵/nr 快递/v 不错/a 第二天/m 货/n 赞/v 
手机/n 不错/a 京东/ns 送货员/l 太/d 生气/n 不让/v 验货/vn 先/d 付款/v 拆包/v 验货/vn 真/d 不/d 想要/v 问/v 京东/ns 客服/n 回答/v 先验/n 货/n 付款/v 希望/v 送货员/l 三顆/m 星/n 
视频/n 声音/n 微信/vn 语音/n 听/v 不/d 不错/a 支持/v 国产/n 
手机/n 半月/t 真卡/nr 买/v 后悔/v 
两个/m 月/m 评价/n 手机/n 性/n 比价/n 高/a 千元/m 机/n 首选/v 画面/n 清晰/a 
手机/n  /x 不错/a  /x 下次/t 新款/n  /x 来买/v 
网购/v 手机/n 不/d 不错/a 块/q 
 /x 价格/n 质量/n 
不错/a 千元/m 机皇/n 很好/d 实惠/vn 广州/ns 优顺/a 物流/n 
质量/n 放心/v 
阿姨/nr 买/v 推荐/v  /x 不错/a 机子/n 套装/n 版/n 赠品/n 丰厚/a  /x  /x 哈哈哈/o 
买/v 最不开心/l 明明/t 显示/v 厦门/ns 货/n 货/n 是从/v 广东/ns 发过来/l 广州/ns 发过来/l 不/d 选择/v 套装/n 说/v 充电/v 宝/nr 妹/n 渣/n 渣/n 手机/n 充/v 两次/m 电/n 充/ad 没电/v 我书/r 读/v 少/a 骗/v 万豪/nr 安/v 机器/n 帮/v 亲戚/n 买/v 不/a 不/d 做/v 评论/n 黑人/n 枪手/n 京东/ns 买东西/n 唯一/b 差评/n 
手机/n 漂亮/a  /x  /x 耐用/a 
网购/v 手机/n 不/d 不错/a 块/q 
手机/n 电池/n 给力/a 建议/n 2g/n 内存/n 
帮/v 哥/n 买/v 哥哥/ns 说/v 挺好用/a 
华为/nr 手机/n 手机/n 垃圾/n 买/v 华为/nr 荣耀/nr 3C/n 20/m 天/q 三无/j 产品/n 扬声器/nz 音乐/n 播放器/n 视频/n 声音/n 
手机/n 不错/a 值得/v 购买/v 
 /x good/eng  /x  /x good/eng  /x  /x good/eng  /x  /x good/eng 
京东/ns 送货/v 人员/n 每次/r 第一个/m 先/d 送货/v 
喜欢/v 心理/n 价位/n 便宜/a 外观/n 漂亮/a 送货/v 送/v 东西/ns 好像/v 不值/n 标配/vn 贵/a 钱/n 图/n 买/v 套装/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
宝贝/nr 支持/v 
同事/n 买/v 总体/n 不错/a 挺好/a 
电量/n 低于/v 10/m 手电筒/n 开不开/v 
几天/m 评价/n 不/d 差/a 音乐声/n 点/m 
想/v 支持/v 国产/n 难/a 官网/n 抢/v 不到/v 买/v 捆绑/v 销售/vn 送/v 东西/ns 买有/v 浪费/n 钱/n 
良心/a 手机/n 整体/n 感觉/n 分辨率/n 高/a 性价比/n 高/a 999/m 送/v 东西/ns 没用/v 
手机/n 速度/n 很快/d 性价比/n 高/a 
性价比/n 好好/d 
流量/n 包金/n 
不错/a 不错/a  /x 味道/n 好极了/l 
性价比/n 不错/a 绑定/v 附件/n 买/v 缺货/n 
待机时间/n 挺长/v 一股/m 胶味/n 挺不错/i 
外观/n 漂亮/a 照样/d 不错/a 内置/n 软件/n 少/a 预装/v 软件/n 删除/v 不用/v Root/eng 自带/n 管理软件/n 功能/n 不错/a 
还好/v 感觉/n 一般般/l 手机/n 肯定/v 便宜/a 好用/v 
送货/v 服务/vn 
支持/v 华为/nr 手机/n 
手机/n 电池/n 用用/v 喜欢/v 
本来/t 不错/a 吐/v 槽/ng 套装/n 京东/ns 总/b 感觉/n 坑/n 
送/v 客户/n 
分辨率/n 真心/d 不咋地/z 慢/a 用惯/n MATE/eng  /x  /x 手/n 快点/d 死机/n 不错/a 总体/n 性价比/n 性急的人/n 慢点/d 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说用/v 合手/v 下次/t 光顾/v 
款/m 手机/n 国内/s 牌子/n 值得/v 拥有/v 
强烈推荐/i 价格/n 便宜/a 赠品/n 一大堆/m 
国产/n 支持/v 希望/v 贵厂/n 多产/n 便宜/a 实用/v 手机/n 
质量/n 物美价廉/l 满意/v 
妈妈/n 不/d 好不好/l 有钱/v 了送/v 爸爸妈妈/nr 手机/n 
性价比/n 很高/a 一款/m 机/n 实用/v 值得/v 推荐/v 
京东/ns 东西/ns 
不错/a 想象/n 
不错/a 比较满意/l 
帮/v 买/v 说/v 不错/a 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
不错/a 第六次/m 京东/ns 买手机/n 物流/n 极快/d 六部/m 手机/n 初三/t 部为/n 家人/n 外/f 推荐/v 朋友/n 购买/v 
不错/a 第五次/m 京东/ns 买手机/n 感觉/n 
不错/a 下午/t 目前为止/i 找到/v 给力/a 
评价/n 得京/ns 豆/n 差/a 两块/m 帮/v 朋友/n 买/v 
行/zg 声音/n 
 /x 系统/n 流畅/a 顶/v 
喜欢/v 自带/n 软件/n 太/d 
爸爸/n 买/v 
速度/n 屏幕/n 喜欢/v 
二个月/m 感觉/n 运行/v 不错/a 声音/n 太小/n 多方/m 后台/n 运行/v 卡顿/nrt 不/d 
很好/a 东西/ns 配套/a 很好/a 附件/n 
东西/ns 不错/a  /x 小巧/n  /x  /x 分享/v 分享/v 
好看/v 性价比/n 高/a 父母/n 不错/a 
一个多月/m 不错/a 
手机/n 很好/a 小米/n 强/a 真/d 后悔/v 买/v 小米/n 手机/n 卡/n 要命/v 死机/n 嗨/e 再也/d 不/d 买/v 小米/n 
不错/a 全家/n 华为/nr 支持/v 国产/n 
手机/n 总体/n 喜欢/v 外观/n 好看/v 手感/n 舒服/a 室友/n 想/v 问问/n honor/eng 华为/nr 荣耀/nr 标志/n 
不错/a 送/v 东西/ns 颜色/n 不错/a 外观/n 
到货/v 速度/n 超快/v 晚上/t 下单/v 第二天/m 早上/t 到货/v 
不错/a 不错/a 不错/a 
相机/d 不错/a 喜欢/v 
第一个/m 手机/n 华为/nr 三年/m 没坏/v 落后/a 支持/v 华为/nr 
4G/n 手机/n 惊喜/a 实体店/n 便宜/a 京东/ns 电子产品/n 
质量/n 还好/v 希望/v 更好/d 购物/n 
帮/v 亲戚/n 代购/v 第三部/m 荣耀/nr 3C/n 
说/v 超/v 喜欢/v 
性价比/n 高/a 不错/a 
华为/nr 3C/n 套装/n 版/n 手/n 一个多月/m 总体/n 屏幕/n 暗/v 底下/f 键盘/n 夜晚/t 不亮/a 操作/v 不/d 华为/nr 不愧/a 五百强/nr 公司/n 
买/v 部/q 
手机/n 不错/a 套餐/n 货/n 
几天/m 追加/v 评价/n 
手机/n 价格/n 值得/v 
手机/n 很好/d 
还好/v 希望/v 
一般般/l 手机/n 
不错/a 听/v 实惠/vn 
不错/a 价格比/n 商场/n 优惠/vn 
不错/a 还行/v 
还好/v 不错/a 
手机/n  /x  /x  /x 快递/v 给力/a 
手感/n 不错/a 感觉/n 轻/a 不/d 质感/n 运行/v 算/v 比较顺利/l 爱/v 京东/ns 快递/v 
血手/n 幽灵/n  /x Q21OP/eng 
不错/a 手机/n 赞/v 
特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 好用/v 
OK/eng  /x 耐用/a 程度/n 
价位/n 手机/n 
屏幕/n 高大/a 
收到/v 货/n 够快/a 好开心/l 充电器/n 插头/n 坏/a 东哥/ns 第一次/m 购物/n 申请/v 换/nz 货单/n 一项/m 怎办/l 真/d 不/d 走运/v 
帮/v 朋友/n 买/v 赠品/n 
标配/vn 抢/v 不到/v 加价/v 999/m 买/v 套餐/n 版/n 
手机/n 确实/ad 不错/a 4G/n 
手机/n 不错/a 喜欢/v 性介/n 比高/v 上网/v 支持/v 国产/n 
支持/v 国产/n 华为/nr 荣耀/nr 3C/n 值得/v 拥有/v 
手机/n 喜欢/v 性价比/n 高/a 
配送/v 员/q 服务态度/n 值得/v 表扬/v 
不错/a 价格/n 实惠/vn 手机/n 
质量/n 过得去/v 价格/n 便宜/a 
还好/v 物流/n 神速/n 
价格便宜/n  /x 实用/v  /x 不错/a 不错/a 
不错/a  /x 性价比/n 高/a  /x 灰常好/z 
手机/n 不错/a 4g/n 
购买/v 一段时间/l 便宜/a 值得/v 购买/v 支持/v 京东/ns 
中午/t 收到/v 货/n 试用/vn  /x  /x  /x 电量/n 很足/a 用段/n 日子/n 评价/n 老爸/n 买/v  /x 希望/v 喜欢/v 
手机/n 正品/n 屏幕/n 很大/a 清晰/a 流畅/a 自带/n 软件/n 好用/v 送给/v 爸爸/n 礼物/n 
预装/v 软件/n 更好/d 
手感/n 值得/v 购买/v 屏幕/n 清/a 性价比/n 高/a 
商品/n 评价/n 所购/v 商品/n 质量/n 评价/n 赠品/n 评价/n 暂时/d 不/d 奖励/vn 京豆/nz 
大小/b 合适/a 操作/v 手快/v 机子/n 顺心/ad 
隔壁/s 男女/n 每天晚上/i 啪啪/o 啪/o 烦死/a 
质量/n 不错/a 好评/v 
价位/n 性价比/n 不错/a 
屏幕/n 闪/v 次/m 东西/ns 
不错/a 父母/n 买/v 
O/x cap/eng _&/x cap/eng O/x 
行/zg 感觉/n 买/v 贵/a 点/m 
手里/s 以用/v 半个/m 多月/m 手机/n 不错/a 刚刚/d 到手/d 时直/d 充/v 电源线/n 手机/n 对接/v 不上/d 弄/v 买/v 根/p 充电/v 宝/nr 体积/n 太/d 长/a 太/d 笨重/a 10400/m 容量/n 只能/v 充电/v 两次/m 充/ad 
一分钱/n 一分货/n 
感觉/n 电池/n 续航/nr 性/n 不太好/v 发热/v 不错/a 
感觉/n 声音/n 
质量/n 牌子/n 信心/n 保证/v 
声音/n 太小/n 后悔/v 论坛/n 负面/n 消息/n 哭求/v 退货/v 
手机/n 不错/a 好看/v 发票/n 电子版/n 
不错/a 喜欢/v 话费/n 送/v 手机/n 好多/m 
一个多月/m 评价/n 支持/v 国产手机/n 华为/nr 算是/v 国产手机/n 品牌/n 对华/nz 信心/n 加油/v 
价位/n 适中/v 质量/n 还好/v 凑合/v 
不错/a 支持/v 国产货/n 信赖/n 华为/nr 
送/v 满意/v 
大气/n 喜欢/v 
帮/v 叔叔/n 买/v 一款/m 手机/n 支持/v 国产/n 
一个月/m 暂时/d 没什么/l 老妈/n 支持/v 国产/n 
款/m 性价比/n 蛮高/a 套餐/n 实用/v 外观/n 不错/a 
性价比/n 不错/a 
草/n 泥/n 马/n 非要/b 打够/v 十个/m 字/n 
暂时/d 没什么/l 智能手机/n 死机/n 一阵子/m 总体/n 不错/a 
憋/v 买/v 不错/a 
很好/d 喜欢/v 
妹妹/n 买/v 身边/s 同事/n 这款/r 支持/v 华为/nr 
价格/n 摆在/v  /x 速度/n 屏幕/n 
照相/d 不错/a 买/v 喜欢/v 
羽博/nr Yoobao/eng  /x 极速/d YB6013/eng  /x 电源/n 充电/v 宝/nr  /x 7800/m 毫安/q  /x 土豪/n 金/nr 
值得/v 购买/v 努力/ad 
好评/v 分/v 
朋友/n 习/v 朋友/n 喜欢/v 反/v 
华为/nr 系统/n 习惯/n 价位/n 划算/v 
手机/n 超赞/v 国产/n 不/d 三星/nz 苹果/n 差/a 摩托罗拉/nrt 
手机/n 值得/v 拥有/v 
实惠/vn 送/v 东西/ns 华为/nr 
看着/v 不错/a  /x 到手/d  /x 先/d 用着/v 说/v 
部手机/n 很久/m 京东/ns 手机/n 节/t 购买/v 真的/d 实惠/vn 狠多/d 犹豫/a 朋友/n 下手/v 送/v 赠品/n 个个/r 狠/d 噢/e 超级/b 满意/v 
京东/ns 买/v 东西/ns 买/v 华为/nr 手机/n 拿到/v 手/n 不知/v 一段时间/l 希望/v 京东/ns 后续/v 服务/vn 满意/v 
还好/v 不错/a 发现/v 
手机/n 不错/a 流畅/a 发货/n 很快/d 小孩/n 买/v 喜欢/v 
信赖/n 国产品牌/n 
还行/v ......................./m 
速度/n 挺快/v 不错/a 
买/v 两个/m 性价比/n 买/v 两个/m 性价比/n 买/v 两个/m 性价比/n 买/v 两个/m 性价比/n 买/v 两个/m 性价比/n 买/v 两个/m 性价比/n 
豆腐干/n 梵蒂冈/ns 几次/m vaerfgjhsfvgbdsafhfsj/eng 
妈妈/n 喜欢/v 
4g/n 速度/n 四核/n 配置/v 够快/a 
京东/ns 买/v 五个/m 手机/n 正品/n 没话说/l 买来/v 备用机/n 玩游戏/n 千把/m 块钱/n 肯定/v 苹果/n 关注/v 华为/nr 荣耀/nr 3C/n 一段时间/l 终于/d 买/v 送/v 多样/r 赠品/n 实用/v 手机/n 分辨率/n 高/a 造型/n 美观/nz 手感/n 不错/a 遗憾/a 通话/n 声音/n 款/n 声音/n 手机/n 上网/v 速度/n 算不上/l 还过得去/v 屏幕/n 触摸/v 有时候/l 好使/v 不知/v 贴/v 膜/n 缘故/n 款/m 手机/n 性价比/n 很高/a 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
物流/n 真/d 的慢/d 只能/v 星/n 
早就/d 想买/v 试试/vn 老爸/n 一款/m 款/m 屏幕/n 够/v 喜欢/v 拍照/v 不错/a 
手机/n 不错/a 想/v 买/v 希望/v 标配/vn 
不错/a 华为/nr 经典/n 一部/m 手机/n 
便宜/a 质量/n 不错/a 
感觉/n 不错/a 好多/m 同事/n 买/v 华为/nr 感觉/n 手机/n 轻/a 摔/v 期待/v 效果/n 
功能/n 上网/v 速度/n 蛮快/a 
帮/v 买/v 听说/v 不错/a 买台/v 
送/v 速度/n 早上/t 买/v 中午/t 送过来/l 
物流/n 很快/d 赞/v 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
手机/n 不错/a 运行/v 流畅/a 玩/v 游戏/n 
爱/v 京东/ns 一如既往/i 
手机/n 不错/a 4g/n 网/n 挺快/v 
手机/n 京东/ns 物流/n 很快/d 
同学/n 还行/v 
手机/n 不错/a 运行/v 流畅/a 玩/v 游戏/n 
还好/v 抢/v 不到/v 裸机/b 只能/v 买/v 套餐/n 感觉/n 退出键/n 灵敏/nr SD/eng 卡/nr 更换/v 久/a 读出来/v 外观/n 很漂亮/n 轻/a 
手机/n 质量/n 客服/n 天/q 换/v 新/a 机器/n 
拿到/v 不错/a 发货/n 速度/n 给力/a 先/d 赞/v 
 /x 便宜/a 性价比/n 高/a  /x 外观/n 不错/a  /x 缺点/n  /x 声音/n  /x 一点/m 手游/n 不/d 迅猛/ad  /x 华为/nr 自带/n APP/eng 不/d 太/d 舒服/a 总体/n 不错/a 
华为/nr 手机/n 不错/a 支持/v 国产/n 礼拜/ns 评价/n 第一次/m 开机/n 慢/a 两分钟/m 新手机/nz 开机/n 两次/m 卡/n 动动/n 放/v 一会/m 后台/n 开/v 软件/n 太/d 手机/n 清理/a 后台程序/n 玩弄/v 不熟/a 定时开关/l 机个/b 功能/n 找到/v 电池/n 窄/a 长型/n 耐用/a 上网/v 电影/n 网页/n 半多/m 两天/m 
性价比/n 不错/a 做工/v 行/v 
4G/n 版/n 手机/n 上网/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 国产机/n 不错/a 一款/m 手机/n 
国产/n 不错/a 值得/v 支持/v 顶/v 
优点/n 荣耀/nr 家族/nz 开山/ns 作/n 价格/n 实惠/vn 配置/v 一流/n 千元/m 之内/f 首选/v 升级/vn 4G/n 版本/n 缺点/n 厚度/n 变得/v 薄/a 外放/v 音量/n 做/v 一点/m 电信/n 版/n 高通/nr 授权/v 变相/n 只能/v 高通/nr 处理器/n 建议/n 联通/nz 版本/n 也许/d 硬件/n 更新/d 机型/n 更新/d 电信/n 用户/n 心寒/n 华为/nr 客户/n 损失/n 
通话/n 拍照/v 效果/n 行/zg 放/v 音乐/n 音质/n 不好/d 
4G/n 信号/n 挺不错/i 手机/n 流畅/a 度/zg 做工/v 价位/n 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
东西/ns 还好/v 没用过/l 不/d 太/d 
第一次/m 买手机/n 买/v 华为/nr 感觉/n 价钱/n 手机/n 还行/v 买/v 一个月/m 死机/n 闪退/v 忧伤/v 毕业/n 想/v 华为/nr 不/d 喜欢/v 华为/nr 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
华为/nr 手机/n 不错/a 帮别人/n 买/v 
华为/nr 不错/a 不/d 喜欢/v 大屏/n  /x 
款/m 机子/n 外观/n 漂亮/a 功能齐全/i 流畅/a 易用/v 电池/n 不错/a 前置/n 摄像头/n 不错/a 
满意/v 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 质量/n 
不错/a 性价比/n 高/a 
谭/zg 鱼头/n 体育/vn 体育/vn 
东西/ns 不错/a 电池/n 装/v 松/v 
手机/n 不错/a  /x 唱/v 耳机/n 里/f 听见/v 声音/n k/eng 歌/n 不错/a 反应速度/n 套餐/n 里/f 16/m g/eng 卡/n g/eng 支持/v 京东/ns 正品/n 行货/n 
网购/n 选择/v 京东/ns 不/d 后悔/v 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
手机/n 外观/n 想要/v 那种/r 特别/d 开心/v 系统/n 流畅/a 配置/v 性价比/n 高/a 喜欢/v 
手机/n 不错/a 物有所值/l 挻/yg 
手机/n 很好/a 物有所值/l 
没多久/l 按键/n 不灵/a 
手机/n 不错/a 国产/n 精品/n 喜欢/v 爱/v 
速度/n 很快/d 第二天/m 
手机/n 挺不错/i  /x  /x  /x  /x 
满意/v 电话/n 
赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞/v 
东西/ns 不错/a 朋友/n 喜欢/v 赞/v 
很好/d 买/v 第二部/m 手机/n 
好好/d 好好/d 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
帮/v 徒弟/n 买/v 不/d 学/v 技术/n 改玩/v 手机/n 
京东/ns 购买/v 质量/n 发货/n 速度/n 送货员/l 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞/v 
手机/n 没用/v 妈妈/n 买/v 不错/a 特此/d 表扬/v 配送/v 人员/n 耐心/a 不/d 在家/r 特地/n 跑/v 两次/m 太/d 爱/v 非常感谢/i 请/v 领导/n 予以/v 表扬/v 
一段时间/l 评价/n 质量/n 不错/a 
商品/n 外/f 观看/v 速度/n 够快/a 
3G/n 4G/n 一台/m 爱/v 
性价比/n 高/a 质量/n 不错/a 
手机/n 不错/a 值得/v 购买/v 
买/v 第二个/m 荣耀/nr 3C/n 手机/n 性价比/n 高/a 
帮/v 同事/n 下单/v 买/v 买/v 号/q 几台/m 不错/a 买/v 支持/v 华为/nr 子/ng 品牌/n 
单卖/v 错/v 卖/v 贵/a 错/v 
华为/nr 功能齐全/i 手感/n 舒适/a 
支持/v 国货/n 性价比/n 高/a 
持/v 国产货/n 东西/ns 不错/a 
手机/n 系统/n 升级/vn 升级/vn 不动/v 死机/n 套餐/n 太/d 不值/n 
 /x  /x 正品/n  /x  /x 下次/t 
不错/a 朋友/n 喜欢/v 
声音/n 总体/n 满意/v 满意/v 
质量/n 不错/a 效果/n 还好/v 性价比/n 不错/a 
太/d 轻/a 手感/n 
死机/n 软件/n 装/v QQ/eng 微信/vn 再多/d 装/v 手机/n 卡/n 自动关机/l 
买/v 1G/n 版/n 坑/n 地方/n 4G/n 版/n 想/v root/eng 难/a 
死机/n 一段时间/l 触屏/n 不好/d 
不错/a 流畅/a 
手机/n 不错/a 
Root/eng 手机/n 玩/v 
支持/v 华为/nr 很好/a 
同事/n 买/v 机子/n 华为/nr 加油/v 
老人/n 挺好/a 
第二次/m 购买/v 
使用方便/l 东西/ns 不错/a 支持/v 国货/n 
999/m 元/m 买/v 感觉/n 划算/v 
还行/v 暂时/d 发现/v 不足之处/i 
麻烦/an 十个/m 字/n 够/v 
麻烦/an 十个/m 字/n 够/v 
帮/v 朋友/n 买/v 来电/v 铃声/n 
手机/n 不错/a 4g/n 上网/v 速度/n 很快/d 手机/n 有时候/l 卡顿/nrt 建议/n 购买/v 高/a 配版/v 
操作界面/l 友好/a  /x 拍照/v 不错/a  /x 性价比/n 超高/v 
支持/v 国产手机/n 性价比/n 高/a 
喜欢/v 快递/v 神速/n 推荐/v 
买/v 荣耀/nr 用到/v 不错/a 买/v 不错/a 无线网/n 接收/v 能力/n 强/a 速度/n 信号/n 送/v 东西/ns 全新/d 支持/v 华为/nr 希望/v 越来越/d 强大/a 
不错/a 手机/n 不/d 卡/n 送货/v 速度/n 两天/m 
实用/v 支持/v 国产货/n 顶/v 华为/nr 
快递/v 给力/a 质量/n 满意/v 
华为/nr 国产机/n 算/v 款/m 电池/n 耐用/a 屏幕/n 适合/v 学生/n 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n 
一句/m 话/n 性价比/n 高/a 对得起/v 价格/n 
喜欢/v 华为/nr 粉丝/n 支持/v 华为/nr 
价格便宜/n 不错/a 
手机/n 店里/n 划算/v 
不错/a 等用/v 追加/v 评论/n 
看电视/v 还好/v 
无缘无故/i 自动关机/l 电池/n 电量/n 感觉/n 不/d 爱/v 
收到/v 货/n 不错/a 
第二次/m 买/v 正品/n 没话说/l 
上网/v 信号/n 经常性/n 无故/n 中断/ns 
好评/v 物流/n 服务态度/n 
性价比/n 超赞/v 国货/n 当自强/i 
好评/v 好评/v 好评/v 
到货/v 东西/ns 不错/a 
手感/n 不错/a 很漂亮/n 行/zg 
阿斯顿/nr 发送/v 打算/v 短发/b 收到/v 发生/v 飞/v 
华为/nr 越来越/d 强大/a 支持/v 国产/n 发现/v 唯一/b 铃声/n 歌曲/n 外放/v 希望/v 改进/v 
漂亮/a 喜欢/v 
不/d 一分钱/n 一分货/n 
帮/v 朋友/n 买/v 死机/n 不/d 情况/n 
不/d 玩游戏/n 打电话/l 
不错/a 感觉/n 铃声/n 点/m 
手机/n 发货/n 到货/v 速度/n 超快/v 
同事/n 买/v 满意/v 
国产手机/n 华为/nr 算是/v 不错/a 一款/m 款/m 感觉/n 
轻薄/a 屏幕/n 清晰/a 相机/d 拍照/v 500/m 万/m 像素/n 效果/n 太/d 
昨天/t 收到/v 上网/v 手机/n 轻/a 大小/b 合适/a 功能/n 评价/n 下次/t 买/v 
华为/nr 手机/n 老爸/n 说/v 不错/a 
good/eng  /x stuff/eng  /x worth/eng  /x  /x 
买/v 第二个/m 手机/n 
一点点/m 小卡/nr 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a  /x  /x  /x 
東西/ns  /x 實惠/vn 
帮/v 朋友/n 买/v 反应速度快/i 快递/v 给力/a 赞赞/v 赞/v 
手机/n 真的/d 不错/a 装/v 软件/n 变得/v 慢/a 
没用过/l 换/nz 新机/n 
支持/v 国产机/n 知识/v 联通/nz 卡/n 信号/n 
套装/n 不/d 满意/v 手机/n 东西/ns 太坑/n 不值/n 200/m 块钱/n 
老爸/n 买/v 手机/n 挺好用/a 
上午/t 拍/v 下午/t 收到/v 机子/n 机器/n 不错/a 全新/d 未/d 开封/v 明/a 京东/ns 套/n 799/m 买不到/v 算了/v 急/v 
发票/n 开/v 两张/m 一台/m 一张/m 
还行/v 老表/n 买/v 说/v 偷/v 可恶/v 系列号/n 寄/v 
性价比/n 高/a 
性价比/n 高/a 
不错/a 挺快/v 性价比/n 高/a 
东西/ns 帮/v 妹妹/n 买/v 买/v 一台/m 
后悔/v 买/v 降价/n 手机/n 升级/vn 网络/n 掉线/v 
很好/d 京东/ns 购物/n 满意/v 
手机/n 千元/m 里/f 配置/v 不错/a 
不错/a 价钱/n 摆/v 值得/v 
电板/n 不/d 待机时间/n 挺长/v 
手机/n 不错/a 流畅/a 照相/d 清/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
产品/n 不错/a  /x 卖/v 小妹/n 读书/n  /x 适合/v 学生/n 党/n 
不错/a 手机/n 支持/v 国产/n 
没话说/l 华为/nr 手机/n 点/m 赞/v ≧/x ▽/x ≦/x 
几天/m 运行/v 速度/n 行/zg 
总体/n 感觉/n 屏幕/n 大方/n 性价比/n 高/a 
华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/n  /x 白色/n 4G/n 手机/n  /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 1G/n  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 不错/a 
公司/n 同事/n 建议/n 买/v 华为/nr 不/d 买/v 小米/n 京东/ns 买/v 买完/v 寄/v 回家/n 老妈/n 不/d 满意/v 华为/nr 产品/n 京东/ns 物流/n 给力/a 东西/ns 包装/v 买/v 暂时/d 
不错/a 不错/a 
屏幕/n 配件/n 声音/n 
一周/m 还行/v 
很好/a 喜欢/v 满意/v 网购/n 
华为/nr 机器/n 不错/a 喔/e 外观/n 漂亮/a 功能/n 齐全/nr 电池/n 耐用/a 
不错/a  /x 介绍/v 朋友/n  /x 愉快/a 购物/n 心情/n 好些/m 
帮/v 朋友/n 买/v 看着/v 不错/a 性价比/n 高/a 
东西/ns  /x 字/n 
声音/n 太小/n 
批评/v 晚/tg 抢购/v 裸机/b 抢/v 不到/v 只好/d 买/v 999/m 元/m 套餐/n 下单/v 送货/v 天/q 儿子/n 买/v 喜欢/v 收到/v 货后/n 仔细/ad 查看/v 包装/v 未/d 开封/v 正品/n 第一次/m 东京/ns 买/v 1000/m 元/m 东西/ns 担心/v 质量/n 返来/v 返去/v 闹心/v 儿子/n 已用/v 星期/t 功能/n 不/d 太/d 至少/d 给予/v 好评/v 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
塑料/n 感太/n 强/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
好好/d 触控/v 灯/n 
手机/n 行/zg 价格/n 实惠/vn 不错/a 
手机/n 帮/v 同事/n 买/v 喜欢/v 运行/v 速度/n 很快/d 价格便宜/n 
手机/n 质量/n 不错/a 卡机/n 想/v 说/v 华为/nr 手机/n 指南针/n 功能/n 为啥/r 小键盘/n 灯/n 
价格/n 实惠/vn 性价比/n 高/a 
到手/d  /x 感觉/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 说/v 配置/v 足够/v 
两个/m 月/m 摔/v 心痛/n 买来/v 时/n 声音/n 自动关机/l 次/m 不/d 原因/n 
朋友/n 满意/v 
荣耀/nr 3c/n  /x 帮/v 妈/n 买/v 妈/n 第一次/m 接触/v 智能机/n 第一/m 时间/n 妈/n 买/v 华为/nr 品牌/n 支持/v 国货/n 足见/v 对华/nz 产品/n 信任/n 京东/ns 几次/m 购物/n 恨/v 愉快/a 信任/n 京东/ns 特别/d 京东/ns 电子产品/n 交易/n 法则/n 信任/n 顾客/nr 信任/n 市场/n 希望/v 京东/ns 华为/nr 信任/n 特质/n 买/v 手机/n 算/v 不错/a 3C/n 系统/n EMIU/eng 不/d 喜欢/v 类/q 小米/n 系统/n 桌面/n 太/d 不雅观/n 还好/v 
实打实/i 大师/n 大师/n 大师/n 
感觉/n  /x  /x  /x  /x 感觉/n 运行/v 内存/n 点/m  /x  /x  /x  /x 早/a 2g/n 
声音/n 太小/n 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
好好/d 好好/d 
宝贝/nr 不错/a 喜欢/v 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
手机/n 抢/v 几次/m 抢到/v 
不错/a 速度/n 很快/d 质量/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 信赖/n 京东/ns 
质量/n 质量/n 不错/a 再来/v 
便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 便宜/a 
手机/n 不错/a 手机/n 屏/ng 膜/n 没给/v 贴/v 
货物/n 到达/v 第三部/m 一如既往/i 华为/nr 荣耀/nr 不错/a 很快/d 支持/v 华为/nr 
倍/m 斯特/nrt  /x BST/eng 0177/m 特斯拉/nrt  /x 电源/n 充电/v 宝/nr  /x 10400/m 毫安/q  /x 香槟金/n  /x 2014/m 10/m 17/m  /x 发表/v 评价/n  /x 发表/v 晒/v 
大哥/n 买/v  /x 大哥/n 喜欢/v 
国产机/n 价格/n 算/v 不错/a 新机/n 流畅/a 
第一次/m 网上/s 买手机/n 不错/a 物流/n 
不错/a 支持/v 妩媚/a 价廉/n 下载/v 东西/ns 真心/d 
手机/n 卡/n 还好/v 
单位/n 买/v 做/v 礼品/n 希望/v 喜欢/v 
朋友/n 买/v 喜欢/v 
老公/nr  /x 喜欢/v 
第二部/m 一如既往/i 
同事/n 买/v 同事/n 满意/v 
整体/n 不错/a 
老公/nr 买/v 希望/v 
棒棒/n 哒/zg v/x 
性价比/n 高/a 电池/n 耐用/a 照相/d 不错/a 性价比/n 高/a 电池/n 耐用/a 照相/d 不错/a 
性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
声音/n 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 刚刚/d 
手机/n 运行/v 速度/n 信号/n 上网/v 玩游戏/n 流畅/a 
不错/a 耳机/n 孔/nr 太紧/nz 拔/v 不/d 
手机/n 漂亮/a 喜欢/v 爱/v 不/d 试手/v 
支持/v 国产/n  /x 功能齐全/i  /x 系统/n 流畅/a 
4G/n 普及/ns 很快/d 手机/n 不错/a 
不错/a 很好/a 手机/n 支持/v 国货/n 
轻/a 待机时间/n 接受/v 铃声/n 点/m 不错/a 一款/m 手机/n 华为/nr 机子/n 第一次/m 感觉/n 真心/d 不错/a 支持/v 国产/n 
手机/n 市面上/n 实体店/n 便宜/a 
支持/v 国货/n 值得/v 入手/v 一部/m 手机/n 这部/r 机/n 满意/v 
行/zg 价钱/n 买/v 超值/v 送/v 好多/m 赠品/n 
支持/v 国产/n 确实/ad 台/q 手机/n 够用/v 千元/m 手机/n 这部/r 值得/v 推荐/v 华为/nr 标准/n 国产手机/n 兴起/v 
感觉/n 不错/a 4G/n 网/n 很快/d 
华为/nr 手机/n 越来越/d 
⊙/x ▽/x ⊙/x 系统/n 流畅/a 一点/m 不/d 卡/n 
京东/ns 物流/n 赞/v 
界面/n 卡/n 运行/v 流畅/a 
华为/nr 数据/n 流量/n 上网/v 速度/n 很快/d 灵敏/nr 稍微/d 用力/n 碰/v 莫名其妙/i 关机/n 自带/n 软件/n 太/d 占/v 内存/n 
手机/n 卡顿/nrt 信号/n 不好/d 
帮/v 买/v 听说/v 红米/n 强多/v 
开机/n 速度/n 比较慢/l 买/v 套装/n 版/n 说/v 耳机/n 发现/v 包裹/v 里/f 耳机/n 火/n 
质量/n 没得说/l 很棒/a 
朋友/n 不错/a 
 /x  /x 听/v 出出/v  /x  /x 性价比/n 高/a 
喜欢/v 一款/m 手机/n 包装/v 精致/a 价格合理/n 速度/n 不错/a 
手机/n 收到/v  /x  /x  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 屏幕/n 大小/b 合适/a  /x  /x  /x  /x 外形/n 很漂亮/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 23/m 赞/v 
帮/v 寝室/n 朋友/n 买/v  /x  /x  /x 喜欢/v 款/m 机子/n  /x  /x 不错/a 
整体/n 捆绑/v 销售/vn 不/d 安逸/nr 
手机/n 性价比/n 高/a 很久/m 很好/d 爱惜/v 
性能/n 强大/a 外观/n 好看/v 
第一次/m 买/v 
挺不错/i 机子/n 同事/n 买/v 满意/v 裸机/b 开放/v 购买/v 
挺好用/a 刷机/v 麻烦/an 恶心/n 捆绑/v 销售/vn 
款/m 手机/n 用到/v 铃声/n 太小/n 装/v 兜里/s 难/a 听到/v 错过/v 电话/n 通话/n 时/n 声音/n 很小/a 开/v 免提/v 环境/n 里/f 噪音/n 听/v 不到/v 很烦/a 
按键/n 背光/n 逆天/n 设计/vn 
外观/n 不错/a 感觉/n 速度/n 很快/d 不/d 玩游戏/n 足够/v 支持/v 华为/nr 
朋友/n 推荐/v 真心/d 不错/a 价值/n 
价位/n 手机/n 不错/a 几天/m 很快/d 4g/n 网速/n 很快/d 
一体/n 电池/n 
一个月/m 评价/n 东西/ns 真的/d 不错/a 价廉物美/l 
打电话/l 自动关机/l 
不错/a 系统/n 流畅/a 支持/v 国产机/n 
刚刚/d 不错/a 系统/n 更新/d 有时候/l 死机/n 重新启动/i 
荣耀/nr 3C/n 感觉/n 不错/a 性价/n 算值/v 
支持/v 国货/n 很好/d 母亲/n 买/v 不错/a 感谢/v 
物品/n 质量/n 
不错/a 值得/v 拥有/v 
手机/n 不错/a 
几天/m 感觉/n 手机/n 国产/n 精品/n 支持/v 国产手机/n 
不错/a 东东/ns 
丹妮/nrt 深蓝/b 幻彩/n 化妆盒/n 色/n 粉饼/n 21/m 色/n 眼影/n 色/n 唇膏/nz 色/ng 眉粉/n 腮红/n 色/n 腮红/n 
好评/v 满意/v 
宝贝/nr 父母/n 喜欢/v 
东西/ns 不怎么样/l  /x  /x 视频/n 超级/b 卡/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 迟钝/a  /x  /x  /x  /x 返回/v 键/n 卡/n 黑屏/nr 动/v  /x  /x  /x  /x  /x 不/d 错/n  /x  /x  /x 购物/n 失望/v 
手机/n 不错/a  /x 华为/nr iuhhi/eng  /x 
朋友/n 一部/m 挺不错/i 换/nz 手机/n 时/ng 一部/m 不错/a 挺好用/a 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 
京东/ns 自营/vn 购买/v 放心/v 
一段时间/l  /x 
不错/a 性价比/n 高/a 支持/v 国产/n 
真心/d 不错/a 手机/n 太/d 朋友/n 入手/v 
东西/ns 质量/n 不错/a 
满意/v 没什么/l 华为/nr 系统/n 稳定/a 
手机/n xx/eng 禁止/v 权限/n 功能/n 软件/n 启/v 讨厌/v 
手机/n 不错/a  /x 很好/d  /x 华为/nr 手机/n 
物有所值/l 实惠/vn 
机子/n 华为/nr 系统/n 算/v 人性化/n 年纪/t 很快/d 接受/v 
手机/n 不错/a  /x  /x  /x  /x 很好/d  /x  /x  /x 华为/nr 手机/n 
支持/v 国产/n 
发货/n 速度/n 很快/d 
很漂亮/n 手机/n 挺快/v 
收到/v 支持/v 国产机/n 
性价比/n 超高/v 发现/v 买/v 两台/m 说/v 国产机/n 不好/d 
物流/n 很快/d 服务态度/n 运行/v 速度/n 高清/nr 屏幕/n 清透度/n 高/a 
买/v 星期/t 好用/v 性价比/n 高/a 像素/n 刚刚/d 感光/n 订/v 提示/v 不用/v 翻/v 手机/n 消息/n 灯/n 一亮/a 晓得/v 有未/d 消息/n 内存/n 够/v 四核/n 够用/v 不/d 耗电/v 喜欢/v 
正品/n 不错/a 
暂时/d 不错/a  /x 先/d 好评/v 拉/v 
两天/m 评价/n 老公/nr 说/v 不错/a 支持/v 国产/n 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 无错/a 
亮点/n 京东/ns 退货/v 赞/v 
手机/n 合/v 心意/n 发货/n 速度/n 
屏幕/n  /x  /x 大小/b 合适/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 第二部/m  /x  /x 支持/v 国产/n 
很好/d 不错/a 超赞/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
价格/n 贵/a 凑合着/a 
京东/ns 东西/ns 靠谱/n 临时/b 本来/t 想/v 买/v 裸机/b 可惜/v 买/v 套装/n 京东/ns 送货/v 一如既往/i 快递/v 员人/n 裸机/b 私信/n 昂/v 配件/n 想/v 便宜/a 
京东/ns 买手机/n 京东/ns 
不错/a 2g/n ram/eng 更好/d 纯白色/n 更妙/a 
帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 各项/r 表现/v 不错/a 华为/nr 国人/n 张脸/nr 国产手机/n 前景/n 
喜欢/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
买/v 值得/v 喜欢/v 款/m 手机/n 这么久/r 支持/v 国产/n 
真的/d 很好/d 高清/nr 速度/n 
手机/n 不错/a 充电/v 时/n 屏幕/n 不/d 
值/v 质量/n 不错/a 满意/v 
支持/v 京东/ns 
不错/a 发货/n 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 喜欢/v 拍照/v 发现/v 缺点/n 经得起/v 时间/n 考验/vn 咯/o 支持/v 国货/n 
价位/n 手机/n 
算是/v  /x 不错/a 
手机/n 不错/a 朋友/n 介绍/v 
国产手机/n 里/f 手机/n 系统/n 不错/a 
绑定/v 卖/v 贵/a 
屏幕/n 清晰/a 对得起/v 价格/n 
总体/n 感觉/n 支持/v 国产/n 
还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 
铃声/n 有点儿/r 外观/n 令人满意/l 
不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a  /x 性价比/n 高/a  /x  /x 款式/n 漂亮/a  /x  /x 关键/n 品牌/n 放心/v 
1G/n 内存/n 
不错/a 手机/n 支持/v 京东/ns 
手机/n 买/v 老爸/n 摸索/v 透/v 感觉/n 裸机/b 购买/v 更好/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
