外观/n 行/zg 苹果/n 好看/v  /x 5.0/m 寸/m 屏幕/n 看电视/v 给力/a 苹果/n 寸/m 舒服/a  /x 屏幕显示/n 细腻/a 强光/n 清晰可见/l  /x 运行/v 算/v 流畅/a 相机/d 功能/n  /x 功能/n 最多/a 安卓/nr 高端/n 智能手机/n 可玩性/v 高/a  /x 更换/v 电池/n 苹果/n 一大/a 优点/n 
东西/ns 360/m 发现/v 内存/n 占用/v 50/m 
S4/eng 降价/n 入手/v 感觉/n 摸索/v 
垃圾/n 玩意/n 京东/ns 卖/v 水货/n 玩意/n 买来/v 一个月/m 卡/n 插/v 显示/v 未注册/i 网络/n 打电话/l 京东/ns 客服/n 说/v 建议/n  /x 官网/n 售后/n 保修/v 说/v 修/v 邮费/n 30/m 天/n 修好/v 上次/t 三星/nz 直营店/n 问/v 客服/n 说/v 京东/ns 卖/v 水货/n 组装机/l 垃圾/n 
算/v 不错/a 性价比/n 
手机/n 盖/v 太薄/a 不/d 小心/n 抠/v 扮/v 
拿到/v 暂时/d 行/zg 
星/n 手机/n 喜欢/v 
新/a 买/v 手机/n 开机/n 安装/v qq/eng 微信/vn 百度/n 卫士/n 软件/n 真的/d 崩溃/v 失败/v 购物/n 翻新/v 机/n 京东/ns ............................./m 
喜欢/v 不好意思/a 这么久/r 评价/n 
买/v 反馈/v 意见/n 
价格便宜/n 果断/d 出手/v  /x 
这部/r 机/n 发热量/n 烧/v 很久/m 火砖/n 
屏幕/n 发黄/v 亮线/n 卡/n 
手机/n 不错/a 物有所值/l 
买/v 第二部/m 丢/v 还行/v 买/v 一部/m 
手机/n 不错/a  /x 买/v 没多久/l 降价/n  /x 手机/n 正品/n  /x 三星/nz 一如既往/i 
祝福/nr 亲们/n 收到/v 手机/n 售后/n 时间/n 实在/v 太/d 长/a 京东/ns 客服/n 说/v 检测/vn 15/m 天/q 售后/n tuikuan/eng 天内/s tui/eng  /x kuan/eng  /x 成功/a 天/n 成功/a 遇上/v 节假日/t 不用/v 提/v 不幸/a 遇上/v 国庆/t 七天/t 假/n 收到/v tuikuan/eng 等待/v 从头开始/i 说/v 快递/v 小哥/n 送来/v 验货/vn 无情/n 拒绝/v 说/v 京东/ns 从来不/d 验货/vn 问/v 京东/ns 客服/n 客服/n 说/v 不/d 开机/n 拆开/v 验货/vn 手机/n 送到/v 面儿/n 围过来/l 手机/n 快递/v 小哥/n 悠悠的/z 说/v 一句/m 没见/v 手机/n 语/ng 打开/v 手机/n 左侧/f 触摸/v 键/n 不亮/a 告知/v 客服/n 客服/n 说/v 重启/v 试下/v 没用/v 客服/n 说/v 恢复/v 出厂/n 设置/vn 没用/v 客服/n 修/v 新手机/nz 拿去/v 修/v 接受/v 征求/v 意见/n 退/v 客服/n 提交/v 售后/n 信息/n 订单/n 
拿到/v 就读/v 不/d 卡/n 失望/v 申请/v 换新/v 
帮别人/n 买/v 开机/n 联通/nz 标志/n wo/eng 世界/n rdquo/eng 整体/n 还好/v 
手感/n 不错/a  /x 价钱/n 行/zg 
价位/n 值得/v 买/v 额/n 不错/a 
一个月/m 评价/n 说/v 说/v 感受/v 系统/n 运行/v 算/v 流畅/a 死机/n 情况/n 发生/v 发热/v 现象/n 不算/v 坑/n 电池/n 不/d 玩游戏/n 电话/n 不/d 上上网/v 没电/v 充/v 电/n 充满/a 五六个/m 小时/n 三星/nz 手机/n 俩/m 小时/n 充满/a 不知/v 机子/n 感觉/n 打电话/l 听筒/n 声音/n 很大/a 铃声/n 音量/n 不/d 加/v 震动/vn 户外/s 听/v 不到/v 来电/v 调/v 音/n 无奈/d 2500/m 块钱/n 买/v 1000/m 块钱/n 三星/nz 下手/v 剩/v 台/ns 机子/n 担心/v 返修/v 货/n 特别/d 满意/v 
购物/n 体检/v 真/d 纠结/v 手机/n 信号/n 送去/v 修/v 次/m 维修/v 很好/a 
买/v 第二个/m 
垃圾/n 手机/n 京东/ns 坑/n 手机/n 死机/n 触屏/n 自带/n 垃圾/n 软件/n 
屏幕/n 想象/n 是因为/c note/eng 系列/q 习惯/n 不好/d 地方/n 发热/v 太/d 耗电/v 太/d  /x  /x 硬件/n 外观/n 不错/a  /x  /x 不/d 发热/v 离谱/n 手机/n 五星/nz 
速度/n 运行/v 流畅/a 性价比/n 高/a 
henhaoyong/eng xiacizailai/eng  /x guanqita/eng  /x de/eng 
这么久/r 评论/n 手机/n 不错/a 流畅/a 待机时间/n 短/a 点/m 
送货/v 东西/ns 不错/a 很爽/a 
好好/d 很好/a 
刚刚/d 收到/v 货/n 送货/v 师父/n 嘻嘻/z 老公/nr 买/v 礼物/n 分辨率/n 很棒/a 不/d 
先用/v ............/m 
长时间/l  /x  /x 喜欢/v 
算/v 流畅/a 一个月/m 过热/v 
中规中矩/l 感觉/n 不错/a 
不错/a 试用期/n 效果/n 有待/v 跟进/v 
手机/n 还行/v 总体/n 不错/a 
功能/n 手机/n 发热/v 太/d 厉害/a 玩/v 多久/m 烫/v 
发货/n 很快/d 尺寸/n 合适/a 喜欢/v 
性价比/n 舒服/a 
三星/nz 品质/n 一如既往/i 喜欢/v s4/eng 
昨晚/t 十点/m 下单/v 中午/t 收到/v 不错/a 全新/d 不/d 晓得/v 联通/nz 定制/v 版/n 自带/n 软件/n 不/d 喜欢/v 
购买/v 感觉/n 还行/v 
手机/n 行货/n 无疑/d 质量/n 清晰/a 自然/d 速度/n 
超级/b 赞/v 啊啊啊/nr 
很棒/a  /x  /x  /x 手机/n 很漂亮/n 
帮/v 朋友/n 买/v 暂时/d 没什么/l 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
盖/v 很漂亮/n 功能齐全/i 通话质量/n 
架/q 买/v 第一架/m 不/d 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
装/v 软件/n 少/a 流畅性/l 还好/v 照相/d 不错/a 电池/n 买到/v 定制/v 机/n 预装/v 软件/n 不爽/a 
地方/n 贵/a 京东/ns 
买了/v 后悔/v 发烫/v 偏贵/a 
手机/n 很漂亮/n 男朋友/n 送/v 
帮/v 买/v 不错/a 
手机/n 不大不小/l 发热/v 
联通/nz 定制/v 机/n 买/v 前一天/t 2888/m 买/v 涨到/v 2999/m 没送/v 几天/m 2888/m 坑/n die/eng 京东上/n 购物/n 热情/n 下降/v 京东/ns 买东西/n 
刚刚/d 拿到/v 手/n 稍后/d 晒/v 三星/nz 机器/n 用过/v 说/v 试试看/v 
没什么/l 感觉/n 生气/n 是从/v 拿到/v 手机/n 第一天/m 电话/n 关机/n 联通/nz 信号/n 在意/v 一个月/m 之内/f 弄/v 三次/m 无缘无故/i 不通/a 电话/n 手机/n 关过/p 机/n 想/v 郁闷/a 
不错/a 凑合/v 送/v 点/q 东西/ns 
手机/n 不错/a 正品/n 
手机/n 很漂亮/n 性能/n 不错/a 通话/n 声音/n 一点/m 是因为/c 定制/v 机/ng 原因/n 内置/n 软件/n 不到/v 卸载/v 几天/m 手机/n 内置/n 闹钟/n 不/d 响/v 下载/v 闹钟/n 总体/n 不错/a 
 /x 不错/a 
手机/n 不错/a 买/v 白色/n 好看/v 手感/n 挺快/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
快递/v 速度/n 手机电池/n 发热/v 
发热/v  /x  /x 包装/v 写/v 翻新/v 机/n rdquo/eng 几个/m 大字/n 急/v 手机/n 退换/v 麻烦/an 京东/ns 作死/v 
还好/v 不错/a 弟弟/n 买/v 
 /x  /x 算是/v 物有所值/l 
老妹/n 上学/n 看着/v 行/zg 
机子/n 挺不错/i 顺畅/a 
手机/n 款/m 联通/nz 版/n 自带/n 软件/n 超多/v 下载/v 运行/v 内存/n 占/v 一半/m 三星/nz 联通/nz 太/d 霸道/n 卸载/v 手机/n 不错/a 差/a 半年/m 价格/n 差/a 600/m 元/m 拍/v 神器/n 赞/v 
媳妇/n 说好/v  /x 说用/v 吃/v 行/v  /x 意见/n  /x 没用到/l 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
买/v 完/v 降价/n 太/d 不爽/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
总体/n 行/zg 手机电池/n 电/n 速度/n 
行/zg 看着/v 不错/a 没用/v 有待/v 观察/v 
品牌/n 机子/n 太/d 发热/v 关掉/v 行/v 
有时候/l 卡机/n 电池/n 超级/b 不/d 耐用/a 
还行/v 不/d 质量/n 
闪屏/n  /x 发热/v  /x 发现/v 毛病/n 
京东/ns 买/v 电子/n 类/q 放心/v 
感觉/n 不对劲/l  /x 样子/n 
感觉/n 不错/a 关注/v 
发烫/v 还好/v 
买/v 第二部/m 不错/a 三星/nz 耗电/v 依然/d 太/d 厉害/a 
费电/n  /x 照相/d 满意/v 清晰/a 两个/m 画面/n  /x 太/d 费电/n 价格/n 降/v 
手机/n 很漂亮/n 寸/m 女生/n 足够/v 拍照/v 通话/n 声音/n 小点/n 
苹果/n 照相/d 功能/n 呦/e 
十多天/m 评价/n 号定/v 货/n 号/m 到手/d 速度/n 很快/d 快递/v 人员/n 态度/n 期间/f 手机/n 点/q 客服/n 说/v 换货/nz 申请/v 换货/nz 换货/nz 速度/n 依然/d 上门/ns 取件/n 解决问题/n 送/v 件/q 一共/j 不到/v 三天/m 服务/vn 手机/n 不错/a 烫/v 预装/v 软件/n 太/d 刚刚/d 降/v 一百块/m 小小的/z 不/d 舒服/a 京东/ns 服务/vn 满意/v 
手机/n 不错/a 
公开/ad 版/n 没想到/l 联通/nz 定制/v 版/n 开机/n 联网/nz 自动/vn 升级/vn 4.4.2./m 
下单/v 第二天/m 送到/v  /x 不错/a 
手机/n 轻/a 像素/n 很棒/a 价钱/n 实惠/vn 优惠券/n 超级/b 棒/zg 
 /x 喜欢/v  /x 正品/n 
不错/a 手感/n 轻/a 点/m 
商品质量/n 看重/v 感觉/n 京东/ns 地方/n 
送/v 女朋友/n 满意/v 
整体/n 电量/n 不行/v 不/d 不/d 玩游戏/n 不/d 原因/n 
喜欢/v 京东/ns 买东西/n 服务/vn 质量/n 给力/a 
一代/m 旗舰级/vn 性价比/n 还好/v 小说/n 
手机/n 不错/a 流畅/a 京东/ns 配送/v 挺快/v 达/v 
耗电/v 太/d 
不错/a 物流/n 不错/a 
整体/n 行/zg 散热/v 还好/v 
收到/v 失望/v 想象/n 系统/n 开机/n 联通/nz 定制/v 画面/n 好多/m 联通/nz 定制/v 软件/n 系统/n 运行/v 很慢/a 打开/v 相机/d 发热量/n 电池/n 不/d 耐用/a 不争/n 事实/n 关键/n 买/v 第二天/m 卡机/n 不想/v 退货/v 麻烦/an 勉强/v 先/d 迟点/d 维修点/n 升级/vn 系统/n 神马/n 
真心/d 不太好/v 手机/n 太/d 热/a 软件/n 死机/n 不/d 满意/v 
算是/v 经典/n 一款/m 手机/n 
产品/n  /x 很好/d 喜欢/v 
行/zg 价格/n 稍微/d 高/a 买/v 放心/v 手机/n 全新/d 未/d 开封/v 买回来/l 系统/n 不/d 稳定/a 升级/vn 不错/a 机子/n 
发然/l 智能/n 休眠/v 手势/n 感应/v 太/d 花哨/n 
不错/a G14/eng 买回来/l 果断/d 刷机/v 刷/v 好用/v 
手机/n 行货/n  /x 总体/n 质量/n 
三星/nz S4/eng  /x  /x 三星/nz Galaxy/eng  /x S4/eng  /x 三星/nz Galaxy/eng  /x S4/eng 三星电子/nz 2013/m 年/m 推出/v 一款/m 手机/n 搭载/v Exynos/eng  /x 5410/m 双/n 四核/n 处理器/n 支持/v ARM/eng big/eng LITTLE/eng  /x Processing/eng 省电/j 技术/n A7/eng A15/eng 组合/v Cortex/eng A15/eng 架构/n 主频/b 1.6/m GHz/eng Cortex/eng A7/eng 架构/n 主频/b 1./m 2G/n Hz/eng  /x GPU/eng Imagination/eng  /x PowerVR/eng  /x SGX544/eng  /x MP3/eng 三星/nz Galaxy/eng  /x S4/eng 配有/v 1300/m 万/m 像素/n 摄像头/n 运行/v Android4/eng .2.2/m TouchWiz/eng 系统/n 机身/n 厚度/n 7.9/m mm/eng 内置/n Rom/eng 16/m 32/m 4G/n B/x RAM/eng 2G/n B/x 
电池/n 耐用/a 不/d 支持/v 4G/n 遗憾/a 
不错/a 购物/n 体验/n 
手机/n 不错/a 发热/v 比较严重/n 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 大小/b 
几个/m 月/m 超级/b 玩游戏/n 流畅/a 拍照/v 清晰/a 
物流/n 一如既往/i 
不错/a  /x 喜欢/v 
一段时间/l 机器/n 不错/a 自带/n 功能/n 太/d 总体/n 行/zg 
手机/n 行/zg 电池/n 耐用/a 屏幕/n 不错/a 清晰/a  /x 内置/n 软件/n 好多/m 用得上/l  /x 整体/n 
适合/v 喜欢/v 
手机/n 发热/v 预料到/l 卡/n 联系人/n 界面/n 秒/m QQ/eng 转到/v 拍照/v 界面/n 卡/n 半天/m 美化/ns 桌面/n 乱七八糟/i 软件/n 没装/v 情况/n 桌面主题/n 装/v 导致/v 售后/n 实在/v 太/d 差/a 检修/vn 说/v 回来/v 京东/ns 真的/d 伤心/n 手机/n 备用/v 手机/n 返修/v {/x 七个/m 天/q 回/v 太久/nr 苦/a 逼/v 女朋友/n 机子/n 架/q 一点/m 不/d 卡/n 多月/m 真的/d 怀疑/v 水货/n 翻新/v 机/n  /x  /x 感觉/n 买/v 一架/m 手机/n 子/ng 忧伤/v 偷/v iphone5/eng 大半年/t 一点/m 不卡/n iphone/eng 三星/nz 区别/n 
帮别人/n 买/v 看着/v 行/zg 不错/a 
老弟/n 买/v 说/v 好用/v 支持/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
不错/a 价格/n 合适/a ............/m 
9500/m 白色/n 好看/v 满意/v 
几天/m 感觉/n 
不太会/n 很漂亮/n 速度/n 很快/d 
东西/ns 不错/a 价格/n 小贵/nr 
刚刚/d 感觉/n 外形/n 质感/n 不错/a 
 /x  /x 
电没的/l 太/d 儿子/n 玩/v 汤姆/nr 猫/n 没电/v 说不/l 充/v 12/m 小时/n 电/n 不错/a 电池/n 不/d 给力/a 
快递/v 完美/a 
价格/n 适中/v 包装/v 完整/a 满意/v 
一个月/m 便宜/a 400/m 
正品/n 京东/ns 电子产品/n 下次/t 买/v 
第一次/m 买/v 三星/nz  /x 感觉/n 不错/a  /x 缺点/n 给我发/n 联通/nz 定制/v 版/n 不爽/a  /x 优点/n 塑料/n  /x 外观/n 好看/v  /x 轻/a 拿在手上/l 没什么/l 重量/n  /x 金属/n 估计/v 时间/n 久/a 有点累/v 算是/v 优点/n  /x 系统/n 流畅/a 内置/n 软件/n 特多/d 导致/v 内存/n 80/m 清理/a  /x root/eng 删除/v 内置/n 软件/n  /x 不/d root/eng 求/v 高手/n 指点/n 
手机套/n 没送/v 
质量/n 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o  /x 哈哈哈/o 
质量/n 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o  /x 哈哈哈/o 
质量/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 谢谢/nr 京东/ns 支持/v 
几天/m 不错/a 电池/n 天/n 反应速度/n 很快/d 
不/d 同事/n  /x 买/v 
喜欢/v  /x  /x  /x s4/eng  /x  /x  /x 质量/n 
很好/a 购物/n 
盖/v 很漂亮/n 外观/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 信号/n 稳定/a 分辨率/n 高/a 功能齐全/i 
物流/n 实在/v 太/d 给力/a 太/d 正品/n 不错/a 
很漂亮/n 手机/n 值得/v 推荐/v 
给力/a  /x 屏幕/n 最大化/nt 利用/n 空间/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
不错/a 质量/n 配送/v 价格便宜/n 
不错/a 屏幕/n 
不错/a 很漂亮/n 
三星/nz 手机/n 性价比/n 用用/v 还行/v 
自带/n 软件/n 太/d 耳机/n 瑕疵/n 还好/v 
不错/a 物流/n 挺快/v 
价格/n 优/n  /x 质量/n  /x 不错/a 
不错/a 写/v 字/n 
没变/v 再对/d 你好/l 
很好/d 正品/n 喜欢/v 盖斯/nrt 
不错/a 真心/d 喜欢/v 
电池/n 不/d 耐用/a 预装/v 软件/n 太/d 不错/a 
手机/n 不错/a  /x  /x 送/v 外壳/n 太次/n  /x  /x 套不上/l 
很好/d 不错/a 不错/a 
感觉/n 行/zg 重量/n OK/eng 捆绑/v 销售/vn 多余/m 耳机/n 
不错/a 机皇/n s4/eng 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 女朋友/n 买/v 女朋友/n 特别/d 开心/v 
喜欢/v 电池/n 不/d 耐用/a 好像/v 手机/n 
买/v 电池/n 鼓包/n  /x 不/d 耐用/a 
不错/a 手势/n 系统/n 没弄/v 明白/nr 
不错/a 京东/ns 送货/v 速度/n 很快/d 
速度/n 爱机/n 朋友/n 好好/d 珍惜/a 
手机/n 喜欢/v 电池/n 待机时间/n 长/a 更好/d 
想象/n 样子/n 
电池/n 不怎么样/l  /x 不错/a 频幕/n 原因/n 
快递/v 太慢/a 太/d 不/d 给力/a 京东/ns 快递/v 顺丰/ns 快递/v 完美/a 希望/v 改善/v 
不错/a  /x 原封/n  /x 没给/v 发票/n  /x 
暂时/d 说实话/l 系统/n 小米/n miui/eng 手机/n 真的/d 不错/a 
速度/n 很快/d 探索/v 
特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 
总体/n 不错/a 一个多月/m 
老爸/n 礼物/n 买/v 亚太/nr 4000/m  /x 买/v 早/a 感觉/n 不错/a 京东/ns 买/v 一部/m 掉价/v  /x 电子产品/n  /x 舒心/a 
半年/m  /x 感觉/n 不错/a 
电池/n 不到/v 晕/v 
从里到外/l 不愧/a 一好/a 机/n 缺点/n 电池/n 不/d 耐耗/v 充电/v 
外观/n 漂亮/a 屏幕/n 大小/b 正合适/a 满意/v 裸奔/v 机/n  /x 套/q 重量/n 正好/a 满意/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
hao/eng  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x hao/eng 
不错/a 机/n 自带/n 软件/n 恶心/n 
很好/d 不错/a 月/m 
手机/n 玩/v 几个/m 月/m 
12.12/m 买/v 特价/n 京东/ns 放心/v 购/v 
手感/n 不错/a 得心应手/i 自带/n 东西/ns 太/d 
拿到/v  /x  /x  /x 占/v 时/ng 发现/v 缺陷/v 
手机/n 运行/v 速度/n 很快/d 喜欢/v 
速度/n 挺快/v 灵敏/nr 
新款/n 三星/nz 手机/n 性价比/n 不错/a 
不错/a 联通/nz 制定/v 无视/v 
东西/ns 买/v 送/v 听说/v 
不错/a 漂亮/a 大方/n 实用/v 
贵/a 贵/a 点/m 放心/v  /x 
三星/nz 手机/n 取得成功/i 营销/vn 工业/n 设计/vn 硬件/n 配置/v 水准/n 联通/nz 定制/v 系统/n 手机/n 减分/v 买来/v 手机/n root/eng 刷机/v 无用/v 软件/n 吐/v 槽/ng 降低/v 续航/nr 折腾/v 两天/m 终于/d 调到/v 最佳/z 状态/n 一句/m 话/n 手机/n 非/h 画蛇添足/i 
买回来/l  /x 快递/v 给力/a 
不/d 说/v 拿到/v 想要/v 机子/n 打开/v 说/v 沃/nr 世界/n 一大堆/m 用不着/l 联通/nz 软件/n 第一天/m 死机/n 
手机/n 京东/ns 物流/n 给力/a 送货/v 准时/v 
到手/d 感觉/n 还行/v 喜欢/v 好不好/l 得用/v 
电池/n 不/d 给力/a 
贵/a 手机/n 正品/n 行货/n 商店/n 购买/v 依然/d 四五千/m 块/zg 原本/n 不/d 太/d 京东/ns 价钱/n 卖/v 正品/n 行货/n 没想到/l 物流/n 售后服务/l 真/d 骄傲/a 中国/ns 电商/n 做/v 支持/v 
适合/v 女生/n 大小/b 屏幕/n 
耳机/n 带起/v 不/d 舒服/a  /x 说明书/n 详细/ad  /x  /x  /x 设置/vn 不/d 设置/vn  /x 买/v 星期/t 偷/v 找/v 不/d 回来/v 
手机/n 不错/a  /x  /x 三星/nz 屏幕/n 
早就/d 想/v 入手/v 三星/nz S4/eng 赶上/d 圣诞节/t 不错/a 赞/v 
手机/n 感觉/n 不错/a 
电话/n 不错/a 速度/n 很快/d 屏幕/n 清晰/a 
收到/v 货/n 感觉/n 行/zg 
手机/n 分辨率/n 灵敏度/n 手感/n 不错/a 外形/n 漂亮/a 薄/a 唯一/b 电没的/l 太/d 玩/v 没了/v 不/d 怎么回事/l 新手机/nz 不/d 
S4/eng 正品/n  /x 老婆/n 买/v  /x 女孩子/n 好看/v 
帮/v 朋友/n 买/v 貌似/v 评价/n 不错/a 
三星/nz 东西/ns 朋友/n 买/v 
很好/d 强大/a 值得/v 购买/v 赞/v 
第一次/m 网上/s 买手机/n 心情/n 忐忑/a 不/d 谱/v 手机/n 到手/d 意外/a 东西/ns 失望/v 
大小/b 不错/a 清晰度/n 高/a 界面/n 亲/v 方便快捷/z 
朋友/n 买/v  /x  /x 手机/n 外形/n 很漂亮/n  /x  /x 希望/v 买家/n 评论/n 
不错/a  /x 超值/v 
不错/a 不愧/a 旗舰机/vn 买/v 舒服/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
三星/nz 产品/n 不错/a 硬件/n 经典/n 价格/n 太/d 高/a 
品牌/n 值得/v 信赖/n 
快递/v 真/d 没得说/l 头天/t 晚上/t 订单/n 第二天/m 上午/t 手机/n 不错/a 一下子/m 买/v 部/n 检测/vn 全/a 正品/n 喜欢/v 
买/v 手机/n 外观/n  /x 性能/n 
质量/n 使用方便/l 物超所值/i 喜欢/v 
品牌/n 真心/d 不错/a 换/nz 手机/n 换好/v 
说/v 几点/m 体会/n 预装/v 一堆/m 垃圾/n 软件/n 不让/v 卸载/v 数据/n 不定期/d 打开/v 重启/v 手机/n 手机电池/n 真心/d 山寨/ns 不/d 玩游戏/n 几次/m 开关机/l 电池/n 60/m 骤减/v 19/m 开关机/l 消耗/n 电/n 手机/n 充电/v 小时/n 神速/n 消耗/n 神速/n 开关机/l 出差/v 回到/v 国内/s 服务站/n 检测/vn 一遍/m 地方/n 
不错/a 下次/t 
一款/m 不错/a 手机/n 实用/v 
漂亮/a 值得/v 拥有/v 
机器/n 行/zg 送货/v 很快/d 正品/n 
京东/ns 商品/n 保障/v 
不错/a s4/eng 机子/n  /x 值得/v 购买/v 
信赖/n 东西/ns  /x 买/v 第二次/m 手机/n  /x 正品/n 性价比/n 高/a 好评/v 
电池/n 太/d 不/d 耐用/a 充电/v 
真心/d 喜欢/v  /x  /x 白色/n 好看/v  /x 老公/nr 都用/n 一款/m  /x 三星/nz 支持/v 
买/v 几天/m 降价/n 太/d 伤心/n 
喜欢/v 三星/nz 没说的/l 
不错/a 物超所值/i 送给/v 女朋友/n 女朋友/n 
手机/n 不错/a 顺手/d 色彩/n 屏幕/n 看着/v 舒服/a 速度/n 很快/d 
行/zg 咯咯/o 咯咯/o 咯咯/o 咯咯/o 咯咯/o 
不错/a 想想/v 
凑合着/a  /x  /x 不/d 干/v 充/ad 电/n  /x  /x  /x 手机/n 外观/n 预想/v 好看/v 
质量/n 瑕疵/n 下次/t 买/v 
总体/n 效果/n 满意/v 系统/n 运行/v 卡顿/nrt 拖/v 影子/n 五分/m 
买/v 老婆/n  /x  /x 大气/n 
买不到/v 两个/m 月/m 电池/n 鼓/v 伤心/n 
挺好/a 老婆/n 买/v 电量/n 快点/d 
三星/nz 手机/n 不错/a 不错/a 
感觉/n 充电/v 发热/v 
卡/n 槽/ng 
好用/v 终于/d 出手/v 白色/n 爱/v 
双十/m 买/v 手机/n 不错/a 关注/v 毛病/n 买/v 苹果/n 太贵/nr 功能/n 屏幕/n 买/v 三星/nz 诺基亚/nz N9/eng 广告/n 不/d 跟随/v 手机/n 电器/n 不好/d 一会/m 电/n 烫手/v 换/v 诺基亚/nz 充/v E66/eng 电头/n 烫/v 诺基亚/nz 充电/v 手机/n 耗电/v 屏幕/n 豆/n 
本来/t 感觉/n 发货/n 速度/n 挺快/v 充电/v 三次/m 充电/v 口/q 坏/a 买回来/l 半个/m 月/m 换货/nz 售后/n 修理/v 售后/n 倒/v 买来/v 坏/a 不爽/a 
送货/v 服务/vn 电池/n 不/d 抗/v 
不错/a 商品/n 满意/v 
掉价/v 太/d 厉害/a 信号/n 朋友/n 说/v 电话/n 不通/a 
常规/n 产品/n 有数/n 
很好/d  /x 卖/v  /x 不/d 喜欢/v 
游戏/n 党/n 发热/v 玩/v 神器/n 通话质量/n 需/v 
期待/v 降价/n 期待/v 降价/n 
不错/a 东西/ns 很正/d 
哈哈哈/o 坎坎坷坷/z 穿/v 太/d 穿/v 太/d 不/d 
撒/v  /x  /x 电池/n 不/d  /x  /x 希望/v 越做越/v 
东西/ns 不错/a 正品/n 
入手/v  /x  /x 不错/a  /x  /x 先用/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 行/zg 
不错/a 评价/n 
快递/v 速度/n 很快/d 东西/ns 不错/a 
东西/ns 不错/a  /x 
 /x  /x 不错/a 
机子/n 轻/a 系统/n 流畅/a 屏幕/n 较大/a 感觉/n 大牌/n 不/d 
东西/ns  /x  /x 正品/n 行货/n  /x  /x 验证/v 
帮/v 朋友/n 买/v 很好/a 喜欢/v 
联通/nz 定制/v 机/n  /x 好多/m 内置/n 软件/n  /x 感觉/n 电池/n 没像/v 说/v 不/d 耐用/a  /x  /x 不/d 屏幕/n 省电/j 感觉/n 屏幕/n 耗电/v  /x 华为/nr 手机/n  /x 耗电/v 屏幕/n 耗/v 
不错/a 手机/n 老婆/n 满意/v 联通/nz 定制/v 机/n 令人/nrt 不爽/a 果断/d root/eng 掉/v 
S4/eng 不/d 说/v 三星/nz 机皇/n 级别/n 手机/n 
手机/n 发热/v 还好/v 
很漂亮/n 盖/v 保护膜/n 非/h 定制/v 机/n 定制/v 软件/n 系统/n 冗余/a 
很好/d 强大/a 像素/n 高/a 喜欢/v 
第二个/m 老婆/n 买/v 满意/v 女人/n 理想/n 手机/n 不大不小/l 正合适/a 多功能/b 还用/v 不来/v 不/d 网上/s 说/v 可怕/c 三星/nz 牌子/n 购物/n 先/d 京东/ns 满意/v 轻松/a 
手机/n 收到/v root/eng 看不顺眼/l 程序/n 删掉/v 手机/n 轻/a 连续/a 玩/n 小时/n 充/v 少不了/l 京东/ns 快递/v 员/zg 不/d 送上门/v 楼下/s 取/v 不/d 不行/v 退货/v 快递/v 员才/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng  /x  /x  /x 老公/nr 一段时间/l 速度/n 很快/d 
不好意思/a 家里/s 有事/r 确认/v 完/v 产品/n 很正/d 没话说/l 
真美/a 满意/v 网购/n 祝/v 店主/n 生意兴隆/l 
金条/n 大气/n 份量/n 特别/d 档次/n 妈咪/n 特别/d 喜欢/v  /x 
做工/v 精致/a 款式/n 很漂亮/n 买/v 贵/a 
总/b 感觉/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 金牌/n 会员/n 优惠/vn 500/m 元/m 朋友/n 产品/n 不用说/l 
手机/n 不错/a 外观/n 好看/v 大小/b  /x  /x 适合/v 
发现/v 整体/n 感觉/n 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 软件/n 不/d 实用/v 
S/x 系列/q 喜欢/v 大小/b 适合/v 发烫/v 
手机/n 外形/n 很漂亮/n 分辨率/n 高/a 只时/c 手机/n 到手/d 降价/n 几百元/m 赠送/v 原装/n 皮套/n 心理/n 真心/d 不爽/a 京东/ns 客服/n 沟通/v 赠送/v 100/m 京券/n 电池/n 经用/n 
质量/n 不错/a 值得/v 推荐/v 
喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
手机/n 发热/v 掉电/v 充电/v 降价/n 一段时间/l 卡/n 
 /x  /x  /x 物流/n 不/d 给力/a  /x  /x 走/v 正规/a 物流/n  /x  /x 接头/v 暗号/n 那种/r 
S4/eng 不错/a 价格/n 贵/a 便宜/a 
十来天/d 真心/d 不错/a 
厌烦/v 联通/nz 图标/n 不错/a 
上网/v 运行/v 速度/n 很快/d 照片/n 清晰/a 
东西/ns 目前为止/i 不错/a 网上/s 买/v 不/d 售后服务/l 希望/v 不错/a 满意/v 
信赖/n 京东/ns 
铃声/n 稍微/d 小点/n 烫/v 总体/n 不错/a 上网/v 很快/d 
完/v note3/n 感觉/n s4/eng 大小/b 刚刚/d 把握/v 不错/a 老婆/n 喜欢/v 
屏幕/n 效果/n 超乎/v 想象/n 
原装/n 正品/n 不错/a 不错/a 
货/n 感觉/n 轻/a 功能/n 鸡肋/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 价钱/n 算/v 合适/a 
此款/r 手机/n 性能/n 不错/a 京东/ns 商品/n 一如既往/i 未/d 发现/v 翻新/v 机/n 
S4/eng 机子/n 实用/v 考虑一下/n 朋友/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 喜欢/v 棒子/n 东西/ns 
整体/n 不错/a  /x  /x 电池/n 不/d 给力/a 手机/n 发热/v 
超级/b 赶紧/d 买/v 
正品/n 肯定/v  /x 手机/n 一点/m 瑕疵/n  /x 不/d 影响/vn  /x 很漂亮/n 
产品质量/n 时日/n 发言权/l 
收到/v 行货/n 京东/ns 
发热/v 厉害/a 做工/v 不敢恭维/l 买/v 前一天/t 买/v 一台/m NOTE/eng  /x  /x II/eng  /x  /x 到手/d 发现/v 信号/n 差/a 找/v 京东/ns 换货/nz 讲/v 三星/nz 检测/vn 报告/n 第二天/m 三星/nz 售后/n 讲/v 这机/r 没封/v 机标/n 不予/v 检测/vn 保修/v 头/n 无数/m 电话/n 三星/nz 京东/ns 推脱/v 三天/m 京东/ns 总算/n 答应/v 寄过去/v 帮忙/v 检测/vn 七天/t 音讯/n 天天/t 打电话/l 投诉/v 无果/c 答复/v 耐心/a 等候/n 二十多天/m 总算/n 答应/v 钱/n 退/v 答应/v 不/d 说/v 伤/v 
降价/n 太/d  /x  /x  /x 机子/n 速度/n 不错/a  /x 屏幕/n 大小/b 适中/v  /x 内置/n 软件/n 太/d 删除/v 
铃声/n 太/d 温柔/a 总/b 听不见/v 建议/n 加/v 力度/n 传统/n 铃声/n 偶在/d 照片/n 一段时间/l 屏幕/n 失灵/n 故障/n home/eng 键/n 上方/f 屏幕/n 持续/vd 触摸/v 状态/n 推出/v 恢复/v 再现/v 找/v 售后/n 理论/n 
看着/v 挺不错/i 喜欢/v 
很好/a 手机/n 分辨率/n 高/a 屏幕/n 清晰/a 
买来/v 送/v 包装/v 感觉/n 不/d 太/d 对劲/a 买/v 不/a 包/v 松松垮垮/z 像是/v 京东/ns 返修/v 开过/v 包/v 反正/d 不/d 舒服/a 
东西/ns 不错/a 没什么/l 说/v 
方便快捷/z 物超所值/i 值得/v 信赖/n 
新一代/t 机皇/n 不错/a 电池/n 不行/v 充/v 两次/m 
手机/n 不错/a 感觉/n 大小/b 正好/a 功能/n 摸索/v 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
还行/v 相机/d 启动/vn 太慢/a 
不错/a 不错/a ........................./m 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
这件/mq 东东/ns 京东/ns 搞/v 活动/vn 买/v 物超所值/i 赚/v 优惠券/n 一张/m 给力/a 京东/ns 
S4/eng 总体/n 不错/a 视频/n 自动/vn 暂停/d 眼睛/n 识别/v 暂停/d 功能/n 精确度/n 提高/v 
帮别人/n 买/v 不错/a 不错/a 
发货/n 速度/n 挺快/v 
公司/n 奖品/n 送货/v 速度/n 可惜/v 饿/v 
喜欢/v 速度/n 很快/d 到货/v 
不错/a 很好/d 送货/v 很快/d 
送给/v 老爸/n 礼物/n 老爸/n 很好/d 
好评/v 不知/v 售后服务/l 
京东/ns 很好/a 购物/n 平台/n  /x 下次/t 
一段时间/l 评价/n 三星/nz 手机/n 感觉/n 不错/a  /x 特别/d 照相/d 效果/n 真的/d 不错/a 屏幕/n 大小/b 想/v 期待/v 机身/n 轻薄/a 功能/n 不太会/n  /x 有待/v 研究/vn 价格/n 小贵/nr  /x 大众/n 消费/vn 物流/n 不/d 给力/a 希望/v 改进/v 
东西/ns 不错/a 便宜/a 给力/a 
感觉/n 不错/a 外观/n 还好/v 的的/u 
整体/n 不错/a 优点/n 外观/n 好看/v 系统/n 运行/v 流畅/a 色彩/n 绚丽/a 不/d 失真/v 通话质量/n 不错/a 缺点/n 打电话/l 玩游戏/n 后部/f 发热/v 相对来说/l 特别/d 夏天/t 电池/n 不/d 耐用/a 建议/n 系统/n 优化/vn 优化/vn 
感觉/n 机子/n 开/v 程序/n 太/d 手动/n 郑/nr 一会/m 开/v 累死/v 想/v 设置/vn 开机/n 启动/vn 程序/n 告/v root/eng 权限/n 坑/n 死/v 电量/n 很足/a 平时/t 随便/d 网页/n 得要/v 充/ad 两次/m 电/n 
满意/v  /x 外表/n 时尚/n 
机皇/n 手感/n 不/d 很好/d 老公/nr 送/v 礼物/n 
真/d 用过/v 手机/n 
屏幕/n 够/v  /x 够快/a  /x  /x 十分满意/l 
送货/v 商品/n 喜欢/v 
功能/n 鸡肋/n 屏幕/n 清晰/a 总体/n 
不错/a 老婆/n 喜欢/v 满意/v 
算了/v 京东/ns 太/d 受伤/v 京东/ns 买/v 第四个/m 手机/n 本来/t 信心/n 满满的/z 收货/n 时/n 快递/v 客气/n 说/v 先/d 付款/v 验货/vn 找/v 客服/n rdquo/eng 打开/v 包装/v 说实话/l 失望/v 后悔/v 一眼/m 小盒子/nr 打开/v 盒子/n 手机/n 盖/v 使劲/v 抠/v 感觉/n 稍微/d 用力/n 弄/v 折/v 开机/n 内存/n 乖乖/d 姐/n 买/v 16/m G/eng 总共/b G/eng 可用/v 4G/n 异常/d 气愤/n 四千多/m 买/v 手机/n 问/n 客服/n 客服/n 一句/m 点击/v 订单/n 申请/v 返修/v 退换货/n rdquo/eng 男朋友/n 合计/vn 退/v 看着/v 不爽/a 姐/n 点/m 客服/n 问/n 退/v 客服/n 句/q 手机/n 拆/v 包装/v 非/h 质量/n 不/d 退换/v rdquo/eng 问/v 内存/n 怎么回事/l 一句/m 话/n 送到/v 维修/v 店/n 检验/vn rdquo/eng 伤/v 不/d 伤/v 贪图/v 两三百/m 小便宜/nr 店里/n 买/v 贴/v 膜/n 送/v 好多/m 东西/ns 检查/vn 
一般般/l 反正/d 整体/n 塑料/n 感/v 太重/n 
算是/v 散热/v 不好/d 智能机/n 
送货/v 服务态度/n 手机/n 包装/v 完好/a 美丽大方/nr 喜欢/v 
拿到/v 手/n 感觉/n 不错/a 挺快/v 满意/v 
上午/t 拍/v 货/n 下午/t 两天/m 运行/v 速度/n 拍照/v 功能/n 强大/a 通话/n 没试/v 总体/n 不/d 很错/a 
早就/d 看中/v 这款/r 价位/n 算/v 合适/a 
手机/n 不错/a 通话质量/n 
东西/ns 不错/a 很好/d 买/v 贵/a 货/n 三星/nz 专卖店/n 贴膜/n 换/nz 手机/n 壳/n 店员/n 说/v 买/v 价格/n 实体店/n 拿到/v 附赠/v 些小/a 东西/ns 买/v 小东西/nr 多用/b 100/m 汗/zg 
给力/a  /x 不错/a  /x 真/d 喜欢/v 
正品/n 小毛病/n 原谅/nr 
三星/nz s4/eng 太/d 垃圾/n 连上/d WLAN/eng 网/n 
时尚/n 面子/n 功能/n 全/a 价格/n 不/d 便宜/a 
京东/ns 速度/n  /x 值得/v 信赖/n 
手机/n 喜欢/v 白色/n 三星/nz 手机/n 降价/n 太/d 一个半月/m 降/v 1000/m 块/q 赠品/n 送/v 
手机/n 纤薄/a 屏幕/n 靓丽/a 照相/d 效果/n 不错/a 电池/n 发热/v 自带/n 软件/n 后台/n 运行/v 16/m G/eng 手机/n 4G/n 可用/v 智能/n 控制/v 不灵敏/l 发现/v 
付款/v 第二天/m 下调/v 一百块/m 钱/n 买/v 贵/a 
送给/v 老婆/n 礼物/n 塑料/n 制壳/n 老婆/n 外观/n 喜欢/v 老婆/n 喜欢/v 总体/n 不错/a 京东/ns 送货/v 依旧/z 给力/a 
京东/ns 送货/v 第一天/m 下单/v 第二天/m s4/eng 一周/m 评价/n 优点/n 样子/n 漂亮/a 速度/n 安卓/nr 系统/n 开放/v 可玩性/v 高/a 相较/d iphone/eng 发烫/v 电话/n 10/m 分钟/q 听筒/n 过热/v 耗电/v 充满/a 待机/n 显示/v 18/m 小时/n 充/v 两次/m 操作/v 频繁/a 电话/n 显示/v 仅限/v 紧急/a 呼叫/v 飞行/v 重启/v 解决/v 不/d 机器/n 不/d 幸运/a 总得来说/l 喜忧参半/i 感觉/n iphone/eng 稳定/a 
挺好用/a 很漂亮/n 屏幕/n 看着/v 爽/nr 系统/n 稳定/a 
还行/v 好使/v 挺快/v 
屏幕显示/n 颜色/n 确实/ad 艳丽/a 外观/n 好看/v 功能/n 研究/vn 
新/a 手上/s 路/n 不愧/a 旗舰机/vn 感觉/n 不错/a 速度/n 有时候/l 信号/n 自动/vn 重启/v 发现/v 缺点/n 
满意/v 五星/nz 
满意/v 五星/nz 
送给/v 不错/a 手势/n 特定/d 软件/n 好使/v 总体/n 满意/v 
原装/n 正品/n 价格便宜/n 性价比/n 超高/v 
不错/a .4199/m 买/v 
送/v 亲戚/n 礼物/n 喜欢/v s3/eng 感觉/n 很好/d 
不/d 满意/v 手机/n 拿到/v 手/n 参加/v 三星/nz 官网/n 送/v SD/eng 卡/n 活动/vn 三星/nz 官网/n 不/d 承认/v 输入/v IMEI/eng 号码/n 三星/nz 不/d 承认/v 大陆/n 行货/n 手机/n 京东/ns 客服/n 回答/v 不退/v 不换/v 京东/ns 客服/n 删除/v 网上/s 评论/n 禁言/n 手机/n 怎么回事/l 不/d 京东/ns 售后服务/l 差/a 分/v 京东/ns 去年/t 买/v 登山包/nz 超/v 耐磨/a 
一段时间/l 感觉/n 没什么/l 
不错/a 不错/a 还行/v 还行/v 
不错/a 手机/n 流畅/a 很爽/a 
物流/n 速度/n 赞/v 
N/eng 款/m 三星/nz 手机/n 感觉/n 越来越/d 贵/a 功能/n 真的/d 用不上/l 款/m 手机/n 手感/n 不错/a 发现/v 特别/d 亮点/n 
喜欢/v s4/eng 不/c 支持软件/n 安装/v 外置/n 存储卡/n 
京东/ns 放心/v 
note2/n 薄/a 挺好用/a 
送货/v 速度/n 很快/d 手机/n 还行/v 发热/v 
不错/a 发热/v 厉害/a 
收到/v 货/n 便宜/a 京东/ns 搞/v 活动/vn 满意/v 
不错/a 屏用/n 爽/a 功能/n 眼睛/n 弄懂/v 怎么弄/l 手机/n 发烫/v 总体/n 
手机/n 很大/a 很漂亮/n 喜欢/v 
三星/nz 旗舰/n  /x 经典/n 屏幕/n  /x 配置/v 超高/v  /x 不错/a 
神/n 4199/m 抢/v 赠品/n 电/n 时间/n 短/a 
智能/n 没什么/l 两个/m 月/m 性能/n 充电/v 充电器/n 更换/v 售后/n 算/v 不错/a 一代/m 机皇/n 非他莫属/l 
到货/v 手/n 外观/n 不错/a 屏幕显示/n 极佳/a 
月/m 24/m 日/m 下单/v 28/m 日/m 到货/v 感觉良好/l 
喜欢/v note/eng 系列/q 手机/n 急用/v 手机/n 买/v 屏幕/n 点/m 喜欢/v 5.5/m 寸/m S/eng  /x pen/eng 评价/n 伤心/n 收到/v 手机/n 边框/n 斑点/n 盖/v 划痕/n 怀疑/v 原装机/n 子/ng 追求/v 完美/a 高/a 不爽/a JD/eng 售后/n 退换/v 麻烦/an 不/d 改改/v 伤心/n 忍用/v 讨厌/v 赠品/n 捆绑/v 销售/vn 被迫/d 买/v JD/eng 包装/v 太抠/l 不合理/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 质量/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 苹果/n 不想/v 希望/v 跌价/n 太/d 
大小/b 合适/a 动力/n 十足/d 性能/n 强劲/a 
行/zg 发热/v 不/d 解决/v 郁闷/a 
手机/n 秒杀/n 时/ng 抢到/v 4199/m 网上/s 便宜/a 一千块/m 
想买/v 久/a 一堆/m 赠品/n 
送/v 好多/m 赠品/n 超值/v 赶上/d 返/v 京东/ns 卷/m 手机/n 送/v 入手/v 
感觉/n 不错/a 
机子/n 不错/a 太/d 发烫/v 
wifi/eng 连接/v iphone/eng 外/n 连接/v 没什么/l 优点/n 太/d 失望/v 系统/n 乱七八糟/i 麻烦/an 手机/n 发热/v 热/a 时不时/d 卡死/nr 讨厌/v 系统/n 不/d 流畅/a 一个月/m 评价/n 入手/v 亲/n 好好/d 买来/v 不到/v 一个月/m 4199/m 送/v 耳机/n 保护套/n 咨询/vn 京东/ns 第二天/m 改回/v 5199/m 每次/r 问/n 客服/n 回/v 一句/m 提交/v 订单/n 为准/v 京东/ns 不/d 满意/v 购物/n 
错过/v 3999/m 4199/m 接受/v 屏幕/n 超/v 炫/vg 同事/n 心动/n 广告/n 里/f 炫丽/a 功能/n 华而不实/i 手机/n 点/m G/eng 内存/n 占掉/v 一半/m 剩/v 4G/n 
总算/n 买到/v 正品/n 价格/n 坚挺/a 手机/n 京东/ns 买/v 
同事/n 秒杀/n 听说/v 不错/a 
大屏/n 1080/m P/eng 视频/n 卡/n 总体/n 不错/a 
原装机/n 全新/d  /x 质量/n 好好/d 
送/v 老婆/n 东西/ns 本次/r 京东/ns 促所/v 买到/v 超值/v 老婆/n 超/v 喜欢/v 
京东/ns 到货/v 送货上门/l 机器/n 拿到/v 手/n 外观/n 舒服/a 很快/d 功能/n 三天/m 稳定/a 发现/v 京东/ns 服务/vn 值得/v 信赖/n 兄弟/n 下手/v 电池/n 连续/a 时间/n 稍短/v 一点/m 满意/v 
手机/n 送/v 不/d  /x 效果/n 
质感/n 手机/n 周边/f 一圈/m 金属/n 手机/n S3/eng 屏幕/n 边框/n 空间/n 不/d 影响/vn 手感/n 屏幕/n 清晰/a 色彩/n 接近/v 自然色/l S3/eng NOTE2/n 色彩/n 很浓/l 感觉/n 拍照/v 全景/n 下框/n 
白色/n 适合/v 女孩子/n 帮/v 买/v 黑/a 相比/v 味道/n 
满意哦/v 各个方面/l 不错/a 回来/v 追加/v 
不好/d  /x 苹果/n 可可/v 可可/v 
三星/nz 越来越/d 火/n 送/v 三星/nz 成/v 时尚/n 
慢/a 特别/d 退出/v 屏幕/n 分辨率/n 高/a 图片/n 模糊/a 质量/n 感/vg 差/a 网站/n 内容/n 跟不上/v 发热/v 比较严重/n 感觉/n 对不起/l 五千多/m 价格/n 特别/d 价格/n 线下/n 区别/n 送/v 东西/ns 网上/s 买/v 实体/n 买/v 
退/v 登/v 一个月/m  /x 手机/n 不错/a  /x 希望/v 京东/ns 进货/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng  /x 测试/vn 不错/a 
手机/n 漂亮/a 发热/v 噱头/n 功能/n 华而不实/i 操作/v 方式/n 习惯/n 
给力/a 手机/n 价格/n 还行/v 赠品/n 手机/n 边缘/n 镀鉻/n 有个/r 很小/a 点/m 估计/v 工艺/n 反应速度快/i 手感/n 
三星/nz 手机/n 漂亮/a 老婆/n 喜欢/v 
手机/n 久/a 眼睛/n 不/d 盯/v 屏幕/n 暂停/d 人性化/n 新/a 功能/n 噱头/n 操作/v 成功/a 反正/d 感觉/n 骗/v 买/v htc/eng  /x  /x 起码/n 肌肉/n 感/v 
终于/d 拿到/v  /x 真不容易/l  /x 真心/d 喜欢/v  /x 明白/nr 咋玩/v 
手机/n 不高/a 行/zg 缺点/n 耗电/v 机子/n 发烫/v 卡顿/nrt 现象/n 眼球/n 跟踪/v 灵敏/nr 还好/v 
东西/ns 快递/v 不/d 太/d 给力/a 买手机/n 底下/f 推荐/v 商品/n 存储卡/n 买/v 一张/m 仔细/ad sd/eng 卡/nr 手机/n 晕/v 
新手机/nz 很好/a 功能/n 试用/vn 
买手机/n 可别/v 买/v s4/eng 电池/n 不撑/v 充/v 满满的/z 电/n 一动不动/l 只能/v 待机/n 六个/m 小时/n 厂家/n 回复/v 不/d 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 好久/m 上网/v 评/v 不好意思/a 
总体/n 软件/n 不/d 支持/v 字体/n 更改/v 
买回来/l 不到/v 星期/t 掉/zg 地上/s 捡/v 不/d 果断/d 5S/n 掉/v 捡/v 
购买/v 服务/vn 
漂亮/a 支持/v 三星/nz 性能/n 不错/a 舒适感/nr 性能/n 预装/v 软件/n 没关系/l 总体/n 感觉/n 不错/a 
买/v 不到/v 礼拜/ns 电池/n 耗电/v 巨快/a 飞行/v 模式/n 待机/n 小时/n 电电/n 50/m 根本就是/n 坏/a 真/d 花点/n 钱/n 买/v 苹果/n 售后/n 申请/v 退货/v 希望/v 售后/n 不/d 评价/n 垃圾/n 
原始/v 膜/n 
手机/n 漂亮/a 
喜欢/v 三星/nz 手机/n 手机/n 运行/v 内存/n 1G/n 看中/v 款/m 手机/n 运行/v 内存/n 2G/n 价格/n 算/v 非/h 定制/v 机/n 装/v 不/a 软件/n 占用/v 内存/n 
狠好/d 发货/n 发热/v 接受/v 
不错/a 正品/n 屏幕/n 分辨率/n 高/a 手感/n 舒适/a 
正品/n 效果/n 
很漂亮/n 不/d 玩游戏/n 满意/v 
手机/n 不错/a 预装/v 软件/n 太/d 
朋友/n 说/v 好用/v 
不/d 满意/v 2013/m 年/m 生产/vn 
开机/n 联通/nz 音乐/n 图标/n 感觉/n 不爽/a 满意/v 价格/n 划算/v 
发热/v 厉害/a 随机/d 软件/n 
大学/n 京东/ns 买手机/n 数码/n 放心/v 正品/n 行货/n 售后/n 满意/v 
买/v 稍微/d 小贵/nr 东西/ns 不错/a 三星/nz 专卖店/n 见证/v 正品/n 二手/m 京东上/n 面/n 买东西/n 放心/v 够买/v 
电池/n 跑电/n 太/d 厉害/a 
依旧/z 喜欢/v 三星/nz  /x  /x 不/d 翻新/v 机/n 不/d 正规/a 客服/n 说/v 正品/n 
几天/m 感受/v 评价/n 1./m 赞/v 送货/v 速度/n 下午/t 订/v 第二天/m 早上/t 收到/v 2./m 拿到/v 手机/n 感觉/n 屏幕/n 机身/n 塑料/n 壳/n 手感/n 做工/v 没得说/l 3./m 屏幕/n HTC/eng  /x ip5/eng 喜欢/v S4/eng 屏/n 不/d 颜色/n 显示/v 鲜艳/a 细腻/a 超/v 喜欢/v 屏/n 4./m 速度/n 没得说/l 流畅/a 对得起/v 配置/v 5./m 功能/n 喜欢/v 浮窗/n 预览/vn 手势/n 感应/v 吃/v 东西/ns 手/n 不/d 接触式/b 操作/v 手机/n 6./m 待机/n 玩游戏/n 电话/n 量/n 小时/n 时间/n 二天/m 时间/n 
发货/n 很快/d 尺寸/n 合适/a 喜欢/v 
不错/a 朋友/n 买/v 
忙/v 段时间/nr 里/f 目前为止/i 异常/d 表现/v 不错/a 日常/d 够/v 电池/n 太/d 不/d 耐用/a 三星/nz 手机/n 系统/n 增加/v 新/a 功能/n 摸索/v 快递/v 很棒/a 送货/v 速度/n 超快/v 能货/n 刷卡/n 人性化/n 总体/n 满意/v 
买完/v 降价/n 一百/m 手机/n 掉电/v 特快/d 晚上/t 不/d 关机/n 百分之三十/m 电/n 关机/n 申请/v 退货/v 不让/v 非/h 售后/n 检测/vn 关闭/v 申请/v 按钮/n 客服/n 敷衍/v 
系统/n 慢/a 价格/n 
1./m 第三个/m 月/m 原装/n 电池/n 坏/a  /x  /x 中度/ns 原装/n 电池/n 不到/v 三个/m 月/m  /x  /x 网上/s 查/v 好多/m 电池/n 导致/v 手机/n 莫名/v 重启/v 2./m  /x 频繁/a 信号/n 满格/nr 接收/v 电话/n 情况/n 导致/v 漏接/v 多个/m 电话/n  /x  /x  /x 网上/s 查/v 下才/t 发现/v 三星/nz 几个/m 系列/q 三星/nz 通病/n 换/v 主板/n 刷/v 基带/n  /x  /x  /x 三星/nz 手机/n 信任/n 周边/f 这款/r S4/eng 表现/v 三星/nz 产品/n 
实用/v  /x 不错/a  /x 性价比/n 高/a  /x 值得/v 拥有/v 
性能/n 价格/n 适中/v 喜欢/v 手机/n 
新机/n 到手/d 电池/n 不/d 耐用/a 好评/v 
价格/n 不/d 贵/a 屏幕/n 
感觉/n 手机/n 用过/v 下载/v 一周/m 前/f 下载/v 痕迹/n 不/d 像是/v 出场/n 新手机/nz 
爱/v S4/eng 屏目/n 真/d 细腻/a 两天/m 异常/d 
手机/n 不错/a 
 /x 买/v  /x 性价比/n 手机/n 
手机/n 热/n 流畅/a 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 
不错/a  /x 一段时间/l  /x 发现/v 
半年/m 评价/n 质量/n 真心/d 赞/v 半年/m 
手机/n 不错/a  /x 包装/v 舒服/a 
收到/v 算/v 流畅/a 稍微/d 发烫/v 
不错/a 京东/ns 好评/v 
联通/nz 定制/v 
帮/v 朋友/n 买/v 机器/n 发布/v 那中/r 强大/a 吹嘘/v 成分/n 
物美价廉/l 未/d 发现/v 
实惠/vn 不错/a 手机/n 
朋友/n 买/v 不错/a 喜欢/v 
 /x 不错/a  /x 支持/v  /x  /x 不错/a  /x 支持/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
真心/d 不错/a 没的说/l 
发货/n 速度/n 
好用/v 商品/n 信赖/n 京东/ns 
买/v 宝贝/nr 评价/n 晚/tg 东西/ns 不错/a 支持/v 
太/d 耗电/v 
实体店/n 手感/n 帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
好好/d 好好/d 
几个/m 月/m 不错/a 不/d 有时候/l 自动/vn 重启/v 
帮/v 同事/n 买/v 一如既往/i 
还好/v 丢掉/v s4/eng 开机/n 画面/n 不/d 不/d 原因/n 真的/d 
好好/d 刚刚/d 
不错/a 可惜/v 电池/n 不/d 耐用/a 算了/v 
不错/a 挺好用/a 
手机/n 正品/n  /x  /x 感觉/n 
梦想/n 手机/n 值得/v 拥有/v 
帮别人/n 买/v 
太/d 失望/v 电池/n 小时/n 关机/n 没电/v 充/v 20/m 分钟/q 显示/v 充电/v 100/m 充电/v 两天/m 黑屏/nr 卡/n 发烫/v 特别/d 厉害/a 服气/n 再也/d 不/d 京东/ns 买东西/n 
物流/n 给力/a 
三星/nz 品牌/n 值得/v 拥有/v 最爱/a 
运气/n 不好/d 拿到/v 一台/m 差/a 机器/n 退货/v 
老婆/n 喜欢/v  /x 关注/v 久/a  /x 喜欢/v 款/m 手机/n  /x 感觉/n 小贵/nr 
十一/m 领券/n 购买/v 价格/n 划算/v 预装/v 软件/n 发热/v 现象/n 刷机/v 优化/vn 整体/n 比较满意/l 
帮/v 朋友/n 买/v 感觉/n 不错/a 
好好/d  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x vgvxdgxdgxccxfbcxgf/eng 
不禁/d 摔/v 不到/v 三天/m 不/d 小心/n 摔/v 屏幕/n 碎/v 电池/n 智能机/n 一分/m 价钱/n 一分货/n 
速度/n 送货/v 速度/n 
不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 不错/a 自带/n 软件/n 
快递/v 一级/m 棒/zg 特别/d 称赞/v 快递/v 叔叔/n 手机/n 功能/n 研究/vn 没什么/l 预装/v 软件/n 太/d 不/d 太/d 喜欢/v  /x 买手机/n 早就/d 总体/n OK/eng 
感觉/n 几天/m 
支持/v 京东/ns 手机/n 效果/n 质量/n 
很好/a 一款/m 手机/n 
是非/v 定制/v 机/ng 联通/nz 非/h 合约/n 机/ng 定制/v 机/n 感觉/n 骗/v 售后/n 电话/n 京东/ns 做/v 太/n 差劲/n 
照相/d 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 烫/v 快递/v 慢/a 
重启/v 不/d 怎么回事/l 
便宜/a 适合/v 出手/v 
发热/v 挖煤/v 模式/n 两颗/m 星/n 
S4/eng 玩游戏/n 久/a 卡/n 
买错/v 退/v 京东/ns 服务/vn 感谢/v 客服/n 
不错/a 卡/n 
凑合/v 发热/v 
还行/v 久/a 卡/n 
手机/n 不错/a 第二次/m 买/v 
手机/n  /x  /x 暂时/d 发现/v 
电池/n 不/d 耐用/a 发热/v 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 不错/a 
不错/a 第二次/m 购买/v 
整体/n 不错/a 正品/n 暂时/d 发现/v 
很久/m 没什么/l 手机/n 不错/a 
好久/m 变慢/v 用电/n 超快/v 卡机/n 之外/f 没什么/l 不好/d 
买/v 喜欢/v 久/a 手机/n 真的/d 开心/v 失望/v 真的/d 很漂亮/n 特别/d 特别/d 喜欢/v 京东/ns 价降/n 闹心/v 客服/n 解决/v 不错/a 
手机/n 滑动/vn 图片/n 字体/n 颜色/n 会动/n 阴影/n 
手机/n 送/v 嫂子/n 京东/ns 信得过/v 
货真价实/l 屏幕/n 清晰/a 字/n 双十/m 快递/v 员/zg 辛苦/a 谢谢/nr 送货上门/l 
京东/ns 售后服务/l 做/v 支持/v 京东/ns 希望/v 
帮/v 朋友/n 买/v 盆友/n 说/v 正品/n 
一段时间/l 超级/b 费电/n 
机/n 不错/a 满意/v 京东/ns 真心/d 坑/n 活动/vn 价/n 低/a 京东/ns 活动/vn 慎重/a 下手/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 没到/v 降/v 100/m 元/m 京东/ns 价格/n 保护/v 交涉/v 退给/v 100/m 元/m 
还行/v 还行/v 不/d 久/a 卡/n 
货/n 不错/a 货/n 外表/n 干净/a 流畅/a 第一印象/l 
几个/m 月/m  /x 不错/a 
分辨率/n 大小/b 正好/a 很快/d 
很好/a 机子/n 物流/n 很快/d 态度/n 
铃声/n 不/d 太/d 电池/n 发热/v 用有/v 关系/n 
发热/v 真货/n 
总体/n 不错/a 品牌/n 值得/v 信赖/n 
外观/n 漂亮/a 屏幕/n 适合/v 第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东西/ns 希望/v 质量/n 
买/v 本来/t 预定/v 一台/m 不/d 退货/v 机/n 收到/v 发现/v root/eng 怪怪的/z 用用/v 
发热/v 不错/a 
两三天/m 感觉/n 定制/v 机带/n 软件/n 一点/m 很爽/a 一分钱/n 一分货/n  /x 接受/v 总体/n 先/d 分/v 用用/v 再来/d 追评/v 
不错/a 完美/a 屏/n 帮哥/n 买/v 说好/v 
半个/m 月/m 赞/v 
不错/a 正品/n 
买来/v 送给/v 爸爸/n 送货/v 那天/r 下雨/v 感谢/v 快递/v 小哥/n 几天/m 不错/a 价钱/n 性价比/n 蛮高/a 
不错/a 很好/a 一款/m  /x 手机/n 五星/nz 
屏幕/n 清晰/a 
不错/a 正品/n 送给/v 朋友/n 朋友/n 喜欢/v 
有时候/l 放/v 视频/n 卡死/nr 不/d 软件/n 原因/n 
索尼/nr 退/v 买/v 屏幕/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 朋友/n 喜欢/v 
感觉/n 不错/a 
京东/ns 快递/v 真的/d 太/d 给力/a 晚上/t 八点/m 早上/t 九点/m 拿到/v 手机/n 网上/s 说/v 方法/n 检测/vn 显示/v 正品/n 手机/n 满意/v 唯一/b 一点/m 遗憾/a 发热/v 不/d s4/eng 通病/n 身边/s s4/eng 价位/n 买/v 手机/n 是值/v 
手机/n 发热/v 太/d 太/d 太/d 一下子/m 买/v 两个/m 坑/n 死/v 置顶/n 
手机/n 不错/a 值得/v 拥有/v 
第一次/m 网上/s 买手机/n 不错/a 发热/v 不错/a 正品/n 
还行/v 谨防/v 山寨/ns 翻新/v 机/ng 记得/v 保修卡/nr 保修/v 贴/v 
售后/n 这款/r 手机/n 不/d 发烫/v 电板/n 不经/d 
还行/v 希望/v 故障/n 
性价比/n 高/a 
屏幕/n  /x 不大不小/l 不错/a  /x 放在/v 牛仔裤/n 里/f 朋友/n 电话/n  /x 说/v 接通/v  /x  /x 不/d 联通/nz 
喜欢/v 图片/n 相符/v 
买/v 女朋友/n 女朋友/n 分手/v 反馈/v 回来/v 说/v 有时候/l 信号/n 死机/n 不靠/v 谱/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
预装/v 系统/n 心烦/a 三星/nz  /x s1/eng 年/m 希望/v S4/eng 能用/n 久/a 配置/v 几年/m 不用/v 换/nz  /x 够用/v 
买/v 感觉/n 还好/v  /x 电池/n 不/d 耐用/a 意料之中/l 
手机/n 一个月/m 系统/n 混乱/a 仨月/m 手机/n 壳/n 裂/v 质量/n 不咋地/z 
不错/a 满意/v 
东西/ns 希望/v 买/v 
买来/v 忘/v 评价/n 长时间/l 感觉/n 
感觉/n 不错/a 正品/n 值/n 价/n 
配送/v 人員/n 耐心/a 不/d 這/r 謝/v 謝/v 妳/y 耐心/a 等待/v 
一堆/m  /x 捆绑/v 软件/n  /x 删/v 删不掉/v 
两个/m 月/m  /x 评价/n  /x  /x  /x 京东/ns 买/v 三部/m S4/eng  /x  /x 不错/a  /x 正品/n  /x  /x  /x 9500/m  /x 买回来/l  /x  /x 固件/n 升级/vn  /x 基带/n 未知/v  /x 信号/n  /x  /x  /x 三星/nz 售后/n  /x  /x 换/v 新/a 主板/n 
手机/n 分辨率/n 高/a 系通/n 流畅/a 新奇/nrt 功能/n 喜欢/v 三星/nz 手机/n 电池/n 不/d 太/d 受用/v 充/v 两/m 郁闷/a 双十/m 期间/f 买/v 特惠价/n 双十/m 结束/v 降/v 一百/m 京东/ns 作/v 甚/dg 郁闷/a 
帮/v 买/v 不/a 效果/n 
整体/n 还行/v 费电/n 充电/v 
帮/v 同事/n 买/v 
总体/n 不错/a 莫名/v 耗电/v 很快/d 发热/v 不/d 没什么/l 软件/n 后台/n 运行/v 
有没有/v 搞错/v 到货/v 降/v 100/m 
几天/m 评价/n 满意/v 
保护/v 壳/n 十二号/m 光棍节/n 便宜/a 早/a 十二号/m 买/v 手机/n 不错/a 洗换/v 
刚刚/d 收到/v  /x 才用/v 两天/m  /x 暂时/d 发现/v  /x  /x 电子产品/n  /x  /x 真要/d 责任/n 推/v 京东/ns  /x 厂家/n  /x  /x 反正/d  /x  /x 希望/v 七天/t 之内/f 不/d  /x 就别/d  /x 不想/v 退换货/n 麻烦/an 
真的/d 不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x 照相/d 
号/q  /x 2199/m  /x 2099/m 
质量/n  /x 正品/n 手机/n  /x 很漂亮/n 喜欢/v 
手机/n 不错/a 不用/v 说/v 降价/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
三星/nz 屏幕/n 系统/n 建议/n 购买/v 
机子/n 很快/d 收到/v 
手机/n 不错/a 价格/n 掉/v 太/d 
电池/n 机子/n 正品/n  /x  /x 多方面/m 验证/v 
手机/n 不错/a 
商品/n 不错/a 正品/n 
太好了/l 喜欢/v 
四个/m 月/m 感觉/n 电池/n 不行/v 两/m 充/v 不/d 电池/n 缺陷/v 后台/n 软件/n 耗电/v 换/nz 电池/n 特别/d 屏幕/n 膜/n 很爽/a 
不错/a  /x 祈祷/v 坏/a 屏/ng 
行/zg 一般般/l 像素/n 总算/n 换货/nz 退货/v 京东/ns 买/v 电子产品/n 越来越/d 碰运气/l 
信赖/n 京东/ns 很好/d 价格/n 合适/a 
手机/n 电池/n 太/d 差/a 软件/n 没开/v 放/v 晚上/t 开/v 无线网/n 路/n 蓝牙/ns 3G/n 网/n 待机/n 早上/t 电量/n 少/a 40/m 白天/t 屏/n 亮度/n 调低/v 20/m 30/m 电话/n 分钟/q 满电/nz 早上/t 点/m 开机/n 下午/t 点/m 没电/v 真/d 晕/v 换/v 一款/m 飞毛腿/n 电池/n 真不错/i 
电池/n 耐用/a 速度/n 屏幕/n 清晰/a 
不错/a 行货/n 联通/nz 3g/n  /x 买错/v 买/v 4g/n 后悔/v 
手机/n 帮别人/n 买/v 寄到/v 地方/n 听/v 说/v 手机/n 不错/a 
质量/n 不错/a 待机时间/n 长/a 
几天/m 感觉/n 几点/m 第一点/m 手机/n 玩游戏/n 时间/n 半个/m 小时/n 烫手/v 第二点/m 手势/n 感应/v 智能/n 暂停/d 感觉/n 鸡肋/n 顺畅/a 性价比/n 高/a 
手机/n 正品/n 满意/v 很好/d 
手机/n 喜欢/v 
手机/n 质量/n 不错/a 发货/n 
物美/nz 价/n 不廉/a 
很好/d 赞/v 
帮/v 同事/n 买/v 月/m  /x  /x 评价/n 
东西/ns 不错/a 正品/n 送货/v 
用电/n 太/d  /x 想/v 翻新/v 机/n  /x 烦/v 
没什么/l 质量/n 联通/nz 定制/v 机/n 预装/v 软件/n 太/d 耗电/v 厉害/a 没用过/l 三星/nz 系统/n 喜欢/v 系统/n 系统/n 疼/v 没什么/l 质量/n 送货/v 好评/v 
很好/d 买回来/l 一个月/m 充电/v 闪断/v  /x 修/v 
国产/n 煞笔/n 系统/n 毛病/n 
没用/v 几天/m 坏/a 京东/ns 买/v 教训/vn 
京东/ns 速度/n 头天/t 下单/v 第二天/m 上午/t 收到/v 2449/m 入手/v 性价比/n 不错/a 机器/n 够用/v 速度/n 够/v 
感觉/n 屏幕/n 分辨率/n 挺好/a 电池/n 够用/v 买/v 一个月/m 蓝屏/nr 关机/n 手机/n 包装/v 太/d 差/a 手机/n 包装盒/n 京东/ns 配/v 盒子/n 摔坏/v 
老公/nr 满意/v 
郁闷/a 选择/v 优惠卷/n 选择/v 碎/a 屏险/n 
暂时/d 发现/v 毛病/n 
外观/n  /x  /x 速度/n 很快/d  /x  /x 脆弱/a  /x  /x 掉/v 地上/s 屏幕/n 碎/a 牌子/n 手机/n 掉/v 没事/v 三星/nz 韩/j 版/n 减震/v  /x 国行/n 国行/j 卖/v 最贵/a 
不错/a 快递/v 速度/n 很快/d 手机/n 速度/n 很快/d 
说实话/l  /x 第一次/m 买/v 便宜/a 2000/m 
还行/v 暂时/d 
喜欢/v  /x 几天/m 
电池/n 耐用/a 总体/n 不错/a 满意/v 希望/v 
手机/n 联通/nz 定制/v 机/n 不用/v 装/v 垃圾/n 软件/n 速度/n 卡/n 没法用/l 电池/n 待机/n 不行/v 玩/v 发烫/v 想/v 退还/v 不/d 退/v 分明/v 霸王/n 条款/n 千万别/i 上当/v 
正品/n 速度/n 
买来/v 不到/v 一个月/m 坏/a 三星/nz 不/d 免费/vn 修/v 说/v 进水/v 充电/v 确认/v 掉入/v 水/n 里/f 百花/n 百/n 大洋/ns 修/v 旗舰店/v 发现/v 全/a 插有/v usb/eng 充电/v 
很好/d 四寸/m 屏幕/n 感觉/n 好多/m 慢慢/d 习惯/n 查过/v 正品/n 送货/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
暂时/d 不错/a 
说/v 三星/nz 硬件/n 神马/n  /x 话/n 说/v 内置/n 软件/n 太/d 占/v G/eng 占/v  /x 一半/m 神马/n 想/v XX/eng 屏蔽/n  /x  /x 卖/v  /x 2000/m 块/q 京东/ns 采购/v 说/v 平台/n 想/v 好好/d  /x 说话/v  /x 说/v  /x 平台/n  /x 听/v 懂/v  /x 点/q 
买/v 这款/r 手机/n 看中/v 款/m 手机/n 手势/n 感应/v 功能/n 几天/m 发现/v 手势/n 感应/v 局限性/n 俩种/m 情况/n 下才/t 事情/n 气愤/n 手机/n 功能/n 残疾/n 手机/n 听筒/n 声音/n 开/v 接/v 打电话/l 安静/nr 室内/s 听/v 吃力/n 室外/s 听不清/v 讲/v 听力/n 真心/d 建议/n 想买/v 这款/r 手机/n 朋友/n 买/v 这款/r 手机/n 退修/v 麻烦/an 后悔/v 买/v 百度/n 太/d 盲目/n 京东/ns 伤心/n 不/d 京东/ns 东西/ns 钱/n 事/n 诚信/nz 事/n 查/v S4/eng 系列/q 不想/v 讲/v 
 /x 不错/a  /x 不错/a 不错/a 
感觉不好/l 东西/ns 差距/n 
好好/d  /x 好好/d  /x  /x 好好/d 好好/d  /x 好好/d 好好/d 好好/d 哈哈哈/o  /x  /x 哈哈哈/o  /x 哈哈哈/o 
前/f 两个/m 月/m 莫名其妙/i 耗电/v 厉害/a 充满/a 电放/n 晚上/t 没电/v 
快递/v 员/zg 服务/vn 太/d 差/a 
货/n 正品/n 
刚刚/d 好用/v 不/d 久/a 
不错/a 关注/v 
到手/d 提示/v 升级/vn 升级/vn 升到/v 4.4.2/m 妈呀/n 晚上/t 耗电/v 60/m 待机/n 情况/n 晚上/t 手机/n 摸/v 双清/nr 了下/v 不用/v 东西/ns 关闭/v 晚上/t 耗电/v 一点/m 不/d 用户/n 想/v 耗电/v 
手机/n 三星/nz 经典/n 一款/m 手机/n 手机/n 灵敏/nr 运行/v 
典型/n 大气/n 风格/n 时尚/n 外观/n 加/v 顶级/n 硬件/n 配置/v 完美/a 至极/n 缺点/n 发热/v 热/n 
智能/n 暂停/d 智能/n 翻页/n 鸡肋/n 没多大用/l 不/d 支持/v 第三方/m 软件/n 手势/n 感应/v 无效/a 红外/nr 遥控/vn 貌似/v 只能/v 遥控/vn 电视/n 米/m 遥控/vn 家电/j 奔/v 三点/m 建议/n 买/v WIFI/eng 很棒/a 网络/n 环境/n 网速/n 华为/nr mate1/eng 两倍/m 塑料/n 材质/n 轻便/a 手感/n 免谈/v 查/v 2013/m 年/m 一季度/mq 机器/n 自带/n 软件/n 停用/v 停用/v 显示/v 
帮别人/n 买/v 不/d 贵/a 
S4/eng 性价比/n 高/a 手机/n 摔坏/v 买/v 港行/n 不/d 国行/n 
手机/n 外观/n 行/zg 机身/n 发热/v 一会/m 网/n 下载点/n 软件/n 发热/v 
长时间/l 感觉/n 
买/v 两三天/m 掉价/v 怎么回事/l 
不错/a  /x  /x 店主/n 赠送/v 手机/n 膜/n  /x  /x  /x  /x 毛病/n  /x 快递/v 很快/d 
很好/a 妹妹/n 喜欢/v 
很好/d 强大/a 屏幕/n 清晰/a 外观/n 漂亮/a 超级/b 满意/v 一点/m 不/d 满意/v 自带/n 垃圾/n 软件/n 太/d 真的/d 无语/v 强迫症/n 本来/t 想/v root/eng 想想/v 算了/v 本来/t 玩/v 手机/n 不/d 高/a 忍忍/v 自带/n 软件/n 
屏幕/n 分辨率/n 看着/v 挺舒服/z 到手/d 瑕疵/n  /x  /x 挺不错/i 喜欢/v 
发热/v 厉害/a 不错/a 一部/m 手机/n 
送货/v 速度/n 手机/n 想象/n 很好/d 配置/v 高/a 愉快/a 购物/n 
久/a 评论/n 挺好用/a 
帮别人/n 代购/v 品牌/n 质量/n 
买来/v 不到/v 两周/m  /x 手机/n 自动/vn 重启/v 售后/n 店/n  /x 说/v 系统/n 刷机/v 没用/v  /x 说/v 手机/n 出厂/n 主板/n 还好/v 保修/v  /x 修好/v 手机/n 耗电/v 
算/v 不错/a 
2399/m 价/n 性价比/n 高/a 
不错/a 很快/d 
喜欢/v 三星/nz 手感/n 不错/a 速度/n 很快/d 
不错/a 东西/ns 
一个多/m 礼拜/ns 很好/a 手机/n 确实/ad 给力/a 买手机/n 买/v 行货/n 选/v 京东/ns 
不错/a 快递/v 挺快/v 手机/n 
手机/n 发烫/v 不/d 
快递/v 挺快/v 手机/n 不错/a 真品/n 
手机/n 马马虎虎/nr 没坏/v 不错/a 
不错/a 手机/n 买/v 很久/m 评价/n 
整体/n 不错/a 怀疑/v 维修/v 机/n 
信得过/v 品牌/n 外观/n 漂亮/a 通话质量/n 
那么回事/l 京东/ns 走下坡路/l 
不错/a 好看/v 第一次/m 买/v 感觉/n 还好/v 
东西/ns 不错/a 下次/t 购买/v 
宝贝/nr 不错/a 
总体/n 行/zg NFC/eng 功能/n S3/eng  /x 差/a 好多/m 
充电/v 发热/v 不错/a 
不错/a  /x 快递/v 给力/a 
昨天/t 手机/n 偷/v 晚上/t 下单/v 拍/v 同款/n 手机/n 上午/t 11/m 点/m 收到/v 正品/n 赞/v 
速度/n 包装/v 听/v 不错/a 
朋友/n 买/v  /x  /x  /x 说/v 不错/a 
 /x  /x 帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 
發熱/v 還/x 
手机/n 中国联通/nt 爱德华/nr 公司/n 供货/n 京东/ns 买/v 
还好/v 发烫/v 
喜欢/v  /x  /x  /x  /x 送给/v 朋友/n 
这么久/r 感觉/n 还好/v 
不错/a 正品/n 流畅/a 漂亮/a 
手机/n 慢/a 死机/n 
电池/n 不/d 耐用/a 之外/f 京东/ns 买/v 一块/m 备用/v 电池/n 希望/v 能用/n 时间/n 久/a 
物流/n 很快/d 昨夜/t 11/m 点/m 今天上午/nr 神速/n 此款/r 手机/n 满意/v 字体/n 屏幕/n 靓/a 软件/n 性价比/n 高/a 满意/v 购物/n 
买回来/l 两三天/m  /x 手机/n 发热/v 厉害/a 退货/v 说/v 三星/nz 智能机/n 通病/n 不太能/n 接受/v 京东/ns 售后服务/l 隔天/nz 上门/ns 取货/v 几天/m 之内/f 款项/n 打到/v 卡/n 支持/v 京东/ns 
电池/n 不/d 太/d 抗用/v 手机/n 烫/v 
东西/ns 挺好用/a 
半年/m 屏幕/n 分辨率/n 不错/a 三星/nz 机/n 真的/d 有个/r 大大的/nz 缺点/n 死机/n 时不时/d 自动/vn 重启/v 个别现象/n 
手机/n 到手/d 脏/a 查/v 手机/n 行货/n 质保/j 不错/a 京东/ns 细节/n 
新/a 5200/m 买/v 真的/d 划算/v 爱/v 
 /x  /x 不错/a 
家人/n 喜欢/v 东西/ns 不错/a 
想/v 入手/v 手机/n 终于/d 到手/d 不错/a 系统/n 流畅/a 分辨/v 高/a 照相/d 
发货/n 速度/n 
送货/v 很快/d 手机/n 质量/n 不/d 感觉/n 太/d 轻/a 正品/n 不卡/n 系统软件/l 太/d 
总体/n 行/zg 先用/v 
缺点/n 手机/n 发热/v 电池/n 不/d 耐用/a 自动关机/l 
吃/v 八个/m 月/m 奶粉/n 说断/v 就断/d 双/n 11/m 坐地/n 起价/v  /x 京东/ns 真草/n 蛋/n 
好用/v 手机/n 电池/n 不/d 
降价/n 手机/n 当年/t 机皇/n 工艺/n 质量/n 手感/n 不用说/l  /x 品牌/n 值得/v 信赖/n 
京东/ns 假货/n 发热/v 死机/n 
想买/v 降价/n 买/v 刚刚/d 到手/d 不/d 有没有/v 行/zg 
不错/a 本来/t 不/d 太/d 信任/n 京东/ns 到手/d 玩/v 半天/m 快递/v 哥/n 负责/v 
没想到/l 耗电/v 早/a 买/v 苹果/n 
手机/n 不错/a 京东/ns 买东西/n 京东/ns 
愉快/a 购物/n 第一次/m 京东/ns 买东西/n 正品/n 放心/v 手机/n 总体/n 不错/a 唯一/b 耗电/v 待机/n 屏/ng 安卓/nr 机/n 耗电/v 缺点/n 购物/n 比较满意/l 一个多/m 星期/t 手机/n 
新机/n 到手/d 三天/m 运行/v 速度/n 飞快/v 感觉/n 很爽/a 
发现/v 毛病/n 
买/v 满意/v 快递/v 客观原因/n 迟/a 理解/v 
声音/n 打电话/l 听不清/v 接电话/l 滑动/vn 慢/a 退/v 
屏幕/n 耗电/v 太/d 机子/n 发热/v 自带/n 软件/n 太/d 
上手/v 感觉/n 希望/v 
京东/ns 值得/v 信赖/n  /x  /x 产品质量/n 杠杠/n 
不错/a 发货/n 速度/n 挺快/v 
速度/n  /x  /x  /x 质量/n 保障/v 
不错/a 大赞/nr 2013/m 旗舰机/vn 皇/n 入手/v 正/d 物美价廉/l 依旧/z 支持/v 三星/nz 支持/v 京东/ns 
买/v 两天/m 碰上/v 国庆/t 搞/v 活动/vn  /x  /x 便宜/a 一百块/m 钱/n  /x  /x  /x 系统升级/n 后用/n 360/m 优化大师/n 测试/vn  /x  /x 说/v 手机/n 真的/d  /x  /x 是因为/c 升级/vn 系统/n  /x  /x 求解/v 求解/v  /x  /x 正版/v 机子/n  /x  /x 喜欢/v 三星/nz 
总体/n 好评/v 买/v 降价/n 2499/m 元/m 买/v 公开/ad 版/n 3G/n 
京东/ns 服务/vn 巨差/a 很快/d 玩完/v 明明/t 系统/n 错误/n 客服/n 沟通/v 说/v 客户/n 操作失误/l 说/v 回头/v 找/v 技术/n 部门/n 情况/n 测试/vn 破/v 网站/n BUG/eng 不/d 拒绝/v 京东/ns 购物/n 
宝贝/nr 不错/a 快递/v 人员/n 服务态度/n 
电池/n 不/d 耐用/a 外观/n 速度/n 不错/a 喜欢/v 小屏/nr 
物美价廉/l 经济/n 实惠/vn 
不错/a 送给/v 妈妈/n 礼物/n 
帮别人/n 买/v 
不错/a 四周/m 封条/n 速度/n 
屏幕/n 大小/b 正合适/a 感觉/n 不错/a 
第一天/m 充电/v 不/d 垃圾/n 京东/ns 售后/n 卖掉/v 
买/v 好几个/m 很好/d 
不错/a 行/zg 屏幕/n 
三星/nz S49500/eng 正品/n 行货/n 耗电/v 发热/v 满意/v 
系统/n 升级/vn 像是/v root/eng 机子/n 
京东/ns 试试/vn 手机/n 发热/v 太凶了/l 
妈妈/n 喜欢/v 
凑合/v 不/d 价格/n 入手/v 
新机/n 一个月/m 电视剧/n 自动关机/l 
挺奥/a 老爸/n 
太棒了/nr 价钱/n 实惠/vn 
全新/d 原封/n 机器/n 京东上/n 买到/v 
不错/a 东西/ns 
自带/n 软件/n 真心/d 电池/n 忒/d 不/d 耐用/a 不怎么样/l 
屏幕/n 尺寸/n 正好/a 非常适合/i 需求/v 性价比/n 不错/a 
电池/n 确实/ad 不经/d 
全新/d 关注/v 久/a 2199/m 果断/d 拿下/v 苹果机/n 玩够/v s4/eng 价位/n 高性价比/l 不用/v 国产/n 垃圾/n 
不错/a 不错/a 
功能/n 强大/a 
屏幕/n 大小/b 刚刚/d 不错/a 
手机/n 不错/a 一个月/m 摔/v 屏幕/n 碎/v 
外观/n 漂亮/a  /x  /x  /x 系统/n 稳定/a  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a 
帮/v 同事/n 买/v  /x 棒/a  /x  /x 值得/v 购买/v  /x  /x 卖/v 四千多/m  /x  /x 期待/v 后续/v 表现/v .........../m 
手机/n 不错/a 第二部/m 
手机/n 不错/a 正品/n 买/v 两个/m 物流/n 很快/d 
手机/n 五六/m 给力/a 喜欢/v 顶一下/d 
不错/a 本来/t 不/d 太/d 信任/n 京东/ns 到手/d 玩/v 半天/m 快递/v 哥/n 负责/v 
效果/n 咯/o 
手机/n 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 可气/a 买/v 不到/v 礼拜/ns 降价/n 元/m 无语/v 
不错/a 三星/nz 
畅快/a 疑虑/v 没想到/l 水军/n 真让人/n 恨透了/i 
感觉/n 不错/a 
一段时间/l 屏幕/n 不错/a 
一如既往/i 速度/n 
预装/v 软件/n 
感觉/n 不错/a 
电池/n 耐用/a 定制/v 版/n 价格便宜/n 缺点/n 乱七八糟/i 东西/ns 太/d 
买/v 第二天/m 讲/v 100/m  /x 京东/ns 不/d 补差/n 
屏幕/n 靓丽/a 手感/n 手/n 大小/b 正合适/a 
包装/v 简陋/a  /x 手/n 操作/v 行/zg 
真的/d 不错/a 
买/v 降价/n 语/ng 
京东/ns 快递/v 很快/d 手机/n 鲁/nr 大师/n 测试/vn 正品/n 想买/v 9508/m v/eng 无奈/d 涨价/n 选择/v 9500/m 
中国/ns 普天/nz 标签/n 正品/n 行货/n 
好用/v 三星/nz 手机/n 
联通/nz 版/n S4/eng 买/v 台/q 完单/a 发现/v 挺火/v 同事/n 不错/a 国产机/n 强/a 
苹果/n 流畅/a  /x  /x 
妈妈/n 买/v  /x 本来/t 字体/n  /x 字体/n 很大/a  /x  /x 电池/n 发热/v  /x 用用/v 
老公/nr 说/v 不错/a 挺好/a 
挺好用/a 帮/v 朋友/n 买/v 
手机/n 发热/v 运行/v 速度/n 略慢/d 
媳妇/n 喜欢/v 买/v 三星/nz  /x 外观/n 漂亮/a  /x 讨好/v 外观/n 控/v  /x 国产手机/n 一款/m 性价比/n 强/v  /x 价格/n 买到/v c/eng  /x 手机/n 自带/n 软件/n 超多/v  /x 只能/v root/eng  /x 运转/vn 不/d 
不爽/a 9500/m 联通/nz 定制/v 机/n  /x 实在/v 无奈/d 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
京东/ns 买/v 手机/n 没差/v 
行货/n 满意/v 
三星/nz 机/n 一如既往/i 好用/v 
外观/n 漂亮/a 大小/b 尺寸/n 合适/a 送货/v 很快/d 第一天/m 识别/v sim/eng 现象/n 致电/v 京东/ns 售后/n 协商/n 换货/nz 三四天/m 换来/v 新货/n 第一次/m 申请/v 退换货/n 京东/ns 售后/n 不错/a 速度/n 很快/d 比较满意/l 
三星/nz s4/eng 不错/a 手机/n 棒棒/n 
还行/v 不错/a 速度/n 
价格/n 合适/a 三星/nz 手机/n 掉价/v 太/d 
同事/n 买/v 不错/a 
頻繁/a 死機/n 死機/n 死機/n 
想象/n 包装/v 物流/n 
手机/n 垃圾/n 不/d 买/v 三星/nz 系统/n 超级/b 不好/d 太/d 费电/n 
正品/n 发货/n 性价比/n 高/a 
手机/n 买回来/l 装有/b 微信/vn QQ/eng 用过/v 翻新/v 机/n 朋友/n 
定制/v 机/n 内置/n 软件/n 像素/n 超好/v 
滴水/n 因子/n 精纯/a 液/ng 次/m 面膜/n 瓶/n 精华/nz 瓶/n 原液/n 瓶/n 爽肤水/nz 水/n 因子/n 精纯/a 液/ng 帮/v 基底/n 养护/v  /x 亲爱/a 心动/n 水/n 因子/n 精纯/a 液/ng 源头/n 呵护/v 肌肤/n 女人/n 水/n 因子/n 皮肤/n 荒漠/n 水/n 因子/n 女人/n 未来/t 宠爱/v 水/n 因子/n 愉快/a 微信/vn  /x  /x  /x  /x wubing0105/eng 
真让人/n 失望/v 破烂/v 
愉快/a 购物/n 
电池/n 充满/a 电/n 晚上/t 没电/v 飞行/v 模式/n 原装/n 电池/n 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 值得/v 拥有/v 
京东上/n 买/v 三个/m 手机/n  /x 依然/d  /x 放心/v  /x 延长/v 保修/v 时间/n  /x 不/d 操作/v  /x 保修卡/nr 延长/v 保修/v 时间/n  /x  /x 保修/v 一年/m  /x 玩儿/n 
小巧/n 轻薄/a 续航/nr 久/a 点/q 
手机/n 超/v 给力/a jd/eng 物流/n 给力/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 性价比/n 高/a 大小/b 合适/a 
收到/v 货用/n 感觉/n 不错/a 
耗电/v 发热/v 
撒旦/d 发生/v 发生/v 发生/v 发生/v 地方/n 撒点/n 粉/n 
手机/n 正品/n 苹果/n 系统/n 操作/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
帮/v 朋友/n 买/v 发/v 货到付款/l 机子/n 
发热量/n 不错/a 
买/v 贵/a 
测试/vn 流畅/a 度/zg 不错/a 接收/v 信号强度/n 通话/n 声音/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
总体/n 不错/a 特色/n 功能/n 不/d 实用/v 京东/ns 物流/n 没的说/l 
四五天/m 评价/n 正品/n 想象/n 薄/n 轻/a 外观/n 分辨率/n 照相/d 神马/n 不/a 说/v 原本/n 担心/v 发热/v 稍微/d 一点/m 想象/n 唯一/b 担心/v 电池/n 联通/nz 自带/n 软件/n 新机/n 不想/v Root/eng 拿到/v 新手机/nz 总/b 感觉/n 手痒/v 想/v 玩/v 一哈/l 一早/d 一晚/t 要充/v 哈电/nt 玩一哈/l 24/m 小时/n 太/d 地方/n 稍微/d 贵/a 一点/m 京东/ns 更让人/n 值得/v 信赖/n 
先用/v 货/n 师傅/nr 不错/a  /x 货/n 师傅/nr 不错/a  /x 热心/n 帮忙/v 搬/v 货/n 
快递/v 天/q 老爸/n 喜欢/v 手机/n 铃声/n 点/m 赞/v 
电池/n 耗电量/n 实在/v 太/d 发热量/n 高/a 总体/n 三星/nz 不/d 给力/a 
正品/n 屏幕/n 真的/d 脆弱/a 
屏幕/n 轻薄/a  /x 啊啊啊/nr 买/v 几个/m  /x QQQ/eng 
卡/n 退货/v 
购机/n 成功/a  /x  /x  /x  /x 电池/n 待机/n 小时/n 耗电/v 百分之四/m 真的/d 不错/a  /x 买/v 9502/m 待机时间/n 长/a 9502/m 八个/m 小时/n 耗电/v 百分之/i 60/m 
京东/ns 商品/n 一如既往/i 地好/n 服务到位/n 
东西/ns 不错/a  /x 评价/n 完/v 
样子/n 好看/v 薄/a 发烫/v 电池/n 强悍/a 
不错/a 内置/n 软件/n 行/zg 
帮/v 同学/n 买/v 手机/n  /x 不错/a 
屏幕/n 清晰/a 屏幕/n 清晰/a 屏幕/n 清晰/a 屏幕/n 清晰/a 
样式/n 不错/a 外观/n 
发货/n 大小/b 合适/a 喜欢/v 
帮/v 同事/n 买/v 算/v 比较满意/l 
肯定/v 正品/n 全新/d 机/n  /x 估计/v 返修/v 机/n 翻新/v 机/n sd/eng 卡槽/nz 蓝色/n 塑料/n 轻微/d 划痕/n 电池/n 仓/nr 里/f 灰尘/n 距离/n 感应器/n ADC/eng 值/n 大于/d 10/m 证明/n 进/v 灰尘/n s/x n/eng 码/n 出厂日期/n 13/m 年/m 月/m 时隔/n 一年/m 库存/n 机/n  /x  /x  /x 几天/m  /x 感觉/n 还好/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x 想/v 入手/v 朋友/n 收到/v 机器/n s/x n/eng 码/v 出厂日期/n 时间/n 隔/v 太/d 远/a 谨慎/a 购买/v 
一段时间/l 评价/n 外观/n 功能/n 手机/n 视频/n 上网/v 发热/v 很快/d 烫手/v 解决/v 
货物/n 不错/a 赞/v 
送货/v 很快/d 服务/vn 不错/a 手机/n 不错/a 
典型/n 旗舰/n 行/zg 
质量/n 喜欢/v 送货/v 速度/n 
京东/ns 质量/n 值得/v 信任/n 
超级/b 费电/n 买错/v 
手机/n 送/v 内存卡/nr 苹果/n 习惯/n 安卓/nr 系统/n 熟练/a 
真心/d 不错/a 买/v 还值/v 
好久/m 没什么/l 
5.0/m 屏幕/n 算是/v 正合适/a 多一份/m 嫌多/v 少/a 一分/m 嫌少/v 系统/n 流畅/a 喜欢/v 手势/n 感应/v 得给/v 快递/v 好评/v 大声/m 告诉/v 快递/v 毛病/n 系统/n 
喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
不错/a 不错/a 
号/n  /x 喜欢/v 
帮/v 同事/n 买/v  /x  /x 行/zg  /x 非要/b 三星/nz  /x  /x 买/v 国产/n 性价比/n 高/a  /x  /x 质量/n 差不/l 到哪去/z  /x  /x 手机/n 1599/m 不错/a 
外观/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 屏幕/n 
阿萨德/nr 撒大/nz 飒飒/z 飞洒/v 撒/v 大师/n 大师/n 大师/n 大叔/n 大叔/n 大叔/n 大叔/n 大叔/n 大叔/n 
一会儿/m 烫/v 不/d 型号/n 
帮/v 公司/n 购买/v 不/d 效果/n 做/v 评价/n 
产品质量/n 价格/n 划算/v 服务/vn 热情/n 
正品/n 京东/ns 发票/n 品质/n 值得/v 信赖/n 价格/n 便宜/a 担心/v 买到/v 假/a 
发货/n 很快/d 尺寸/n 合适/a 喜欢/v 
网速/n 不好/d 电池/n 差/a 
不错/a 苹果/n 性价比/n 一万倍/m 
很好/d 不错/a 
做工/v 设计/vn 希望/v 厚重/a 感觉/n 廉价/n 高档/b 家具/n 靠拢/v 配套/a 
物流/n 客服/n 将心比心/i 认可/v 
买/v 两个/m 月/m 情况/n 电池/n 发胀/v 东西/ns 电池/n 深圳/ns 产的/n 垃圾/n S4/eng 京东/ns 买/v 电池/n 天津/ns 产/v 三个/m 月/m 一点/m 
买/v 部/n S4/eng 手机/n 性价比/n 高/a 
月/m 号买/v 开机/n 黑屏/nr 申请/v 退换货/n 客服/n 三星/nz 售后/n 检测/vn 检测/vn 漏液/n 京东/ns 漏发/nz 保修/v 贴/v 售后/n 不/d 开/v 检测/vn 报告/n 京东上/n 门/n 取货/v 检测/vn 告知/v LCD/eng 屏幕/n 碎/a 坏/a 机/n 强行/v 发给/vn 外面/f 屏碎/v 交给/v 打电话/l 20/m 多个/m 没人管/l 人理/n 
买来/v 亲个/b 亲人/n 喜欢/v 
信号/n 稳定/a 电池/n 续航/nr 时间/n 长/a 
手机/n 运行/v 系统/n 不错/a  /x 外观/n 漂亮/a 
内置/n 软件/n 不/d 满意/v 开机/n 动画师/n 联通/nz 不/d 舒服/a 
三星/nz 手机/n  /x 挺好用/a  /x 外观/n 不错/a 
送货/v 速度/n 服务/vn 质量/n 正品/n 支持/v 
终于/d 拿到/v 心仪/n 很久/a s4/eng 屏幕/n 大小/b 合适/a 单手操作/n s4/eng 够用/v 不/d  /x s5/eng iphone6/eng 烧钱/v 响应/v 习/v 大大的/nz 号召/v 铺张浪费/i 
天/q 几天/m 掉/v 300/m 大洋/ns  /x 双十/m  /x 真坑/n  /x 价格/n 保护/v  /x 女朋友/n 喜欢/v 
赞/v 京东/ns 送货/v 服务/vn 满意/v 
朋友/n 说/v 好用/v 
值得/v 购买/v 
不错/a  /x  /x 星粉/n 必备/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
手机/n 好用/v 
东西/ns 速度/n 很快/d  /x  /x  /x  /x 品牌/n 值得/v 信赖/n 
第二台/m 降价/n 好多/m 
手机/n 质量/n 一如既往/i 下次/t 购买/v 
没用/v 不/d 内存卡/nr 送/v 
机子/n 发热/v 
看着/v 不错/a 性能/n 京东/ns 物流/n 超/v 给力/a 
送货/v 速度/n 很快/d 不错/a 
实惠/vn 软件/n 正品/n 
物流/n 很快/d 商品/n 品质/n 惊喜/a 
充电/v 每次/r 充电/v 时间/n 短/a 再次/d 购买/v 充电/v 宝/nr 二次/m 消费/vn 不好/d 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng  /x 联通/nz 版/n  /x  /x  /x 购物/n 第一次/m 评论/n 2014/m 06/m 16/m 月份/n 症状/n 手机信号/n 超级/b 不/d 稳定/a 一格/n  /x 手机/n 通话/n 不到/v 两分钟/m 自动/vn 挂断/v  /x 3./m 通话/n 时/n 听不见/v 声音/n 京东/ns 客服/n 维修/v 15/m 天/n 维修/v 周期/t 放假/v 及时处理/i 几天/m 京东/ns 客服/n 甩出/v 一句/m 维修/v 周期/t 15/m 30/m 说/v 上次/t 理解/v 错/v 退换货/n 周期/t 申明/v 网购/n 退换货/n 手机/n 二个月/m 不/d 退换货/n 时限/n 手机/n 磕磕碰碰/v 问/v 维修/v 周期/t 京东/ns 客服/n 一口咬定/i 理解/v 错误/n 解决问题/n 态度/n 真是太/nr 屌/y 深圳/ns 售后/n 维修/v 40/m 分钟/q 检测/vn 软件/n 不到/v 两天/m 再次/d 升级/vn 短信/n 发不/v 家人/n 朋友/n 手机/n 提示/v 接通/v 再次/d 维修/v 软件/n USB/eng 接口/v 真/d 搞笑/v 赔偿/v 换货/nz 为啥/r 不/d 承认/v 手机/n 
已用/d 还好/v 
不错/a 一款/m 手机/n 不错/a 一款/m 手机/n 
三星/nz 习惯/n 系统/n 手感/n S4/eng 价格/n 亲民/n 性价比/n 高/a 总体/n 比较满意/l 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 想/v 
屏幕/n 大小/b 正好/a 系统/n 很快/d 
电池/n 不/a 耐用/a 时间/n 不到/v 死机/n 
耗电/v 预装/v 太/d 喜欢/v ROOT/eng 好用/v 
速递/v 行/zg  /x  /x  /x  /x  /x  /x 手机/n 不错/a 
不错/a 实惠/vn 
京东/ns 买东西/n 放心/v 光顾/v 
感觉/n 清晰/a 反就/d 很快/d 
买/v 多月/m  /x  /x 电池/n 不行/v  /x 三星/nz 手机/n  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x 半年/m 不到/v  /x  /x 电池/n 太/d 差/a 
女朋友/n 喜欢/v 正货/n 
真心/d 不错/a 地区/n 偏远/d 速度/n 牛/n 
速度/n 没什么/l 说/v 
开机/n 联通/nz 标示/v 不爽/a 低端/n 京东/ns 
价廉物美/l 购买/v 
价格/n 实惠/vn 不错/a 买手机/n 地方/n 
电池/n 不/d 耐用/a 爱/v 发热/v 挺好/a 
天/n 花屏/nr 死机/n 退货/v 
手机/n 不错/a 
不错/a 流畅/a 
京东/ns 满意/v 
点点/n  /x  /x  /x 退货/v 
手机/n 喜欢/v 爱/v 
系统/n 不错/a 很酷/a 呦/e 
盖世/nrt 说/v 机子/n 
手机/n 很漂亮/n 很好/d 太/d 发烫/v 
三星/nz 手机/n 
东西/ns 不错/a 永远/d 支持/v 京东/ns 
款/m 手机/n 不好/d 充电/v 烫/v 电池/n 不/d 耐用/a 京东/ns 售后服务/l 感到/v 欣慰/v 本来/t 网上/s 退货/v 肯定/v 难/a 京东/ns 
不错/a 宝贝/nr 玩/v 几天/m 确认/v 
月/m 30/m 号/m 入手/v 感觉/n 不错/a 顺畅/a 电池/n 算赖/v 看中/v 款/m 喜欢/v 款/m 机器/n 经典/n 造型/n 性价比/n 确实/ad 漂亮/a 配置/v 够用/v 大小/b 合适/a 唯一/b 纠结/v 机器/n 出厂日期/n 2013/m 年/m 月/m 27/m 日/m 热门/n 机器/n 出厂/n 一年/m 库存/n 机/n 怀疑/v 翻新/v 返修/v 检测/vn 正品/n 行货/n 还好/v 矛盾/an 喜欢/v 疙瘩/n 担心/v 返厂/v 返修/v 发出/v 
手机/n 外/f 外观/n 几天/m 很快/d 退/v 换/v 双卡/n 双带/n 
爱人/n 送/v 滴/v 微信/vn 弹/v 不/d 原因/n 
后悔/v 买/v  /x  /x 发热/v  /x  /x  /x  /x 月/m 几天/m 屏幕/n 无缘无故/i 坏/a  /x  /x 摔/v 进水/v  /x  /x root/eng 刷机/v 不/d 保修/v  /x  /x 三星/nz 售后/n 骗子/n 宰人/n 太/d 黑/a  /x  /x  /x  /x 修/v 屏幕/n 800/m  /x  /x  /x 修/v  /x  /x  /x 600/m 陆百/nr 块/zg 卖掉/v  /x  /x  /x 不/d 买/v 三星/nz 棒子/n 货/n  /x  /x 垃圾/n 要死/v  /x  /x 质量/n 差/a 要死/v 
不错/a 自带/n 软件/n 
帮别人/n 买/v 京东/ns 速度/n 差/a 
收到/v 试用/vn 不/d 希望/v 不错/a 次品/n 物流/n 很快/d 服务/vn 不错/a 
 /x 几天/m  /x 满意/v 
体验/n 手势/n 感应/v 动作/n 感应/v 
手机/n 内置/n 软件/n 很步/d 爽/a 
发货/n 速度/n  /x 质量/n 
不错/a 喜欢/v 
行/zg  /x 品牌/n 
东西/ns 不错/a 正品/n 
手机/n 不/d 耐用/a 
盖世/nrt 不错/a  /x  /x 性价比/n  /x 手机/n 发热/v 
屏幕/n 很大/a  /x 喜欢/v  /x  /x 太棒了/nr 
收到/v 货/n 还行/v 
买来/v 送/v 外观/n 看不出来/v 很漂亮/n 三星/nz 体验/n 店/n 看过/v 京东/ns 价格/n 低/a 联通/nz 版/n 不爽/a 4G/n 贵/a 
感觉/n 不错/a 物美价廉/l 散热/v 不太好/v 
真品/n 行货/n 性价比/n 高/a 
手机/n 买/v 几天/m 降价/n 100/m  /x  /x  /x  /x  /x  /x 手机/n 有时候/l 闪/v 屏/ng  /x  /x  /x  /x 有时候/l 开机/n 
一个月/m 裂/v 屏/ng 三星/nz 售后/n 说/v 人为/n 天地良心/i 摔/v 不/d 
买/v 好几个/m  /x  /x 实用/v 
不错/a 手机/n 外观/n 好看/v 
手机/n 三星/nz 值得/v 买/v 
三星/nz 定制/v 机/n 好多/m 运营商/n 装/v 没用/v 软件/n 卸载/v 只能/v 禁止/v 自启动/l 好烦/a 有钱/v 买/v 苹果/n 
不错/a 三星/nz 亲民/n 
手机/n 发烫/v 烧坏/v 问/n 商店/n 购机/n 京东/ns 公章/n 贴/v 丢/v 全国/n 保修/v 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 散热/v 太/d 实体店/n 东西/ns 价位/n 
手机/n 反应速度/n 挺快/v  /x  /x  /x 超/v 喜欢/v  /x 屏幕显示/n 效果/n 
第三个/m  /x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不/d 联通/nz 卡/n 原因/n 手机/n 原因/n 有时候/l 电话/n 不通/a 触摸屏/nz 
发热/v  /x  /x 还好/v 
手机/n 价格公道/n 不错/a 选择/v 
感觉/n 卡/n 裸机/b 版/n 价格/n 
贴膜/n 不/d 
公司/n 测试/vn 买/v 手机/n 这么久/r 说实话/l 降/v 降价/n 
机子/n 物流/n 真的/d 太慢/a 不/d 国庆/t 休息/v 
很好/a 购物/n 物流/n 送错/v 迟/a 收到/v 
寸/m 屏/ng 足已/d 5.5/m 买/v S4/eng 价钱/n 优惠/vn 性能/n 足够/v 喜欢/v 三星/nz 关键/n 可换/v 电池/n 
系统/n 不/d 稳定/a 流畅/a 
喜欢/v 发现/v 过段时间/n 做/v 追评/v 
外观/n 很漂亮/n 手感/n 不错/a 屏幕显示/n 费电/n 
包装/v 正品/n 机/n 两天/m 外观/n 精美/a 喜欢/v 性价比/n 高/a 满意/v 
不错/a 机子/n 喜欢/v 
不错/a 安卓/nr 3.5/m 升级/vn 4.4./m 感觉/n 电池/n 
发货/n 速度/n 手机/n 不错/a 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 手机/n 外观/n 好看/v 电池/n 续航/nr 能力/n 不错/a 手机/n 时间/n 充/v 
总体/n 比较满意/l 
很好/d 喜欢/v 
拆开/v 手机/n 发现/v 贴膜/n 里/f 灰尘/n 不/d 怎么回事/l 手机/n 屏幕/n 完美/a 屏/n 
太/d 东西/ns 下载/v 东西/ns 不知/v 还行/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
总得来说/l 京东/ns 不错/a 
后悔/v 三星/nz 电池/n 不/d 耐用/a 2600/m 毫安/q 时/n 大半天/t 没电/v 背/v 电源/n 属/v 硬件/n 设计/vn 致命/v 缺陷/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x 信号/n 特别/d 差/a 地铁/n 商场/n 海边/s 地方/n 尤为/d 差/a 小米/n 华为/nr 酷派/n 国产机/n 实测/v 验证/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x 系统/n 垃圾/n 号称/v 核/n 手机/n 反应速度/n 小米/n S/eng 双核/n 手机/n 点/m 开/v 应用程序/n 半天/m 恼火/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x 强烈建议/l 买/v 三星/nz S4/eng  /x 后悔/v 三星/nz 棒子/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x 发誓/v 再也/d 不/d 购买/v 三星/nz 棒子/n 手机/n 
奔/v 性价比/n 屏幕/n 丢/zg 车上/s 导航/v 不错/a 
三星/nz 手机/n 牌子/n 值得/v 信赖/n 可惜/v 买完/v 一个月/m 降/v 500/m 块/q 
质量/n  /x 安装/v 软件/n 太/d 
手机/n 不错/a 京东/ns 送货/v 售后/n 放心/v 赞/v 
特别/d 棒/zg 特别/d 
三星/nz GT/eng I9500/eng 通话质量/n 
真的/d 不错/a 
太假/n 2500/m 买/v 京东/ns 商城/ns 假/n 受不了/l 自带/n QQ/eng 程序/n 太/d 可笑/v 骗人/n 骗子/n 
东西/ns 不错/a 
好多/m 降价/n 郁闷/a 
自带/n 软件/n 占/v 内存/n 删不掉/v 不/d 太/d 满意/v 
到货/v 很快/d 早上/t 下午/t 支持/v 京东/ns 
不错/a 手机/n  /x 便宜/a 
价格便宜/n 风狂/a 
拿到/v 手/n 发现/v 边框/n 裂缝/n  /x  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x  /x 手机/n 发烫/v 
很好/a 购物/n 体验/n  /x  /x 
入手/v 老婆/n 无所谓/l 4G/n 不/d 4G/n  /x 反正/d WIFI/eng 
 /x 发热/v 老爸/n 喜欢/v 
机子/n 不错/a 自带/n 联通/nz 软件/n 超级/b 强迫症/n 同学/n 慎重/a 
行/zg 行货/n 
三个/m 多月/m 评价/n 是因为/c 更好/d 评价/n 手机/n 外观/n 好看/v 白色/n 耐看/a 电池/n 续航/nr 能力/n 不错/a 手机/n 时间/n 充/v 买/v 一块/m 电池/n 外出/v 时/n 配置/v 轻松/a 搞定/v 需求/v 希望/v 三星/nz 能出/v 精品/n 
外观/n 手感/n 系统/n 运行/v 速度/n 照相/d 清晰/a 发热/v 
速度/n 很快/d 满意/v 
整体/n 行/zg 屏幕/n 清晰度/n 第一天/m 屏幕/n 好像/v 一两秒/m 自动/vn 不/d 原因/n 没什么/l 怀疑/v 正品/n 翻新/v 机/n 查/v 手机/n 出厂日期/n 2013.8.27/m 2014.10.1/m 买/v 存货/n 存/v 这么久/r 希望/v 客服/n 答复/v 
很好/a 手机/n 降价/n 
卡片机/nz 媲美/v 一段时间/l 感觉/n 行/zg 颗星/nz 
国际版/n 纯净/a 手机/n  /x 联通/nz 定制/v 山寨/ns 开机/n 画面/n 留下/v 深刻/d 印象/n 
不错/a 满意/v 不错/a 满意/v 不错/a 满意/v 
电池/n 废电/n 程序/n 行/zg 
s/eng  /x 不错/a 错不辞/i 
屏幕/n 大小/b 正合我意/l 视频/n 很爽/a 摄像头/n 满意/v 照片/n 清晰度/n 高/a 机子/n 稳定性/n 不错/a 摔/v 影响/vn 
手机/n 好看/v 久/a 烫/v 
发热/v 没用/v 一会儿/m 烫/v 实在/v 受不了/l 退/v 服务/vn 退/v 顺利/ad 
手机/n 买/v 到手/d 星期/t 毛病/n 扬声器/nz 不/d 响/v 电影/n 声音/n 换货/nz 日期/t 只能/v 修/v 星期/t 修好/v 回家/n 几天/m 耳机/n 插孔/n 耳机/n 情况/n 耳机/n 标志/n 导致/v 接到/v 来电/v 短信/n 几天/m 手机/n 黑屏/nr 售后服务/l 说/v 24/m 小时/n 提供/v 服务/vn 星期/t 音信/n 无语/v 希望/v 骗/v 长/a 点心/v 无辜/n 上帝/n 
三星/nz 手机/n 不错/a 品牌/n 
性价比/n 高/a 分辨率/n 高/a 
弟弟/n 买/v 喜欢/v 
东西/ns 不错/a  /x 可惜/v 摔坏/v 一角/m 
送/v 手机/n 京东/ns 
一个月/m 踩/v 评价/n  /x  /x  /x  /x  /x 截止/v 发现/v  /x  /x  /x HOME/eng 键/n 质量/n  /x  /x 听/v 咔嚓/o 咔嚓/o 响声/n  /x  /x  /x 无线网/n 手机/n 连接/v  /x  /x  /x  /x 断网/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x 这两点/l 头疼/a  /x  /x  /x  /x 电子产品/n 不/d 网上/s 购买/v 
旗舰机/vn 屏幕/n 艳丽/a 
速度/n 像素/n 高/a 
货/n 底子/n 
配送/v 很快/d 晚上/t 拍/v 第二天/m 中午/t 收到/v 上网/v 速度/n 很快/d 
晚上/t 付款/v 第二天/m 早上/t 一共/j 不到/v 10/m 小时/n  /x 棒/zg 
ROOT/eng 特别/d 费电/n 原装/n 系统/n 手机/n 不错/a 买/v 开心/v 
垃圾/n 手机/n 充满/a 电/n 飞行/v 模式/n 半宿/n 自动关机/l 垃圾/n 
快递/v 速度/n 手机/n 不错/a 
不错/a 流畅/a 
干/v 联通/nz 定制/v 一堆/m 垃圾/n 软件/n 
开机/n 联通/nz 标志/n 发热/v 
包装/v 完整/a 机器/n 漂亮/a 全新/d 正品/n 不知/v 质量/n 看吧/n 
老弟/n 买/v 东西/ns 质量/n 不错/a 
三星/nz 手机/n 开机/n 很快/d 照相/d 满意/v 
宝贝/nr 不错/a 流畅/a 品牌/n 赞/v 
几天/m  /x 感觉/n 不错/a 
手机/n  /x  /x 没送/v 礼品/n 
瑕疵/n 全新/d 
差差/n 差差/n 差/n 烂烂/z 烂烂/z 烂/v 
手机/n 高档/b 上档次/b 电池/n 不经/d 三星公司/nt 改进/v 
手机/n 大半年/t 一点/m 毛病/n 京东/ns 商城/ns 值得/v 信赖/n 朋友/n 喜欢/v 京东/ns 
还行/v 挺不错/i 
今天上午/nr 开机/n 完美无缺/i 原装/n 正品/n 地方/n 联通/nz 装/v 太/d 东西/ns 
价格便宜/n 正品/n 新机/n 送货/v 速度/n 
耗电/v 手机/n 发热/v 
犹豫/a G2/eng S4/eng 错误/n 选择/v S4/eng 三星/nz 太/d 垃圾/n 一堆/m 垃圾/n 软件/n 电话/n 漏接/v 请/v 慎重/a 购买/v 客服/n 赞/v 退货/v 
不错/a 买/v 老婆/n 
才用/v 三个/m 月/m  /x 手机/n 超过/v 五分钟/m 发热/v  /x 电池/n 耗电/v 超级/b  /x  /x 死机/n  /x 重启/v 电量/n  /x  /x 真让人/n 生气/n  /x 差/a 评/n 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 买/v 
翻新/v 机/n 京东/ns 失望/v 
一段时间/l 发现/v 
超值/v 买/v 放心/v 
来晚/t 质量/n 放心/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng  /x 联通/nz 版/n 
待机时间/n 短/a 换/nz 电池/n 伤/v 
老人/n 买/v 舒服/a 
第二个/m 很好/d 价/n 优质/n 优/n 
到手/d 感觉/n 耗电/v 太/d 
态度/n 心动/n  /x  /x  /x 心动/n  /x  /x  /x 
验证/v 正品/n 屏幕/n 清晰/a 很大/a 气/n 
手机/n 很好/a  /x  /x 物流/n 很快/d  /x  /x 京东/ns 速度/n  /x  /x 正品/n 
东西/ns 顺手/d 可惜/v 电池/n 不行/v 两个/m 月/m 自动/vn 光机/n 换/v 一块/m 电池/n 毛病/n 照相/d 效果/n 不错/a 喀纳斯/ns 片片/m 小伙伴/n 惊呆/v 
手/n 寸/m 屏/ng 一点/m 不好/d 掌控/j 声音/n 信号/n 流畅/a 度/zg 还好/v 内置/n 软件/n 太/d 
老表/n 买/v 女朋友/n 说/v 拍照/v 水果/n 
手机/n 快递/v 给力/a 服务/vn 京东/ns 
一部/m S4/eng 丢/v 买回来/l 价蛮/n 实惠/vn 
老公/nr 要用/v 正品/n 外面/f 便宜/a 几百/m 好好/d 
东西/ns 不错/a 速度/n 很快/d 收到/v 
帮/v 同事/n 买/v 两个/m 月/m 希望/v 好用/v 能用/v 久/a 
京东/ns 售后/n 插曲/n 京东/ns 售后/n 满意/v 
月/m 好好/d root/eng 电池/n 不/d 耐用/a 掉价/v 太/d 缩水/v 400/m 
手机/n 不错/a 喜欢/v 
公司/n 买/v 做/v 测试/vn 机/n 送货/v 速度/n 公司/n 买/v 做/v 测试/vn 机/n 送货/v 速度/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
喔/e  /x  /x  /x 朋友/n 
老婆/n 买/v 喜欢/v 就行了/l 
不错/a 手机/n  /x 喜欢/v 
买/v 称心/v 京东/ns 
手机/n 丶/zg 
老爸/n 喜欢/v 大小/b 正合适/a 
东西/ns 好看/v 偏/a 
宝贝/nr 不错/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
喜欢/v 三星/nz 京东/ns 信得过/v 质量/n 快递/v 过程/n 服务/vn 
自带/n 东西/ns 
质量/n 不错/a 很好/d 
帮/v 朋友/n 订/v 第一次/m 看清/v 订成/v 开封/v 京东/ns 很快/d 换货/nz 服务/vn 真的/d 
漂亮/a  /x  /x 流畅/a  /x  /x 价格/n 不错/a  /x  /x 喜欢/v 手机/n 
国行版/nt 联通/nz 单卡/n 版/n 失望/v 
开学/n 买/v 感觉/n 售后/n 到位/v 机身/n 上部/f 发热/v 
机子/n 超级/b 棒/zg 值得/v 信赖/n 
三星/nz 手机/n 公司/n 买来/v 测试/vn 买/v 
机型/n 不错/a  /x 买/v 三天/m 降价/n 300/m 大钞/n  /x 令人/nrt 心情/n 不/d 畅/a 
机子/n 正品/n  /x  /x 快递/v 速度/n 没的说/l 
手机/n 发热/v 太/d 几天/m 卡/n 情况/n 不/d 问/n 京东/ns 说/v 三星/nz 客服/n 坐/v 鉴定/v 三星/nz 客服/n 不/d 鉴定/v 硕/ag 情况/n 情况/n 新机/n 卡/n 厉害/a 感觉/n 手机/n 肯定/v 不/d 找/v 说/v 暂时/d 
京东/ns 质量/n 保证/v 赞/v 
四五个/m 月/m 性能/n 完胜/v 国产手机/n 充电/v 发热/v 不/d 手机/n 电池/n 
S4/eng 说/v  /x  /x 三星/nz 东西/ns 马马虎虎/nr 
不错/a 不错/a 
手机/n 质量/n 物流/n 速度/n 满意/v 
电池/n 不/d 耐用/a 手机/n 发热量/n 
顶顶顶/n 顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶/n 
不错/a 产品/n 价格/n 还好/v 送货/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
妹妹/n 买/v 实体店/n 实体店/n 货/n 价格/n 京东/ns 优势/n 机子/n 还成/v 外观/n 漂亮/a 大气/n 适合/v 女孩子/n 发热/v 特别/d 厉害/a 真的/d 特别/d 热/n 块/q 煎/v 鸡蛋/n 续航/nr 能力/n note2/n 总体/n 感觉/n 中上/f 分/v 
八核/n s4/eng  /x 不错/a 
手机/n 不错/a 价格/n 合适/a 
东西/ns 满意/v 
该款/r 机子/n 适合/v 中老年人/n 字体/n 可调/v 分辨率/n 高/a 反应速度快/i 内存/n 占用/v 软件/n 需/v 进一步/d 优化/vn 挺好用/a 
鍙/x 戣/zg 揣/v 寰堝/n 揩/v 锛/v 屽/zg 昂/vg 瀵/g 稿/ng 悎/zg 閫/g 傦/x 紝/zg 闈/g 炲/zg 父/ng 鐨/g 勫/x 枩/zg 娆/x 
买/v 宝贝/nr 评价/n 晚/tg 东西/ns 不错/a 支持/v 
合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 合适/a 
死机/n  /x 苹果/n 感觉/n 卡/n 
很漂亮/n 一款/m 手机/n 喜欢/v 支持/v 
好用/v 一款/m 手机/n 外观/n 不错/a  /x 速度/n 
两天/m 感觉/n 
感觉/n 不错/a 音质/n 满意/v 
两个/m 多月/m  /x  /x 感觉/n 一点/m 不好/d  /x  /x  /x  /x 干嘛/n 电量/n 没了/v  /x  /x 小说/n 死机/n  /x 发热/v  /x  /x 相机/d 慢/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 一句/m 话/n  /x  /x 垃圾/n 
联通/nz 版/n 卡槽/nr 服务/vn 退/v 
蛮好/a 超轻/v 价格/n 便宜/a  /x +++++++++++++++++++++/x 
待机/n 太短/n 
样子/n 不错/a 价格/n 适中/v 
 /x 发货/n 速度/n 
送货员/l 早上/t 送过来/l  /x 流畅/a  /x 没玩/v 什么游戏/v  /x 充电/v  /x 暖手/n  /x 
东西/ns  /x  /x 不错/a  /x 值得/v 买/v  /x 
喜欢/v 很快/d 
女朋友/n 买/v 满意/v 蓝色/n 
挺快/v 系统/n 东西/ns 太/d 
价廉物美/l 速度/n 很快/d 
不好不坏/i 电池/n 发烫/v 电池/n 不/d 耐用/a 像素/n 蛮高/a 分辨率/n 高/a 快递/v 比较满意/l 送/v 快递/v 帅哥/nr 说话/v 客气/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a  /x  /x  /x 星期/t  /x  /x 三星/nz 不错/a 
手机/n  /x 强大/a 
耗电/v 高/a 买/v 不到/v 半个/m 月/m 降/v 300/m 伤/v 不/d 
一个月/m  /x 不错/a  /x 充/v 肯定/v  /x 死机/n 毛病/n 
支持/v 京东/ns 京东/ns 
电池/n 耐用/a 
款/m 手机/n 不/d 说/v 不/d 喜欢/v 
马马虎虎/nr  /x  /x 真心/d 三星/nz 手机/n 越来越/d 
商品/n 物/zg 廉价/n 美/ns 耐用/a 实用/v 性能/n 外观/n 时尚/n 十分满意/l 
商品/n 物/zg 廉价/n 美/ns 耐用/a 实用/v 性能/n 外观/n 时尚/n 十分满意/l 
商品/n 物/zg 廉价/n 美/ns 耐用/a 实用/v 性能/n 外观/n 时尚/n 十分满意/l 
商品/n 物/zg 廉价/n 美/ns 耐用/a 实用/v 性能/n 外观/n 时尚/n 十分满意/l 
商品/n 物/zg 廉价/n 美/ns 耐用/a 实用/v 性能/n 外观/n 时尚/n 十分满意/l 
手机/n 掉价/v 真狠/d 一周/m 前买/v 2799/m 掉/v 2499/m 手机/n 电话/n 发/v 短信/n 
降价/n 很快/d 
电话/n 少/a 天/n 待机/n 玩/v 只能/v 待机/n 有时候/l 机器/n 发热/v 
买/v 不到/v 星期/t 死机/n 反应速度/n 红米/n 没什么/l 区别/n 垃圾/n 再也/d 不/d 买/v 三星/nz 
盖/v 偏/d 薄/a 接受/v 
手机/n 边框/n 保护/v 
不错/a 满意/v 
外观/n 很漂亮/n 薄厚/a 抓/v 屏幕/n 分辨率/n 高/a 拍照/v 像素/n 手机/n 自带/n 拍照/v 功能/n 好使/v 耗电/v 特别/d 玩/v 久/a 充电/v 手机/n 发热/v 相机/d 打开/v 退出/v 慢/a 没到/v 一个月/m 发觉/v 系统/n 慢/a 总体/n 还行/v 
很漂亮/n 弟弟/n 喜欢/v 希望/v 产品/n 京东/ns 买/v 
京东/ns 真心/d 感觉/n 不错/a 
耗电/v 太/d 预装/v 软件/n 太/d 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng  /x 联通/nz 版/n 
质量/n 电池/n 耐用/a 拍照/v 不错/a 
款/m 手机/n 联通/nz 版/n 自带/n 东东/ns 太/d 播放器/n 看电视/v 时/n 死机/n 
真货/n  /x  /x 不错/a  /x  /x 发现/v 手机/n 天坑/n  /x  /x 越来越/d 卡/n  /x  /x 发热量/n  /x  /x 掉电/v 神速/n  /x  /x 百元/m 机都/n 比不上/l 
开机/n 联通/nz 不好/d 感觉/n 开机/n 声音/n 吵/v wo/eng 世界/n 
三星/nz  /x  /x 好不好/l  /x  /x 反正/d 习惯/n  /x  /x 顺手/d 行/v  /x  /x 配送/v 员顶/n  /x  /x 服务/vn 不错/a 
价格/n 优势/n 发货/n 
三星/nz 手机/n 特别/d 喜欢/v 照相机/n 像素/n 高/a 
s4/eng 性价比/n 确实/ad 高/a 
 /x 用电量/n 太/d 冲满/a 电/n 放在/v 不动/v 两个/m 小时/n 少/a 百分之/i 20/m 电量/n 不/d 玩/v 手机/n 管不了/l 晚上/t 一点/m 电/n 自动关机/l 检测/vn 说/v 真心/d 郁闷/a 
手机/n 不错/a 正品/n 快递/v 给力/a 
抬/v 耗电/v 
三星/nz S4/eng 不错/a 流畅/a 入手/v 一个多月/m 感觉/n 很好/d 喜欢/v 
关注/v 三星/nz S4/eng 久/a 
价格/n 降低/v 成熟/a 一款/m 机/n 
没话说/l 老婆/n 喜欢/v 
行/zg 电池/n 待机/n 俩天/m  /x 不玩/a 情况/n 
行/zg 小贵/nr 双卡/n 手机/n 退货/v 真的/d 感觉/n 京东/ns 购物/n 实体店/n 强多/v 京东/ns 买/v 物品/n 
正品/n 灵敏/nr 
不错/a 价钱/n 合算/v 介绍/v 朋友/n  /x 买/v 
坑/n 推送/v QQ/eng 消息/n 买/v 星期/t 降价/n 300/m 
送/v 喜欢/v 
很好/d  /x  /x 差评/n  /x  /x  /x 感觉/n 行/zg 
送/v  /x 没用/v 送/v  /x 没用/v 送/v  /x 没用/v 送/v  /x 没用/v 送/v  /x 没用/v 
信赖/n 京东/ns 
不错/a 几次/m 三星/nz 
买来/v 降价/n 手机/n 
电池/n 不/d 耐用/a 发热/v 返修/v 麻烦/an 
购买/v 帮别人/n 买/v 超赞/v 
手机/n 不错/a 买/v 划算/v 
入手/v 性价比/n 高/a 手机/n 大小/b 合适/a 米/m 稍/d 舒服/a 不/d 电池/n 试用/vn 
不错/a 不错/a 下次/t 买/v 
开机/n 声音/n 不/d 喜欢/v 发烫/v 
京东/ns 手机/n 一如既往/i 给力/a 下次/t 
机子/n 总体/n 不错/a 发烫/v 自动/vn 重启/v 希望/v 京东/ns 运营商/n 帮/v 解答/v 
正品/n 送/v 利用/n 真心/d 不错/a 
手机/n 不错/a 掉价/v 太/d 厉害/a 2888/m 入手/v 2400/m 
手机/n 待机/n 晚/tg 掉电/v 一半/m 小时/n 垃圾/n 
几天/m 说/v 感受/v Nexus4/eng 换/v 说/v 几点/m 定制/v 机/n J8/eng 软件/n 没法/v 卸载/v  /x 信号/n 不/d 稳定/a 明明/t 信号/n 满格/nr 电话/n 打不/v 全/a 键盘/n 汉字/nz N4/eng 完爆/a S4/eng 手机/n 不/d 玩游戏/n 不/d 玩游戏/n 发热/v 厉害/a 平时/t 还好/v 电池/n 不/d 说/v 要买/v 慎重/a 
京东/ns  /x 值得/v 信赖/n 
第二次/m 京东/ns 买手机/n 不错/a 几天/m 不/d 数据线/n 连接/v 不上/d 电脑/n 
很好/d 送/v 
jd/eng 规格/n 参数/n 标有/v 陀螺仪/n 实测/v 电子/n 罗盘/nr s/x 健康/a 测量/vn 环境温度/n 湿度/n 
还好/v 慢/a 
S4/eng 顺畅/a 度/zg 特别/d 三星/nz ROM/eng 优化/vn 品/v 控/v  /x  /x 不错/a 
家里人/nrt 代买/v P/eng 排/v 颗粒/n 大绿屏/nr 双核/n 切换/v 时/n 程序/n 兼容/v 后壳/n 做工/v 省/n 成本/n 牌子/n 贵/a 
喜欢/v 手机/n 支持/v 三星/nz 
物流/n 速度/n 后壳/n 松/v 粘合/v 
玩/v 感觉/n 手机/n 热/n 手机/n 耗电/v 
不错/a  /x  /x 屏幕/n  /x 清晰/a 
貌似/v s3/eng 意见/n 
好看/v 喜欢/v 
京东/ns 价格/n 实惠/vn 拿到/v 手/n 手机/n 外观/n 完好无损/i 手机/n 功能/n 白色/n 很漂亮/n 成功/a 购物/n 
想象/n 不/d 
自带/n 软件/n 
四个/m 不错/a 
东西/ns 不错/a 感觉/n 
闪屏/n 自动开关/l 机/n 
妈妈/n 很好/a 不错/a 
送货/v 速度/n 上午/t 11/m 点/m 前下/f 订单/n 下午/t 收到/v 手机/n 不错/a 
三星/nz s4/eng  /x  /x  /x  /x 强大/a 一款/m 手机/n  /x  /x 月/m  /x  /x  /x 评价/n 网购/v  /x  /x  /x 选择/v 京东/ns 京东/ns 支持/v 京东/ns 
拍照/v 神器/n 
喜欢/v 发热/v 
很好/a 东西/ns 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 才用/v 几天/m 爱/v 卡机/n 发烫/v 电池/n 不/d 耐用/a 发现/v 
拍照/v 功能/n 真心/d 强大/a 屏幕/n 大小/b 正好/a 捏/v 不住/v 打电话/l 声音/n 电池/n 程序/n 多一点/m 充电/v 热点/n 功能/n 烫手/v 智能机/n 电池/n 充/v 两/m 充/v 
三星/nz 品质/n 值得/v 信赖/n 很好/d 强大/a 
超高/v 屏/ng 占/v 可拆卸/v 电池/n 拓展/v 储存/n SLED/eng 屏幕/n 炫丽/a 支持/v 三星/nz 支持/v 京东/ns good/eng 
信赖/n 三星/nz 屏幕/n 大气/n 
手机/n 行/zg 值得一提的是/l 京东/ns 物流/n 给力/a 太/d 给力/a 不信/v 买东西/n 试试/vn 
帮/v 老爸/n 买/v 挺不错/i 铃声/n 声音/n 点/m 
说实话/l 半个/m 月/m 手机/n 真的/d 很烂/a 时不时/d 会读/v SIM卡/n 关机/n 插卡/n 打电话/l 自动/vn 挂断/v 有时候/l 几分钟/m 挂断/v 有时候/l 打通/v 挂断/v 手机/n 真的/d 很烂/a 10/m 月/m 号买/v 10/m 月/m 28/m 号/m 评价/n 是因为/c 过后/t 说实话/l 原因/n 没找/v 售后/n 步/n 找/v 售后/n 维修/v 说/v 送货/v 速度/n 很快/d 
估计/v 不错/a 
不错/a  /x  /x  /x 给力/a  /x  /x  /x 外观/n 漂亮/a 
活动/vn 买/v 很好/a 质量/n 
手机/n 行/zg 充电器/n 好像/v 充电/v 不好/d 
真心/d 不咋地/z 手机/n  /x  /x 手机电池/n 耗电/v 太/d  /x 充满/a 电/n 不到/v 半天/m 没电/v 
一段时间/l 价格/n 实惠/vn 正品/n 
不/d 怎么回事/l 来电/v 声音/n 调不/v 震动/vn 设置/vn 铃声/n 
发热/v 待机时间/n 短/a 相机/d 打开/v 慢/a 卡/n 
还行/v 不/d 懂/v 花/v 2g/n 钱/n 买/v 16/m g/eng 单卡/n i9500/eng 没想到/l 定制/v 机/n 好多/m 没用/v 软件/n 
不错/a .........../m 
女朋友/n 买/v 喜欢/v 不错/a 适合/v 女生/n 
不错/a 不错/a 特别/d 不错/a 
感觉/n 好用/v 手机/n 
不错/a 蛮快/a 
 /x 发现/v  /x 预装/v 软件/n 太/d 
屏幕/n  /x 太/d 耗电/v  /x 相机/d 声音/n 没法/v 关/v 苦恼/a 
不错/a  /x 外观/n  /x 系统/n 流畅/a 
不错/a 手感/n 质量/n 行/zg 
卡卡/nrt 没用/v 几天/m 卡/n 
机子/n 卡/n  /x  /x 不/d 用到/v 一年/m 
真/d 好好/d 
还行/v 行货/n 
性价比/n 高/a 手机/n 拍照/v 特别/d 漂亮/a 值得/v 购买/v 发热/v 
正品/n 三星/nz 品牌/n 没的说/l 久/a 发热/v 三星/nz 通病/n 
价格/n 实惠/vn 实体店/n 便宜/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 哈哈哈/o 
小毛病/n 爱/v 关机/n 重起/v 提/v 不错/a 苹果/n 实惠/vn 下次/t 买果/n 
买/v 宝贝/nr 评价/n 晚/tg 东西/ns 不错/a 支持/v 
支持/v 京东/ns 嘀/v 产品/n  /x 京东/ns 嘀/v 老客户/n 
女儿/n 买/v 女儿/n 说/v 很漂亮/n 不错/a 待机时间/n 太短/n 
东西/ns 太/d 发烫/v 
一部/m 帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
发热/v 耗电/v 买/v 想/v 货/n 不/c root/eng 随身带/n 充电器/n 
公司/n 办公用品/n 京东/ns 采购/v 
买/v 老婆/n 巨/a 讨厌/v 开机/n 定制/v 画面/n 内置/n 软件/n 换款/v 公开/ad 版/n 先/d 退货/v 下单/v 
性价比/n 高/a 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 正/d 
朋友/n 买/v 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
几个/m 月/m 评价/n S4/eng 不错/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 相机/d 像素/n 高/a 通话质量/n 不错/a 待机时间/n 情况/n 玩玩/n 微信/vn 打下/v 电话/n 照相/d 能用/n 两三天/m 三四天/m 夜间/t 待机时间/n 拿到/v 手/n 时/ng 晚上/t 掉电/v 50/m 解决/v 唯一/b 不/d 开心/v 买/v 完/v 降价/n 郁闷/a 
好好/d 好好/d 
联通/nz 定制/v 机/n 买/v 2899/m 广告/n 预装/v 软件/n 特别/d 讨厌/v 开机/n 启动项/n 耗电/v 月底/t 京东/ns 店/n 庆买/v 两个/m 月/m 拍拍/v 网上/s 卖/v 2290/m 支持/v 三网/nz 后悔/v 死/v 京东上/n 买/v 东西/ns 
挺不错/i  /x 发现/v  /x 感觉/n 
短信/n 延迟/v 
帮/v 同事/n 买/v 到货/v 同事/n 喜欢/v 谢/v 
时尚/n 孩子/n 喜欢/v 
价格/n 实惠/vn 希望/v 三星/nz 音质/n 做/v 改善/v 吐/v 槽/ng 弄/v 声卡/n 音效/n 美中不足/i 满意/v  /x 满意/v  /x 满意/v 
几个/m 月/m 不/d 灯/n 瞎/v home/eng 健/nr 不/d 舒服/a 响声/n 
外观/n 不错/a 电影/n  /x 屏幕/n 够/v 送给/v 老婆/n 
送货/v 超快/v 像素/n 不错/a 
很快/d 电池/n 给力/a 值得/v 购买/v 不/d 发热/v 
不错/a 三星/nz 值得/v 信赖/n 
机身/n 轻/a 很漂亮/n 满意/v 
充电/v 特别/d 慢/a 
不错/a 正品/n 京东/ns 支持/v 
三星/nz 手机/n 不/d 太行/j 两个/m 月/m 卡/n 失败/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 性能/n 强劲/a 不错/a 
包装/v 很漂亮/n 发热/v 确实/ad 点/q 希望/v 用惯/n 苹果/n 三星/nz 新鲜/ns 还好/v 听信/v 偏激/v 言论/n 款/m 手机/n 性价比/n 算是/v 不错/a 
满意/v 舒服/a 适合/v 女生/n 
京东/ns 买手机/n 
老公/nr 买/v  /x 不错/a 
性价比/n 支持/v 京东/ns 
不错/a 东东/ns 摔/v 几次/m 掉/v 点/q 漆/n 
朋友/n 买/v 
外面/f 店里/n 便宜/a 
真的/d 京东/ns 值得/v 信赖/n 上买/v 好多/m 电话/n 
不错/a 暂时/d 发现/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
感觉/n 行/zg 
不错/a 京东/ns 服务/vn 
贴膜/n 感觉/n 像是/v 返修货/n 退换货/n 
慢/a 点/m 还好/v 
功夫/n 德国/ns 
物流/n 速度/n 
不错/a 显示屏/n 给力/a 盖/v 不好/d 打开/v 
不错/a 毛病/n 
手机/n 不错/a 全/a 五分/m 
老公/nr 买/v  /x  /x 不错/a  /x  /x 喜欢/v 感觉/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
整体/n 感觉/n 不错/a 外观/n 运行/v 速度/n 慢/a 抗/v 摔/v 性能/n 差/a 稍微/d 碰/v 翘起来/l 材质/n 改进/v 
发货/n 速度/n 拿在手上/l 舒服/a 派送/v 员/q 挺好/a 负责/v 
机子/n 自带/n 垃圾/n 软件/n 太/d 有事/r 卡屏/nr 外观/n 比较满意/l 
多月/m 感觉/n 行/zg 
不错/a 手机/n 老妈/n 喜欢/v 
总体/n 感觉/n 不错/a 性价比/n 高/a 自带/n 软件/n 太/d 晚上/t 下单/v 隔天/nz 早上/t 到货/v 速度/n 真快/d 
一段时间/l 够用/v 外观/n 算/v 
三星/nz 手机/n 卡/n 
外观/n 手机/n 电量/n 太/d 没多久/l 手机/n 发热/v 
帮/v 朋友/n 买/v 没什么/l 瑕疵/n 皮套/n 送/v 不/d 送完/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
屏幕/n 照相/d 不错/a 分辨率/n 高/a 
诡异/a 发热/v 机器/n 不/d 轻微/d 发热/v 随便/d 更是/d 发热/v 两个/m note3/n 玩/v 大型/b 游戏/n 热成/v 机器/n 不/d 新/a 机器/n 贴膜/n 不齐/d 指纹/n 清晰/a 膜/n 揭开/v 灰尘/n 两个/m note3/n 买/v 情况/n 
不错/a 发烫/v 电用/n 很快/d 手机/n 不/d 干/v 待机/n 撑/v 12/m 小时/n 
haibucuo/eng  /x 同学/n 买/v  /x  /x 看着/v 还好/v 停泊/v 
三星/nz 机器/n 屏幕显示/n 手感/n 窄边/d 设计/vn 喜欢/v 
联通/nz 版/n 卡/n 上网/v 真的/d 慢/a 开学/n 不退/v 买/v 一部/m 麻烦/an 不/d 姐姐/n 再来/d 追评/v 
s4/eng 还行/v 需求/v 
手机/n 不错/a 
三个/m 月/m 字/n 卡/n 本来/t 刚用/d 联通/nz 3g/n 3g/n qq/eng 显示/v 2g/n 地方/n 3g/n 覆盖/v 真/d 闹心/v 充电/v 慢/a 熬/v 电/n 发烫/v 不/d 反正/d 差劲/n 网上/s 买手机/n 无爱/v 谨慎/a 入手/v 
折磨/v 长时间/l 手机/n 正品/n 物流/n 很快/d 赞/v 
电池/n 不/d 耐用/a 充电/v 屏幕/n 发热/v 不/d 机子/n 不错/a 购入/v 
真心/d 太/d 垃圾/n 手机/n 像素/n 不行/v 实体店/n 真的/d 差/a 无缘无故/i 死机/n 听/v 音乐/n 自动/vn 死机/n 3./m 气死/n 手机/n 发烫/v 真心/d 布置/n 太/d 浪费/n 钱/n 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
朋友/n 喜欢/v  /x 质量/n 确实/ad 不错/a  /x 包装/v 精美/a 
想/v 购买/v 双/n 卡机/n 选错/v 京东/ns 商城/ns 客服/n 给予/v 申请/v 退货/v 批示/v 天/n 之内/f 货款/n 退回/v 原/n 账户/n 品牌/n 值得/v 信赖/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 不/d 送/v 挺贵/a 
不錯/a 網購/n 送/v 貨/n 速度/n 手機/n 好用/v 
买/v 半个/m 多月/m 很好/a 屏大/nz 像素/n 高/a 价位/n 合适/a 很棒/a 产品/n 
质量/n 牌子/n 不错/a 
送货/v 很快/d 手机/n 行/n 美观大方/ns 
两天/m  /x 总体/n 还行/v  /x 合约/n 机/n  /x 开机/n 沃/nr  /x 一会/m 发烫/v  /x 散热/v  /x 电池/n 要冲/v 两次/m  /x 打电话/l 发短信/j  /x 充/v 
盖/v 很漂亮/n 性价比/n 高/a 信号/n 稳定/a 
不错/a 使用方便/l 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
此款/r 手机/n 一段时间/l 奇慢/a 
老公/nr 买/v 手机/n 喜欢/v 
屌/y 期待/v 持久/a 
东西/ns 送货上门/l 服务态度/n 
不错/a  /x 领导/n 买/v  /x 领导/n 喜欢/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
新手机/nz 还给/v 贴膜/n 还给/v 下载/v QQ/eng QQ/eng 空间/n 微/a 博/n 微信/vn 同花顺/nr 软件/n 好心/n 帮忙/v root/eng 打电话/l 申请/v 换货/nz 时/n 解释/v 理由/n 闹心/v 心烦/a 
挺好用/a 不错/a 对得起/v 价钱/n 
送/v 没用/v 希望/v 配送/v 挺快/v 
第一/m 感觉/n 挺薄/a 外观/n 简约/d 时尚/n 顺手/d 功能齐全/i 价格/n 不贵/a 值得/v 购买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
发热/v  /x 价格/n 
手机/n 满意/v 送/v 蓝牙/ns 耳机/n 完美/a 
不错/a  /x 京东/ns 买/v 手机/n  /x 挺好/a 
快递/v 产品/n 没什么/l  /x 五星/nz 
挺好用/a 送/v 速度/n 
实体店/n 便宜/a 
大屏/n 清晰/a 舒服/a 
扒手/v 拿走/v  /x 喜欢/v 买/v 发热/v 厉害/a 商家/n 退货/v 不/d 明白/nr 400/m 金券/n 返回/v 时/n 豆豆/n 买东西/n 不/d 
品牌/n 值得/v 购买/v 购买/v 用到/v 毛病/n 
京东/ns 东西/ns 的说/u 发货/n 快递/v 员/zg 送过来/l 不让/v 拆包/v 郁闷/a  /x 不/d 给钱/v 
流畅/a 定制/v 软件/n 卸载/v 郁闷/a 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 东西/ns 看着/v 像是/v 翻新/v 机/n 后置/n 摄像头/n 跟后/f 盖/v 位置/v 不/d 太/d 一点/m 偏/a 凑合/v 发现/v 到手/d 希望/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
三星/nz 手机/n 不错/a 屏幕/n 
帮/v 朋友/n 买来/v 送/v 妈妈/n 质量/n 不错/a 喜欢/v 
 /x  /x  /x 真的/d 
能换/v 电池/n 外观/n 漂亮/a 
月/m 黑屏/nr 
好用/v  /x 机子/n 
第一次/m 京东/ns 碰到/v 狗血/n 事/n 屏幕/n 亮点/n 幸运/a 下边/f 菜/n 单键/n 返回/v 键/n 不灵/a 超热/v 客服/n 开单/n 京东/ns 退/v 键/n 不灵/a 哭/v 入手/v note3/n 逼格/v 杠杠/n 
三星/nz 产品/n 语/ng 10/m 天/n 不到/v 开/v 机/n 
姐姐/n 买/v 姐姐/n 喜欢/v 说/v 薄/a 真心/d 喜欢/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
三星/nz 旗舰/n  /x 流畅/a  /x 侧/v 边框/n 塑料/n  /x 做成/v 金属/n 质感/n 涂层/n  /x 掉/v 漆/n  /x 性能/n 网上/s 查/v 一大堆/m  /x 不/d 说/v  /x  /x  /x  /x  /x 快递/v 员/zg 态度/n  /x 帮/v 试机/n  /x 快递/v 员/q 加/v 奖金/n 
京东/ns 改善/v 月来/t 越/d 东西/ns 不错/a 
行/zg 三星/nz 通病/n 耗电/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
速度/n 真快/d 
客服/n 服务/vn 倒/v 不慢/d 正品/n 
牌子/n 不错/a 东西/ns 
三星/nz 手机/n 希望/v 一如既往/i 好用/v 
苹果/n 第一次/m 安卓/nr 手机/n 有时候/l 挺慢/a 电池/n 情况/n 总体/n 还行/v 
一段时间/l  /x 
整体/n 不错/a 拿到/v 货/n 好像/v 拍/v 不/a 买/v 原版/n 手机/n  /x 拆开/v 联通/nz 定制/v 机/n 原版/n 定制/v 
二十四/m 号/m 收到/v 几天/m 手机/n 各项/r 性能/n 唯一/b 不/d 满意/v 商家/n 网页/n 商品/n 介绍/v 注明/v 手机/n 眼球/n 滚动/v 功能/n 只能/v 指定/v 界面/n 里/f 商家/n 做/v 虚假/a 宣传/vn 授售/v 假冒/v 假冒/v 伪略/n 商品/n 遗憾/a 遗憾/a 
实物/n 网上/s 漂亮/a 唯一/b 不好/d 手机/n 发烫/v 厉害/a 分钟/q 发烫/v 电池/n 
手机/n 实在/v 不好/d 买/v 天/q 偷偷/d 停机/n 弄/v 找/v 不到/v 无语/v 真的/d 怀疑/v 手机/n 是否是/l 新机/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
很快/d  /x 今晚/t 第二天/m 上午/t 南京/ns 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
手机/n 不错/a  /x 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 2799/m 元/m 买/v 物超所值/i 
北京/ns 第一批/m 挺好用/a 朋友/n 买/v 赞/v 
S4/eng  /x  /x 当年/t 神机/n 一个月/m 降到/v 2400/m  /x  /x  /x  /x 京东/ns 情/n 何以堪/nr 
联通/nz 定制/v 机/n 不/d 喜欢/v 玩/v 神庙/n 水平/n 装置/n 不/d 太/d 灵活/a 理想/n 
第二部/m 手机/n 满意/v 
正品/n 开机/n 有沃/a 动画/n 不/d 太/d 喜欢/v 
质量/n 质量/n 质量/n 质量/n 
手机/n 整体/n 不错/a 发热/v 电池/n 待机时间/n 短/a 
性价比/n 高/a 开机/n 动画/n 声音/n 弄/v 不/d 掉/v 比较烦/l 
第一个/m 丢/v 买/v 
手机/n 大小/b 合适/a 看着/v 喜欢/v 分辨率/n 不错/a 运行/v 速度/n 很快/d 
说/v 拆封/v 贴膜/n 奇怪/v 剪卡/n 店家/n 帮/v 查/v 确实/ad 行货/n 
买/v 第二个/m 前/f 一个月/m 买/v 电信/n 版/n 总体/n 行/zg 轻/a 
刚刚/d  /x 还好/v  /x 不/d 
手机/n 不错/a 电板/n 发烫/v 大部分/m 智能机/n 缺陷/v 总体/n 感觉/n 挺好用/a 
星期/t 总体/n 
三星/nz 手机/n 
喜欢/v 外观/n 漂亮/a 不错/a 
手机/n 正品/n 只不过/c 联通/nz 合作/vn 
分辨率/n 高/a 
非/h 定制/v 版/n 开机/n 联通/nz 开机/n 换面/c 希望/v 解答/v 
发热/v 厉害/a 
联通/nz 定制/v 版/n 
值得/v 购买/v 频目/n 
手机/n 半个/m 月/m 感觉/n 不错/a 喜欢/v 
京东/ns 信得过/v 
质量/n 保证/v 降价/n 太/d 快递/v 员/zg 服务/vn 送货上门/l 
速度/n 屏幕/n 清/t 机身/n 薄/a 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 三星/nz 电池/n 天/n 功能齐全/i 屏幕/n 亮/v 
选择/v 价格/n 国际版/n 收到/v 发现/v 联通/nz 定制/v 版/n 失望/v 
真心/d 京东/ns 快递/v 赞/v  /x  /x 快递/v 员/q 态度/n 客气/n 买/v 手机/n 行货/n 赞/v 京东/ns 
手机/n 整体/n 不错/a 性能/n 唯一/b 耗电/v 
妈妈/n 买/v 大小/b 适合/v 女士/n 开机/n 试用/vn 一会儿/m 感觉/n 盖/v 发热/v 厉害/a 剪卡/n 
真心/d 语/ng 包装/v 包/v 坑/n 
老婆/n 不错/a 
一般化/l 发热/v 不好/d 
手机/n 高端/n 大气/n 上档次/b 点/m 赞/v 
 /x  /x  /x 相熟/a  /x  /x 漂亮/a 
外观/n 不错/a 电影/n  /x 屏幕/n 够/v 
总体/n 行/zg 电池/n 不/d 耐用/a 手机/n 发烫/v 
不错/a 一款/m 手机/n 价格/n 实惠/vn 感觉/n 不错/a 
手机/n 很棒/a 京东/ns 没错/v 
不错/a 发货/n 不错/a  /x 东西/ns 还行/v 
整体/n 讲/v 机子/n 联通/nz 版/n 版/n 电信/n 版/n 自带/n 软件/n 感觉/n 绑架/v 喜欢/v 裸机/b 版/n 
收到/v 手机/n 快递/v 很快/d 包装/v 完整/a 耗电/v IMEI/eng 号码/n 网上/s 查不到/v 出厂日期/n 销售/vn 不/d 手机/n 真不/d 真/d 退货/v 希望/v 客户/n 解释/v 
半年/m 电池/n 
合适/a 一款/m 手机/n 买错/v 申请/v 退货/v 京东/ns 受理/v 很快/d 信赖/n 京东/ns 不错/a 退货/v 下单/v 订购/v 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 
拿到/v 手/n 坏点/n 手机/n 三星/nz 质量/n 真心/d 不怎么样/l 用量/n 几个/m 月/m 心得/v 不/d 买/v 三星/nz 
帮/v 同学/n 买/v 不错/a 滴/v 
原配/v 充电器/n 充电/v 可惜/v 收音机/n 功能/n 
送给/v 礼物/n 希望/v 喜欢/v 
手机/n 正品/n 屏幕/n 外观/n 质感/n 细腻/a 运行/v 流畅/a 功能/n 发现/v 发热/v 开关机/l 画面/n 联通/nz 标志/n 联通/nz 软件/n 
办公/n 必备/v  /x  /x  /x  /x  /x 值得/v 推荐/v 
买/v S5/eng 三星/nz 回归/v 
电池/n 坑/n 还好/v 
不错/a 手机/n 发热量/n 
支持/v 质量/n 不错/a 
发货/n 速度/n 挺快/v 手机/n 看着/v 
挺好用/a 价格/n 不贵/a 
S4/eng 不用/v 说/v 心目/n 性价比/n 王/nr 综合/vn 
特别/d 喜欢/v 苹果/n 腻/v 换回/v 安卓/nr 机/n 感觉/n 不错/a 
东西/ns 算/v 过才/t 
送货/v 速度/n 赞/v 
正品/n 价格/n 实惠/vn 
整体/n  /x  /x 正品/n  /x  /x  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a 三星/nz  /x  /x  /x 理解/v  /x  /x  /x 不错/a 
看着/v 不错/a 还行/v 确认/v 
物/ng 流快/v 质量/n 使用方便/l 
几天/m 评价/n 总体/n 满意/v 快递/v 慢/a 
不错/a 很久/m 没什么/l 
正品/n  /x  /x 款式/n 很漂亮/n 
感觉/n 卡/n  /x 支持/v 三星/nz  /x 款/m 手机/n 很棒/a  /x 耗电/v 太/d 
待机/n 情况/n 发热/v 厉害/a 电池/n 小时/n 不到/v 消耗/n 30/m 惊人/a 退后/v 流程/n 速度/n 比较慢/l 最终/d 退货/v 成功/a 京东/ns 购物/n 失望/v 
昨天/t 拿到/v 拆开/v 运行/v 速度/n 不错/a 触摸/v 剪卡器/nz 我用/n 朋友/n 剪卡器/n 行货/n 倒/v 验证/v 电池/n 发热/v 小时/n 接受/v 这款/r 手机/n 散热/v 性能/n 不错/a 分钟/q 待机/n 状态/n 手机/n 不/d 热/a 款/m 手机/n 网上/s 旧/a 港行/n 1280/m 看过/v 购物网/n 不计其数/i 1500/m 2800/m 下手/v 翻新/v 机太/n 款/m 手机/n 39/m 手机网/n 卖断/v 货/n 卡/n 支持/v 9500/m 想/v 9502/m 9507/m 9508/m 9500/m 最少/d 京东/ns 一家/m 京东/ns 自营/vn 总/b 搬起/v 石头砸/l 脚/n 
不错/a 三星/nz 推荐/v 
屏幕/n 电影/n 不错/a 
第二次/m 买/v 9500/m 帮/v 亲戚/n 买/v 
东西/ns 不错/a  /x 下次/t 买/v 
买/v 第二部/m 三星/nz 爽/nr 
几天/m 感觉/n 不错/a 
手机/n 不错/a 正宗/nz 行货/n 东西/ns 全/a 晒晒/v 印刷品/n 手机/n 东西/ns 京东/ns 放心/v 自带/n 软件/n 太/d 耗电/v 研究/vn 咯/o 
三星/nz 软件/n 太烦/a 行/zg 
大小/b 合适/a 正品/n 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 价格/n 合适/a 
超值/v 购买/v 正品/n 放心/v 
真的/d 不错/a  /x  /x  /x  /x 喜欢/v 
机子/n 行/zg  /x 外观/n 不错/a  /x 软件/n 装/v  /x 膜/n 贴/v 额/n 
质量/n 太棒了/nr 系统/n 流畅/a 不愧为/v S4/eng 
棒/zg 两周/m 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
开机/n 半小时/b 机子/n 发热/v 
手机/n 感觉/n 三星/nz 手机/n 卡/n 
几周/m  /x  /x  /x 缺点/n 电池/n 不/d 耐用/a 
屏幕/n 一会/m 暗/d 一会/m 明/a 
不错/a 全是/n 未/d 开封/v 希望/v 住/n 
机子/n 不错/a  /x 正品/n 
定制/v 机/ng 到手/d 定制/v 凑合/v 网站/n 不/d 写/v 
帮/v 买/v  /x 赞没/v 
整体/n 不错/a 
真心/d 不错/a  /x  /x  /x 对象/n 买/v S4/eng  /x 苹果/n S/eng  /x  /x 买/v 完/v 手机/n  /x 换/v  /x  /x  /x  /x  /x S/eng  /x  /x 懂/v  /x  /x 呜呜/l  /x 想用/v 新手机/nz 
买/v 俩天/m 手机/n 重启/v 怕麻烦/v 不想/v 投诉/v 
功能/n 发热/v 
送来/v 时/n 贴着/v 膜/n 京东/ns 服务/vn 太好了/l 退/v 货/n 
系统/n 流畅/a 大小/b 合适/a 漂亮/a 
速度/n 挺快/v 手机/n 燙/x 
挺不错/i 几天/m 感觉良好/l 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 不/d  /x 
不错/a 唯一/b 电池/n 一点/m 耐用/a 很快/d 没电/v 
死机/n 三星/nz 值得/v 信赖/n 
送货员/l 态度/n 恶劣/a 说话/v 难听/v 送货/v 慢/a 
先用/v 发现/v 缺点/n 
送货/v 很快/d 买/v 是非/v 合约/n 机/n 沃/nr 商店/n 程序/n 
京东/ns 号/m 卡/n 买/v 不错/a 留下来/v 
产品品质/n 行/zg 不/d 卡/n 
S4/eng 意外/a 屏碎/v 新/a 买/v 买/v 意外/a 摔碎/v 险/a 安稳/a 机器/n 习惯/n 性能/n 满意/v 像素/n 
还行/v 新机/n 好像/v 不/d 过段/t 日子/n 希望/v 
正品/n 支持/v 京东/ns 
呦/e  /x 还行/v i/eng 不错/a 
死机/n 新/a 三星/nz 硬伤/n 
手机/n 很漂亮/n 白色/n 适合/v 女孩子/n 联通/nz 定制/v 垃圾/n 软件/n 没用/v 删不掉/v 
几天/m 不错/a S4/eng 一会儿/m 发热/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
看着/v 很漂亮/n  /x  /x 不错/a 
京东/ns 买东西/n 地方/n 不/d 明白/nr 老板/n 教/v 祝/v 老板/n 好人/n 一生/m 平安/a 
第一次/m 淘到/v 心意/n 产品/n 心情/n 不错/a 
挺不错/i 正品/n 快递/v 很快/d 没用/v 多久/m 发热/v 
Root/eng 不/d 保修/v  /x 预装/v 软件/n  /x 后台/n 开机/n 自启/v 禁止/v  /x 耗电/v 算/v  /x 发热/v  /x 烫/v 几下/m  /x 感觉/n 相机/d 不/d 给力/a  /x 发现/v 强大/a  /x 智能/n 功能/n 算/v  /x 薄/a  /x 第一次/m 网上/s 买手机/n  /x  /x 几天/m 死机/n 
京东/ns 见到/v 店/n 
做生意/v 讲/v 诚信/nz 商家/n 为人/r 值得称赞/l 
开/v 机关/n 机都/n 显示/v 沃/nr 版/n 为啥/r 显示/v 联通/nz 自带/n 联通/nz 软件/n 手机/n 坑/n 联通/nz 定制/v 机/n 解释/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
手机/n 还成/v 正品/n 发烫/v 
好像/v 有人/r 
公司/n 买来/v 测试/vn Android/eng 系统/n 仔细/ad 把玩/v 塑料/n 感/vg 强/a 
恩/nr  /x 质量/n 不错/a  /x 性价比/n 高/a 
没事/v 玩/v 顺手/d 
正品/n 行货/n 三星/nz 东西/ns 价格/n 变化/vn 太/d 掉/v 1000/m 
手机/n 两个/m 月/m 赞/v 
尼/nr 玛/nr 收到/v 手机/n 屏幕/n 全/a 指纹/n 申请/v 换货/nz 先寄/v 回去/v 检测/vn 礼拜/ns 
产品质量/n 京东/ns 服务/vn 更好/d 
联通/nz 定制/v 版/n 新手机/nz ROOT/eng 权限/n 怎么回事/l 
质量/n 值得/v 信赖/n 
帮/v 朋友/n 买/v 正品/n 不错/a 高档/b 机/n 
不错/a  /x 老婆/n 喜欢/v 实体/n 店里/n 买/v 功能/n 
照相机/n 慢/a 打电话/l 慢/a 操作步骤/l 玩游戏/n 流畅/a 
手机/n 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
价格/n 实惠/vn 量/n 足/a 
纠结/v 之下/f 换/v S4/eng 手/n 感觉/n 不错/a 耗电/v 太/d 送货/v 很快/d 
还行/v 久/a 发烫/v 电池/n 太/d 耗电/v 
不好/d  /x  /x  /x 邮/n 回来/v 坏/a 
帮/v 家人/n 买/v 很好/d 
电池/n 不/d 耐用/a 
正品/n 行货/n 自带/n 软件/n 麻烦/an 打电话/l 拨/v 不/d 显示/v 未注册/i 不/d 怎么回事/l 价格/n 买略/n 贵/n 
自带/n 软件/n 太/d 想/v 
很好/a 手机/n 价格/n 联通/nz 营业厅/n 贵/a 
买/v 宝贝/nr 评价/n 晚/tg 东西/ns 不错/a 支持/v 
帮别人/n 买/v  /x  /x 一般般/l 
性能/n 不错/a 喜欢/v 
买/v 孩子/n 暑期/t 礼物/n  /x 说用/v 蛮好/a  /x 喜欢/v 
爱疯/nr S/eng 遗失/n 买/v 这款/r 二三天/m 屏幕/n 一条/m 竖线/n 还好/v 三星/nz 售后/n 换/v 新机/n 三个/m 月/m 慢慢/d 习惯/n 这款/r 机子/n 爱/v 疯好/a 
几天/m 机子/n 没什么/l 拍照/v  /x 上网/v 网友/n 说/v 发烫/v 唯一/b 用电/n 玩游戏/n 视频/n 
很好/d 满意/v 下回/v 
总体/n 不错/a  /x 有时候/l 跟不上/v 
无缘无故/i 卡/n 动/v 卡/n 半天/m 自动/vn 重启/v 自动/vn 重启/v 垃圾/n 
手机/n 不错/a 售后/n 太/d 垃圾/n 手机/n 买/v 两个/m 月/m 沾/v 点/m 水/n 售后/n 修好/v 收费/n 回去/v 吹/v 售后/n 保修/v 
东西/ns 不错/a 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
不错/a 想象/n 
帮/v 弟弟/n 买/v 不错/a 价格/n 实惠/vn 
联通/nz 定制/v 机/n 开机/n 前/f  /x WO/eng  /x 3G/n LOGO/eng  /x  /x  /x 不/d 喜欢/v  /x  /x 说好/v  /x 免费/vn 流量/n  /x 卡/n  /x  /x  /x 垃圾/n 软件/n 一大堆/m 
正品/n 白色/n 好看/v 支持/v 三星/nz 
买/v 一个多月/m 充电/v 咋办/v 
一段时间/l 儿子/n 说/v 照相/d 闪光灯/n 用电/n 苹果/n 耐用/a 满意/v 
几个/m 月/m 喜欢/v 操作/v 简单/a 
不错/a 毛病/n 质量/n 
屏幕/n 真的/d 亮/v 塑料/n 感太强/v 
不错/a 三星/nz 发热/v 头疼/a 
宝贝/nr 不错/a 送货/v 
音质/n 不错/a 功能/n 试用/vn 
烂俗/n S4/eng 亲戚/n 说/v 不错/a 不值/n 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
买/v 心得/v 不/d 晓得/v 
本来/t 京东/ns 购物/n 不见得/d 购/vg 手机/n 接入/v SIM卡/n 手机/n 显示/v 激活/a 一股/m 淡淡的/z 清香/nr SIM卡/n 不锈钢/n 支架/n 一层/m 很厚/a 污垢/n 
不错/a 速度/n 很快/d 手机/n 很棒/a 用给/v 老婆/n 买/v 
不错/a 配送/v 很快/d 
第一次/m 三星/nz 手机/n S4/eng 性价比/n 不错/a 京东/ns 商品/n 值得/v 信赖/n 支持/v 
同事/n 说/v 真/d 对得起/v 价格/n 
预装/v 软件/n 真/d 还好/v 送货/v 速度/n 很快/d 
外观/n 没得说/l 拥/v 发热/v 电池/n 貌似/v 
两个/m 月/m 金属/n 边框/n 摔/v 变形/n 
段时间/nr 联通/nz 程序/n 太/d 
妹妹/n 买/v  /x  /x 喜欢/v  /x 正品/n 行货/n 
很好/d 物流/n 速度/n 很快/d 给力/a 
早就/d 想买/v 下手/v 时机/n 不错/a 想着/v 两年/m 用惯/n 大屏/n iPhone/eng 
挺好/a 一代/m 旗舰/n 足够/v 
一点点/m 京豆/nz 真心/d 不/d 
手机/n 不错/a 喜欢/v 
外甥女/n 买/v 说/v 不好/d 不错/a 用过/v 三星/nz 
字/n 　/x 反复/v 说/v 字/n 　/x 反复/v 说/v 
适合/v 冬天/t 暖手/n 随便/d 玩玩/n 热/a 三星/nz 通病/n 照相/d 功能/n 不错/a 像素/n 高/a 
三星/nz 机子/n 先/d 一段时间/l 
活动/vn 划算/v 喜欢/v 一款/m 手机/n 
性价比/n 不错/a 手机/n 
用住/v  /x 发现/v 
几天/m 质量/n 
功能强大/i 大小/b 适中/v 单手操作/n 喜欢/v 
三星/nz 品质/n 值得/v 信赖/n 
东西/ns 不错/a 很好/d 贴心/v 支持/v 
航货/n 反应速度快/i 手机/n 发过来/l 玻璃/n 膜/n 手机/n 反应速度/n 很快/d 不错/a 
不错/a 手机/n 发热/v 不错/a 
质量/n  /x 买/v 
周六/t 周二/t 正/d 出手/v 
发货/n 速度/n 挺快/v  /x 机子/n 不错/a  /x  /x 
买/v 不错/a 好看/v 
才用/v 手机/n 确实/ad 不错/a 
买/v 送给/v 朋友/n 行/zg 
性价比/n 高/a 手感/n 不错/a 发现/v 缺点/n 
屏幕/n 清晰/a  /x  /x 质量/n 轻/a  /x 发热/v  /x  /x 速度/n  /x  /x 行/zg  /x 观察/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
 /x 照相/d 效果/n 不错/a  /x 商场/n 便宜/a 
正品/n 老婆/n 喜欢/v 快递/v 超快/v 
降价/n 比刚/d 时/n 便宜/a 性价比/n 行/zg 功能齐全/i 
三星/nz 牌子/n 电池/n 耐用/a 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 
挺好/a 挺好/a 挺好/a 
正品/n 正品/n 正品/n 正品/n 正品/n 正品/n 
帮别人/n 订单/n S4/eng 价格/n 行/zg 
还好/v  /x 慢/a 稍稍/d 爱/v 死机/n 
没什么/l 还行/v 讲价/n 行/v 
朋友/n 喜欢/v 
实用/v 整体/n 度/q 
买/v 一个多月/m 手机/n 咨询/vn 服务站/n 态度/n 不好/d 真/d 想/v 投诉/v 
价格/n 降/v 太/n 夸张/v 手机/n 预装/v 系统/n 太卡/ns 发热/v 太/d 256/m 预装/v 软件/n 重刷/vn 系统/n 流畅/a 
不错/a 好好/d 东东/ns 喜欢/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
▉/x ▉/x ▉/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x ▉/x 爱/v 贪心/v 拥有/v 霸道/n 
手机/n 联通/nz 定制/v 版/n 售后/n 刷/v 最新/d 安卓/nr 4.4.2/m 公开/ad 版/n 系统/n 情愿/n 牺牲/v 3G/n 网络/n 更新/d 系统/n 刷/zg 固件/n 手机/n 送过来/l 配售/vn 后贴/n 京东/ns 说/v 补发/v 服务/vn 到位/v 
送给/v 媳妇/n 礼物/n 价格/n 合适/a 
性价比/n 不/d 高/a 喜欢/v 
 /x 喜欢/v 机子/n 
性价比/n 真心/d 不/d 高/a 发热/v 不/d 支持/v 4G/n 东西/ns 联通/nz 定制/v 说/v 整体/n 说/v 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 
手机/n 发热/v 
手机/n 不错/a 机子/n 很漂亮/n 喜欢/v 白色/n 很薄/a 超/v 喜欢/v 我用/n 卡/n 智能/n 2G/n 网络/n 流量/n 上网/v 比较慢/l 手机/n 拿到/v 手/n 三星/nz 软件/n 商店/n 问/n 客服/n 说/v 三星/nz 服务中心/n 检测/vn 想到/v 麻烦/an 没想到/l 老公/nr 摸索/v 摸索/v 整体/n 行货/n 三星/nz 服务中心/n 检测/vn 客服/n 让我拿/n 行货/n 
手机/n 不错/a 喜欢/v 
行/zg  /x 一般般/l 
手机/n 不错/a 暂时/d 发现/v 
电池/n 三包/m 服务/vn 还好/v 免费/vn 给换/v 电池/n 
不错/a 暂时/d 未/d 发现/v 
第一次/m 京东/ns 买手机/n 送货上门/l 送货/v 很快/d 感觉/n 手机/n 薄/a 样子/n 喜欢/v 木/n 发货/n 说/v 电子/n 发票/n 
正品/n 发货/n 买/v 几个/m 手机/n 不错/a 
不错/a 速度/n 电池/n 天/n 
时尚/n 手机/n 性价比/n 高/a 
总体而言/c 性价比/n 高/a 不错/a 下单/v 第二天/m 拿到/v 手机/n 舒适/a 
整体/n 不错/a 送货/v 慢/a 
haikeyi/eng yongzhebucuo/eng 
手机/n 女朋友/n  /x 喜欢/v  /x 物流/n 超赞/v  /x 送货/v 大叔/n  /x  /x 谢谢/nr 
商品/n 符合/v 满意/v 没用/v 多长时间/n 发热/v 玩/v 整体/n 不错/a 包装/v 简单/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 发热/v 厉害/a 没什么/l 说/v 
帮/v 朋友/n 买/v 评价/n 不错/a 
很好/d 速度/n 很快/d 
段时间/nr  /x  /x 感觉/n 好哟/e  /x  /x  /x 性价比/n 高/a  /x  /x 不错/a 一款/m 机型/n  /x  /x 超值/v 
手机/n 不错/a 很酷/a 质量/n 正品/n 行货/n 一如既往/i 物美价廉/l 京东/ns 物流/n 给力/a 
安卓/nr 系统/n 一个样/m 
屏幕/n 艳丽/a 整体/n 观感/n 手机/n 综合/vn 实力/n 不俗/a 
半个/m 月/m  /x 棒/zg 相机/d 像素/n 真实/d  /x 屏幕/n 触感/n 下载/v 软件业/l 很好/d 好评/v 
10/m 天/n 感觉/n 不错/a 拆封/v 发烫/v 升级/vn 
 /x  /x  /x  /x 信号/n 稳定/a  /x  /x  /x  /x 软件/n 不错/a  /x  /x  /x  /x 照相/d 不错/a  /x  /x  /x  /x 铃声/n  /x  /x  /x  /x 功能齐全/i  /x  /x  /x  /x 分辨率/n 高/a 
女朋友/n 买/v  /x  /x  /x 女朋友/n 喜欢/v 
真心/d 不错/a 心意/n 款/n 噢/y 
说/v  /x  /x  /x 不好/d  /x  /x  /x 烫/v 要死/v  /x  /x  /x  /x 建议/n 买/v  /x  /x  /x 退/v 
手机/n 给力/a 
暂时/d 发现/v 
送/v 没用过/l 感觉/n 舒服/a 好评/v 
送/v 朋友/n 比较满意/l 通话/n 声音/n 
怎么回事/l 联通/nz 定制/v 机/n 算/v 
屏幕/n 看着/v 蛮爽/a 宣传/vn 说/v super/eng  /x amoled/eng  /x 省电/j rdquo/eng 电/n 很快/d 完/v 
尺寸/n 不错/a  /x 握/v 手里/s  /x  /x S4/eng 评价/n 真的/d 不行/v  /x  /x 妹妹/n 买/v  /x 运气/n  /x  /x 还行/v  /x 发热/v  /x  /x 叔叔/n 买/v  /x  /x 太/d  /x 退换货/n 三次/m 搞/v 死/v 
散热/v 差/a 烫/v 电池/n 不/d 耐用/a 要冲/v 两次/m 电/n 很烦/a 
好像/v 不错/a 样子/n 好像/v 不错/a 样子/n 
s4/eng  /x  /x 喜欢/v 感觉/n .2888./m 给力/a 
老婆/n 不错/a 不错/a 
办公室/n 都用/n 手机/n 盖世/nrt 
不错/a 用惯/n 苹果/n 系统/n 不/d 习惯/n 
 /x 款/m 手机/n 老款/n  /x 性价比/n 比较突出/n  /x 屏幕/n 不/d note/eng 系列/q 笨/zg  /x  /x 精致/a  /x  /x 电话/n  /x 平板/n  /x 功能/n 主流/b  /x 手机/n 功能/n 挺强/v  /x 款/m 外型/b 不错/a  /x  /x 玩玩/n 
信号/n 稳定/a 功能齐全/i 
不错/a 三星/nz 旗舰机/vn 
第一次/m 三星/nz 手機/n 沒/zg 想到/v 質量/n 那麼/r 差勁/n 手機/n 買/v 11/m 天/q 出現/v 兩次/m 死機/n 看視/v 頻/ng 時候/n 黑屏/nr 三次/m 還/d 請/v 購買/v 朋友/n 千萬/m 系統/n 升級/vn 手機/n 升級/vn 后耗/n 電量/n 特別/d WIFI/eng 電影/n 於/nr 放電/v ⊙/x ﹏/x ⊙/x b/eng 汗/n 這/r 質量/n 真心/d 感到/v 無語/v 品質/n 改變/v 地位/n 質量/n 創造/v 未來/t 難/a 道/q 三星/nz 連/u 這/r 道理/n 不/d 明白/nr 
京东/ns 送货/v 速度/n 服务质量/n 手机/n 整体/n 
手机/n 几个/m 月/m 评价/n 续航/nr 不错/a 
外观/n 漂亮/a 质量/n 正品/n 拍照/v 清晰/a 京东/ns 购物/n 值得/v 信奈/nr 
帮/v 家人/n 买/v 满意/v 
老公/nr 买/v 很好/a 
京东/ns 买东西/n 放心/v 
不足之处/i 电池/n 总/b 爱/v 发烫/v 充电/v 发烫/v 厉害/a 有时候/l 莫名其妙/i 发热/v 接电话/l 挨/v 耳朵/n 挨/v 太/d 烫/v 上网/v 速度/n 很快/d 屏幕/n 效果/n 不错/a 大小/b 适合/v 女性/n 
喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
几个/m 电池/n 鼓/v 
功能/n 不错/a 设备/vn 简单/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
习惯/n 好评/v ............../m 
真心/d 京东/ns 发货/n 速度/n 超快/v 晚上/t 十二点/m 下单/v 第二天/m 早上/t 十点/m 收到/v 货/n 款/m 手机/n 好用/v 身边/s 朋友/n 几个/m 更好/d 款/m 手机/n 手机/n 精彩/n 功能/n 
屏幕/n 不错/a 
挺好用/a 屏幕/n 
一款/m 手机/n 不错/a 不错/a 
几天/m 不错/a 
喜欢/v 三星/nz 价格/n 不算/v 特别/d 贵/a 实用/v 像素/n 高/a 正品/n 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
不错/a 不错/a 比较满意/l 手机/n 发热/v 还行/v 
不错/a 手机/n 喜欢/v 
买/v 降价/n  /x 
买错/v 退货/v 买/v 
不错/a 一款/m 手机/n 外观/n 漂亮/a 运行/v 流畅/a 三星/nz 机子/n 值得/v 信赖/n 
本来/t i9500/eng 定制/v 机/n  /x 拿到/v 手/n 发现/v 联通/nz 定制/v  /x 貌似/v s4/eng 几个/m 机型/n 定制/v  /x 屏幕/n 分辨率/n 高/a  /x 清晰/a  /x 外观/n 喜欢/v  /x 薄/a  /x 外壳/n 塑料/n 很轻/a  /x 手机/n 操作/v 时间/n 长/a 确实/ad 发热/v  /x 接受/v  /x 联通/nz 定制/v 机有/b 软件/n 卸载/v  /x 联通/nz 软件/n 不/d 说/v  /x 想/v 百度/n 地图/n qq/eng 音乐/n 软件/n 卸载/v 确实/ad 有点烦/l  /x 快捷/a 功能/n  /x 手势/n 眼神/n  /x 个人感觉/n 不/d 太/d 喜欢/v  /x 乱/d  /x 操作/v 习惯/n  /x 一个月/m  /x 系统/n 运行/v 流畅/a  /x 不/d 玩儿/n 游戏/n  /x 整体/n 比较满意/l 
手机/n 不错/a 物流/n 买/v 三天/m 降价/n 
第二次/m 京东/ns 买手机/n  /x 不错/a  /x  /x 卡/n  /x 拿到/v 机子/n 三星/nz 售后/n 刷机/v  /x 正品/n 
三星/nz 手机/n 不错/a 系统/n 自带/n 软件/n 删不掉/v 不知/v 更新/d 软件/n 手机/n 发烫/v 厉害/a 电池/n 跑/v 厉害/a 更新/d 恢复/v 版本/n 更新/d 自带/n 程序/n 遗憾/a 
haihao/eng  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
手机/n 很好/d 
 /x  /x  /x  /x 
不错/a 宝贝/nr 轻薄/a 
快递/v 大哥/n 给力/a 
机子/n 不错/a 位置/v 发现/v 
不错/a  /x 习惯性/n 好评/v 
手机/n 很漂亮/n 大小/b 刚刚/d 流畅/a 
大气/n 性价比/n 高/a 
款/m 手机/n 不错/a 值得/v 拥有/v 价格/n 合适/a 
手机/n 一段时间/l 行/zg 暂时/d 发现/v 检验/vn 手机/n 指令/n 无效/a 懒得/v 验证/v 手机/n 边框/n 脆弱/a 碰/v 边框/n 往上/d 碰/v 凸出/v 一小块/m 囧/zg 
孩子/n 喜欢/v 京东/ns 正品/n 
公司/n 买/v 好多/m 台/q 正品/n 
 /x  /x  /x  /x  /x 到手/d 机子/n 真心/d 语/ng 外包装/n 高大/a 机子/n 真心/d 不/d 好看/v 手机/n 退/v 系统/n 自带/n 软件/n Root/eng 全/a 删/v 手机/n 耗电/v 一大/a 难题/n 早上/t 充满/a 电/n 中午/t 剩/v 60/m 待机/n 
手机/n 感觉/n 慢/a 定制/v 版/n 满意/v 京东/ns 标明/n 该机/r 联通/nz 定制/v 版/n 
这么久/r 评价/n 机子/n 开心/v 购物/n 
照相/d 美化/ns 模式/n 美的/nr 
速度/n  /x  /x 质量/n 正品/n  /x 选择/v 京东/ns 
唯一/b 不好/d 电池/n 比亚迪/nr 充电/v 鼓包/n 营业厅/n 客服/n 帮/v 更换/v 天津/ns 出厂/n 电池/n 
电池/n 半天/m 没电/v 失败/v 
不错/a 好用/v 手机/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 真不错/i 
三星/nz 产品/n 不错/a 性价比/n 高/a 老婆/n 喜欢/v 
第二部/m 超值/v 
发烫/v 电池/n 不/d 耐用/a 拍摄/v 视频/n 死/v 两次/m 机/n 卡顿/nrt 内置/n 软件/n 
快递/v 速度/n 耐心/a 等待/v 验货/vn 不错/a 说/v 发热/v 
2699/m 入/v 白色/n  /x 屏幕/n 清晰/a  /x 机子/n 手感/n 一流/n 
感觉/n 屏幕/n 小点/n 
一段时间/l 感觉/n 卡/n 自带/n 软件/n 很烦/a 四星/nz 
手机电池/n 起包/v 月/m 几次/m 自动/vn 重新启动/i 
手机/n 诗/n 不错/a 后台/n 运行/v 软件/n 太/d 机身/n 发热/v 
妈妈/n 买/v 希望/v 喜欢/v 三星/nz 机皇/n 网页/n 介绍/v 不/d 赘言/n 
手机/n 不错/a 
感觉/n 还行/v  /x  /x 一分/m 价钱/n 一分货/n 
一个多月/m 评价/n 运行/v 流畅/a 外观/n 漂亮/a 不/d 满意/v 手机/n 送过来/l 屏幕/n 保护膜/n 好几个/m 气泡/n 第一印象/l 打折扣/i 
9500/m 神器/n 
正品/n 不错/a 
坚定/a 买/v 苹果/n 信念/n 
京东/ns 卖/v 第三台/m S4/eng  /x  /x 送/v 姐姐/n 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 不错/a 
机器/n 不错/a 性能/n 均衡/a 发热/v 好评/v 
第一次/m 京东/ns 买手机/n 品质/n 第一次/m 买/v S2/eng 不到/v 两年/m 意外/a 屏幕/n 摔碎/v 第二次/m 买/v NOTE/eng  /x 老婆/n 不错/a 苹果/n 青睐/v 三星/nz 意见/n 不/d 说/v 三星/nz 不/d 喜欢/v 苹果/n 系统/n S4/eng 入手/v 确实/ad 性价比/n 不错/a 
一会/m 发烫/v  /x  /x  /x  /x 还行/v 
不错/a 盆友/n 买/v 
包装/v 完整/a 送货/v 外观/n 漂亮/a 拍照/v 
很久/m 评价/n  /x  /x 没出/v  /x 很好/d 满意/v  /x  /x 喜欢/v 
东西/ns 不错/a 
内置/n 软件/n 太/d 受不了/l 开机/n 联通/nz 三星/nz 造/v 
不错/a 送/v 三星/nz 品牌/n 认知度/n 高/a 真不/d 买/v 三星/nz 
 /x  /x 送货/v 给力/a 
手机/n 代买/v 补/v 字数/n 
不错/a 很好/a 物流/n 很快/d 
草/n 真/d JB/eng 坑/n 三星/nz 手机/n 不行/v 星期/t 正好/a 15/m 天/n NM/eng 屏幕/n 黑屏/nr 售后/n 说/v 屏幕/n 坏/a 换/v 新/a 好使/v 真/d NM/eng 生气/n 辛亏/v 北京/ns 不/d 修/v 气死我了/l 再也/d 不/c NM/eng 买/v 棒子/n 货/n 质量/n 真/d JB/eng 查/nr 不行/v 说/v 脏话/n 不/d 说/v 字/n 坑/n 
发货/n 很快/d 尺寸/n 合适/a 喜欢/v 
电视/n 续航/nr 不太好/v 手机/n 发热/v 厉害/a 
手机/n 发烫/v 还好/v 
京东/ns 客服/n 服务/vn 真的/d 不错/a 
送货/v 很快/d 第二天/m 充电/v 手机/n 烫/v 电量/n 消耗/n 
运行/v 流畅/a 分辨率/n 高/a 照相/d 清/a 
很好/d 购买/v 台/ns 正品/n 不错/a 
前天/t 收到/v 特意/d 两天/m 评价/n 暂时/d 感觉/n 不错/a 
价格公道/n 物/zg 注解/v 速度/n 不错/a 
京东/ns 服务/vn 不错/a 周四/t 下午/t 提/v 单子/n 周五/t 早上/t 送到/v 中午/t 发现/v 手机/n 过热/v 申请/v 退货/v 下午/t 17/m 点/m 售后/n 取/v 件/q  /x 早上/t 返款/v 银行/n 账户/n 里/f 赞/v 果断/d 换/v S5/eng 效果/n 不错/a 
很好/d 很好/a 很好/a 
第二次/m 买/v  /x 上次/t  /x 没给/v 贴膜/n  /x 不爽/a  /x 快递/v 满意/v  /x 送/v 特别/d 
显示/v 系统/n 版本/n 4.3/m 更新/d 更新/d 完/v 系统/n 网络/n 下载/v 东西/ns M/eng s/x 京东/ns 买/v 4.4.2/m 
总体/n 不错/a 发热量/n 太/d  /x  /x 硬伤/n 
正品/n  /x  /x 发热/v  /x  /x  /x  /x 不错/a 
挺好/a 费电/n 
买/v 手机/n  /x  /x 价格/n 还好/v  /x 便宜/a 
第一次/m 京东上/n 买东西/n 失望/v 手机/n 几天/m 自动关机/l 实体店/n 买/v S4/eng 重/a 买/v 假货/n 
不想/v 标签/n 暖手/n 宝/nr 三星/nz 外观/n 还好/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
盖世/nrt 性价比/n 高/a 综合/vn 不错/a 
一如既往/i 支持/v 京东/ns 
产品/n 很好/d 速度/n 屏幕/n 清晰/a 京东/ns 买图/v 放心/v 
电池/n 担心/v 假货/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
没用/v 多久/m 电池/n 发烫/v 像素/n 蛮好/a 质量/n 还行/v 一般般/l 下次/t 打算/v 买/v 苹果/n 
手机/n 外观/n 卡/n 总体/n 行/zg 掉价/v 太/d 
机子/n 回来/v 坏/a 换货/nz 无货/n 
不错/a 触/v 屏键/n 发生/v 点/m 回来/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d v/eng 
挺好/a 女票/n 喜欢/v 三星/nz 值得/v 信赖/n 
 /x 充电/v 发烫/v 厉害/a  /x 总体/n 
不错/a 手机/n 买来/v 备用机/n 不错/a 电池/n 耐用/a 
帮/v 同事/n 买/v 
三星/nz 手机/n 售后/n 
京东/ns 送货/v 到货/v 正规/a 发票/n 手机/n 美观/nz 内存/n 劲/n 
前/f 月/m 买/v 3200/m 买/v 2888/m 京东/ns 
发热/v 电池电量/n 降/v 太/d 
强东/n 差/a 评/n 奶茶/n 妹妹/n 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 喜欢/v 三星/nz 手机/n 
很快/d  /x  /x 轻/a  /x 单手/n 操作/v  /x  /x 不错/a 
帮/v 小姨子/nr 买/v 盖世/nrt 没得说/l 唯一/b 电池/n 不/d 耐用/a 玩游戏/n 玩/v 狂野/n 飙车/v NBA2k14/eng 不在话下/l 安兔兔/nr 跑/v 分/q 25000/m 配得/v 高通/nr 骁龙/i 805/m 处理器/n 牛/n 逼/v 爱/v 盖世/nrt 
不错/a 手机/n 电/n 不/d 耐用/a 
第一次/m 三星/nz 机/n 很好/d 强大/a 照相/d 功能/n 大赞/nr 运行/v 速度/n 倒/v 满意/v 
不错/a 不错/a 喜欢/v 
实惠/vn 款/m 机器/n 经典/n 入手/v 经济/n 实惠/vn 送货员/l 态度/n 
好用/v 一款/m 手机/n 店里/n 便宜/a 购物/n 
用惯/n 水果机/n 不/d 习惯/n 系统/n 屏大/nz 看着/v 舒服/a 
618/m 买/v  /x  /x 价位/n 性价比/n 还算/v 蛮好/a 机子/n 性能/n 强大/a  /x  /x 新/a 智能/n 识别/v 动作/n 感应/v 自我感觉/l 机子/n 噱头/n 
不错/a 大气/n 高端/n 上档次/b 
 /x 货/n 收到/v 没什么/l 
家中/s WIFI/eng 很快/d 升级/vn 4.4.2/m 总体/n 手机/n 不错/a 摄像头/n 1300/m W/eng 像素/n 手机/n 强大/a 美中不足/i 处/n 联通/nz 定制/v 机/ng 通病/n 预装/v 程序/n 太/d 后台/n 运行/v 流量/n 电量/n 消耗/n 速度/n ...2600/m 电池/n 一动不动/l 白天/t 消耗/n 10/m 电量/n 玩机/n 选择/v 媳妇/n 选/v 媳妇/n 喜欢/v 纯手/d 
特意/d 一段时间/l 评价/n  /x 整体/n 行/zg  /x 自动/vn 暂停/d 坏/a  /x 预装/v 联通/nz 垃圾/n 软件/n  /x 不/c ROOT/eng 接受/v 
手机/n 速度/n 特别/d 顺畅/a 玩游戏/n 不/d 卡/n 价位/n 值得/v 购买/v 
一段时间/l 不错/a 挺快/v 时间/n 长/a 发热/v 接受/v 外观/n 漂亮/a 手感/n 
无需/v 言/vg  /x 帮别人/n 买/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
安卓/nr 手机/n 慢/a 牌子/n 
S4/eng S3/eng 变化/vn 不/d 流畅/a S5/eng 建议/n 入手/v S5/eng 
不错/a 不错/a 东西/ns 很好/d 很好/a 
发热/v 死活/v 几次/m 机/ng 总体/n 还行/v 
不/d 说/v 语/ng 
总体/n 感觉/n 不错/a  /x 几天/m 评价/n  /x  /x 软件/n 太/d 
手机/n 开机/n 没用/v 两分钟/m 发烫/v 怎么回事/l 
便宜/a 东西/ns 不错/a 
还好/v 死机/n 预装/v 软件/n 
功能/n 熟悉/v 
不错/a 外观/n 漂亮/a 照相机/n 分/vn 倍率/n 清晰/a 
想/v 买/v  /x 价格/n 太/d 高/a 不错/a 赶紧/d 入手/v 质量/n 没的说/l 
款/m 手机/n 不错/a 音质/n 软件/n 屏幕/n 清晰/a 
 /x 不错/a 强大/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
手机/n 外形/n 大小/b 适中/v 缺点/n 手机/n 发热/v 没关系/l 不/d 发热/v 手机/n 不/d 烫手/v 没关系/l 总体/n 还好/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 手机/n  /x  /x  /x 手机/n 韩/j 版/n 欧版/n 
手机/n 不错/a 分辨率/n 高/a 内置/n 软件/n 太/d 繁琐/a 
手机/n 不错/a 感觉/n 智能手机/n 发烫/v 
价格/n 实惠/vn 做工/v 满意/v 
品牌/n 正品/n 值得/v 信赖/n 
电池/n 不/d 缺点/n 玛蛋/nr 定制/v 软件/n 太/d 
旗舰版/vn 不错/a 不/d 追求/v 最新款/n 选/zg 性价比/n 
S4/eng 手机/n 太/d 
很好/a  /x  /x 唯一/b 电池/n  /x 发热/v 
说实话/l 死机/n 
真的/d 假货/n 屏幕/n 占/v 四周/m 黑线/n 后悔/v 死/v 
总体/n 不错/a  /x  /x  /x  /x  /x 电池/n 不行/v 
S4/eng 机皇/n 配置/v 不错/a 速度/n 老弟/n 喜欢/v 
智能/n 暂停/d 智能/n 滚动/v 难/a 操作/v 误操作/n 
照相/d 功能/n 不错/a 大屏/n 效果/n 玩游戏/n 
外观/n 行/zg 苹果/n 好看/v  /x 5.0/m 寸/m 屏幕/n 看电视/v 给力/a 苹果/n 寸/m 舒服/a  /x 屏幕显示/n 细腻/a 强光/n 清晰可见/l  /x 运行/v 算/v 流畅/a 相机/d 功能/n  /x 功能/n 最多/a 安卓/nr 高端/n 智能手机/n 可玩性/v 高/a  /x 更换/v 电池/n 
手机/n 收到/v 买/v 零食/n 交钱/n 没收/v 没人/v 回复/v 灵异/a 手机/n 病毒/n 手机/n 钱/n 吞/v 
外观/n 不错/a 充电/v 时/n 烫/v 
手机/n 不错/a 发货/n 速度/n 赞/v 
很漂亮/n 不错/a 实用/v 
速度/n 声音/n 不错/a 
帮/v 同学/n 买/v 说用/v 很好/a 估计/v 不错/a 
不错/a 品牌/n 值得/v 信赖/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng  /x 不错/a 帮/v 同事/n 买/v 便宜/a 100/m 元/q 
朋友/n 女儿/n 买/v 礼物/n 喜欢/v 东西/ns 不错/a 
买/v 两台/m 
感觉/n 刚刚/d 送来/v 几天/m 工作人员/n 更新/d 系统/n 更新/d 系统/n 显示/v 3G/n 网/n 咯/v 
整体/n 不错/a 价格/n 
京东/ns 购物/n 满意/v 
公司/n 要买/v 不/d 性能/n 
不错/a 一个月/m 评价/n  /x  /x  /x  /x 机身/n 大小/b 合适/a 
机器/n 不错/a 发货/n 
不错/a 三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n 皓月/nz 配置/v 高/a 三星/nz 7100/m 7102/m 屏幕/n 点/m 刚刚/d 
取回来/l 没用/v 评/v 
不错/a 女友/n 喜欢/v 发货/n 很快/d 北京/ns 当天/t 
同学/n 强力/n 推荐/v 外观/n 很漂亮/n 像素/n 高/a 颜色/n 充电/v 上网/v 电池/n 两次/m 不/d wifi/eng 上网/v 速度/n 高/a 速度慢/n 信号/n 上网/v 
不错/a 新/a 
手机/n 发烫/v 现象/n 想象/n 系统/n 升级/vn 4.4.2/m 1920/m 1080/m 分辨率/n 感觉/n 爱不释手/i 16/m G/eng 内存/n 足够/v 装/v 软件/n 可惜/v 一点/m 耗电/v 充/v 款/m 机子/n 性价比/n 高/a 值得/v 入手/v 
三星/nz 手机/n 烤漆/n 差/a 软件系统/l 不错/a 
不错/a 想买/v s4/eng 
gs4/eng 很棒/a 漂亮/a 
手机/n 感觉/n 不错/a 联通/nz 定制/v times/eng times/eng 系统/n 垃圾/n 死机/n 现象/n 虚拟/v 返回/v 键/n 设计/vn 不好/d 误操作/n 机率/n 高/a 电池/n 行/zg 
确实/ad 不错/a 拿到/v 手/n 想象/n 中差/n 
第一个/m 换/v 京东/ns 售后/n 满意/v 电池/n 耗电量/n 内置/n 软件/n 好多/m 
不错/a 呦/e 不错/a 呦/e 不错/a 呦/e 不错/a 呦/e 
机子/n 整体/n 不错/a 
机子/n 正品/n 快递/v 给力/a 总体/n 满意/v 
不错/a 老公/nr 买/v 
不错/a 价格/n 优惠/vn 一个月/m 
新机/n 电池/n 真/d 不/d 给力/a 主/b 菜单/n 按键/n 遐思/v 
屏幕/n 清晰/a 电池/n 点/m 
热/a 厉害/a 
老妈/n 买/v 习惯/n 三星/nz 操作/v 4g/n 版/n 白色/n 差/a 评/n 一贯/m 耗电/v 自带/n 东西/ns 太/d 太烦/a 懒得/v root/eng 
手机/n 不错/a 挺薄/a 外观/n 靓丽/a 朋友/n 喜欢/v 
不错/a 一款/m 手机/n 白色/n 漂亮/a 一阵子/m 发热/v 
不错/a  /x  /x  /x 发热/v  /x  /x  /x 预装/v 软件/n 太/d 烦人/a  /x  /x  /x  /x 少/a 给我发/n 清单/a 京东/ns 印章/n 贴/v 不/d 满意/v 
总体/n 感觉/n 操作/v 流畅/a 代理商/n 发货/n 手机/n 一会/m 烫/v 返修/v 机/n 
星期/t 来评/v 良心话/l 真货/n 三星/nz 自带/n 软件/n 好用/v 喜欢/v flipboard/eng 外观/n 很漂亮/n 屏幕/n 分辨率/n 真心/d 不错/a 照相/d 功能/n 强大/a 电池/n 苹果/n 不错/a 一款/m 机子/n 
吊炸天/n 神机/n  /x  /x 喜欢/v 
正品/n 很好/a 机子/n 喜欢/v 
很好/d 性价比/n 高/a 
 /x  /x  /x 京东/ns 第一回/m 下单/v 速度/n 很快/d 
s4/eng 跌到/v 价位/n 不错/a 老人/n 比较满意/l 
多月/m  /x 不错/a 
几天/m 坏/a  /x  /x 总体/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 速度/n 通话质量/n 屏幕显示/n 
暂时/d 没什么/l 毛病/n 说/v 发热/v 电池/n 确实/ad 太/d 给力/a 先/d 好评/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
外观/n 很漂亮/n 像素/n 高/a 挺不错/i 发热/v 
 /x  /x 手感/n 不错/a  /x  /x  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x  /x 手机/n 发热/v  /x  /x  /x 不错/a 
显示/v 细腻/a 通话/n 音量/n 电池/n 不/d 耐用/a 发热/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 不错/a  /x 三星/nz 很棒/a 
不错/a 电池/n 太/d 电才/n 够用/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
还行/v 发热/v 
不错/a 上网/v 很快/d 电池/n 不/d 给力/a 
手机/n 不错/a 苹果/n 好多/m 便宜/a 点/m 
京东/ns 送货/v 速度/n  /x 货物/n 质量/n  /x 服务态度/n  /x 希望/v 京东/ns 做/v 越来越/d  /x 第三方/m 送货/v 做/v 更好/d 
正品/n 放心/v 网购/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 下次/t 
晚上/t 22/m 点买/v 第二天/m 到货/v 效率/n 很快/d 
几日/m 不停/d 重启/v 
不错/a 像素/n 不错/a 
手机/n 挺快/v 手机/n 发烫/v 
手机/n 正品/n 漂亮/a 帮/v 朋友/n 买/v 第三个/m 
不大好/l  /x  /x  /x  /x 死/v 正机/d 
同事/n 买/v 满意/v 
京东/ns 买东西/n 放心/v 买/v 不/d 走/v 加油/v 希望/v 越做越/v 
手机/n 不错/a  /x  /x 包装/v 接受/v  /x  /x 手机/n 盒/q 外面/f 套/m 塑料袋/n  /x 真不知道/i 运/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 包装/v 生气/n 
第二个/m 希望/v 改良/v 机器/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
太/d 发烫/v 一小/d 会儿/n 烫得/v 不行/v 便宜/a 国产机/n 布/v 费电/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
S4/eng 三星/nz 经典/n 老婆/n 大小/b 合适/a 
帮/v 订/v 喜欢/v 
手机/n 想象/n 待机/n 屏幕/n 系统/n 流畅/a 
京东/ns 买/v 肯定/v 放心/v 送来/v 未/t 开封/v 三星/nz 安卓/nr 通病/n 耗电量/n 太/d 发烫/v 台机/n 完美/a 屏/n 夜光/n 模式/n uc/eng 浏览器/n 时/n 屏幕/n 上半/t 黑色/n 呈现/v 灰色/n 字体/n 颜色/n 变化/vn 设置/vn 手机/n 字体/n 阴阳/ns 屏/ng 不要紧/l 平时/t 状态/n 一点/m 看不出/v 运气/n 苹果/n 平板/n 电脑/n 屏/ng 买/v 付/v 检查费/n 京东/ns 服务/vn 
不错/a 老婆/n 喜欢/v 
丈母娘/n 买/v 喜欢/v 
很漂亮/n 功能性/n 强/a 发货/n 速度/n 
手感/n 大小/b 合适/a 
支持/v 三星/nz  /x  /x 第一次/m 买/v  /x  /x 真的/d 不错/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
感觉/n 不错/a 价格/n 贵/a 性价比/n 
一会/m 发热/v 满意/v 
很漂亮/n 功能齐全/i 性价比/n 高/a 满意/v 
五年/t 京东/ns 惨痛/a 购物/n 经历/n 发/v N/eng 多封/m 投诉/v 邮件/n 历经/d 30/m 多个/m 投诉/v 电话/n 三百多/m 分钟/q 投诉/v 拖/v 50/m 多天/m 发/v 几次/m 火/n 成功/a 退货/v 手机/n 质量/n 奇差/n 第五天/m 花/v 屏/ng 死机/n 寄给/v 京东/ns 拖/v 20/m 天才/n 告诉/v 说/v 说/v 卡/n 槽/ng 弄坏了/i 检测/vn 修/v 检测/vn 京东/ns 电商/n 卖/v 商品质量/n 靠不住/v 不/d 说/v 服务/vn 效率/n 低下/v 不理/v 用户/n 反馈/v 象/n 面对/v 机器人/n 50/m 多天/m 投诉/v 三次/m 恨不得/d 用户/n 拖死/v 投诉/v 电话/n 连续/a 十几天/m 不理/v 事件/n 只能/v 说/v 京东/ns 运行/v 员/q 加/v 裁判员/n 模式/n 其某/r 猫/n 差远了/l 监督/vn 可言/v 消费者/n 无视/v 店大欺客/vn 程序/n 令人遗憾/i 
 /x 买/v 一个月/m 手机/n 坏/a  /x 返修/v 慢/a  /x  /x 拖拖拉拉/z  /x  /x 草拟/b 奶奶/n  /x 垃圾/n 京东/ns 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
发热/v 三星/nz 走下坡路/l 
手机/n 没用/v 一个月/m 屏幕/n 摔坏/v 真的/d 坏/a 没事/v 自动/vn 重启/v 烫/v 维修/v 店/n 修/v 几次/m 这款/r 手机/n 不/d 买/v 三星/nz 
手机/n 不错/a 发烫/v 包装盒/n 破洞/n 还好/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
两天/m 发现/v 电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 很好/d  /x 反应速度/n 超快/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 老弟/n 买/v 
东西/ns 不错/a  /x  /x 配送/v 员/zg 给力/a 
电池/n 不/d 耐用/a 手势/n 感应/v 强大/a 自带/n 软件/n 行/v 本来/t 
手机/n 真心/d 不错/a 很漂亮/n 关键/n 京东/ns 速度/n 够快/a S4/eng 智能/n 功能/n 不错/a 像素/n 高/a 喜欢/v 屏幕/n 色彩/n 饱和度/n 高/a 看着/v 舒服/a 程序/n 打开/v 时/n 慢/a 
手机/n  /x 送货/v 速度/n 很快/d 
开机/n 定制/v logo/eng  /x 图标/n  /x 挥之不去/l 
正品/n 电池/n 不/d 给力/a 
手机/n 发热/v 比较严重/n 不错/a 
请/v 买/v 这款/r 手机/n 发热/v 新闻/n 晚上/t 充电/v 爆炸/v 太/d 可怕/c 维权/n 退还/v S4/eng 品牌/n 不/d 解决/v 消费者/n 傻子/n 
三星/nz 旗舰/n 型号/n 无话可说/l 
性价比/n 很好/a 一款/m 手机/n 
很棒/a 外观/n 漂亮/a 手感/n 舒适/a 满意/v 
S4/eng 不愧/a 三星/nz 旗舰/n 机型/n 很漂亮/n 反应速度/n 很快/d 性价比/n 高/a 京东/ns 配货/n 行货/n 放心/v 
想/v 入手/v S4/eng 屏幕/n 大小/b 合适/a 款式/n 不错/a 喜欢/v 包装/v 到位/v 封条/n 未/d 开封/v 配件/n 原装/n 正品/n 屏/ng 分辨率/n 高/a 运行/v 速度/n 
电池/n 不/d 怎么回事/l 晚上/t 待机/n 一半/m 电/n 皮套/n 皮纹/n 发错/v 懒得/v 换/v 总体/n 还行/v 
换回来/n 发热/v 版/n 
发货/n 挺快/v 公司/n 买/v 包装/v 
待机时间/n 太短/n 实体店/n 买/v 不/a 玩游戏/n 待机/n 三天/m 网上/s 买/v 待机/n 帕/nr 同事/n 买/v 二手货/n 下回/v 不/d 网上/s 买/v 实体店/n 买/v 贴膜/n 赠品/n 
不错/a 姑娘/n 奖励/vn 喜欢/v 
不错/a  /x  /x 
送货员/l 真心/d 不错/a 物流/n 超快/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
发货/n 给赞/v 电池/n 硬伤/n 不错/a 
 /x 不错/a  /x 可惜/v 联通/nz 定制/v  /x 讨厌/v  /x  /x  /x 沃/nr 世界/n 
手机/n 价钱/n 高/a 卡/n 上网/v 垃圾/n 
手机/n 很漂亮/n 屏幕/n 清晰度/n 高清/nr 
买/v 性价比/n 高/a 还算/v 奈用/v 5.0/m 屏/n 大小/b 适中/v 
电池/n 不/d 耐用/a 
总体/n 不错/a 定制/v 机/n 预装/v 好多/m 东西/ns 
流畅/a 霸气/n 爽歪歪/i 
外形/n 好看/v 性能/n 强大/a 入手/v 
易/a 发热/v 支持/v 
正品/n 买手机/n 支持/v 京东/ns 
手机/n 不错/a 价位/n 手机/n 没什么/l 优势/n 感觉/n 不到/v 物有所值/l 感觉/n 
发热/v 低/a 功率/n 不/d 需/v 关闭/v 耗电/v 程序/n 充电/v 时/ng 微/a 发热/v 
半个/m 月前/t 买/v 一部/m 手机/n 偷/v 买/v 包装/v 不/d 第一次/m 卖家/n 公章/n 第一部/m 手机/n 删除/v 照片/n 左下角/m 第二部/m 手机/n 右上角/f 程序/n 不/d 略有不同/i 第二部/m 手机/n 好像/v 包装/v 哪家/r 店铺/n 卖/v 写/v 云柯/nr 通讯/nz 发现/v 买过/v 用过/v 熟悉/v 用户/n 只能/v 感觉/n 说/v 第一部/m 手机/n 特别/d 热/n 部手机/n 行/zg 特别/d 热/n 第一部/m 手机/n 死机/n 两次/m 
买回来/l 第一天/m 卡机/n 死机/n 充电/v 时/n 充电器/n 机子/n 超级/b 烫/v 
送货/v 速度/n 上午/t 下单/v 下午/t 包装/v 还好/v 拿到/v 手/n 发现/v 右边/f 框/v 掉/v 漆/n 不/d 仔细/ad 真/d 看不出来/v 不爽/a 感觉/n 退货/v 太/d 麻烦/an 不/d 影响/vn 不爽/a 不到/v 星期六/t 掉价/v 少/a 88/m 元/m 请问/v 啥意思/n 玩/v 
定制/v 机/n 本来/t 不想/v 买/v 定制/v 机/n 
总体/n 发热/v 电池/n 不经/d 
还行/v 不/d 真的/d 假/a 电池/n 特别/d 烫手/v 
收到/v 好会/n 追评/v 物流/n 速度/n 
不错/a 一款/m 手机/n 
不错/a 发热/v 
第二次/m 京东/ns 买手机/n 正品/n 不/d 售后/n 找/v 
机器/n 给力/a 喜欢/v 
不错/a 机器/n 发热/v 还好/v 
蛮好/a 不/d 正品/n 实体店/n 售价/n 很大/a 差别/d 
送给/v 家里/s 老人/n 不错/a 挺薄/a 
女朋友/n 喜欢/v 
信赖/n 三星/nz  /x  /x 系统/n 流畅/a  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a 
用电/n root/eng 情况/n 
............/m 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
手机/n 热/a 通病/n 手机/n 卡/n 
不好意思/a 评论/n 晚/tg 手机/n 不错/a 正品/n 行货/n 几天/m 整体/n 不错/a 死机/n 几次/m 放歌/v 放不/v 声音/n 断断续续/i 重启/v 不/d 故障/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
很好/d 送货/v 很快/d 
想象/n 好多/m 
不咋地/z 几天/m 不行/v 退/v 
这款/r 手机/n 京东/ns 买/v 价格/n 划算/v 全国/n 联保/j 放心/v 
不/d 满意/v 
外形/n 漂亮/a 声音/n 琢磨/v 
正品/n 不错/a 很快/d 
有时候/l 卡/n  /x 不/d 原因/n  /x 照相机/n 启动/vn 慢/a 
东方红/nr 东方红/nr 东方红/nr 地方/n 好烦/a 
联通/nz 定制/v 开放/v 版/n 手机/n 充电/v 时会/n 烫/v 充/v 总体/n 不错/a 
电池/n 不/d 耐用/a 还好/v 着用/v 发热/v 
發燙/v 真的/d 感覺/n 還/d 不錯/a 喜歡/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
很好/d 老公/nr 喜欢/v 
外观/n 不错/a 性能/n 喜欢/v 
手机/n 客服/n 太/d 失望/v 拍完/v 客服/n 电话/n 问/v 手机/n 联通/nz 两次/m 回答/v 联通/nz 收到/v 发现/v 时/n 联通/nz 定制/v 机/n 着急/a 懒得/v 找/v 害/v 花/v 100/m 元/m 客服/n 水平/n 太/d 低/a 
样子/n 很漂亮/n 适合/v 女孩/n 送/v 妹妹/n 礼物/n 
不错/a 手机/n 感觉/n 没说的/l 
第二次/m 买/v 
机子/n 漂亮/a 色彩/n 系统/n 流畅/a 预装/v 软件/n 占/v 地方/n 
卡屏/nr  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x 屏保/nz 时间/n 刷新/v  /x 重启/v 希望/v 修改/v 
买/v 婆婆/n 说/v 不好/d 
京东/ns 物流/n 超/v 给力/a 短时间/n 买/v 东西/ns 之内/f 手机/n 玩游戏/n 卡机/n 一两分钟/m 
送货/v 外观/n 好看/v 操作/v 简单/a 值得/v 拥有/v 
感觉/n 第一次/m 用安/n 桌机/n 
电池/n 太/d 差/a  /x  /x  /x 充满/a  /x  /x  /x 一会/m 一半/m  /x  /x  /x  /x 还好/v  /x  /x  /x  /x 不/d 退货/v 维修/v 
一个多月/m  /x 手机/n 几天/m 自动关机/l 
S3/eng 没什么/l 区别/n 
喜欢/v 三星/nz 手机/n  /x 这款/r 便宜/a  /x 活动/vn 买/v  /x 喜欢/v 白色/n 
喜欢/v  /x 赚/v 成长/v 值/n 
满意/v 我会/n 支持/v 京东/ns 
送/v 手机/n 壳/n 
帮/v 老婆/n 买/v  /x  /x 喜欢/v  /x  /x  /x  /x 没用过/l 三星/nz 
物流/n 速度/n 很快/d  /x 机子/n 不错/a 
还好/v 拉/nr 说/v 机子/n 一般般/l 
不错/a 选择/v s4/eng 正品/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
伤心/n 开机/n 自动/vn 重启/v 申请/v 换货/nz 
挺不错/i  /x 三星/nz 不错/a 国产/n 
手机/n 发烫/v 厉害/a 电池/n 评论/n 不/d 耐用/a 验证/v 正品/n 新机/n 唯一/b 买/v 2999/m 2888/m 汗/zg 想问/v 问/v 买/v 手机/n 性能/n 回答/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
商品/n 实体店/n 发烫/v 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
几天/m 感觉/n 不错/a 原先/d 是非/v 智能机/n 习惯/n 不/d 刚刚/d 时/n 感觉/n 发热/v 电池/n 费电/n 总体/n 感觉/n 不错/a 
价格/n 太/d 高/a 不开/v 增票/n 
机身/n 发烫/v 检测/vn 说/v 玩/v 一会/m 发烫/v 接电话/l 烫/v 耳朵/n 情况/n 真的/d 不/d 买/v 手机/n 悲剧/n 
还行/v 没差/v 评说/v 差/a 发热/v 感觉/n 热/a 不/d 太/d 玩游戏/n 屏幕/n 不错/a 挺大/a 电池/n 费电/n 总体/n 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
手机/n 不错/a 买/v 手机/n 服务商/n 标志/n 别扭/a 
手机/n 上网/v 速度/n 屏幕显示/n 清晰/a 物有所值/l 
联通/nz 版/n 还行/v 买/v 版/n 显示/v 购买/v 短信/n 联通/nz 版/n 发热/v 确实/ad 
目测/v 真的/d 有钱/v 赶紧/d 买/v 
不错/a 不错/a 
不好意思/a 评价/n 晚/tg 手机/n 回来/v 手机/n 上网/v 查/v 分辨/v 真伪/a 真机/d 几个/m 星期/t 不错/a 没出/v 
好久/m 评价/n  /x  /x  /x 评价/n 1./m 相比/v 小米/n 性价比/n 稍低/v  /x  /x 2./m 待机时间/n  /x  /x 3./m 垃圾/n 软件/n 太/d  /x  /x 4./m 联通/nz 定制/v 机/n 开关机/l 联通/nz  /x  /x 5./m 边框/n 镀铬/n 拉丝/nrt 塑料/n  /x  /x  /x 6./m 相机/d 清晰度/n 高/a  /x  /x 7./m 整体/n 满意/v 
很好/a 了了/v 
摔坏/v 水货/n  /x  /x  /x 买/v 9500/m  /x  /x 感觉/n 运营商/n 标志/n 
手机/n 不错/a 速度/n 挺快/v 
真的/d  /x 挺舒服/z  /x 爱/v 发热/v 
实体店/n 买/v 
妈妈/n 买/v 妈妈/n 很快/d 总体/n 不错/a 发现/v 不/d 满意/v 地方/n 送货/v 效率/n 高/a 游戏/n 安装/v google/eng 框架/n 玩/v 愁/v 不/d 款/m 手机/n 手机/n 希望/v 改进/v 
手机/n 正品/n 不错/a 
老爸/n 买/v note2/n 屏幕/n note2/n 之外/f 配置/v 赞/v 
外观/n 好看/v 定制/v 机占/n 内存/n 几天/m 
凌晨/t 12/m 点/m  /x 下午/t 快递/v 打电话/l 家/q 接收/v 发票/n 
刚刚/d 感觉/n 正品/n 
 /x  /x  /x 妹妹/n 买/v  /x  /x 喜欢/v 
s4/eng 物流/n 超级/b 差/a 无语/v 最差/a 物流/n 
GS4/eng 运行/v 速度/n 真心/d 不错/a 屏幕/n 清晰/a 联通/nz 软件/n 
电池/n 耗电/v 待机/n 不用/v 小时/n 耗电/v 百分之/i 50/m 
还好/v 真心/d 不错/a 
屏幕/n 色彩鲜艳/i 清晰度/n 高/a 相机/d 功能/n 喜欢/v 语音/n 功能/n 做工/v 一如既往/i S3/eng 外框/n 不锈钢/n 架/m 框/n 耐磨/a 信赖/n 京东/ns 
不错/a 挺好用/a 下次/t 牌子/n 机/n 
这么久/r 终于/d 入手/v 边框/n 很窄/a S3/eng 漂亮/a 
暂时/d 发现/v 
手机/n 不错/a 朋友/n 
开始运行/l 速度/n 慢/a 
品牌/n 买/v 
不错/a 手机/n 好用/v 
电池/n 不禁/d 没电/v 
高端/n 大气/n 拉/v 风/n 适合/v 女生/n 建议/n 男生/n 买/v 黑色/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x S4/eng  /x I9500/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 3G/n 手机/n 皓月/nz WCDMA/eng GSM/eng 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 做工/v 屏幕/n 漂亮/a 
目前为止/i 三星/nz 用户/n 体验/n 效果/n 手机/n 
自带/n 软件/n 没什么/l 头疼/a 开机/n 开机/n 音乐/n 保修/v  /x  /x 暂不/d ROOT/eng 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
 /x 实在/v  /x 实在/v  /x 实在/v  /x 实在/v 
第一次/m 京东/ns 买东西/n  /x 发票/n  /x 手机/n 安装/v 卡/n 收不到/v 10086/m 短信/n  /x 售后/n 刷机/v  /x 发票/n 10/m 月份/n 维修/v 要钱/v  /x 不/d 找/v 发票/n  /x 
发现/v 久/a 机器/n 慢/a 
不错/a 啊啊啊/nr 
高端/n 大氣/n 上檔/b 次/n 
不错/a 正品/n 死机/n 次/t 失望/v 
众所周知/i 说好/v 没话说/l 不错/a 
预装/v 软件/n 太/d 没法/v 卸载/v 不好/d 
遗憾/a 开封/v 满意/v 
经典/n 三星/nz 挺好用/a 物有所值/l 赞/v 
帮/v 亲戚/n 买/v 手机/n 很好/d 系统/n 流畅/a 很漂亮/n 亲戚/n 满意/v 照片/n 效果/n 赞/v 心情/n 帮/v 小孩/n 拍照/v 
机子/n 不错/a 下载/v 软件/n 反/zg 冲突/vn 
帮/v 同事/n 购买/v 三星/nz S4/eng 确实/ad 强大/a 
价格/n 合适/a 
机子/n 外表/n 不错/a 功能/n 拿在手上/l 轻/a 手感/n 没用/v 软件/n 电池/n 太/d 不禁/d 
价格/n 挺好/a 满意/v 
手机/n 还好/v 电池/n 不/d 耐用/a 不/d 耐用/a 联通/nz 定制/v 机/n 自带/n 软件/n 烦人/a 
郁闷/a 联通/nz 定制/v 机/n 关机/n 联通/nz 标志/n 内置/n 软件/n 联通/nz 删/v 删/v 
发热/v 厉害/a 速度/n 挺快/v 试用/vn 
系统/n 不错/a 运行/v 流畅/a 
没用/v 查/v 13/m 年/m 机器/n 心/n 凉/v 想/v 网上/s 说/v 工程模式/n 版本/n 通话时间/l 刷机/v 次数/n 进不去/v 想/v 机器/n 强制/v 恢复/v 原始/v 状态/n 看下/v 串号/n 进不去/v 只能/v 06/m 查/v 串号/n 手机/n 真伪/a 怀有/v 很大/a 疑问/v 个差/n 评/v 鉴定/v 手机/n 真货/n 
蛋/n 三星/nz 5S/n 上星期/b 丢/v 想着/v 换/v 三星/nz 拿到/v 机子/n 内存卡/nr 不/d 送/v 电池/n 充不/v 电/n 关键/n 死活/v 连不上/l 无线/n 哥/n 流量/n 大户/n 情/n 何以堪/nr 说/v 机子/n 路由器/n 不/d 匹配/v 本来/t 心情/n 不好/d 机子/n 哥/n 心情/n 不/d 美丽/ns 
几天/m 行/zg 高端/n 手机/n 屏幕/n 靓/a 盖/v 确实/ad 不/d 2799/m 价钱/n 贵/a 不爽/a 东西/ns 不/d 送/v 包装/v 真心/d 太/d 简陋/a 小盒子/nr 装/v 
玩意儿/n 买回来/l 自动关机/l 两三次/m 费电/n 充电/v 慢/a 忍受/v 卡机/n 买/v 一周/m 半个/m 来月/t 理解/v 次/m 澳/ns 
快递/v 给力/a 
几天/m 评价/n 个人感觉/n 电池/n 耐用/a  /x  /x 自带/n 软件/n 太/d  /x  /x 2g/n 运存/n 好像/v 够/zg  /x 暂时/d 还好/v 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 不错/a 
几款/m 手机/n 款/m 性价比/n 送给/v 外甥/n 礼物/n 喜欢/v 
手机套/n 没送/v 真/d 不爽/a 朋友/n 网站/n 买/v 送/v 手机套/n 一模一样/l 不/d 翻新/v 机/n 手机/n 很快/d 总体/n PS/eng 屏蔽/n 网站/n 名字/n 太/d 恶心/n 百度/n 搜不出/v 京东/ns 评价/n 刘东强/nr 太强大/nz 搞定/v 奶茶/n 妹妹/n 屏蔽/n 评价/n 
不错/a 机子/n 送给/v 女朋友/n 喜欢/v 
不错/a  /x  /x 手机/n 膜/n  /x  /x  /x  /x 试用/vn 
不错/a 正品/n 行货/n 喜欢/v 
购物/n 愉快/a 商品/n 京东/ns 退货/v 给力/a 赞/v 
不错/a 卡/n 
京东/ns 买手机/n 外观/n 瑕疵/n 售后/n 及时处理/i 感觉/n 不错/a 
搞/v 特价/n 买/v 
还行/v 挺好用/a 苹果/n 安卓/nr 系统/n 不/d 
一般般/l 配置/v 价格/n 太/d 高/a 做工/v 
手机/n 不错/a 发热/v 美/ns 唯一/b 缺点/n 系统/n 自带/n 软件/n 太/d 开/v 机关/n 机/n 现实/n 联通/nz 标致/n 
发货/n 速度/n 很快/d  /x 收到/v 满意/v  /x 几天/m 发现/v  /x 不错/a 
几天/m 评论/n 一款/m 不错/a 宝贝/nr 喜欢/v 物流/n 超级/b 给力/a 屏幕/n 电池/n 耐用/a 预装/v 软件/n 超级/b 电池/n 玩会/n 游戏/n 60/m 度/q 充电/v 时/ng 发烫/v 电池/n 总体/n 感觉/n 不错/a 点/m 180/m 赞/v 
买/v S4/eng 图/n 价格便宜/n 半年前/t  /x 买/v 3900/m  /x 好像/v 没什么/l 特别/d 优点/n 依旧/z 费电/n 依旧/z 烫手/v 
京东/ns 品牌/n 值得/v 信赖/n 不错/a 
听筒/n 声音/n 外放/v 不/d 说/v 耳机/n 送/v 玩意儿/n 垃圾/n 音质/n 说/v 句/q 真心话/l  /x  /x 三星/nz 营销/vn 做/v 质量/n 老牌子/n 摩托/nrt  /x 诺基亚/nz 
三星/nz 手机/n 真心/d 不错/a  /x  /x 
很漂亮/n 发热/v 厉害/a 真/d 害怕/v 机器/n 烧坏/v 
定制/v 机/n 没用/v 软件/n 卸不掉/v 内存/n 吃紧/v 厉害/a 
京东/ns 正品/n 放心/v 
定制/v 机有/b 不到/v 删/v APP/eng 
