NOTE/eng  /x 确实/ad 不错/a 屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 运行/v 流畅/a 功能/n 设置/vn 强大/a 整体/n 不错/a 价格比/n 实惠/vn 
大气/n 正品/n 未/d 拆封/v 第二台/m 送/v 希望/v 喜欢/v 
老爸/n 第一次/m 网购/v 喜欢/v 号/m 下单/v 说/v 10/m 号/m 下单/v 11/m 号/m 下午/t 送到/v 受骗/v 10/m 号/m 问/n 客服/n 快递/v 单号/n 快递/v 公司/n 说/v 不/d 怄火/v 期待/v 手机/n 质量/n 还行/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
屏幕/n 不错/a 一款/m 手机/n 
手机/n 流畅/a 顺利/ad 老婆/n 感觉/n 推荐/v 购买/v 
好久/m 终于/d 终于/d 降价/n 迫不及待/i 入手/v 品牌/n 不/d 真的/d 超/v 喜欢/v 发/v 牢骚/n 物流/n 慢/a 第二天/m 到手/d 三天/m 查/v 物流/n 分拨/v 中心/n 停留/v 急/v 死/v 
期待已久/i 大爱/b 机型/n 
价格/n 还行/v 双卡/nr 不错/a 
东西/ns 不错/a 电信/n 3g/n 联通/nz 给力/a 
希望/v 京东上/n 买/v 东东/ns 
买/v 一个月/m 评价/n 价格/n 入手/v 值/n 双卡双待/n 老婆/n 喜欢/v 
电池/n 不经/d 后天/t 电信/n 4g/n 版/n 
不错/a  /x  /x  /x 妈妈/n 入手/v 
使用方便/l  /x 送货/v  /x 价格公道/n 
三星/nz 手机/n 安卓/nr 系统/n 不太好/v 时/n 心情/n 不/d 太爽/a 
特意/d 评价/n 手机/n 不错/a 双卡双待/n 两个/m 手机号/n 放进去/v 不用/v 整体/n 裤兜/n 里/f 放/v 两个/m 手机/n 鼓鼓囊囊/z 性能/n 不错/a NOTE1/n 三年/m 觉/v 手机/n 很快/d note3/n 稍微/d 快点/d 希望/v 质量/n 以往/t 可用/v 几年/m 
帮别人/n 买/v 不错/a 一个月/m 没出/v 
电信/n 定制/v 版/n 
性价比/n 高/a 
同事/n 买/v 不错/a 三星/nz 习惯/n 做/v 活动/vn 时/ng 买/v 价位/n 合适/a 
不错/a  /x  /x 屏幕/n  /x 速度/n 朋友/n 买/v  /x 第二天/m 速度/n 很快/d  /x 喜欢/v 京东上/n 购物/n 到货/v 时间/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 正品/n 
手机/n 不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 反应速度快/i 
京东/ns 买手机/n 一如既往/i 
不错/a 京东/ns 购买/v 挺不错/i 
京东/ns 购物/n 感觉/n 正品/n 
超大/v 屏幕/n 爽/nr 适合/v 脸/n 
运行/v 流畅/a 
便宜/a 实惠/vn 还行/v 
三星/nz 旗舰机/vn 做工/v 无可挑剔/l 
送货/v 速度/n 
note3/n  /x 不用/v 说/v  /x note4/n iPhone6/eng  /x Plus/eng  /x 貌似/v 太贵/nr  /x 过段时间/n  /x note3/n 挺好/a  /x 舒服/a 
体验/n 店/n 价格便宜/n 
一段时间/l 手机/n 单手操作/n 不/d 
三星/nz 屏幕/n 确实/ad 不错/a 屏幕/n 女朋友/n 喜欢/v 小贵/nr 顺便/ad 问/n 手机/n 轻松/a 卸载/v 内置/n 软件/n 
帮别人/n 购买/v 家/m 好多/m 机子/n 不错/a 
中国电信/nt 4G/n B/x 流量/n 卡/n 中国电信/nt 4G/n B/x 流量/n 卡/n 中国电信/nt 4G/n B/x 流量/n 卡/n 
不好/d 说/v 第二次/m 充电/v 坏/a 想换/v 新机/n 不行/v 换/v 充电器/n 原/d 单发/n 回/v 太/d 闹心/v 
正品/n 便宜/a 不错/a 不错/a 
还行/v 白色/n 很漂亮/n 不用/v 手机/n 壳/n 没关系/l 
喜欢/v 买对/v  /x  /x 谢谢/nr 卖家/n 
月/m 主板/n 坏/a 维修/v samsung/eng 
大屏/n 手机/n 看着/v 很爽/a 送货/v 速度/n 给力/a 
偏/d 码/v 还好/v 好看/v 质量/n 不错/a 
拿到/v 手里/s 想象/n 小巧/n 
喜欢/v 外观/n 
手机/n 正品/n 一手/m 货/n 用过/v 痕迹/n 外表/n 商标/n 打开/v 痕迹/n 电池/n 日期/t 六月/t 三号/m 天津/ns 产/v 机子/n 惠州/ns 厂区/n 暂时/d 发现/v 
不错/a 送货/v 
手机/n 舒服/a 红米/n 感觉/n 
还行/v 贵/a 
实用/v 快捷/a 实惠/vn 
手机/n 正品/n 未/d 开封/v 商家/n 细心/n 买家/n 商家/n 印章/n 贴/v 三包/m 卡/n 不用/v 开封/v 超赞/v 
好好/d 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
第一次/m 三星/nz 手机/n 不/d 喜欢/v 三星/nz 买/v 三星/nz 
 /x 运行/v 速度/n  /x  /x 屏幕/n 
行/zg 期望/v 三星/nz 
实惠/vn 美/q 实体店/n 便宜/a 一千多/m 
手机/n 不错/a 希望/v 掉价/v 
外形/n 漂亮/a 自带/n 垃圾/n 软件/n 太/d 第一/m 时间/n ROOT/eng 电信/n 垃圾/n 软件/n 删除/v 干净/a 
行/zg 暂无/v 
盖/v 皮/n 
女朋友/n 买/v 屏幕/n 说/v 很大/a 喜欢/v 自带/n 电信/n 软件/n 手机/n 背面/f 电信/n 标志/n 好看/v 
屏/ng 不/d 显得/v 笨重/a 
手机/n 很漂亮/n 
真/d 郁闷/a 买/v 三天/m 掉/v 三百元/m 京东/ns 买东西/n 一点/m 保障/v 买/v 
屏幕/n 清晰度/n 度/q 高/a 性能/n 优秀/a 秀/ag 
LD/eng 不错/a 
入手/v 月/m  /x  /x  /x 发现/v 超值/v 
电池/n 不/d 耐用/a 售后/n 维修服务/n 态度/n 不太好/v 照相/d 清晰/a 
很大/a 挺好用/a 
有个/r 疑问/v gmail/eng 客户端/n 不/d 兼容/v 郁闷/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
挺不错/i 京东/ns 值得/v 信赖/n 
不错/a 屏幕/n 
帮/v 朋友/n 买/v 挺不错/i 性价比/n 高/a 
第二次/m 京东/ns 买手机/n 手机/n 不论是/c 包装/v 外观/n 手感/n 流畅/a 度/q 物流/n 工作人员/n 态度/n 满意/v 
三星/nz 贵/a 贵/a 买/v 金属/n 壳/n 
正品/n 实体店/n 便宜/a 少/a 跑/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
价格/n 优惠/vn 服务/vn 
很好/a 机器/n 价格/n 虚高/a 
效果/n 哦哦哦/v 哦哦哦/v 哦哦哦/v 
知名品牌/n 物美价廉/l 喜欢/v 
上网/v 速度/n 灵敏度/n 高/a 超赞/v 
LP/eng 喜欢/v 支持/v 京东/ns 
手机/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 牌子/n 礼物/n 买/v 满意/v 速度/n 很快/d 信号/n 不错/a 
感觉/n 支持/v 
正品/n 满意/v 
不错/a 运行/v 速度/n 很快/d 
手机/n 不错/a 要说/c 款/m 电信/n 双/m 双通/n TM/eng 电信/n 定制/v 机/n 窝火/n 地方/n 
值得/v 推荐/v 
习惯/n 三星/nz 一款/m 屏碎/v 质保/j 
朋友/n 送/v 朋友/n 生日礼物/l 朋友/n 喜欢/v 
不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 不错/a 
一款/m 不错/a 手机/n 还好/v 
大小/b 合适/a  /x  /x  /x 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
送给/v 女朋友/n  /x 不错/a 
很好/d 强大/a 价格/n 优惠/vn 
一如既往/i 信赖/n 京东/ns 
总体/n 不错/a 电池/n 坑/n 待机/n 一夜/m 掉/v 百分之二/m 三十/m 点/m 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/m 双通/n 
机子/n 很好/d 系统升级/n 
买/v 三个/m 不错/a 手机/n 
苹果/n 用烦/v  /x 想/v 体验/n  /x 三星/nz 特别/d 大屏幕/nr 等不及/v IPHONE6/eng  /x 3800/m  /x 算是/v 低/a 价格/n 合适/a 
送货/v 超快/v 实体店/n 价格/n 划算/v 
产/n  /x  /x  /x 品/v  /x  /x  /x 不/d  /x  /x  /x 错/v 
不错/a  /x  /x 我家/r 老婆/n  /x 喜欢/v  /x  /x 价位/n 
喜欢/v 玩/v 溜溜/z 爽呆了/i 
品牌/n 功能强大/i 
屏幕/n 大小/b 正好/a 反应速度/n 京东/ns 值得/v 信任/n 买东西/n 放心/v 
电池/n 耐用/a 信号/n 接收/v 触感/n 灵活/a 
半个/m 月/m 手机/n 重启/v 四次/m 吵闹/v 地方/n 电话/n 音量/n 稍差/v 定制/v 机/n root/eng 预装/v 软件/n 删不掉/v 不错/a 电池/n 电话/n 短信/n 不/d 微信/vn 看书/v 玩会/n 泡泡龙/nz 支持/v 
不错/a 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
帮/v 姐姐/n 买/v  /x  /x  /x 不/d  /x  /x  /x 不错/a 
老婆/n 买/v 老婆/n 不错/a 
不错/a  /x 便宜/a 送货/v 很快/d 第二天/m 
不愧为/v 三星/nz 巅峰/n 做/v 不/d 解释/v 
便宜/a 划算/v  /x 买着/v 
帮别人/n 买/v  /x  /x 不/d 效果/n 
款/m 手机/n 退货/v  /x 拆封/v  /x 京东/ns 服务/vn 红/a  /x 原额/n 退回/v 
手机/n 不错/a 下单/v 第二天/m 降价/n 第二天/m 没收/v 降/v 太过分/l 
正货/n  /x 赞/v  /x 三星/nz 越来越/d 棒/a 
行货/n 手机/n 不错/a 暂时/d 发现/v 缺点/n 
老婆/n 买/v 礼物/n 喜欢/v 款/m 白色/n 手机/n 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
快递/v 完美/a 
买/v 手机/n 没什么/l 
不错/a 感觉/n 实用/v 屏幕/n 真/d 
物有所值/l 京东/ns 送货/v 质量/n 保障/v 省心/n 
不愧/a note3/n s4/eng 强多/v 
显示/v 清晰/a 细腻/a 喜欢/v 
前置/n 摄像头/n 拍照/v 裂痕/n  /x 语/n  /x 
东西/ns 屏幕/n 爽/nr 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
喜欢/v 心仪已久/i 一款/m 手机/n 
京东/ns 速度/n 不错/a 
手机/n 不错/a  /x 比较满意/l 
发货/n 速度/n 很快/d 给力/a 晚上/t 点过/v 下单/v 第二天/m 上午/t 点/m 送到/v 老婆/n 买/v 喜欢/v 
奢侈/a 一把/m HTC/eng  /x S710/eng 换/nz 三星/nz 体验/n 
机器/n 不错/a 苹果/n 担心/v 不/v 习惯/n 到手/d 确实/ad 不错/a 
超市/v 便宜/a 点/m 
贵/n 质量/n 
不错/a 不错/a 不错/a 正品/n 
手机/n 喜欢/v 京东/ns 购物/n 放心/v 
可恶/v  /x 刚一/t 入手/v 降价/n 太气/n 
看着/v 不错/a 办法/n 尝试/vn 
功能/n 强大/a 速度/n 很快/d 爱/v 
不错/a 外观/n 很漂亮/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 送货/v 速度/n 
价格/n 偏/d 高/a 几个/m 月/m 实惠/vn 
购机/n 15/m 天内/s 接/v 打电话/l 听/v 不到/v 声音/n 申请/v 换货/nz 原件/n 返回/v 说/v 检测/vn 木有/b 超级/b 不/d 舒服/a 
不错/a 满意/v 支持/v 京东/ns 
不错/a 贵/a 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
坑嗲/l 差/n 两天/m 降/v 100/m 元/m 手机/n 不错/a 
功能/n 强大/a 屏幕/n 很大/a 
手机/n 不错/a 很漂亮/n 价格/n 实在/v 
三星/nz 东西/ns 行/zg 
退货/v 质量/n 不好/d 没过/v 天/n 
京东/ns 信得过/v 正宗/nz 原装/n 好评/v 
东西/ns 东西/ns  /x  /x 真心/d 不错/a 
图/n 双卡双待/n 电信/n 不好/d 找/v 
屏幕/n 很大/a 有时候/l 卡住/nr 
电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/m 双通/n 还行/v 
郁闷/a  /x 分钟/q 买/v  /x 小时/n 送到/v  /x 24/m 小时/n 新款/n 上市/ns  /x 奶奶/n  /x 郁闷/a 
正品/n 很好/d 反应速度/n 很快/d 屏幕/n 很大/a 
电信/n 定制/v 手机/n 自带/n 软件/n 不错/a 原装/n 正品/n 
摸索/v 没什么/l 
电池/n 待机/n 
不错/a 送给/v 老婆/n 贵机/n 陪/v 老婆/n 
发货/n 很快/d  /x 收到/v 
京东/ns 一如既往/i 值得/v 信赖/n 三星/nz 一般般/l 该卡/r 卡/n 
买/v 第二个/m 好哟/e 送/v  /x 满意/v 
国货/n 当自强/i 支持/v 国产机/n 
买/v 台/ns NOTE3/n 确实/ad 很好/d 赞/v 
屏幕/n 很漂亮/n 盖/v 很漂亮/n 
很好/d 死机/n 信号/n 
帮/v 朋友/n 买/v 用过/v 说好/v 
帮/v 朋友/n 买/v 包装/v 送货/v 
配置/v 高/a 很快/d 功能强大/i 半个/m 月/m 功能/n 发觉/v 唯一/b 遗憾/a 散热/v 功能/n 解决/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
喜欢/v 不错/a 机子/n 
第一次/m 京东/ns 购物/n 真的/d 惊喜/a 服务/vn 网站/n 买/v 购买/v 大件/n 京东/ns 
还好/v 不/d 习惯/n 
买/v 性价比/n 不错/a 
质量/n 一如既往/i s2/eng 外观/n 没什么/l 区别/n 一圈/m 
测试/vn 系统/n 买/v 细究/vn 测试/vn 需求/v 
真心/d 三星/nz 机子/n 不错/a 
 /x 喜欢/v  /x 早就/d 想/v 入手/v 
第一次/m 买/v 贵/a 手机/n  /x 买/v 担心/v 很大/a  /x 收到/v 拿在手上/l  /x 太/d  /x 口袋/n 装/v 
4000/m 元/m 价格/n 确实/ad 性价比/n 高/a 5000/m 元/m 买/v S4/eng 划算/v 
屏幕/n 舒服/a 
后台/n 启/v 软件/n 太/d 电池/n 
不错/a 机子/n 第二台/m 
关注/v 京东/ns 买/v 性价比/n 高/a 一周/m 自动/vn 重启/v 时间/n 智能机/n 
质量/n 高/a 分量/n 速度/n 
买/v 评价/n 担心/v 收到/v 货后/n 担心/v 没了/v 
一段时间/l 暂时/d 发现/v 
京东/ns 买/v 放心/v 行货/n 正品/n 
很漂亮/n 一款/m 手机/n 第一次/m 京东/ns 购物/n 开心/v 希望/v 京东/ns 一如既往/i 做好/v 服务/vn 谢谢/nr 
瑕疵/n 听说/v 退换/v 麻烦/an 算了/v 
不错/a 双卡/n 款/m 机子/n 很漂亮/n 白色/n 好看/v 
手机/n 收到/v 星期/t 评价/n 过程/n 发现/v 异常/d 安兔兔/nr 评测/vn 正品/n 360/m 优化大师/n 查不出/v 正品/n 希望/v 
手机/n 不错/a s3/eng 好多/m 夜间/t 拍照/v 效果/n 没用/v 几天/m 京东/ns 降/v 100/m 不爽/a 
机器/n 不错/a 爱/v 死机/n 
快递/v 给力/a 早上/t 订好/v 下午/t 送来/v 
 /x  /x 速度/n 质量/n 放心/v 
妹/n 买/v 周/nr 降价/n 200/m 机子/n 不错/a 三星/nz 京东/ns 降价/n 太/n 恶心/n 
手机/n 不错/a  /x 舒服/a  /x 下次/t 购买/v 
老婆/n 买/v 不错/a 高大/a 
note3/n 凑合/v 硬件/n 性能/n 过剩/v 拼/v 
收货/n 降价/n 100/m 
对得起/v 价位/n 不愧/a 机皇/n 
老婆/n 买/v 老婆/n 喜欢/v 手感/n 系统/n 流畅/a 电池/n 还好/v 待机时间/n 不/d 长/a 
手势/n 感应/v 
送货/v 超快/v  /x 满意/v  /x 赞/v 
电池/n 不/d 给力/a 广告/n 功能/n 用不上/l 感觉/n 华为/nr 系统/n 下次/t 不/d 买/v 棒子/n 产品/n 
到手/d 第一件/m 事/n root/eng 发现/v 好多/m 三星/nz root/eng 删掉/v 程序/n 不用/v root/eng 删掉/v 总算/n 些许/d 媒体/n 曝光/nz 批判/v 点用/v 
东西/ns 帮别人/n 买/v 先用/v 
送货/v 速度/n 很快/d 福田/ns 提点/v 轨迹/n 跟踪/v 地图/n 位置/v 错误/n 
喜欢/v 好好/d 好好/d 爱/v 
手机/n 不错/a 大小/b 合适/a 系统优化/n 做/v 很好/a 屏幕/n 效果/n 特别/d 赞/v 送货/v 速度/n 实在/v 太慢/a 系统/n 显示/v 当天/t 收到/v 送/v 足足有/v 天/n 
行/zg 价格/n 稍/zg 贵点/n 速度/n 倒/v 蛮快/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
note2/n 轻/a 屏幕/n 清晰/a 性能/n 强劲/a 
手机/n 没得说/l 屏幕/n 速度/n 很快/d 加/v 智能/n 套/q 受机/n 感觉/n 好多/m 
款/m 手机/n 三星/nz 家族/nz 先进/a 一般般/l 感觉/n 特别/d 
东西/ns 不错/a 价格/n 小贵/nr 
vb/eng  /x vb/eng  /x vb/eng  /x vb/eng  /x vb/eng  /x vb/eng  /x vb/eng  /x 
媳妇/n 礼物/n  /x 满意/v  /x N2/eng N3/eng  /x 赞/v 
最爱/a 终于/d 买/v 到手/d 
pingmuda/eng  /x fanyingkuai/eng 
不错/a 值得/v 购买/v  /x 支持/v 三星/nz 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
周/nr 发现/v 不错/a 
电池/n 耐用/a 早上/t 充满/a 拍/v 100/m 张/nr 照片/n 累积/v 打接/v 小时/n 电话/n 电量/n 剩下/v 一半多/m 屏幕/n 想象/n 夸张/v 屏幕/n 分辩/v 高/a 相机/d 成像/v 清晰/a 只上/v 一张/m 卡/n 半天/m 昨天/t 机子/n 耍/v 累计/v 打接/v 30/m 电话/n 接/v 断/v 次/t 通话/n 声音/n 三四次/m 两次/m 声音/n 通话/n 结束/v 通话时间/l 增加/v 一会儿/m 增加/v 累计/v 通话时间/l 05/m 时/ng 不动/v 一会儿/m 变为/v 30/m 31/m 增加/v 过程/n 声音/n 手机/n 包里拿/ns 接听/v 时/n 主动/b 按键/n 情况/n 电话/n 接听/v 开启/v 扬声器/nz 测试/vn 电话/n 滑动/vn 接听/v 单机/n 双击/b 长/a 接听/v 电话/n 昨天/t 买/v 搞/v 软故障/n 拿到/v 售后/n 检测/vn 测试/vn 异常/d 时间/n 耽误/v 运气/n 霉/n 上周/t 买/v S4/eng 外观/n 卖/v 左下角/m 中框/n 异常/d 弯曲/v 凸起/v 导致/v 信号/n 差/a 建议/n 退货/v 买/v 来得快/v 退钱/v 卖血/v 加/v 贷款/n 买/v 玩意儿/n 三星/nz 本命年/n 有人/r 站/v 说/v 一句/m 
喜欢/v 手机/n 京东/ns 买/v 放心/v 
手/n 一台/m 一台/m 过段时间/n 试用/vn 
老婆/n 电信/n 营业厅/n 买/v  /x 喜欢/v 
手机/n 蛮好/a 黑屏/nr 死机/n 
写/v 累/a 宝贝/nr 真心/d 不错/a 京东/ns 速度/n 真的/d 很快/d  /x 希望/v 买/v 神马/n 京东/ns  /x 
值得/v 拥有/v 一款/m 手机/n 盖/v 皮质/n 白色/n 款/n 不/d 耐脏/n 
买/v 岳父/nr 喜欢/v 老婆/n 开心/v 舒服/a 
爽/nr 搞/v 不想/v 碰/v find5/eng 
值得/v 信赖/n 老牌子/n 
5.7/m 英寸/n 1920/m 1080/m 高清/nr 炫丽/a 屏/n 2./m 3G/n HZ/eng 四核/n 处理器/n 全新/d S/x  /x Pen/eng 流畅/a 操作/v 体验/n 
机皇/n 不错/a 
通话质量/n 有时候/l 感应器/n 失灵/n 回音/n  /x 不/d 系统/n 机子/n ROOT/eng 
不错/a 手机/n 
屏大/nz 速度/n 很爽/a 
喜欢/v 京东/ns 购物/n 划算/v 
够/v 大够/v 炫/v 赞/v 
媳妇儿/n 买/v 喜欢/v 高大/a 系统/n 流畅/a 不/d 自带/n 软件/n 删不掉/v 定制/v 机/n 难免/d 点赞/v 三星/nz 高端/n 机子/n 屏幕/n 较大/a 女孩子/n 稍微/d 不/d 太/d 顺手/d 一只/m 手/n 握/v 不住/v 
note3/n 屏幕/n  /x 双卡双待/n 电信/n 版/n 专卖店/n 便宜/a 1000/m 赞/v 京东/ns 
不错/a 白色/n 很漂亮/n 速度/n 很快/d 
电池/n 盖/v PC/eng 塑料/n PU/eng 仿皮/n 三星/nz 客服/n 问/v 说/v 生产/vn pc/eng 塑料/n 建议/n 售后/n 鉴定/v 真伪/a 鉴定/v 太/d 麻烦/an 退/v 
不错/a 正品/n  /x 发货/n 速度/n  /x 特意/d 几天/m 评价/n  /x  /x 系统/n  /x 电池/n 官方/n 说/v 充电/v 
第一次/m 京东/ns 买/v 贵重/n 电子产品/n 满意/v 
正品/n 包装/v 不错/a 
运行/v 速度/n 确实/ad 不错/a  /x 很大/a 缺陷/v 音效/n  /x 外放/v  /x 耳机/n 听歌/v  /x 真的/d 算是/v 旗舰级/vn 水平/n 
屏幕/n 很大/a 女孩/n 单手操作/n 困难/an 
过年/t 老公/nr 妈妈/n 买/v  /x 妈妈/n 喜欢/v  /x 天天/t 爱不释手/i  /x 手里/s  /x 多月/m  /x 感觉/n  /x 值得/v  /x 价格/n 
给力/a 值得/v 拥有/v 
头天/t 晚上/t 下单/v 第二天/m 早上/t 送货/v 东西/ns 
原装/n 京东/ns 买东西/n 放心/v 
手机/n 不错/a 玩游戏/n 终止/v 程序/n 解/v 电信/n 定制/v 机/n 电信/n 软件/n 不/d 喜欢/v 整体/n 不错/a 很大/a 气/n 
舒服/a 信号/n 稳定/a 功能齐全/i 
屏幕/n 正品/n 未/d 开/v 封/q 配件/n 齐全/nr 
手机/n 屏幕/n 费电/n 很好/d 用有/v 功能/n 发掘/v 
实体店/n 便宜/a 京东上/n 买/v 放心/v 
不错/a 双卡双待/n 屏幕显示/n 清晰/a 通话质量/n 估计/v 网络/n 事/n 杂音/n 
送货/v 特快/d 质量/n 不/d 收/v 行货/n 机器/n 
买/v 掉/v 200/m 块/q 第一次/m 买/v 三星/nz 几天/m 感觉/n 还行/v 
物流/n 很快/d 机子/n 发现/v 毛病/n 唯一/b 缺点/n 连剪卡/nr 器/n 剪/v 
年货/n 商品/n 京东/ns 价格比/n 通讯器材/n 城/n 挨宰/v 实惠/vn 
电信/n 版机/n 皇/n 核/n 2./m 3G/n CPU/eng 3G/n B/x RAM/eng 1080/m P/eng 显示屏/n 争锋/v 可惜/v 估计/v CMDA/eng 版权/n CPU/eng 高通/nr 三星/nz 双/n 核/n 更爽/a HTC/eng ONEXC/eng 下岗/v C/eng 网/n 信号/n 真/d TM/eng 差/n 忍过/v 一年/m 不/d 买/v HTC/eng 本来/t 打算/v 买/v 原装/n 视窗/n 皮套/n JD/eng 买/v 300/m 论坛/n 升级/vn NB1/eng 山寨/ns 皮套/n 升到/v MK1/eng 升到/v NB1H/eng XX/eng 淘/v 138/m 元/m 无线/n 充电/v NFC/eng 完美/a 支持/v 真心/d 不错/a 
三星/nz 旗舰机/vn 强大/a 速度/n 照相/d 清晰/a 
两天/m 总体/n 感觉/n 不错/a 确实/ad 算/v 一款/m 高端/n 大气/n 机子/n 本次/r 快递/v 速度/n 售后服务/l 态度/n 值得称赞/l 
支持/v 京东/ns 正品/n 送货/v 
评价/n 舒服/a 系统/n 流程/n 功能/n 不/d 晓得/v 整体/n 满意/v 
真心/d 苹果/n 机子/n 屏幕/n 很爽/a  /x 多功能/b 用不上/l 
挺好用/a 照相/d 更好/d 系统/n 流畅/a 
送货/v 很快/d 价格/n 实惠/vn 送/v 流量/n 
挺好用/a 背面/f 白色/n 外壳/n 营业厅/n 所售/v 色差/n 
感觉/n 高富帅/n 样子/n 手感/n 功能/n 全/a 通话/n 清晰/a 赞/v 
高端/n 大气/n 上档次/b 喜欢/v 手机/n 上午/t 下单/v 下午/t 到货/v 
价格低/n 质量/n 送货/v 
一个月/m 卡/n 信号/n 太/d 差/a 加/v 电信/n 号/n 双卡双待/n 机器/n 正合适/a 
很久/m 手机/n 款式/n 大方/n 性能/n 不错/a 
不错/a 手机/n 购买/v 
设卡/n 卡/nr 来电/v 铃声/n 
三星/nz 旗舰/n 屏/ng 清晰/a 系统/n 流畅/a 价格/n 太/d 高/a 
满意/v 不/d 赠送/v 流量/n 卡/n 领取/v 希望/v 忽悠/z 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 贵/a 
姐姐/n 买/v 喜欢/v 机器/n 过气/v 
掉价/v 太/d 
真不错/i 正品/n 送货/v 速度/n 非常高兴/b 
来评/v 小三真/nr 盖/v 
手感/n 速度/n 暂时/d 找到/v 缺点/n 
真心/d 不错/a 手机/n 屏幕/n 功能/n 强大/a 太/d 喜欢/v 
牌子/n 给力/a 很漂亮/n 
电池/n 耐用/a 像素/n 高/a 
不错/a 想/v 入手/v note3/n 
不错/a 玩玩/n 小东西/nr 行/zg 
 /x 不错/a  /x 值得/v 购买/v  /x 价格/n 一步到位/l  /x 更好/d 
发现/v 价格/n 小贵/nr 总体/n 双卡双待/n 双通/nz 
新年新/b 手机/n 红火/n 整年/m 
不错/a 京东/ns 放心/v 三星/nz 产品/n 封装/v 
三星/nz 产品/n 不错/a 4G/n 版本/n 更好/d 
一份/m 价格/n 一份/m 货/n 值/n 值得/v 拥有/v 
不错/a 不错/a 值得/v 全网/n 便宜/a 
不错/a 还好/v 安卓/nr 
屏幕/n 上网/v 视频/n 畅通/a 
屏幕/n 效果/n note2/n 太/d 不错/a 
真的/d 不错/a 专营店/n 足足/v 便宜/a 一千多元/m 拿来/v 玩游戏/n 真的/d 不错/a 喔/e 音质/n 屏幕/n 操控性/n 强/a 内存/n 玩/v 植物/n 大战/nz 占/v 内存/n 游戏/n 
手机/n 性价比/n 高/a 系统/n 流畅/a 大屏幕/nr 
屏幕/n 清晰/a 屏幕/n 色彩/n 缺点/n 点/m 不大好/l 
不/d 商城/ns 便宜/a 降价/n 情/n 何以堪/nr 
算/v 入手/v 说不上/l 
漂亮/a 画面/n 清晰/a 分辨率/n 高/a note1/n 轻巧/a 适合/v 女性/n 
机子/n 不错/a 90/m 天/q 安心/v 服务/vn 保障/v 
整体/n 行/zg 手势/n 感应/v 不/d 太/d 灵/a 
手机/n 漂亮/a 屏幕/n 推荐/v 
一只/m 手/n 正好/a 电信/n 版/n 版/n 贵/n 
送货/v 很快/d 手机/n 
几天/m 感学/n OK/eng 
不错/a 第二台/m 降/v 100/m 
档次/n 功能/n 太/d  /x 玩/v 几天/m 没弄/v 明白/nr 
安卓/nr 机/n rom/eng 太大/ns 1.7/m G/eng 导致/v 手机/n 每次/r 一会儿/m 占/v 内存/n 85/m  /x 2./m 电池/n 特/d 给力/a 两点/m 可乐/a 代比/n 觉出/v 可乐/a 安装/v 软件/n 占/v 50/m 60/m 3000/m 毫安/q 电池/n 可乐/a 代/q 耐用/a 3./m spen/eng 4./m 频/n 浏览/v 位置/v 打字/v 时/ng 误/v 碰/v 可乐/a 代比/v 性价比/n 不/d 高/a 
外观/n 漂亮/a 玩游戏/n 网页/n 很爽/a 遗憾/a 一不小心/l 死机/n 
手机/n 不错/a 买/v 第二天/m 降价/n 亏/v 
三星/nz 一争/n 苹果/n 客户群/n 果粉/n 三星/nz 用惯/n 三星/nz 真不/d 习惯/n 苹果/n 感觉/n 三星/nz 设计/vn 贴心/v 点/m 安卓/nr 操作系统/l 开放/v 点/m 
很好/d 发现/v 异常/d 
手机/n 不错/a 媳妇/n 买/v 关键/n 媳妇/n 喜欢/v 
电信/n 版/n NOTE3/n 双卡双待/n 双模/b 中国移动/nt 上网/v 
手机/n 不错/a 用券/n 4599/m 入手/v 电信/n 手机/n 真心/d 贵/a 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 还行/v 觉/v 三星/nz 不/d 好看/v 
行/zg 双/n 12/m 木有/b 便宜/a 
机/n 很快/d 系统/n 流畅/a 功能齐全/i 使用方便/l 几天/m 功能/n 熟悉/v 总体/n 不错/a 想/v 新鲜/ns 接受/v 价格/n 高点/n 
手感/n 不错/a 速度/n 超快/v 体验/n 度/q 高/a 
 /x 拿到/v 机子/n 两天/m 降/v 100/m 
行货/n 朋友/n 这款/r 手机/n 
赞/v 漂亮/a 屏幕/n 婆婆/n 买/v 
老公/nr 不错/a 满意/v 
头天/t 晚上/t 下单/v  /x 第二天/m 降价/n  /x 擦/v  /x 到手/d 降价/n  /x 定制/v 软件/n 太/d  /x 全部都是/n 电信/n 开机/n 电信/n 画面/n  /x 卡死/nr  /x 京东上/n 买/v 东西/ns  /x 真心/d 不爽/a  /x 优点/n  /x 死机/n  /x 真不知道/i 四核/n 真的假/l  /x 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/m 双通/n 
双十/m 一节/m 买/v 价格/n 算/v 公道/n 机子/n 外观/n 大气/n 色彩鲜艳/i 触感/n 出色/v 运行/v 流畅/a 不愧为/v 本年度/n 三星/nz 机皇/n 双卡双待/n 支持/v 电话录音/n S/x  /x PEN/eng 行/zg 三星/nz 中文/nz 输入法/n 联想/v 功能/n 搜狗/nz 拼音输入/n 法/j 百度/n 输入法/n 数字/n 输入/v 外观/n 第二代/m NOTE/eng 好看/v NOTE2/n 边框/n 圆润/n NOTE3/n 好看/v 款/m 机子/n 不错/a 实体店/n 价格/n 高/a 离谱/n 电信/n 营业厅/n 柜台/n 支持/v 京东/ns 带来/v 性价比/n 高/a 产品/n 
屏幕/n 够/v 
买/v 还怕/c 太/d 到手/d 爱不释手/i 自带/n 系统软件/l 删/v 几天/m 晒/v 手机/n 真心/d 不错/a 
外观/n 质量/n 进一步/d 
屏幕/n 轻便/a 手感/n 盖/v 很薄/a 用力/n 拆/v 电池/n 充电/v 很快/d 
感觉/n 舒服/a 挺快/v 
两天/m 没什么/l 
高端/n 大气/n 上档次/b  /x 配合/v 智能/n 皮套/n  /x 很好/d 
咯/v 阿鲁/nr 经济/n 拉腿/nz 计划/n 
不错/a 手感/n 差点/n 感觉/n 
送/v 实用/v 质量/n 随便/d 发言/v 
不错/a 感觉/n 额撒/ns 
老爸/n 喜欢/v 
电池/n 耐用度/n 夸大其词/i 暂时/d 
超轻薄/n 反应速度快/i 
手机/n 不错/a 感觉/n 超好/v 
屏幕/n 很大/a 拿在手上/l 不/d 很大/a 速度/n 很快/d 双卡/nr 版本/n 信号/n 不错/a 
苹果/n 升/v IOS7/eng 系统/n 小毛病/n 重回/v 安卓/nr 怀抱/v 新/a 机器/n 很快/d 双/n 窗口/s 屏/ng 清晰/a 
试/v 没什么/l 信赖/n 京东/ns 便宜/a 电信/n 营业厅/n 裸机/b 5788/m 5799/m 忘/v 反正/d 贵/a 
大屏/n 精致/a 运行/v 
HOME/eng 键/n 松/v 不错/a 
赠品/n 宝贝/nr 不错/a 
通话/n 还好/v 外观/n 不错/a NOTO3/eng 轻/a 好多/m 死机/n 情况/n 确认/v 假/a 
不太好/v  /x  /x 
手机/n 强大/a 包装/v 未/t 拆封/v 正品/n 唯一/b 不好/d 买/v 过后/t 涨价/n 
目前为止/i 感觉/n 垃圾/n 软件/n 点/m 不/d 删/v 
不错/a 操作/v 简单/a 价格/n 再降/v 500/m 
差/a 评/n  /x  /x 买/v 不到/v 半个/m 月/m Wefi/eng 蓝牙/ns 三星/nz 客服/n 说/v 智能手机/n 通病/n 网上/s 朋友/n N3/eng 毛病/n 换/nz 主板/n 我天/r 买/v 半个/m 月/m 媳妇儿/n S3/eng 发短信/j 情况/n 说/v 通病/n 绝不会/l 三星/nz 
买/v 电信/n 合约/n 机/n 收到/v 电话卡/n 激活/a 卡槽/nr 放/v 联通/nz 卡/n 拨打/v 电话/n 电话卡/n 客服/n 电话/n 电信/n 客服/n 态度/n 差/a 找/v 京东/ns 京东/ns 客服/n 24/m 小时/n 试/v 24/m 小时/n 试/v 无力/n 找/v 客服/n 求/v 回复/v 
第一次/m 买/v 三星/nz 不错/a 京东/ns 给力/a 电信/n 贵/a 
说/v 下为/v 毛才/n 三天/m 降价/n 
买来/v 第二天/m 发现/v 摄像头/n 坏/a 没法/v 对焦/vn 京东/ns 退货/v 说/v 先/d 发回去/l 15/m 天内/s 检测/vn 报告/n 证实/n 质量/n 给我发/n 新机/n 卡/n 剪/v 十几/m 二十天/m 影响/vn 工作/vn 果断/d 退货/v SU/eng NING/eng 买/v 退/v 邮费/n 明明/t 18/m 块/q 退/v 10/m 块/q 投诉/v 两次/m 解决/v 只能/v 退/v 京东/ns 余额/n 想/v 转/v 银行卡/nr 电话/n 真心/d 麻烦/an 
不错/a 一款/m 机器/n 一段时间/l 发现/v 唯一/b 遗憾/a 买/v 半个/m 月/m 降价/n 
打电话/l 听不见/v 声音/n 断断续续/i 
失望/v 购物/n 
手机/n 一个月/m 无线/n 检测/vn 主板/n 坏/a 客服/n 说/v 返修/v 一个月/m 修/v 修/v 换新/nz 本来/t 信任/n 京东/ns 真的/d 血/n 教训/vn 京东/ns 买东西/n 太/d 坑人/n 
不/d 愉快/a 购物/n 活动/vn 骗人/n 拍完/v 参加/v 活动/vn 咨询/vn 客服/n 人员/n 两天/m 查看/v 两天/m 查看/v 告诉/v 说/v 活动/vn 霸王/n 条款/n 说/v 说/v 再也/d 没法/v 京东/ns 买东西/n 
手机/n 不错/a 保证/v 正品/n 行货/n 很好/d 大屏/n 爽/nr 
一点/m 缺陷/v 
正品/n 电影/n 很爽/a 很爽/a  /x 价格/n 还好/v 做/v 活动/vn 买/v 值/v 
老公/nr 喜欢/v 赞/v 这款/r 神机/n 暂时/d 
不错/a 速度/n 
三星/nz 品牌/n 质量/n 不错/a 物美价廉/l 满意/v 
十几天/m 没什么/l 
不错/a 电池/n 耐用/a 
不错/a 屏幕/n 清晰/a 反应速度/n 很快/d 价格/n 合适/a 
帮/v 朋友/n 买/v 帮/v 朋友/n 买/v 帮/v 朋友/n 买/v 帮/v 朋友/n 买/v 
活动/vn 时/n 3399/m 元/m 购买/v 划算/v 不错/a 品牌/n 摆/v 
质量/n 不错/a 服务/vn 不错/a 值得/v 购买/v 
性能/n 屏幕/n 信号/n 稳定/a 支持/v 
喜欢/v 款/m 手机/n 
商品/n 满意/v 
反应速度快/i 京东/ns 三星/nz 值得/v 信赖/n 
三星/nz 品质/n 值得/v 肯定/v 外形/n 商务/n 
帮/v 同事/n 买/v 双卡双待/n 价格/n 合适/a 
手机/n 优惠/vn 开心/v 赞/v 
刚刚/d 感觉/n 整体/n 希望/v 质量/n 稳定/a 完美/a 
京东上/n 购买/v 评价/n 第一次/m 京东上/n 购买/v 手机/n 忐忑/a 抵不住/v 价格/n 诱惑/v 下手/v 买/v 一部/m 天/q 真的/d 手机/n 质量/n 声音/n 售后/n 非凡/d 售后/n 感动/v 网上/s 登记/v 质量/n 很快/d 我家/r 揽货/v 很快/d 确认/v 质量/n 原因/n 很快/d 后续/v 费/v 心事/n 第一次/m 体会/n 京东/ns 强大/a 售后/n 国庆节/t 京东上/n 购买/v 一部/m 手机/n 
三星/nz 手机/n 垃圾/n 软件/n 太/d 真/d 苹果/n 
帮/v 同事/n 买/v 时间/n 不/d 短/a 发现/v O/x cap/eng _&/x cap/eng O/x 
杠杠/n 东西/ns 
东西/ns 快递/v 速度/n 京东/ns 服务/vn 信得过/v 
性价比/n 高后/d 盖/v 很漂亮/n 屏幕/n 
质量/n 不错/a 长时间/l 不/d 发热/v 速度/n 
东西/ns 满意/v 赞/v 送/v 点/q 小东西/nr 完美/a 希望/v 下次/t 
手机/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 发货/n 挺快/v 
老姐/nr 喜欢/v 不错/a 
note3/n  /x 算是/v 不赖/v 
很好/d 很好/a 很好/a 
电信/n 卡/n 卡/n 选择/v 款/m 性价比/n 不错/a 
手机/n 正品/n 信赖/n 京东/ns 
不错/a  /x 下次/t 买/v 
真品/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 不错/a 搞/v 活动/vn 买/v 挺爽/a 感觉/n 
喜欢/v 到货/v 值得/v 购买/v 
挺好用/a 实体店/n 便宜/a 
三个/m 月/m 还好/v 
送货/v 超速/v 一个月/m  /x 不良/a 东西/ns  /x 实体店/n 便宜/a 太/d 
行/zg 挺快/v 
速度/n 第二天/m 收到/v 正品/n 真不错/i 
老婆/n 买/v 一切正常/i 
京东/ns 不错/a 送货/v 服务/vn 东西/ns 质量/n 买/v 两部/m 手机/n 不错/a 
手机/n 操作/v 流畅/a 
收到/v 手机/n 短时间/n 满分/d 
挺不错/i 喜欢/v 
货/n 收到/v 后续/v 追加/v 评论/n 
电信/n 双卡双待/n 想要/v 价格/n 外面/f 便宜/a 喜欢/v 
三星/nz 质量/n 品牌/n 放心使用/l 商城/ns 放心/v 购买/v 
拍照/v 效果/n 
三星/nz 手机/n 不错/a 屏幕/n 
真心/d 喜欢/v  /x  /x  /x 屏幕/n 分辩率/n 高/a 
手机/n 行/zg 
包装/v 严实/ad 物流/n 很快/d 东西/ns 不错/a 
电信/n 营业厅/n 4G/n 版本/n 2990/m 
帮别人/n 买/v 京东/ns 不/d 配送/v 转/v 第三方/m 配送/v 不爽/a 
很好/a 市场价/n 便宜/a 
京东/ns 手机/n 送货/v 速度/n 超块/n 
不错/a  /x 希望/v 下次/t 合作/vn 
喜欢/v 心仪/n 久/a 
搞/v 活动/vn 买/v 真心/d 不错/a 
fusixue93/eng zz1122/eng 
fumeixin0/eng zz1122/eng 
买/v 第二个/m 配件/n  /x 送/v 
第二个/m 很好/d 
手机/n 真的/d 不错/a 正品/n 信赖/n 京东/ns 
电用/n 太/d 放在/v 一夜/m 不/d 干/v 20/m 电/n 
系统/n 太/d 垃圾/n 
第二次/m 買/v 
再勇/d 牛/n 
57/m 屏/n 
待机时间/n 长/a 信号/n 稳定/a 分辨率/n 高/a 
送货/v 速度/n 很快/d  /x 看着/v 不错/a  /x 一段时间/l 评价/n 
不错/a 满意/v 支持/v 国产机/n 
经济/n 实惠/vn 价格/n 划算/v 
3399/m 元/m  /x  /x  /x 买/v 值/n 
正品/n 不错/a 
速度/n 很快/d 机器/n 不错/a 电池/n 质量/n 有待/v  /x 观察/v 
 /x 同事/n 满意/v 
不错/a 到手/d 开机/n 启动/vn 一切正常/i 行货/n 
外观/n 漂亮/a 大气/n 适合/v 女生/n 价格/n 买/v 接受/v 总体/n 感觉/n 不错/a 
便宜/a 价格/n 
京东/ns 真的/d 发货/n 
手机/n 没得说/l 全家/n 三星/nz 
毛病/n ﹏/x ﹏/x ﹏/x 
俩部/m 满意/v 物流/n 超快/v 
一段时间/l 没什么/l 
好评/v 流畅/a 
手机/n 挺快/v 选/v 白色/n 喜欢/v 
老公/nr 买来/v 结婚纪念/n 礼物/n 喜欢/v 
帮/v 买/v 
高/a 上大/j 电池/n 奈用/v 
质量/n 性价比/n 不/d 高/a 还好/v 
手机/n 想象/n 轻/a 一段时间/l 电池/n 很快/d 没电/v 
3300/m 多块/m 价位/n 合适/a 16/m G/eng 3G/n 
待机时间/n 长/a  /x 不/d 发热/v  /x  /x 3249/m 入手/v 划算/v  /x 
双卡双待/n 不错/a 挺好用/a 
送给/v 老人/n 屏幕/n 看得清/v 手机/n 下单/v 价格/n 实惠/vn 
便宜/a 买/v 反正/d 便宜/a 
牛三/nr 不/d 说/v 行/zg 总比/j 买/v 水果机/n 
感觉/n 不错/a 买/v 贵/a 点/m 
媳妇/n 买/v  /x  /x 屏幕/n 清晰/a  /x 运行/v  /x  /x 不错/a 
系统/n 运行/v 流畅/a 分辨率/n 高/a 大屏/n 体验/n 不错/a 
S3/eng 屏手/n 像素/n 很棒/a 自拍/v 妹子/n 屏幕/n 够/v 清晰/a 男朋友/n 送/v 礼物/n 感觉/n 棒棒/n 哒/zg 
 /x 买/v 第二部/m 
感觉/n 不错/a 充电/v 比较慢/l 软件/n 死/v 评价/n 
3399/m 买/v 全新/d 原装/n 未/d 开封/v 颜色/n 屏幕/n 不错/a 
好好/d 好好/d 
不错/a 喜欢/v 
三星/nz 旗舰/n 不错/a 外观/n 时尚/n 配置/v 高/a 系统/n 一点/m 不/d 卡/n 喜欢/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
不错/a 真的/d 
一段时间/l 评价/n 包装盒/n 拆过/v 迹象/n 贴/v 标签/n 手机/n 没什么/l 不在乎/i 细节/n 价格/n 确实/ad 市场/n 便宜/a 
不错/a 有时候/l 卡/n 
铃声/n 盖/v 很漂亮/n 
第二次/m 买/v 京东/ns 外包装/n 纸盒子/n 看着/v 不太好/v 之外/f 整体/n 很好/a 
貌似/v 第三次/m 买/v 型号/n 机子/n 屏幕/n 够/v 
特意/d 评价/n 外观/n 漂亮/a 速度/n 超/v 喜欢/v 
喜欢/v 方便快捷/z 
S/x Pen/eng 真/d 玩意/n 真心/d 好用/v 
两次/m 自动/vn 重启/v 
月/m 21/m 号买/v 维修/v 商品/n 放/v 血/n rdquo/eng 
下单/v 付款/v 十二/m 小时/n 收到/v 速度/n 真/d 手机/n 不错/a 
很快/d 掉价/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 手机/n 双卡双待/n 真机/d 保障/v 
三星/nz 东东/ns 不错/a 价格/n 贵/a 
手机/n 发热/v 三星/nz 手机/n 厉害/a 貌似/v note3/n 通病/n 
收到/v 朋友/n 不/d 情况/n 说话/v 不错/a 好评/v 
京东/ns 真心/d 不错/a 送货/v 服务/vn 手机/n 赞/v 
第一次/m 网上/s 买/v 贵/a 手机/n 真/d 不/d 放心/v 京东/ns 令/v 失望/v 手机/n 正品/n 感觉/n 下次/t 希望/v 
描述/v 外观/n 漂亮/a 电池/n 
京东/ns 买/v 送货/v 服务/vn 优/n 好评/v 
手机/n 收到/v 特意/d 俩/m 天才/n 评价/n 玩游戏/n 一点/m 不卡/n 看电视/v 手机/n 不/d 发热/v 电池/n 抗用/v 足够/v 手机/n 大气/n 老公/nr 喜欢/v 京东/ns 一如既往/i 赞/v 
不错/a 一款/m 手机/n 功能强大/i 样子/n 漂亮/a 手机/n 功能/n 发挥/v 极致/d 手写笔/n 感觉/n 高端/n 颜色/n 搭配/v 高雅/nr 屏幕/n 视频/n 清晰/a 眼睛/n 累/a 内存/n 足够/v 信号/n 强/a 喜欢/v 
不错/a 手机/n 一个多月/m 
三星/nz 没得说的/l 双网/nz 双待/n 使用方便/l 运行/v 速度/n 值得/v 推荐/v 三个/m 月/m 
东西/ns 正品/n 送货/v 速度/n 愉快/a 购物/n 
价格/n 实惠/vn  /x 频幕/n  /x 性价比/n 高/a 
买/v 老婆/n 老婆/n 喜欢/v 屏幕/n 功能/n 
行/zg 卡机/n 
系统/n 稳定/a 屏幕/n 很大/a 超/v 清晰/a 
价格/n 太/d 高/a 小孩/n 办法/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng 手机/n 不错/a 贵/a 国庆/t 努力/ad 
京东/ns 买/v 第二个/m note3/n 不错/a 
正品/n 经典/n 一款/m 机子/n 
京东/ns 送货/v 速度/n 服务/vn 不错/a 
note3/n  /x 很好/d 系统/n 流畅/a 
双卡双待/n 只用/v 三星/nz 好不好/l 看吧/n 
真实/d 发生/v 发生/v 发生/v 
外观/n 漂亮/a 
电池/n 点/m 回/v 跑电/n 挺快/v 观察/v 几天/m 
帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 手机/n 评论/n 京东/ns 真/d V5/eng 
东西/ns 不错/a 很好/d  /x 
不错/a  /x  /x 一向/d 喜欢/v 三星/nz  /x 
物流/n 速度/n 很快/d 商品/n 描述/v 很好/a 一点/m 
买/v 买/v 效果/n 不错/a 适合/v 
N/eng 次在/t 京东上/n 买手机/n 上网/v 发票/n 外/f 
电池/n 不行/v  /x 也许/d 玩/v 点/m  /x  /x 两次/m 电/n  /x  /x 麻烦/an 
东西/ns  /x  /x  /x  /x  /x 电信/n 版本/n 贵/a 
老婆/n 摔坏/v note2/n 买/v note3/n 男人/n 
一周/m 东西/ns 肯定/v  /x 京东/ns keypoint/eng  /x 中度/ns 机器/n 天/n 功能/n 机器/n 功能/n UI/eng 图标/n 不/d NFC/eng 百度/n 半天/m 整体/n 不错/a 尝试/vn 发现/v 
宝贝/nr 不错/a 费电/n 眼看/v 电池/n 百分比/n 往下掉/v 玩/v 
总体/n 手机/n 不错/a  /x  /x  /x 三星/nz 品质/n 
国家/n 机构/n 快快/d 计划/n 考核/vn 
 /x 满意/v  /x 是非/v 字数/n 
稳定/a 实惠/vn 下次/t 
 /x 选择/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
屏幕/n 手/n 确实/ad 不好/d 分辨率/n 高/a 3299/m 买/v 
不错/a 不/d 三星/nz 一惯/n 毛病/n WiFi/eng 真的/d 不/d 稳定/a 重启/v 手机/n WiFi/eng 顺利/ad 连接/v 
帮/v 同事/n 买/v  /x 便宜/a  /x  /x 有个/r 同事/n 买/v 
老婆/n 手机/n 掉/v 买/v 说/v 苹果/n 
母亲节/nr 礼物/n 母上/n 大人/n 感动/v 这么久/r 评价/n 话/n 说/v 机子/n 运行/v 流畅/a 外观/n 漂亮/a 买/v 三星/nz 智能/n 皮套/n 几百块/m 很好/d 强大/a 母上/n 大人/n 说/v 喜欢/v 大屏幕/nr 手机/n 玩意/n 买回来/l 正好/a 合/v 老人家/n 口味/n 价格/n 死贵死贵/i 犹豫/a 但一/c 想到/v 母亲节/nr 心/n 一狠/d 学生/n 党/n 放血/v 放大/v 发/v 
正品/n 商城/ns 便宜/a 
用起/v 给力/a 满意/v 
fei/eng  /x chang/eng  /x bu/eng  /x cuo/eng 
不错/a 正品/n 贴膜/n 保护套/n 送/v 完美/a 
市场价/n 低/a 好多/m 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 手机/n 
宝贝/nr 整体/n 感觉/n 后壳/n 薄滴/n 
东西/ns 不/d 外表/n 不错/a 先/d 赞/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
一段时间/l 媳妇/n 说/v 
第二次/m 买/v NOTE3/n 功能/n 强大/a 
三星/nz 手机/n 质量/n 质量/n 质量/n 
特别/d 老婆/n 特别/d 
不错/a 三星/nz 
槽/ng 点/q 系统/n 捆绑/v 一堆/m 软件/n 深深/b 恶意/v 塑料/n 边框/n 屏幕/n 够/v 浏览/v 网页/n 双卡双待/n 中国/ns 特色/n 吐/v 槽/ng 乖乖/d 用上/v 反正/d 母/b 上用/v 满意/v 选择/v 三星/nz 
手机/n  /x  /x 一点/m 不/d 卡/n 
感觉/n 分辨率/n 不/d 高/a 整体/n 好评/v 
运行/v 算/v 流畅/a 刚上/t 手/n 
好好/d 买/v 有降/v 
买完/v 两个/m 小时/n 降/v 50/m 块/q 大洋/ns 虐心/v 纠结/v 退/v 退/v 想想/v 忍住/v 实物/n 
喜欢/v 关注/v 长时间/l 价格合理/n 11.11/m 果断/d 下手/v 
东西/ns 不错/a 值得/v 购买/v 
不错/a 盖/v 不经/d 搞/v 
两个/m 月/m 感觉/n 机器/n 卡卡/nrt 不/d 怎么回事/l 
很好/a 宝贝/nr 
市场/n 空间/n 留/v 阿德/nrt 哥/n 胡/nr 覅/zg I/eng 类/q 寒丝/n 
安兔兔/nr 试了试/v 说/v 正品/n 
半个/m 月/m 感觉/n 屏幕/n 握/v 不住/v 毛病/n 电池/n 打游戏/l 睡觉/v 前/f 充电/v 屏幕/n 像素/n 高/a 靓丽/a 照相/d 模式/n 清晰/a 自动/vn 美化/ns 人脸/n 不用/v 装/v 秀/ag 秀/ag root/eng 系统/n 新/a 442/m 自带/n 功能/n 不/d root/eng 内存/n 够/v 双卡/n 上网/v 实在/v 神器/n 
三星/nz 手机/n 真的/d 屏大/nz 像素/n 高/a 清晰/a 
款/m 手机/n 心仪/n 久/a  /x 终于/d 下单/v 手机/n 性能/n 真心/d 不错/a 电信/n 内置/n 软件/n 
背面/f 皮革/n 真的/d 便宜/a 
fusixue93/eng zz1122/eng 
tianjiaya39/eng zz1122/eng 
sufalan0840/eng zz1122/eng 
一个月/m 手机/n 操作/v 流畅/a 三星/nz 功能/n 探索/v 手写/n 触笔/v 屏/ng 显示/v 不错/a 一部/m 手机/n 
不错/a 一个月/m 没什么/l 
物有所值/l 价格/n 掉/v 点/m 
第三步/m 部/q  /x 
爽/nr 开心/v 
一个月/m 感觉/n 不错/a 
不错/a 舒服/a 才刚/d 不/d 晓得/v 变/v 
闹/v 特/n  /x  /x 强大/a 值得/v 拥有/v 
正品/n 长时间/l 评价/n 
东西/ns 不错/a 包装/v 完整/a 快递/v 速度/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
东西/ns 送货/v 东西/ns 送货/v 
机子/n 不错/a 功能强大/i 爽/nr 
原装/n 正品/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 
款/m 手机/n 不错/a 月/m 评价/n 如果说/c 电池/n 只能/v 12/m 小时/n 
帮/v 宝贝/nr 买/v 
活动/vn 价格/n 3299/m 价格/n 低/a 配置/v 不错/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
质量/n 不错/a 
初步/d 不错/a 不/d 
不错/a 手机/n 
双卡/nz 双通/nz 速度/n 
高端/n 大气/n 上档次/b 顺手/d 价格/n 实惠/vn 电池/n 不/d 耐用/a 值得/v 购买/v 
收到/v 希望/v 
整体/n 做工/v 想象/n 苹果/n 很大/a 差距/n 系统/n 总体/n 性价比/n  /x 京东/ns 送货/v 
不错/a 机子/n  /x 值得/v 拥有/v 
屏幕/n 死机/n 
东西/ns 不错/a 行货/n 正品/n 
好看/v 流畅/a 
京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n  /x 京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n 京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n 京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n 京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n 京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n 京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n 京东/ns 放心/v 购物/n 网站/n 
不/d 段时间/nr 
手机/n 不错/a 屏幕/n 很大/a 想象/n 
手机/n 比较慢/l  /x  /x  /x 京东/ns 退货/v 麻烦/an  /x  /x 犹豫/a  /x  /x 退/v  /x  /x  /x 凑/v 活用/v  /x  /x  /x 手机/n 日常生活/i 离不了/v  /x  /x  /x  /x  /x 不/d 太/d 喜欢/v 
第二次/m 买/v 特别/d 喜欢/v 款/m 手机/n 买/v 感觉/n 电池/n 特别/d 不/d 耐用/a 
东西/ns 不错/a 正品/n  /x 棒棒/n 哒/zg 
手机/n 扬声器/nz 杂音/n 京东/ns 送货/v 评价/n 高/a 支持/v 优惠/vn 
代购/v 好评/v 不/d 
买/v 机子/n 送/v 卡/n 不错/a 
支持/v 三星/nz 不好/d 永远/d 告别/v 三星/nz 手机/n 外观/n 漂亮/a 
还好/v 爸/n 比较满意/l 
二个月/m 没什么/l 赞/v 
好好/d 好好/d 
比较满意/l 购物/n 
不错/a 满意/v 
手机/n 一个月/m 
不错/a 一段时间/l 
帮/v 领导/n 买/v 领导/n 喜欢/v 
不错/a 通话/n 话筒/n 小声/n 一点/m 
京东/ns 信得过/v 东西/ns 不错/a 老妈/n 喜欢/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d 塑料/n 感/v 强/a 
发现/v 缺点/n 
6.6/m 号/m 3899/m 买/v 10.9/m 号/m 偷偷/d 想到/v 京东/ns 买/v 一部/m 天/q 京东/ns NOTE4/n 上市/ns NOTE3/n 价格/n 调到/v 4299/m 升值/v 伤心/n 号/q 店/n 3000/m 多一点/m 不/d 支持/v 京东/ns 本来/t 电器/n 买/v 这回/mq 想想/v 东西/ns 价格/n 不好/d 接受/v 反正/d NOTE3/n 买/v 一台/m 京东/ns 几天/m 不/d 降价/n 说/v 拜拜/ns  /x 
手机/n 很好/d 物流/n 给力/a 喜欢/v 第三次/m 京东/ns 买手机/n 值得/v 信赖/n 
三星/nz 手机/n 买/v 第二个/m note3/n 谢谢/nr 
试用/vn 29/m 日晚/t 睡觉/v 前/f 下单/v 30/m 日/m 早上/t 点/m 多己/r 收到/v 特别/d 点/m 赞/v 
看中/v 好久/m  /x  /x NOTE4/n  /x 价格/n 跌/v  /x 遗憾/a  /x 价格/n 依旧/z 坚挺/a  /x 等不及/v  /x 入/v 
不错/a 三星/nz 细节/n 做/v 不错/a 
东西/ns 不错/a 送货/v 速度/n 
手机/n 真心/d 不错/a  /x  /x 包装/v 细致/a  /x 运行/v 速度/n 很快/d  /x 价格/n 便宜/a  /x  /x 同事/n 不/d 款/m 手机/n 价格/n 低/a  /x  /x 价/n 返修/v 机/ng  /x 抱/v 赌/v 一把/m 心态/n 订单/n  /x 没想到/l 拿到/v  /x  /x 太/d 满意/v  /x  /x 买/v 家电/j 找/v 京东/ns 
咯/v 噢/e 噢/e 噢/e 
机器/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 屏大/v 
信号/n 稳定/a 通话/n 语音/n 清晰/a 
帮/v 朋友/n 买/v 夫妻俩/n 两口子/n 满意/v 
通话/n  /x 京东/ns 外面/f 便宜/a  /x 质量/n 保证/v 
就行了/l 流量/n 卡/nr PK/eng 
正品/n 包装/v 
note3/n 真的/d 不错/a 不错/a 机器/n 系统/n 流畅/a 大屏/n 舒服/a 个人感觉/n 缺点/n 缺点/n 太/d 好看/v 
不错/a 划算/v 
手机/n 原膜/n 弄/v 屏幕/n 特别/d 黑/a 不/d 打开/v 包/v 验货/vn 还好/v 充电/v 总体/n 不错/a 送货/v 大叔/n 态度/n 有事/r 迟到/v 发货/n 速度/n 好评/v 好评/v 
一段时间/l 贵/a 手机/n 喜欢/v 大屏/n 京东/ns 送货/v 超级/b 快递/v 师傅/nr 当天/t 送/v 赞/v 
5.7/m 屏幕/n 选择/v 三星/nz 没错/v 
手机/n 京东上/n 买/v 值得/v 信赖/n 
东西/ns 不错/a 物有所值/l 
手机/n 性价比/n 高/a 适合/v 商务/n 机/n 
帮/v 朋友/n 买/v 反正/d 好用/v 的说/u 点/m 赞/v 
手机/n 京东/ns 价格/n 跳水/v 太/d 几天/m 掉价/v 
电池/n 续航/nr 差/a 
送/v 不/d 咋样/r 
不错/a 发票/n 
不错/a 喜欢/v 下次/t 买/v 
手机/n 界面/n 很漂亮/n 流畅/a 可惜/v 购买/v 时/ng 看清/v 4G/n 只能/v 退货/v 售后/n 很棒/a 一如既往/i 京东/ns 购物/n 
前段时间/n 3399/m 买/v 本来/t 两天/m 想买/v 部/n 不/d 帐/q 4299/m 理解/v 
超值价/n 买/v 值/v 
不好意思/a 皮套/n 手机/n 评价/n 
老公/nr 喜欢/v 
喜欢/v  /x 喜欢/v  /x 超/v 喜欢/v  /x 价格便宜/n  /x 使用方便/l 
很爽/a 买完/v 降价/n 100/m 郁闷/a 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 拜托/nrt 帮/v 老公/nr 买/v 一台/m 
一款/m 不错/a 手机/n 电信号/n 号/m 功能/n 强大/a 
老婆/n 开心/v 手机/n 性能/n 稳定/a 性价比/n 高/a 
真的/d 很棒/a  /x  /x 好几个/m 月/m  /x  /x  /x  /x 赞/v  /x  /x 京东/ns 买手机/n 五六次/m  /x  /x  /x 一如既往/i 
手机/n 很漂亮/n 划算/v 参加/v 价保/n 第一次/m 光顾/v 京东/ns 商城/ns 真的/d 满意/v 
老公/nr 喜欢/v 手机/n 挺好/a 京东/ns 服务/vn 支持/v 京东/ns 
半年/m 不错/a 掉价/v 掉/v 太/d 
物流/n 给力/a 手机/n 不错/a 
不错/a 正品/n  /x  /x 京东/ns 买手机/n 
手机/n 买完/v 降价/n 
不错/a 购买/v 顾客/nr 推荐/v 希望/v 支持/v 卖家/n 购买/v 
三星/nz 机子/n 不错/a 屏幕/n 待机时间/n S4/eng 长/n 手机/n 反应速度/n 很快/d 
运行/v 内存/n 3G/n B/x 与众不同/i 速度/n 
好像/v 外放/v 声音/n 点点/n  /x 不错/a 
手机/n 正/d 没送/v 连膜/n 
价格/n 优惠/vn 外型/b 不错/a 操作/v 行/zg 电池/n 不/d 给力/a 
手机/n 黑屏/nr 
 /x good/eng 
做/v 活动/vn 时/ng 买/v 不错/a 是因为/c 双卡/n 原因/n 感觉/n 流畅/a 屏幕/n 分辨率/n 
牛机/n 速度/n 显示/v 灵敏度/n 众多/m 功能/n 不错/a 价位/n 很值/a 
结婚/v 三周年/m 送给/v 老婆/n 礼物/n 喜欢/v 唯一/b 智能手机/n 通病/n 带电/v 量/n 
产品/n 不错/a 满意/v 
还行/v 东东/ns 
手机/n 不错/a 朋友/n 舒心/a 
两天/m 感觉/n 不错/a 
东西/ns 包装/v 行/zg 贴膜/n 套/q 不/d 送/v 太/d 不/d 厚道/n 
服务/vn 特别/d 
这么久/r 很好/d 没什么/l 
老婆/n 赔钱货/n 喜欢/v 适合/v 女生/n 
不错/a 手机/n 很漂亮/n 爱/v 
手机/n 关注/v 很久/m 双十/m 入手/v 满意/v 待机时间/n 长/a 
回来/v 评价/n 晚/tg 感觉/n 不错/a 双/m 卡/n 省/n 好多/m 事/n 点/m 赞/v 
手机/n 拿在手上/l 很大/a 气/n 目前为止/i 没什么/l 
手机/n 不错/a 正品/n 
手机/n 不错/a 苹果/n 差距/n 号称/v 一千多万/m 象素/n 摄像头/n 拍/v 照片/n 效果/n 太/d 差/a 双卡双待/n 
京东/ns 没得说/l  /x  /x 信赖/n 京东/ns 快递/v 小哥/n 熟悉/v  /x  /x 
满意/v 手机/n 很漂亮/n 快递/v 太/d 给力/a 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 东西/ns 买/v 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 不错/a 
京东/ns 买/v 东西/ns 不错/a 
性价比/n 高/a 送货/v 京东/ns 服务/vn 不错/a 
喜欢/v 不错/a 手机/n 
老公/nr 喜欢/v  /x 三星/nz 不错/a 
不错/a 帮别人/n 买/v 
第二次/m 买/v 第一个/m 弄掉/v 感觉/n 第一个/m 不/d 新/a 
老婆/n 买/v 一个月/m 挺好用/a 速度/n 死机/n 现象/n 发生/v 电池/n 待机/n 不/d 稳定/a 两天/m 估计/v 频率/n 新手机/nz 玩/v 系统/n 稳定/a 不/d 死机/n 速度/n 流畅/a OK/eng 
感觉/n 不错/a 有待/v 体验/n 
很好/d 说/v 死机/n 现象/n 打手/v 游/v 流畅/a 不错/a 
送/v 老爸/n  /x  /x 放心/v  /x  /x 喜欢/v 
不错/a 喜欢/v 
手机/n 老婆/n 喜欢/v 
常规性/b 送/v 客户/n 礼物/n 不错/a 
送/v 不错/a 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
屏幕/n 机身/n 薄/a 待机时间/n 长/a 满意/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
正品/n 价格便宜/n 
总体/n 不错/a 屏幕/n 系统/n 流畅/a 
妈妈/n 买/v 感觉/n 不错/a 
真/d 高端/n 大气/n 上档次/b 
外观/n 漂亮/a 说实话/l 照相/d 苹果/n 鸡肋/n 买/v 降价/n 保价/n 算了/v 手机/n 消耗品/n 价格/n 浮动/vn 特别/d 三星/nz 
手机/n 漂亮/a 屏幕/n 功能齐全/i 买好/v 跌/v 郁闷/a 信号/n 不好/d 
暂时/d 蛮好/a 
note3/n 算是/v 经典/n 机型/n 不错/a 手机/n 特别/d s/eng pen/eng 很好/d 屏幕/n 分辨率/n 高/a 屏幕/n 色彩/n 逼真/v 不错/a 系统/n 一个双/m 卡机/n 不错/a 网络/n 2G/n 速度/n 不/d 给力/a 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
大屏幕/nr 舒服/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
买/v 这款/r 是因为/c 两张/m 卡/n 
照出来/v 照片/n 很漂亮/n 屏幕/n 很大/a 看着/v 舒服/a 
京东/ns 买东西/n 放心/v 不错/a 
速度/n 老婆/n 喜欢/v 
一段时间/l 正品/n 用起/v 
待机/n 状态/n 自动/vn 重启/v 情况/n 寄回/v 京东/ns 检测/vn 发现/v 无条件/l 换/v 新机/n 发现/v 电话卡/n 导致/v 
还好/v 叭/o  /x  /x 没什么/l 几天/m 
不错/a 正品/n 
还好/v 定制/v 机/n 令人担心/l 电池/n kengfather/eng 说/v 肯定/v 偷梁换柱/i 
几天/m 不错/a 
外观/n 漂亮/a 反应速度快/i 拍照/v 效果/n 老婆/n 满意/v 
很棒/a 手机/n NOTE2/n 升/zg NOTE3/n 感觉/n 
三星/nz 屏幕/n 给力/a 好评/v 
定位/n 旗舰/n 东西/ns 不/d 一分钱/n 一分货/n 
帮/v 朋友/n 买/v 屏幕/n 速度/n 
东西/ns 好几个/m 月/m 死机/n 几次/m 
三星/nz 不错/a 牌子/n 
手机/n 不错/a 皮套/n 配上/v 效果/n 没想到/l 三星/nz 掉价/v 太/d 
照相/d 功能/n 强大/a 手机/n 很快/d 
一如既往/i 给力/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 电商/n 
老婆/n 买/v 礼物/n 老婆/n 喜欢/v 总体/n 不错/a 价格/n 
手机/n 不错/a 价格/n 值/v 
手机/n 坏/a 新换/v 不错/a 快递/v 师傅/nr 负责/v 送货/v 服务态度/n 赞/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
价格/n 实惠/vn 手机/n 京东/ns 买/v 
3299/m 入手/v 机皇/n 不错/a 
不错/a 东西/ns 抢到/v  /x 物有所值/l 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 挺好用/a 
蛮好/a 蛮好/a 
不错/a 想/v 买/v 太贵/nr 赶上/d 手机/n 正好/a 丢/v 不错/a 手机/n 京东上/n 买/v 值得/v 信赖/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
东西/ns 很好/d 
正品/n 功能齐全/i 质量/n 
不错/a 希望/v 
田/n 喵/o 酥/a 京东/ns 便宜/a 
帮/v 同事/n 买/v 
东西/ns 不错/a 暂时/d 还行/v 
两个/m 月/m 旗舰机/vn 不/d 喜欢/v 三星/nz 喜欢/v note/eng 系列/q 希望/v 越来越/d 越来越/d 强大/a 
关注/v 久/a 终于/d 双/n 11/m 优惠/vn K/eng 果断/d 入手/v 失望/v 屏幕/n 够/v 清晰/a 系统/n 流畅/a 速度/n 照相/d 更是/d 没话说/l 
东西/ns 不错/a 正品/n 舒服/a 
不错/a 便宜/a 
速度/n 确实/ad 东西/ns 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
送给/v 妈妈/n 买/v 礼物/n  /x 感觉/n 行/zg 
才刚/d 到手/d 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
质量/n 不错/a 价位/n 合适/a 
不错/a  /x 行货/n 价格/n 接受/v 不错/a 
外观/n 漂亮/a 屏幕/n 够/v 灵活/a 
整体/n 超市/v 便宜/a 
手机/n 还行/v 喜欢/v 大屏/n 感觉/n 特别之处/i 笔/n 感兴趣/n 拿到/v 发现/v 支笔/v 没什么/l 年龄/n 用处/n 相机/d 聚焦/v 太慢/a 令人/nrt 吐/v 槽/ng 待机/n 太/d 差/a 接受/v 稍微/d 多点/m 充电/v 总/b 随身带/n 充电/v 宝/n 安全感/nr 感觉/n 
手机/n 发烫/v 门店/n 检查/vn 说/v 没事/v 换货/nz 郁闷/a 
汉/j 没什么/l 优惠/vn 东西/ns 不错/a 太/d 丢/v 两张/m 公交/n 卡/n 
送/v 朋友/n  /x 感觉/n 行/zg 
不错/a 手机/n 漂亮/a 耐用/a 喜欢/v 
质量/n 不错/a 很爽/a 
屏大/nz 三星/nz 经典/n 
说/v 降价/n 关键/n 
送货/v 很快/d 东西/ns 正品/n 
物流/n 挺快/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 便宜/a 货好/n 
不错/a 不错/a 安兔/nr 兔验机/n 正品/n 上网/v 小耗/n 流量/n 手/n 好些/m 天/q 感觉/n 内存/n 占/v 用量/n 电池/n 还行/v 电是/n 必不可少/l 死机/n 情况/n 
爸爸/n 爸爸/n 红红火火/l 
原装/n 正品/n 
很好/d 喜欢/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 价/n 
正品/n 放心/v 购/v 
东西/ns 正品/n 发现/v 送货/v 服务/vn 包装/v 
帮/v 同事/n 买/v 
手机/n 速度/n 电池/n 耐用/a 不/d 说/v 想象/n 超值/v 小鬼/n 
屏幕/n 很大/a 预装/v 不必要/l 软件/n 电信/n 定制/v 软件/n 卸载/v 
大屏/n 看着/v 舒服/a 电池/n 不/d 耐用/a 一段时间/l 多用/b 
送货/v 很快/d 正品/n 不错/a 
哇哇/o 宜家/ns 评价/n 收到/v 货/n 
长时间/l 正品/n 无疑/d 京东/ns 给力/a 
先用/n 看下/v 不/d 情况/n 
不错/a 唯一/b 电池/n 
屏幕/n 薄/a 机器/n 价格/n 
机器/n 正品/n note2/n 强大/a 
机器/n 不错/a 同事/n 电池/n 发热/v 双卡双待/n 真的/d 正品/n 三星公司/nt 合作伙伴/n 价格/n 不贵/a 发价/vn 持平/n 第二天/m 
额/n 分/d 
手机/n 不错/a 内存/n 电池/n note1/n 点/q 充/v 电/n 不/c 外形/n 真心/d 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 支持/v 京东/ns 
喜欢/v 很漂亮/n 待机时间/n 长/a 打电话/l 感觉/n 信号/n 不/d 太/d 稳定/a 杂音/n 不/d 手机/n 
手机/n 行/zg 电池/n 不/d 太/d 扛/v 屏幕/n 太/d 总体/n 不错/a 
真心/d 不错/a 配送/v 服务/vn 下次/t 京东/ns 买/v 
高大/a  /x 喜欢/v 
终于/d 降价/n 出手/v 京东/ns 卖/v 正品/n 送货/v 超级/b 售后/n 不用/v 担心/v 
3g/n 内存/n  /x  /x  /x  /x 2./m 3g/n 
大屏/n 很漂亮/n 价格/n 合适/a 
正品/n 京东/ns 品质/n 
三星/nz 东西/ns 不错/a 
手机/n 很好/d  /x 正品/n 
不错/a 手机/n 正品/n 支持/v 京东/ns 
屏幕/n 玩游戏/n 看电视/v 很爽/a 很快/d 
价位/n 不错/a 好评/v 
物流/n 给力/a  /x 物流/n 给力/a  /x 物流/n 给力/a  /x 物流/n 给力/a 
10/m 月/m 日/m 买/v 一段时间/l 超/v 好用/v 手机/n 速度/n 飞快/v 十一/m 当天/t 下单/v 当天/t 收货/n 超/v 给力/a 京东/ns 超/v 给力/a 送货员/l 
喜欢/v 价格/n 便宜/a 一段时间/l 评价/n 
一个月/m 送/v 4G/n 流量/n 包/v 估计/v 用不完/v 作废/v 赞/v 
东西/ns 不错/a 优惠价/n 买/v 
不错/a 一款/m 手机/n 喜欢/v 
东京/ns 东西/ns 不错/a 实体店/n 便宜/a 
频幕/n 速度/n 分量/n 轻/a 照片/n 清晰度/n 高/a 功能/n 摸索/v 喜欢/v 京东/ns 物流/n 赞/v 负责/v 
特色/n 功能/n 照相/d 功能/n 
正品/n 行货/n 值得/v 拥有/v 
正品/n 行货/n 值得/v 拥有/v 购买/v 两部/m 
爱/v 手感/n 
机器/n 京东/ns 买/v 第二部/m 手机/n 更换/v 手机/n 京东/ns 手机/n 市场/n 搜索/v 观察/v 了近/v 一个月/m 最终/d 下单/v 购买/v 牛三/nr 中午/t 到货/v 打开/v 包装/v 下午/t 期间/f 各项/r 系统/n 操作/v 流畅/a 通话/n 清晰/a 手写/n 功能强大/i 
手机/n 正品/n 
帮/v 朋友/n 买/v 早晨/t 下午/t 两点/m 开通/v 211/m 不错/a 
正品/n 速度/n 很快/d 
手机/n 不错/a 反应速度/n 很快/d 三星/nz 不错/a 不/d 脚酸/n 手/n 
东西/ns 很好/d 实惠/vn 赞/v 
东西/ns 很好/d 实惠/vn 赞/v 
帮/v 同事/n 买/v  /x  /x 试用/vn 阶段/n  /x 先/d 评论/n  /x  /x 过后/t 再来/d 追评/v 
东西/ns 很好/d 实惠/vn 赞/v 
手机/n  /x 不错/a 屏用/v 爽/a 运营/vn 速度/n 从没/d 卡/n 过机/n 赞/v 
屏幕/n 很大/a 买/v 便宜/a 
感觉/n 挺不错/i 正品/n 
京东/ns 物流/n 售后/n 给力/a 
内存/n 速度/n 屏幕/n 分辨率/n 高/a 
买/v n4/eng 
真的/d 不错/a 东东/ns  /x 屏幕/n 清晰/a  /x  /x 运转/vn 流畅/a 
电池/n 不错/a 很好/d 评价/n 写/v 字/n 平时/t 写字/n 真的/d 写/v 太/d 少/a 哒/x 
外观/n 漂亮/a 价廉物美/l 续航/nr 能力/n 质感/n 包装/v 喜欢/v 
买来/v 岳父/nr 岳母/nr 喜欢/v 
买来/v 送给/v 老妈/n 不错/a 
不错/a 安卓/nr 版本/n 参数/n 里/f 高/a 升级/vn 4.4.2/m 
真机/d 计较/v 够/v 
东东/ns 杠杆/n 很棒/a 
买/v 女朋友/n 女朋友/n 说/v 喜欢/v 
好好/d 好好/d 
京东/ns 值得/v 信赖/n 喜欢/v 特价/n 时/ng 买/v 3399/m 不错/a 
赶上/d 降价/n 买/v  /x NOTE/eng  /x  /x  /x NOTE/eng  /x  /x 功能/n 创新/v 
月/m 买/v 第二台/m 很好/d 
支持/v 京东/ns 不错/a 
手机/n 边框/n 磨灰/n 难看/v 
正品/n 喜欢/v 
正好/a 京东/ns 做/v 活动/vn 购买/v 京东/ns 无假货/i 
不错/a 爽爽爽/a 爽爽爽/a 
星期/t 不错/a 发热/v 电池/n 哈哈哈/o 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 说/v 还行/v 
不错/a 主板/n 坏/a 没过/v 保/v 免费/vn 修/v 
不错/a 手机/n  /x  /x 老公/nr 喜欢/v 
京东/ns 购买/v 三四次/m 电信/n 三星/nz 机子/n 一如既往/i 满意/v 
5.5/m 稍微/d 
拿到/v 手/n 玩/v 一会/m 感觉/n 轻便/a 系统/n 流畅/a 检验/vn 
不错/a 真的/d 行/zg 价格/n 合适/a 
第二次/m 购买/v 我家/r 老公/nr 买/v 很好/d 
手机/n 正品/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 一款/m 机子/n  /x 大气/n  /x 功能齐全/i  /x 效果/n 不错/a 
东西/ns 不错/a  /x 屏幕/n  /x 手机/n 待机/n  /x 电池/n 接电话/l 天半/ns  /x  /x 玩/v 天/n 多点/m 没电/v 
正品/n 很漂亮/n 电池/n 真的/d 耐用/a 天才/n 评价/n 不愧/a 三星/nz 强大/a 
很好/a 东东/ns 月份/n 买/v 正品/n 行货/n 用到/v 死/v 机/n 反应速度/n 很快/d 优秀/a 不错/a 机子/n 值得/v 拥有/v 
买/v 降价/n 伤感/n 
值得/v 完美/a 
屏幕/n 色彩/n 清晰度/n 价格/n 适中/v 
不错/a 速度/n 给力/a 
手机/n 挺好用/a 
笔芯/n 夹子/n 包装/v 完整/a 
不错/a 速度/n 超爱/v 
货票/n 同行/j 几天/m 满意/v 
老妈/n 买/v 手机/n 不错/a 喜欢/v 上午/t 点/m 下单/v 下午/t 点/m 收到/v 物流/n 赞/v 
买完/v 降价/n 机子/n 打电话/l 回音/n 机子/n 慢/a 
手机/n 够快/a 手机/n 价格/n 变动/vn 太/d 明知/v 降价/n 买/v 
不错/a 很快/d i9300/eng 启/v 程序管理/n 系统/n 更新/d 慢/a 四个/m 小时/n 过段时间/n 评/v 
机器/n 糟糕/a 帮/v 朋友/n 买/v 说/v s3/eng 买/v 韩国货/nt 
苹果/n 手机/n 
很久/m 手机/n 续航/nr 能力/n 蛮好/a 刷/v 微博/a 视频/n 充/v 打电话/l 两天/m 充/v 三星/nz 屏幕/n 视频/n 蛮爽/a 玩游戏/n 不/d 卡/n 发烫/v 情况/n 
一个月/m 不错/a 
不错/a 忘记/v 评论/n 
牛/n 老婆/n 满意/v 算是/v 安卓/nr 顶级/n 配置/v 速度/n 很快/d 满意/v 购物/n 
手机/n 很好/d 丈人/n 喜欢/v 
付款/v 不/d 买家/n 同意/d 货/n 自动/vn 支付/v 
帮别人/n 买/v 帮别人/n 买/v 帮别人/n 买/v 
赞赏/v 有加/v 
价格便宜/n 适中/v note4/n 差别/d 不/d 好用/v 行/v 
漂亮/a 很大/a 气/n 
手机/n 买/v 满意/v 愉快/a 购物/n 下次/t 
一段时间/l 手机/n 各项/r 性能/n 
好久/m 电信/n 版/n 不错/a 有时候/l 信号/n 不好/d 通信/j 公司/n 手机/n 无关/v 
质量/n 正品/n 不用说/l note4/n 改进/v 选择/v 口碑/n 爆棚/n note3/n 
挺好/a 贵/a 玩/v 游戏卡/n 不/d 
手感/n 不错/a 
手机/n 大屏/n 手机/n 华为/nr 
我家/r 手机/n 京东/ns 买/v 一如既往/i 满意/v 
外面/f 便宜/a 
三星/nz 一如既往/i 塑料/n 质感/n 
很好/d 不/d 为啥/r 黑屏/nr 迟钝/a 想象/n 
屏幕/n 够/v 电池/n 不错/a 够快/a 小贵/nr 
很漂亮/n 棒/zg 京东/ns 买东西/n 从没/d 失望/v 物流/n 超快/v 
喜欢/v 手机/n 打电话/l 上网/v 照相/d 听/v 音乐/n 样样精通/n 
 /x 买/v 手机/n 升级/vn 想退/v 麻烦/an 
真心/d 不错/a 
发货/n 速度/n 质量/n 不错/a 好评/v 
东西/ns 不错/a 很好/d 
产品/n 不错/a  /x 有时候/l 死机/n 不/d 
手机/n 不错/a 电池/n 不经/d 不错/a 喜欢/v 
正品/n 不错/a 
一月/m 前买/v 总体/n 感觉/n 不错/a 运行/v 速度/n 拍出/v 照片/n 色彩/n 
屏幕/n 操作/v 简单/a 合适/a 性价比/n 高/a 不错/a 
朋友/n 买/v  /x 很好/a 太/d 超值/v 
电池/n 没我上/l 一台/m 耐用/a 
月/m 感觉/n 正品/n 中途/b 几次/m 卡机/n 关机/n 不/d 影响/vn 屏幕/n 太/d 女生/n 手/n 不太能/n 抓住/v 
不错/a 机子/n 包装/v 开机/n 检查/vn 京东/ns 买/v 第二个/m 手机/n 
三星/nz 值得/v 信赖/n 
京东/ns 买手机/n 靠得住/v 回来/v 
牌子/n 不错/a 买/v 
还好/v 贵贵/a 功能/n 喜欢/v 
日子/n 评/v 系统/n 很快/d 
送/v 感觉/n 到货/v 很快/d 
三星/nz 手机/n 双卡双待/n 使用方便/l 拍照/v 清晰/a 运行/v 速度/n 上网/v 又快又好/l 值得/v 赞/v 
软件/n 删除/v 定义/n 自动/vn 启动/vn 不用/v root/eng 行/v 不错/a 懒得/v 两台/m 机/n 只能/v 选/v 双卡/n 手机/n 下单/v k/eng 价格/n 接受/v 
很好/d 屏幕/n 特别/d 清晰/a 操作/v 
行/zg 爱/v 重启/v 
重启/v 恢复/v 出厂/n 设置/vn 还行/v 音质/n htc/eng 差距/n 
试用/vn 一个月/m 评价/n 很好/d 屏幕/n 特别/d 清晰/a 操作/v 
东西/ns 正品/n 
配送/v 没得说/l 手机/n 包装/v 反/v 包装/v 旧/a 两天/m 评价/n 手机/n 给力/a 正品/n 一波三折/i 前天/t 卡/n 剪坏/v 补/v 回来/v 3G/n 可惜/v 白色/n 礼品/n 到时候/l 买/v 一大堆/m 配件/n 
机器/n 很好/d 强大/a 数据线/n 不好/d 配/v 不好/d 移动硬盘/n 线/n 充电/v 真心/d 不/d 晓得/v 
一模一样/l 原装/n 
noto3/eng 不错/a 大屏/n 硬件/n 
手机/n 不错/a 好评/v 礼物/n 不/d 
不错/a 送货/v 挺快/v 服务/vn 不错/a 送货/v 挺快/v 服务/vn 
手机/n 喜欢/v 京东/ns 购物/n 发货/n 东西/ns 保证/v 
滿意/d 送/v 貨/n 速度/n 
手机/n 很大/a 俩个/m 月/m 评价/n 
东西/ns 下次/t 买/v 
几天/m 评价/n 品牌/n 外观/n 漂亮/a 玩游戏/n 爽/nr 分辨率/n 照相/d 给力/a 电池/n 不到/v 无线/n wf/eng 下载/v 乌龟/nr 慢/a 
正品/n 行货/n 
段时间/nr 评价/n 原装/n 正品/n 
屏幕/n 待机/n 行/zg 总/b 京东/ns 买东西/n 
一周/m 质量/n 
东西/ns 正品/n 全新/d 
旗舰/n 手机/n 没话说/l 
盯/v 很久/m 这款/r 机/n 屏幕/n 评论/n 担心/v 返修/v 翻新/v 拿到/v 手/n 进/v 挖煤/v 机子/n 信息/n knox/eng 没变/v 没动/v 晚上/t 飞行/v 模式/n 待机/n 掉/v 能撑/v 两天/m 配送/v 人员/n 服务/vn 感觉/n 随和/v 样子/n 
不错/a 值得/v 购买/v 
十多天/m  /x 卡机/n 动/v 动/v 只能/v 有时候/l 打电话/l 卡/n 掉/v 有时候/l 要紧/v 时刻/n 死活/v 解锁/v 手机/n 卖/v 维修/v 检测/vn 耗时/n 长/a 耗得/v 时间/n 
很好/d 没什么/l 
不错/a 看着/v 送货/v 时间/n 
手机/n 修/v 一回/m 话筒/n 两周/m 坏/a 
总/b 还算/v 不错/a 装/v 两张/m 卡/n 360/m 显示/v 内存/n 占用/v 80/m 
正品/n 正平/a 正品/n 正品/n 正品/n 
不错/a 手机/n 用到/v 发现/v 满意/v 
三星/nz 手机/n 很棒/a 
帮/v 同事/n 买/v 
不错/a 东西/ns 很漂亮/n 
久/a 不好/d  /x  /x  /x 系统/n 
手机/n 不错/a 正品/n 京东/ns 服务/vn 一如既往/i 满意/v 
质量/n 放心/v 购买/v 
正品/n 发货/n 很快/d 
总体/n 不错/a 未/d 开封/v 全新/d 三天/m 发现/v 
不错/a 希望/v 质量/n 保证/v 
第一次/m 京东上/n 购物/n 物流/n 到达/v 包装/v 损坏/v 东东/ns 满意/v 试用/vn 东东/ns 正品/n 行货/n 实体店/n 便宜/a 好多/m 省/n 
东西/ns 不错/a 物流/n 没送/v 点/m 东西/ns 
机器/n 不错/a 喜欢/v 久/a 价格/n 很棒/a 
算/v 不错/a 三星/nz 
整体/n 一段时间/l 
不/d 送/v 点/q 配件/n 
不错/a 超级/b 喜欢/v 
手机/n 不错/a 满意/v 手机/n 能用/v 天/n 电量/n 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
屏幕/n 清晰/a 电池/n 耐用/a 3999/m 入/v 
款/m 机器配置/n 均衡/a 强大/a 关注/v 一个月/m 手机/n 最终/d 定在/v NOTE3/n 外观/n 漂亮/a 沿用/v 三星/nz 一贯/m 简洁/a 风格/n 电池/n 不/d 理想/n 早上/t 充满/a 电/n 天黑/ns 充电/v 平常/a 满意/v 理想/n 机子/n 
段时间/nr 正品/n 
手机/n 电池/n 耐用/a 好看/v 
WIFI/eng 信号/n 接收/v 感觉/n 强/a 
京东/ns 周年/t 庆买/v 折扣/v 性价比/n 高/a 
送给/v 老婆/n 喜欢/v 
包装/v 正品/n 价格/n 不错/a 电信/n 预装/v 软件/n 太/d 
手气/n 不好/d 到手/d 坏/a 充电/v 退/v 回头/v 买/v 
喜欢/v 不错/a 买/v 
不错/a 试用/vn 
发货/n 包装/v 很漂亮/n 服务态度/n 
三星/nz 唯一/b 优点/n 漂亮/a 
性能/n 送/v 老公/nr 礼物/n 
感觉/n 不错/a 送/v 喜欢/v 总/b 段时间/nr 
不错/a 商品/n 质量/n 
不错/a  /x 正品/n 不错/a  /x 正品/n 
屏幕/n 老婆/n 月/m 
京东/ns 服务/vn 
不错/a 塑料/n 手机/n 外壳/n 更好/d 
手机/n 不错/a 3199/m 入手/v 
描述/v 外观/n 漂亮/a 信赖/n 京东/ns 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
 /x 退/v 
产品/n 不错/a 满意/v 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 
质量/n 不错/a 
多月/m  /x 总体/n 感觉/n  /x NOTE2/n 好看/v  /x  /x 通话音质/l 真/d 不台/v NOTE2/n  /x 电铃/n 太/d  /x  /x 拍照/v 速度/n 太慢/a 
质量/n 感觉/n 不错/a 
性价比/n 高/a 待机时间/n 长/a 软件/n 不错/a 字体/n 
不错/a 送/v 家人/n 喜欢/v 
手机/n 不错/a 喜欢/v 家人/n 想/v 购买/v 
不错/a 一分/m 价钱/n 一分货/n 
很好/d  /x  /x 好评/v 
质量/n 手机/n 很漂亮/n 
品牌/n 品牌/n 感觉/n 
 /x 不错/a  /x 屏幕/n 很大/a  /x 牛/n 逼/v 
买/v 卡/n 买/v 电信/n 定制/v 机/n 卡/nr 位置/v 放/v 卡/n 流量/n 上网/v 真心/d 慢/a 太/d 闹心/v 
几个/m 月/m 没什么/l 毛病/n 
打开/v 喜欢/v 
保护/v 给力/a 高/a 透/v 清晰/a 
手機/n 外觀/n 不錯/a 手感/n 放心/v 購買/v 
屏幕/n 游戏/n 电影/n 
不错/a 信/n 价比高/n 点/m 
fglkddjlvjdl/eng bvklnvc/eng n/eng  /x clxccvljxcvjnxl/eng cnll/eng 睡着/v 吃饭/v 看着/v  /x 
东西/ns 不错/a 中秋节/t 送给/v 妈妈/n 老太太/nr 尴尬/a 赞/v 
电信/n 3G/n 买/v 3300/m 元/m 划算/v 
不错/a 整体/n 满意/v 
信赖/n 京东/ns 手机/n 正平/a 
不错/a 正品/n 手机/n 
正品/n 包装/v 严实/ad 
质量/n 不错/a 
手机/n 不错/a NOTE/eng  /x II/eng  /x  /x 
一个月/m 不错/a 照相/d 上网/v 速度/n 很快/d 待机时间/n 不/d 长/a 
手机/n 不错/a 未/t 拆封/v 全新/d 手机/n 
正品/n 不错/a 京东/ns 买东西/n 放心/v 
很好/d 正品/n 赞/v 第一次/m 京东/ns 买手机/n 
总体/n 不错/a 送货/v 速度/n 
不错/a 一款/m 手机/n 买来/v 送/v 倍/m 面子/n 
真心/d 不错/a 拿到/v 手/n 喜欢/v 
不错/a 希望/v 质量/n 稳定/a 
翻开/v 盖/v 电子/n 连接器/l 深圳/ns 高/a 仿品/n 东西/ns 真/d 发货/n 速度/n 五星/nz 
不错/a 值得/v 购买/v 
真/d 顺心/ad 还行/v 
质量/n 不错/a 价格/n 适中/v 物流/n 不错/a 
好好/d 好好/d  /x  /x 老婆/n 喜欢/v 
老婆/n 买/v 不错/a 屏幕/n 很艳/a 秒杀/n oppofind7/eng 值得/v 购买/v 
速度/n 服务/vn 强大/a 一如既往/i 支持/v 京东/ns 
正品/n 买/v 第二个/m 
推荐/v 朋友/n  /x 款/m 手机/n 不错/a 
 /x 双卡双待/n  /x  /x 屏幕/n  /x 
女朋友/n 不错/a 
屏幕/n 手机/n 背壳/n 不错/a 高大/a 
买/v 这款/r 手机/n 值/n 两张/m 卡/n 朋友/n 入手/v 
满意/v 不错/a 
东西/ns 价格/n 实惠/vn 发货/n 块/zg 评价/n 换/nz 积分/ad 
不错/a 产品/n 公司/n 买/v 
整体/n 感觉/n 没什么/l 
不错/a 正品/n 
一个月/m 评价/n 想/v 评价/n 真实/d 真的/d 不错/a 电信/n 3G/n 上网/v 转为/v 2G/n 上网/v 不用/v 换卡/nrt 可惜/v 4G/n 遗憾/a 
反应速度/n 不知/v 电池/n 不经/d 外观/n 好看/v 赞赞/v 
 /x 真的/d 
手机/n 拿到/v 手/n 完美/a 瑕疵/n 送货/v 很快/d 昨天中午/t 下单/v 中午/t 到货/v 感谢/v 京东/ns 感谢/v 配送/v 员/zg 京东/ns 值/v 信赖/n 
行货/n 不错/a 手机/n 很好/d 正品/n 
正品/n 行货/n 喜欢/v 大屏/n 京东/ns 
还好/v 还好/v 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o  /x 还好/v 还好/v 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
特意/d 不错/a 三码/n 
失望/v  /x  /x 还行/v 
第一次/m 京东/ns 买手机/n 不错/a 
京东/ns 东西/ns 值得/v 信赖/n 价钱/n 便宜/a 发货/n 速度/n 送货员/l 态度/n 特别/d 
三星/nz 旗舰机/vn 做工/v 
买/v 第二个/m 朋友/n 推荐/v 京东/ns 正品/n 
质量/n 特别/d 喜欢/v 
赞/v 喜欢/v 
手机/n 价格/n 合适/a 三星/nz 久/a 会卡/n 通病/n 不/d 
死机/n 几天/m 完美/a 
手机/n 拿到/v 手/n 感觉/n 毛病/n 过段时间/n 评论/n 
送货/v 很快/d 全新/d 手机/n 京东/ns 买/v 放心/v 
价格合理/n 便宜/a 
色彩/n 不错/a 触屏/n 灵敏/nr 待机时间/n 长/a 
机器/n 不错/a 价格/n 偏贵/a 算/v 好评/v 
很好/d 性价比/n 高/a 值得/v 推荐/v 
很好/d 很好/a 很好/a 
舒服/a 配膜/n 完美/a 
机子/n 正品/n 物流/n 挺快/v 
手机/n 想/v 买/v 终于/d 下手/v 不错/a 
屏大/nz 质量/n 舒服/a 清晰/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
半个/m 月/m 网络/n 信号/n 同一个/b 地方/n 华为/nr 暂时/d 
前女友/n 买/v 不/d 脑/n 抽筋/v 貌似/v 满意/v 发热/v 
买/v 没得/v 周/nr  /x  /x  /x 卡/n  /x  /x 死机/n 
价格/n 给力/a 送货/v 很快/d 
11/m 天/n 感觉/n  /x  /x 拍照/v 不到/v 1300/m 万/m 像素/n  /x 充电/v 时偶/n 发热/v 情况/n  /x  /x 待机时间/n 满长/v 一阵/m 追评/v  /x 外观/n 确实/ad 漂亮/a  /x  /x PS/eng 温馨/nr 提醒/v 买/v 到手/d 滴/v 同鞋/n  /x 买手机/n 需/v 购入/v 全方位/m 包裹/v 手机/n 滴/v 手机套/n  /x 狠/d 
京东/ns 买/v 手机/n 不/d 第一次/m 送来/v 充电/v 线/n 返回/v 第二次/m 送来/v 新/a 手机/n 黑/a 颜色/n 膜/n 贴/v 歪歪扭扭/z 膜/n 脏东西/n 送/v 流量/n 卡/n 没给/v 客服/n 流量/n 卡/n 送到/v 不/d 满意/v 网购/n 太/d 折腾/v 客服/n 态度/n 挺不错/i 前/f 折腾/v 多天/m 算是/v 解决/v 事情/n 手机/n 总体/n 不错/a 
G/eng 网/n 3G/n 功能/n 遗憾/a 
买/v 涨价/n 加/v 稳定/a 点/m  /x 害/v 几天/m 
Note3/eng 还用/v 评价/n 挺快/v 流畅/a 半年/m 流程/n 待机时间/n 出奇/a 长/n 慢慢/d 不行/v 自带/n 应用程序/n 禁止/v 开启/v 功能/n 待机时间/n 三星/nz HTC/eng  /x M7/eng GPS/eng 不是太好/l 关键/n 搜/zg 不到/v 信号/n 吐/v 槽/ng 更新/d 固件/n 街边/s 买/v 智能/n 壳/n 麻烦/an 每次/r 重启/v 掰/v 安/v 回去/v 智能/n 锁/v 屏/ng 
手机/n 不错/a 贵/a 手机/n 性价比/n 不/d 高/a 
东西/ns 不错/a 划算/v 
感觉/n 不错/a 便宜/a  /x  /x 值得/v 购买/v 
一段时间/l 不错/a 
三星/nz note3/n 不愧/a 2013/m 年度/n 机皇/n 
三个/m 多月/m 最爱/a 
新机/n 预装/v 软件/n 优酷/a 视频/n 
不错/a 大气/n 正品/n 京东/ns 信得过/v 
朋友/n 指定/v 购买/v 反正/d 京东/ns 靠谱/n 
双卡双待/n 适合/v 卡/n 用户/n 品质/n 一贯/m 
东西/ns 不错/a 顺手/d 品牌/n 不/d 
爱/v  /x 喜欢/v 不错/a 不错/a 
想/v 买/v note3/n 确实/ad 不错/a 
费电/n 给力/a 
喜欢/v 一款/m 质量/n 不错/a 
不错/a 一款/m 手机/n 系统/n 屏幕/n 清晰/a 不好/d 系统/n 自带/n 软件/n 太/d 后台/n 偷/v 流量/n 太/d 厉害/a 本来/t 价格/n 不/d 便宜/a 希望/v 厂家/n 装/v 垃圾/n 软件/n 品牌/n 干干净净/z 
很好/a 价格/n 低/a 超值/v 
价位/n 接受/v 双网/n 
不/d 二代/t 好多/m 
买来/v 孝顺/nz 老妈/n 喜欢/v 
推荐/v 买/v 像素/n 
郊果/n 未知/v 
屏幕/n 很大/a 适宜/a 功能/n 
老婆/n 买/v 大屏幕/nr 照相/d 效果/n 不错/a 打电话/l 发/v 发短信/j 很好/a 
一个月/m 进水/v 
活动/vn 买/v 手机/n 不错/a 喜欢/v 
昨天/t 收到/v 货/n 刚刚/d 不/v 
漂亮/a 喜欢/v 
苹果/n 手机/n 买/v 三星/nz 不/d 习惯/n 操作/v 安卓/nr 系统/n 操作/v 屏幕/n 分辨率/n 高/a 色彩/n 苹果/n 鲜明/a 像素/n 高/a 不错/a 
很快/d 物流/n 给力/a 
买/v 一个月/m 发现/v 电量/n 不禁/d 待机/n 状态/n 小时/n 消耗/n 百分之四十/m 电量/n 后悔/v 几天/m 售后/n 做/v 鉴定/v 电池/n 
总体/n 不错/a  /x  /x  /x 耗电量/n 太/d  /x  /x 自带/n 软件/n  /x  /x  /x 还行/v 
好好/d 好好/d 好好/d 
先用/v 不好/d 
月/m 12/m 日/m 购买/v 月/m 19/m 日/m 评价/n 价格/n IPHONE6/eng 大陆/n 不/d 出货/v 该款/r 机型/n 嗖嗖/o 嗖/o 涨回/v 机器/n 性能/n 不错/a NOTE2/n 京东/ns 买/v 流畅/a 度/zg 清晰度/n 满意/v 电池/n 不/d 上网/v 接/v 打电话/l 谱/v 天/n 上网/v 刷微/v 信微博/nr 内容/n 电池/n 实在/v  /x 总体/n 满意/v 
价格/n 不错/a 质量/n 送货/v 很快/d 
前天/t 升到/v 4299/m 昨天/t 降到/v 3399/m 赶紧/d 昨天/t 下手/v 机子/n 不错/a 买/v 老爸/n 礼物/n 不错/a 
送给/v 家人/n 感觉/n 不错/a 
京东/ns 商城/ns 值得/v 信赖/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
商品/n 挺棒/n 配送/v 员/zg 师傅/nr 服务到位/n 
买/v 电信/n 版/n 电音/n 营业厅/n 太/d 无耻/a 剪卡/n 每张/r 收费/n 10/m 别家/r 营业厅/n 免费/vn 剪卡/n 果断/d 不用/v 电信/n 卡/n 买/v 卡/n 上网/v 2G/n 网络/n 确实/ad 速度/n 慢/a 电信/n 气/n 办法/n 
商品/n 配送/v 员/zg 师傅/nr 服务到位/n 
正品/n 原装/n 包装/v 
note3/n 喜欢/v 买/v 两/m 送/v 朋友/n 
感觉/n 不错/a 土豪/n 机/n 希望/v 时间/n 长/a 一点/m 
不知/v 情况/n 着用/v 死机/n 
代买/v  /x 听说/v 不错/a  /x 很好/a 
给力/a 一代/m 神机/n 性价比/n 超高/v 半年/m 之内/f 屏机/n 对手/v note4/n 明年/t 三月/m 前/f 价格/n 持续/vd 跳水/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a  /x 三星/nz 质量/n 
评论/n 好像/v 买/v 便宜/a 买/v 贵/a 买/v 涨价/n 下单/v 坏/a 
拿到/v 手/n  /x  /x 大气/n  /x  /x 手机/n 挺好用/a 
功能强大/i 物流/n 速度/n 
暂时/d 不错/a 
屏幕/n 稍/d S3/eng 合适/a 一段时间/l 双卡/nr 给力/a 电池/n 不/d 耐用/a 行货/n 没用/v 程序/n 太/d S3/eng  /x 2G/n 内存/n 占用/v 50/m 3G/n 内存/n 占用/v 50/m 安卓/nr 优化/vn 太烂/n 支持/v OTG/eng 早/a 买/v 苹果/n 系统/n 
spen/eng 很好/d 手机/n 屏幕/n 看电视/v 很爽/a 
手机/n 压根/n 1300/m 万/m 像素/n 感觉/n 正品/n 
手机/n 很漂亮/n 很好/d 手机/n 里/f 少有/v 双网/n 双待/n 机型/n 性价比/n 高/a 
还行/v 屏幕/n 电池/n 待机时间/n 不/d 长/a 
价格/n 优惠/vn 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 价格/n 买/v 超值/v 
两个/m 月/m 真的/d 不错/a 京东/ns 东西/ns 
第二台/m 本来/t 想买/v  /x PLUS/eng 双卡/n 手机/n 心想/n 总/b 号/m 台/ns 手机/n 
买/v 几台/m 快递/v 很快/d 
不错/a 不错/a 不/d 不错/a 错/v 
很好/d  /x  /x  /x  /x 电池/n 也经/d 
手机/n 客户端/n 下单/v 便宜/a 帮别人/n 代购/v 
很好/d 强大/a 慢/a 
棒/a 手机/n 配置/v 均衡/a 通话质量/n 屏幕/n 鲜艳/a 细腻/a 灵敏/nr 入手/v 正/d 性价比/n 佳/a 
手机/n 屏幕/n 清晰/a 速度/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d 
质量/n 不错/a  /x 整体/n 不错/a 
鞋子/n 正品/n 老公/nr 喜欢/v 介绍/v 朋友/n 买/v 分/v 
屏幕/n  /x 电影/n 不错/a  /x  /x  /x 外观/n 简单/a 漂亮/a 
屏幕/n 双卡/nr 流畅/a 侧面/f 稍微/d 磕/v 一点/m 懒得/v 换/v 
不错/a 一款/m 手机/n 
正品/n 行货/n 老婆/n 满意/v 
屏幕/n 很大/a 爽/nr 
物流/n 给力/a 晚上/t 下单/v 第二天/m 下午/t 收到/v 送货员/l 建议/n 购物/n 时/n 镇上/v 寄/v 
不错/a 掉价/v 几天/m 降/v 100/m 
挺好用/a 卡死/nr 发烫/v 依然/d 国产机/n 友好/a 
第一部/m 大屏幕/nr 手机/n 不/d 习惯/n 定制/v 内容/n 
N2/eng 先进/a 喜欢/v 
不错/a 不错/a 不错/a 
外观/n 好看/v 配置/v 高/a 运行/v 流畅/a 推荐/v 购买/v 
手机/n 屏幕/n 朋友/n 喜欢/v 
导师/n 非礼/b 地方/n 离开/v 莫名/v 门口/s 
屏大/nz 够用/v 耳机/n 音质/n 一个月/m 毛病/n 卡/nr 信号/n 不/d 手机/n 没关系/l 
路途/n 物品/n 没法/v 跟踪/v 物流/n 公司/n 太慢/a 西安/ns 乌鲁木齐/ns 天/n 
旗舰级/vn 肯定/v 流畅/a  /x 不/d 过段时间/n 
不错/a 正品/n 速度/n 很快/d 
订/v 坏/a  /x 换/v 手机/n 很漂亮/n  /x 功能/n  /x 在家/r 信号/n 强/a 
手机/n 不错/a 第二台/m 便宜/a 大方/n 得体/a 不错/a 
第一次/m 入手/v 三星/nz 第一次/m 入手/v 安卓/nr 挺好用/a 唯一/b 不好/d root/eng 闹钟/n 失灵/n 恢复/v 出厂/n 设置/vn 后才/t 
喜欢/v 大屏/n 手机/n 不/d 爽/nr 内置/n 功能/n 运行/v 流畅/a 摸索/v 款/n 很好/d 很好/a 机器/n 
不/d 软件/n 
通话/n 不太好/v 
入手/v 玩/n  /x 感觉/n 不错/a  /x 屏幕/n  /x 爽爽/a 不错/a 推荐/v 朋友/n 买/v 
感觉/n 不错/a 性价比/n 高/a 
妈妈/n 买/v 礼物/n 妈妈/n 喜欢/v 
满意/v 网购/n 喜欢/v 正品/n 
行/zg 月/m 
电信/n 双/n 卡机/n 里/f  /x 最合适/a 台/q 送货/v 正品/n 不错/a 
 /x 支持/v 
送/v  /x  /x  /x 
三星/nz 还行/v 
东西/ns 不错/a 卷买/v 价格/n 不错/a 手感/n 挺好/a 满意/v 
手机/n 质量/n 哪家/r 强/a 三星/nz 手机/n note3/n 
通话/n 清晰/a 运行/v 速度/n 电池/n 待机/n 不错/a 上网/v 待机/n 可待/v 天/n 照相/d 清晰/a 
边框/n 小黑点/n 好像/v 碰/v 不/d 细看/v 看不出来/v 
质量/n 待机时间/n 长/a 
货/n 不错/a 送货/v 速度/n 赞/v 
降价/n 太/d 
不错/a 尺寸/n 实在/v 太/d 
手机/n 盖/v 感觉/n 弄碎/v 不/d 结实/n 感觉/n 整体/n 机子/n 流畅/a 感觉/n 自带/n 软件/n 擅自/d 删除/v 担心/v 破坏/v 系统/n 总体/n 不错/a 好评/v 
物流/n 超快/v 晚上/t 下单/v 第二天/m 
行/zg 不错/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
note3/n 泡水/n 报废/v 买/v 很好/d 
开心/v  /x 买/v 3400/m  /x 涨到/v 4300/m 
好喝/v 很好/a 狠/d 
款/m 手机/n 真不错/i 
实体店/n 买/v 一模一样/l 忒/d 喜欢/v 兴奋/v 几个/m 星期/t 评价/n 
不错/a 无线网/n 不错/a 无线网/n 
买完/v 几天/m 涨价/n 降价/n 手机/n 到手/d 检查/vn 三码/n 合一/vn 未/d 开封/v 在线/b 证/n 正品/n 找到/v 暂时/d 很好/d 没死/v 过机/n 玩玩/n 部落/n 战争/n 小游戏/n 后壳/n 微热/a 机打/n 发票/n 不/d 找/v 售后/n 质保/j 
久/a 终于/d 下手/v 买/v 信得过/v 京东/ns 便宜/a 价格/n 不错/a 正品/n 
手机/n 收到/v 满意/v 降价/n 太/d 收到/v 一周/m 下调/v 400/m 元/m 整/n 前/f 一周/m 售价/n 上调/v 欲擒故纵/i 嫌/v 
不错/a 显示/v 给力/a 
买/v 3000/m 涨价/n 
3399/m 入/v 手/n 涨到/v 4299/m 不敢相信/i 机子/n 送/v 老婆/n 天天/t 电视剧/n 
物美价廉/l 满意/v 
不错/a 手机/n 双卡双待/n 大屏/n 喜欢/v 
手机/n 够/v 包装/v 实体店/n 便宜/a 买/v 多长时间/n 降价/n 手机/n 几个/m 月/m 不错/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
三星/nz 值得/v 信赖/n 
手机/n 正品/n 电信/n 3G/n 网络/n 稳定/a 手机电池/n 耐用/a 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
涨价/n 涨/v 900/m 太爽了/l 
外观/n 漂亮/a 质量/n 不错/a 照相/d 清晰/a 
送货/v 发现/v 不错/a 
很好/a 机子/n 牌子/n 
赚/v 京/j 豆/n 挺舒服/z 嘻嘻/z 
字体/n 通话质量/n 铃声/n 
功能齐全/i 分辨率/n 高/a 不错/a 
整体/n 效果/n 待机时间/n 能长点/n 更好/d 
不错/a 用到/v 没卡/v 
不错/a 还行/v 
买/v 赚/v 不错/a 感觉/n 
买成/v 3399/m 卖/v 4299/m 耍/v 游戏/n 手机/n 烫/v 运行/v 速度/n 不错/a 内置/n 软件/n 感觉/n 占/v 内存/n 不好/d 
京东/ns 给力/a 东西/ns 不错/a 快递/v 不错/a 
手机/n 不错/a 全新/d 未/d 开封/v 屏幕/n 大小/b 正合适/a 
不错/a  /x 数码产品/n 京东/ns 买/v 
不错/a 不错/a 
一周/m  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 死机/n 
物流/n 给力/a 手机/n 评价/n 
京东/ns 速度/n 型/k 几个/m 月/m 手机/n 
还行/v 真的/d 不/d 网/n 
用贯/v 三星/nz 安卓/nr 系统/n 好使/v 
三星/nz 强大/a 机型/n  /x  /x  /x 
双卡/nr 不用/v 部手机/n 电池/n 耐用/a 天/n 不/d 电影/n 不/d 玩游戏/n 装微/b 信/n 
京东/ns 平台/n 谱/v  /x 没错/v 
一段时间/l 评价/n 系统/n 运行/v 流畅/a 电池/n 给力/a 值得/v 拥有/v 
媳妇儿/n 喜欢/v 不错/a 不错/a 
版/n 不错/a 
三星/nz 老客户/n 
价格/n 最合/a 入手/v 
喜欢/v 买家/n 服务/vn 不错/a 多谢/nrt 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 不错/a 正品/n 
不错/a 值得/v 拥有/v 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
屏幕/n 够/v 手机/n 凑合着/a 总/b 评价/n 
不错/a 正品/n 
太/d 感想/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
段时间/nr 总体/n 满意/v 有时候/l 通话/n 挂/v 电话/n 手机/n 显示/v 通话/n 界面/n 结束/v 只能/v 重启/v 双/n 卡机/n 通病/n 
死机/n 屏幕/n 看着/v 舒服/a 轻便/a 
不错/a 品质/n 实用/v 
手机/n 不错/a note4/n 上市/ns 买/v 
 /x  /x  /x  /x 的的/u  /x 
额/n 说/v 老婆/n 买/v 不用/v 塑料/n 感太/n 强/v 屏幕/n 牌子/n 值钱/v 说/v 系统优化/n 不错/a 
三四天/m 不错/a 喜欢/v 买/v 合适/a 3388./m 买/v 京东/ns 涨到/v 4299/m 
详见/a 流量/n 卡/n 评价/n 流量/n 卡/n 评价/n 写错/v 
双卡/nr 大屏/n 内存/n 选/zg 三星/nz NOTE3/n 
送给/v 老爸/n 满意/v 
品质/n 保证/v 实惠/vn 送货/v 
第二次/m 购买/v 值得/v 选择/v 
手机/n 值得/v 购买/v 第三次/m 买/v 
未/d 送/v 先/d 好评/v 
很好/a 货到付款/l 
3999/m 买/v 涨/v 涨/v 
不错/a 流畅/a 
好久/m 评价/n 正品/n 
满意/v 京东/ns 比较满意/l 
送给/v 老妈/n 不错/a 
价格/n 赞/v  /x 不错/a 
此款/r 机器/n 不/d 支持/v 4G/n 城市/ns 4G/n 架构/n 3G/n 家里/s WIFI/eng 4G/n 大众/n 3G/n 上网/v 速度/n 够快/a 手写笔/n 很好/d 此款/r 手机/n 不/d 适合/v 放在/v 兜里/s 女士们/n 放在/v 包里/nr 合适/a 
三星/nz 无爱/v 只能/v 说/v 屏/ng 不错/a 
spen/eng 冲着/p 买/v 买/v 3399/m 划算/v 
买/v 几天/m 感觉/n 不错/a 流畅/a 买/v 涨价/n 4299/m 挺好用/a 卡/n 信号/n 不/d 稳定/a 
 /x 不/d 说/v 
价格/n 偏/d 高/a 降价/n 太/d 速度/n 
手机/n 配送/v 很快/d 
老婆/n 买/v 很好/d 机皇/n 机皇/n 速度/n 
两个/m 月/m 感觉/n 不/d 搓/v 
帮/v 朋友/n 买/v 物流/n 超快/v 价格/n 实惠/vn 送/v 优惠券/n 京东/ns 豆/n 特/d 麻烦/an 整/v 半天/m 没用/v 找/v 客服/n 不/d 找/v 
喜欢/v 一款/m 机/n 喜爱/v 
不错/a 正品/n 不/d 給/p 印章/n 
京东/ns 买/v 东西/ns 买/v NOTE3/n 物流/n 依旧/z 快速/d 物品/n 不错/a 白色/n 很大/a 气/n 屏幕/n 关键/n 运行/v 流畅/a 
一如/c 继往/v 喜欢/v 三星/nz 
喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
不错/a 贵/a 
不错/a 高端/n 大气/n 上档次/b 
优点/n 屏幕/n 够/v 高清/nr AMOLTE/eng 吹/v 外观/n 漂亮/a 电池容量/n 缺点/n 太贵/nr .2/m 做工/v 差/a 充电/v 口/q 弄/v 3.0/m 影响/vn 外观/n 收音机/n 功能/n 咋样/r 花/v 时间/n 
机子/n 总体/n 行/zg 太费/n 流量/n 
正品/n 肯定/v 专卖店/n 五千/m 大洋/ns 
手机/n 双卡双待/n 不错/a 一款/m 手机/n 
超爱/v 买/v 一台/m 金色/n 
一如既往/i 支持/v 京东/ns 
收到/v 机子/n 不错/a 速度/n 顺畅/a 电池/n 不/d 太/d 理想/n 
大屏幕/nr 舒服/a 
不错/a 实体店/n 
感觉/n 外放/v 声音/n 太小/n 不/d 
送货/v 速度/n 一流/n 手机/n 不错/a 比较满意/l 网购/n 
不错/a 机子/n 用起/v 感觉/n 
妹妹/n 买/v 很好/a 
手机/n 喜欢/v 便宜/a 实惠/vn 质量/n 话费/n 套餐/n 好像/v 开通/v 错/v 有人/r 帮忙/v 解决/v 否/zg 
挺快/v 屏幕/n 看着/v 舒服/a 很好/d 强大/a 
到手/d  /x  /x 第一/m 感觉/n 不错/a  /x  /x  /x 快递/v 小哥/n 给力/a  /x  /x 说/v 京东/ns 物流/n 系统/n V5/eng  /x  /x 达/v  /x 连续/a 买/v 5s/n  /x note3/n  /x  /x 不错/a  /x 狗定胜猫/n 
 /x  /x  /x  /x 质量/n  /x  /x  /x  /x  /x 双卡/nr  /x 
感觉/n 不错/a 满意/v 
不错/a 性价比/n 高/a 满意/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
很好/d 好用/v 很好/d 
去年/t 贵/a  /x  /x  /x 三星/nz 跌/v 厉害/a  /x  /x 实用/v 
强大/a 3399/m 入手/v  /x 京东/ns 价钱/n  /x  /x  /x 笑/v 
三星/nz 东西/ns  /x 不错/a 
老婆/n 买/v 礼物/n 爱不释手/i 
手机/n 观察/v 好久/m 总于/c 出手/v 手机/n 满意/v 电板/n 快点/d 
物流/n 第二天/m 超快/v 十几天/m 评价/n 很好/d 正品/n 
有时候/l 慢/a  /x  /x 感觉/n 照相/d 
价格/n 优势/n 发货/n 
电影/n 屏幕/n 分辨率/n 理想/n 盖世/nrt 不错/a 不/d 晓得/v 回事/v 模糊/a 
很好/d  /x  /x 弟弟/n 喜欢/v  /x  /x 速度/n 很快/d  /x  /x 爱/v 
很好/d 速度/n 清晰/a 
感觉/n 实惠/vn 好评/v 
配货/n 速度/n 世界级/n 物流/n 
送货/v 快捷/a 放心/v 
机器/n 很漂亮/n 屏幕/n 看着/v 舒服/a 功能齐全/i 三个/m 月/m 工作/vn 电池/n 感觉/n 特别/d 耐用/a 充/v 电/n 总体/n 满意/v 
半个/m 月/m  /x  /x  /x  /x  /x 死机/n  /x  /x 看电视/v 超爽/v  /x  /x 建议/n 购买/v 
京东/ns 不错/a 满意/v 
盖/v 塑料/n 不好/d 换/v 手机/n 保护套/n 花/v 两百多/m 贵/a 
还好/v 买/v 降价/n 不爽/a 
三星/nz 质量/n 不错/a 屏幕/n 弦/n 
屏幕/n 大小/b 合适/a 收发/v 邮件/n 
4.4.2/m 系统/n 下载/v 文件/n 管理器/n 删除/v 东西/ns 郁闷/a 还好/v 待机/n 
东西/ns 屏大/nz 视频/n 游戏/n 舒服/a 
送/v 电池/n 
电池/n 不/d 给力/a 单卡/n 刘/nr 整体/n 感觉/n 
不错/a 暂时/d 发现/v 
儿子/n 买/v 价格/n 贵/a 买/v 没多久/l 稍/d 降价/n 款式/n 喜欢/v 三星/nz 质量保证/n 一如既往/i 依赖/v 京东/ns 
不错/a 老婆/n 品牌/n 没什么/l 
市场/n 偏/d 正品/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
不错/a 舒服/a 
好看/v 实惠/vn 
Note/eng  /x 确实/ad 贵/a 手机/n 很漂亮/n 
手机/n 上档次/b 
得手/v 通话质量/n 安装/v 软件/n 得心应手/i 京东/ns 手机/n 
不错/a  /x  /x 还好/v  /x  /x 性价比/n  /x 不错/a  /x  /x 提/v 喜欢/v  /x  /x 下次/t  /x 
死机/n 电池/n 松/v 一不小心/l 断电/n 手机/n 盖/v 原装/n 
老婆/n 喜欢/v  /x  /x 看好/v 声音/n 
手机/n 价格/n 掉/v 太/d 真心/d 不划算/l 
 /x 不错/a  /x 值得/v 购买/v 
价格/n 合适/a 质量/n 更是/d 没说的/l 
京东/ns 购物/n 力/n 京东/ns 方便快捷/z 
两个/m 月/m 早晨/t 手机/n 莫名其妙/i 没电/v 
不错/a  /x 擦擦/v 擦擦/v 擦擦/v 
速度/n 不错/a OK/eng 
不错/a 喜欢/v 
很好/d 正品/n 
第二次/m 购买/v 前/f 几天/m 买/v 朋友/n 喜欢/v 帮/v 买/v 
配置/v 不错/a  /x 安兔兔/nr 跑/v 3500/m  /x 屏大/nz  /x 照相/d  /x 电池/n 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
真是太/nr 便宜/a 感觉/n 挺好/a 价格/n 优惠/vn 价格/n 优惠/vn 
很好/d 苹果/n 发布/v 庆幸/v 买/v 三星/nz 
正品/n 超爱/v 发货/n 效率高/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 
京东/ns 退换货/n 贴/v 一层/m 封标/n 发货/n 丢/v 保修卡/nr 无耻/a 
外观/n 好看/v 质量/n 朋友/n 喜欢/v 
不错/a 价格/n 实惠/vn 下次/t 买/v 
想/v 久/a 终于/d 到手/d 喜欢/v 
手机/n 不错/a 同事/n 代/q 
手机/n 很大/a 很大/a 气/n 漂亮/a 喜欢/v 大屏/n 手机/n  /x 电板/n 很经/d  /x 
做/v 多个/m 手机/n 选/zg 适合/v 手机/n 
机器/n 不错/a 看着/v 正品/n 顺手/d 总体/n 比较满意/l 
牛/n 牛/n 
机子/n 不错/a 屏大/nz 性能/n 强/a 3499/m 时/n 出手/v  /x 老婆/n 时间/n  /x 笔/q 好用/v  /x 操作/v 特别/d 办公/n 类/q 很好/a 不知/v 原因/n 正/d 出手/v 4G/n 版本/n 时/n 涨价/n 头天/t 放/v 购物车/n 时/ng 返现/v 600/m  /x 第二天/m 付款/v 时/ng 优惠/vn 4299/m  /x 心理/n 不/d 平衡/a  /x 暂时/d 不/d 出手/v  /x  /x  /x  /x 发现/v 电信/n 版本/n 3499/m 涨到/v 4299/m 真/d 不知/v 京东/ns 搞/v 
一如既往/i 三星/nz 好评/v 
 /x  /x 手机/n  /x  /x 比同/d 类型/n 性价比/n 高/a 
很漂亮/n 手机/n 好用/v 
感觉/n 高大/a 物流配送/n 挺快/v 
屏幕/n 超大/v 新鲜/ns 
未/d 发现/v 异常/d 
想/v 买/v 三星/nz 时/n 下手/v 2014/m 年/m 月/m 日/m 日/m 上午/t 到手/d 太/d 南宁/ns 发/v 货/n 月/m 15/m 日/m 价格/n 元/m 太/d 不可思议/i 几天/m 想/v 买来/v 相机/d 后才/t 发现/v 真的/d 不/d 10/m 年前/t 买/v 三星/nz 600/m 万/m 像素/n 相机/d 功能/n 真的/d 强大/a 想法/v 建议/n 买手机/n 相机/d 真的/d 比不上/l 卡片机/nz 
好多天/m 手机/n 正品/n 
盖/v 塑料/n 电池/n 3200/m 毫安/q 容量/n 很大/a 外形/n 很漂亮/n 比店/n 便宜/a 一千块/m 钱/n 
一台/m 机子/n 送来/v 开机/n 进不了/v 画面/n 换货/nz 手里/s 几天/m 感觉/n 蛮好/a 后续/v 用户/n 体验/n 到时候/l 发/v 
 /x 号/m  /x 店/n 便宜/a 100/m 置换/v 评价/n  /x 说/v 京东/ns 买/v 没什么/l 价格优势/n 用到/v 放心/v 就行了/l 
原装/n 正品/n 未/d 开封/v 运行/v 流畅/a 充电/v 小时/n 充满/a 完美/a 评价/n 发现/v 涨价/n 涨/v 900/m 
好用/v 漂亮/a 
这么久/r 越来越/d 顺手/d 很快/d 屏幕/n 清晰/a 喜欢/v 
满意/v 价格/n 合适/a 高大/a 机子/n 
不错/a 手机/n 发布/v 评价/n 
不错/a 卖/v 老婆/n 老婆/n 说/v 
手机/n 拿到/v 怕怕/a 第一/m 真品/n 暂待/v 好评/v 
屏幕/n 速度/n 电池/n 耐用/a 三星/nz 机器/n 赞/v 说/v 
依然/d 很漂亮/n 电池/n 不行/v 
不错/a 耗电/v 高/a 
一个月/m 电池/n 耐用/a 
质量/n 顺手/d 照相/d 效果/n 不错/a 
送给/v 老婆/n 满意/v 
手机/n 不错/a 物流/n 满意/v 
送货上门/l  /x  /x 价格/n 实惠/vn 
正式/ad 简单/a 试了试/v 有待/v 进一步/d 
京东/ns 快递/v 神速/n 老客户/n 手机/n 行货/n 品质/n 
半年/m 感觉/n 满意/v 三星/nz 输入法/n 中文/nz 输入法/n 界面/n 手写/n 不便/c 总体/n 这款/r 手机/n 喜欢/v 牛/nr 买/v 牛/n 
屏幕/n 很大/a 过瘾/n 放/v 两张/m 卡/n 白色/n 好看/v 赞/v 
三星/nz 不错/a 性价比/n 低/a 点/m 
屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 运行/v 不错/a 
送货/v 很快/d  /x 两周/m  /x 暂时/d  /x 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
买/v 第二个/m 值得/v 购买/v 
买/v 到手/d 同一天/d 降价/n 发现/v 货到付款/l 申请/v 价格/n 保护/v 烦/v 
电池/n 够用/v 
 /x 屏幕/n 优点/n 缺点/n 不好/d 携带/v 
手机/n 不错/a 
很漂亮/n 满意/v 买/v 台/q 
货真价实/l  /x  /x  /x  /x  /x 第三次/m 京东/ns 购/v 品牌手机/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x 诚信/nz 京东/ns 生命/vn  /x  /x  /x  /x  /x 好好/d 
电信/n 版/n 太/d 定制/v 软件/n 开机/n 画面/n 中国电信/nt 到手/d 拍摄/v 说/v 摄像头/n 故障/n 情况/n 
不错/a 习惯/n 
很快/d 不错/a 
不错/a 正品/n 
很好/d 很好/a 很好/a 
很好/d 强大/a 手机/n 配置/v 性能/n 超好/v 
女朋友/n 喜欢/v 运行/v 流畅/a 外观/n 漂亮/a 
东西/ns 不错/a 
感觉/n 电池/n 忐忑/a 上班/v 下班/v 没充/v 过电/n 30/m 希望/v 状态/n 持续/vd 几百/m 天/q 
一个多月/m 不错/a 
手机/n 棒/zg  /x 正版/v  /x 运行/v 流畅/a 值得/v 买/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
物超所值/i 第三次/m 买/v 
屏幕/n 够/v 喜欢/v 
手机/n  /x 暂时/d 缺点/n 
老人家/n 够/v 
原/n 包装/v 没出/v 拆封/v 正品/n 手机/n 流畅/a 整体/n 比较满意/l 好评/v 物有所值/l 
质量/n 性价比/n 高/a 满意/v 
一段时间/l 平价/n 宝贝/nr 性价比/n 超高/v 
bichuo53/eng 163./m leji62176369/eng 
juliao678761/eng 163./m mounan729/eng 
满意/v 速度/n 很快/d 
najian508573/eng 163./m xingpi0260138/eng 
ci430933/eng 163./m chengye178129/eng 
一段时间/l 平价/n 宝贝/nr 性价比/n 超高/v 
laocang1134/eng 163./m tongsh/eng 
zhaiyitui6304/eng 163./m waanluzhe822985/eng 
一段时间/l 平价/n 宝贝/nr 性价比/n 超高/v 
tuiwu979/eng 163./m renba7754695157/eng 
song09682844/eng 163./m chunfan6091061/eng 
yijiesou49/eng 163./m obnuydk535jm/eng 
质量/n 性价比/n 高/a 满意/v 
rang71917818/eng 163./m obnuydk535jm/eng 
lulangyan97465/eng 163./m youchi356137/eng 
东西/ns 不错/a 外表/n 美观/nz 速度/n 快点/d 
不错/a 一款/m 手机/n 值得/v 拥有/v 
描述/v 不错/a 再次/d 购买/v 
长/a 一段时间/l 评价/n 喜欢/v 摔/v 几次/m 屏/ng 摔烂/v 不/d 贴/v 钢化/n 保护膜/n 原因/n 不/d 电池/n 耐用/a 电话/n 流量/n 天天/t 开/v 充/v 电用/n 二天/m 剩一格电/l 接电话/l 反正/d 喜欢/v 
东西/ns 真心/d 不错/a 正品/n 手机/n 确实/ad 
京东/ns 正品/n 质量/n 不错/a 值得/v 购买/v 
智能机/n 通病/n 源远流长/i 
实惠/vn 东东/ns 性价比/n 高/a 
很好/d 很好/a 很好/a 
亲戚家/n 小孩子/n 说用/v 不错/a 
heliao68994550/eng 163./m jiye34/eng 
OK/eng 朋友/n 买/v 几个/m 月/m 暂未/d 发现/v 价钱/n 高/a 一分钱/n 一分货/n 
不错/a 屏幕/n 感觉/n 照相/d 效果/n 不好/d 上个/b 华为/nr 手机/n 不/d 满意/v 价格/n 贵/a 不值/n 
第四/m 台/q 三星/nz 机子/n 双卡/n 信号/n 点点/n 不/d 稳定/a 开/v 流量/n 一下子/m 断/v 开/v 照相/d 像素/n 特别/d 花/v 微信/vn 语音/n 功能/n 不/d 机子/n 语音输入/n 
正品/n 不错/a 
店里/n 买/v 没什么/l 
实用/v 还行/v 
东西/ns 不错/a 外表/n 美观/nz 速度/n 快点/d 
qiaoshantuo5170/eng 163./m qiaoke55/eng 
流行/v 东西/ns 顺手/d 价格/n 不错/a 
不错/a 屏幕/n 老婆/n 喜欢/v 推荐/v 
一段时间/l 评价/n 正品/n 行货/n 效果/n 满意/v 京东/ns 
屏/n 男士/n 不/d 太/d 老妈/n 
电池/n 耗得/v 
手机/n 妈妈/n 喜欢/v 值得/v 入手/v 网购/n 
手机/n 收到/v 评价/n 
fuleshibi4520925/eng 163./m leigu9/eng 
不错/a 东西/ns 正品/n 三星/nz 质量/n 没说的/l 
电信/n 4G/n 上线/n 3G/n 手机/n 降价/n 性价比/n 高/a 
一段时间/l 满意/v 好评/v 
不错/a 机器/n 运行/v 流畅/a 
好好/d 好好/d 好好/d 
满意/v 满意/v 满意/v 
功能/n 不错/a 
手机/n 很好/d 待机时间/n 短/a  /x 玩游戏/n 屏幕/n 东西/ns 
一个月/m 评价/n 没死/v 过机/n 速度/n 去年/t 上市/ns 配置/v 手机/n 仍数/d 配置/v 高/a 这时候/r 买/v 性价比/n 高/a 
不错/a 噢/e 
美观/nz 大方/n 很爽/a 
本来/t 买/v s4/eng 冲动/vn 买/v 牛/nr 价格/n 降到/v 位置/v 
双卡/nr 副/b 卡/n 只能/v 2g/n 信号/n 不/d 副/b 卡/n 电信/n 3g/n 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不错/a 不错/a 不错/a 
拿到/v 手/n 老公/nr 用上/v 感觉/n 不错/a 
不错/a 送货/v 神速/n 
不错/a 发货/n 服务/vn 
手机/n 不错/a 配件/n 少/a 膜/n 抠门/a 
瞎用/v 反正/d 消耗品/n 
手机/n 不错/a 系统/n 流畅/a 外观/n 时尚/n 
品牌/n 不错/a 
性价比/n 高/a 
没什么/l 感觉/n 不错/a 
京东/ns 正品/n 同事/n 说/v 满意/v 
很漂亮/n  /x 没想到/l 母亲/n  /x 早/a 买/v 粉色/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
发现/v 正品/n 
不错/a 屏幕/n 点/q 时间/n 持续/vd 打电话/l 小时/n 
三星/nz 产品/n  /x 值得/v 信赖/n  /x  /x 不足之处/i 
手机/n 喜欢/v 没得说/l 
很好/d 强大/a 很快/d 态度/n 
不错/a 高大/a 手机/n 反应速度/n 很快/d 老婆/n 喜欢/v 
还好/v  /x 老婆/n 满意/v 没用/v  /x 卡/n 评/v 
一周/m 手机/n 正品/n 值得/v 购买/v 
性能/n 不错/a 内存/n 感觉/n 
不错/a 正品/n 
鞋子/n 不错/a 穿着/v 舒服/a 也许/d 真皮/n 原因/n 
老公/nr 喜欢/v  /x 不错/a  /x 老公/nr 喜欢/v  /x 不错/a 
老公/nr 穿/v 大小/b 正合适/a 气质/n 东西/ns 不错/a 满意/v 
朋友/n 买/v 手机/n 不错/a 
买来/v 公司/n 开发/v 性价比/n 不错/a 
三星/nz note/eng 系列/q 手机/n 好用/v 
送货/v 小哥/n 负责/v 东西/ns 包装/v 不错/a 比较满意/l 
性能/n 不错/a 内存/n 剩/v 太/d 少/a 
不错/a 很好/d 买/v 第二个/m 
手机/n 整体/n 不错/a 星期/t 两次/m 黑屏/nr 死机/n 不/d 原因/n 手机/n 固件/n 升级/vn 成功/a 电脑/n 升级/vn 升级/vn 可用/v 网络/n 2G/n 网上/s 有人/r 说/v 可用/v 3G/n 不/d 原因/n 手机卡/n 4G/n 
记得/v 评价/n 拍照/v 高/a 不用/v 800/m 芯片/n 算是/v 满意/v 发货/n 太慢/a 说/v 合约/n 机/n 余地/n 月初/t 不/d 发货/n 高/a 捉/v 急/v 
喜欢/v 电话/n 京东/ns 服务/vn 价格/n 
感觉/n 声音/n 通话/n 音乐/n 声音/n 
喜欢/v 3G/n B/eng 运行/v 内存/n 玩/v 全民/n 飞机/n 不卡/v 死机/n 三星/nz 做工/v 屏幕/n 左上方/f 边框/n 贴合/v 缝隙/n 手写/n 功能/n 不太好/v 耗电/v 充满/a 电/n 玩游戏/n 玩到/v 没电/v 接上/v 电源/n 玩/v 手机/n 发热/v 不/d 充电/v 时/n 发热/v 
性价比/n 高/a  /x 舒服/a  /x 系统/n 流畅/a 
速度/n 塑料/n 感太/n 强/v 
东西/ns 不错/a 物流/n 超快/v 满意/v 正品/n 发现/v 不妥/a 
满意/v 款式/n 
好好/d 好好/d 
东西/ns 速度/n 很快/d 信赖/n 京东/ns 
东西/ns 全新/d 未/d 开封/v  /x 不错/a  /x 商场/n 便宜/a  /x 感谢/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 帅/a 物流/n 挺快/v 赞/v 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
机/n 不/d 稳定/a 无故/n 重启/v 
好好/d 三星/nz 
不错/a 很好/d 很好/a 产品/n 
降价/n 太/d 性能/n 还好/v 
喜欢/v 款/m 手机/n 久/a 上市/ns 老公/nr 买/v 一部/m 5200/m 肉痛/n 前/f 一段时间/l 价格/n 降/v 出手/v 前一天/t 订购/v 第二天/m 中午/t 老公/nr 手机/n 一模一样/l 包装/v 配件/n 手机/n 放心/v 拿到/v 用到/v 死机/n 电信/n 信号/n 稳定/a 联通/nz 号码/n 倒/v 信号/n 挺满/a 升级/vn 4.4.2/m 联通/nz 上网/v 开心/v 发现/v 希望/v 心意/n 合一/vn 开心/v 满意/v 购物/n 
屏幕/n 很大/a 拉/v 风/n 不错/a 
次/t 购买/v 喜欢/v 屏幕/n 艳丽/a 亮度/n ................../m 
东西/ns 不错/a 京东/ns 自营/vn 物流/n 超快/v 
太/d 实在/v 列举/v 不/d 完/v 
不错/a 东东/ns 值得/v 购买/v 
正品/n 行货/n 物流/n 超棒/n 
电信/n 白色/n 3388/m 没什么/l 特别/d 三星/nz 
手机/n 很漂亮/n 
拿到/v 手/n 感觉/n 行/zg 垃圾/n 软件/n 
N4/eng 上市/ns 入手/v 性价比/n 高/a 
几天/m  /x  /x 流畅/a 机子/n 很棒/a 
时间/n 长/a 确实/ad 手机/n 发烫/v 不错/a 响应速度/n 屏幕/n 妈妈/n 字体/n 满意/v 
手机/n 值得/v 购买/v 
很大/a 气/n 很快/d 顺手/d 
一周/m 死机/n 发现/v 接电话/l 重启/v 倒/v 发生/v 
唯一/b 缺点/n 手机/n 外壳/n 塑料/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
拿到/v 手/n 两天/m 不错/a 相机/d 像素/n 实际效果/n 1300/m 高/a 
屏幕/n 合适/a 运行/v 流畅/a 
喜欢/v 不用说/l 
行/zg 价格/n 高/a 色彩/n 太艳/nr 
几天/m 真的/d 不错/a 品牌/n 
好用/v  /x 双卡双待/n 
双卡双待/n 两个/m 频率/n 稳定/a 3G/n  /x RAM/eng 速度/n 超快/v note2/n 5.7/m 屏幕/n 后盖皮/n 设计/vn 显得/v 高贵/a 厚度/n note2/n 薄/a S/x  /x PEN/eng 更好/d 
真的/d 不知/v 京东/ns 搞/v 鬼/n 给我发/n 平邮/ns 说/v 配送/v 配送/v 不知/v 顺风/n 发货/n 不/d 咨询/vn 客户/n 付款/v 保证/v 达/v 付款/v 变/vn 15/m 天/n 咨询/vn 点点/n 快递费/n 出不起/v 平邮/ns 说/v 不/d 备注/v 快递/v 付款/v 显示/v 地方/n 货/n 货/n 玩/v 招/v 
送给/v 老公/nr 说/v 不错/a 
不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
京东/ns 买手机/n 服务/vn 不错/a 
很好/d 很好/a 很好/a h/eng 
三星/nz note3/n n9009/eng 
买到/v 月/m 坏/a 电信卡/n 检测/vn 不到/v 反修/v 服务/vn 不好/d 时间/n 长/a 
手机/n 行货/n 
不错/a not3/eng 女儿/n 喜欢/v 
收到/v 货/n 肉眼/n 看着/v 
质量/n 挺不错/i 喜欢/v 京东/ns 送货上门/l 
不错/a 3388/m 购入/v 不算/v 特别/d 便宜/a 顺手/d 拍照/v 功能/n 不错/a 购入/v 原因/n 还好/v 
很好/d 快递/v 满意/v 东西/ns 正品/n 
好用/v 自带/n 程序/n 点/m 
 /x  /x 发货/n 不错/a  /x 下次/t 买/v 
3388/m  /x 价格/n 适中/v  /x note4/n 实惠/vn 
很棒/a 手机/n 很好/d 两个/m 月/m 系统/n 流畅/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 清晰/a 
手机/n 不错/a 不错/a 不错/a 
总体/n 不错/a 预装/v 软件/n 点/m 
三星/nz 手机/n 优点/n 屏幕/n 价格/n 高/a 感觉/n 
女咯/nz 默默/d 默默/d 默默/d 
看着/v  /x 不/d  /x 说/v 段时间/nr 慢/a 
手机/n 发热/v 
手机/n 看不出来/v 真假/n 评测/vn 软件/n 说/v 修改/v rom/eng 没整/v 
三天/m 京东/ns 神速/n 手机/n 质量/n 确实/ad 不错/a 
屏幕/n 清晰/a 速度/n 不错/a 电信/n 手机/n 手/n 选/v 
屏幕/n 很大/a 不错/a 日常/d 不/d 玩游戏/n 绰绰有余/i 
不错/a 说/v 送/v 皮套/n 收货/n 时/n 
第四次/m 京东/ns 购物/n 感觉/n 不错/a 快递/v 给力/a 
买/v 几个/m 月/m 后才/t 评/v 品牌/n 电池/n 平时/t 待机/n 上网/v 频率/n 低/a 可用/v 三天/m 照相/d 色彩斑斓/i 
买/v 到货/v 掉价/v 一段时间/l 系统/n 不/d 稳定/a 玩游戏/n 卡机/n 还好/v 
字/n 两个/m 字/n 三个/m 字/n 
手机/n 满意/v 
不错/a  /x 研究/vn 
感觉/n 不错/a 
角/n 有个/r 刮痕/n 倒霉/a 
三星/nz 品牌/n 值得/v 信赖/n 伙伴/n 支持/v 
安卓/nr 耗电/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不/a 
手机/n 拿到/v 请/v 放心/v 购买/v 
想想/v 喜欢/v 
分/v 好评/v 喜欢/v 谢谢/nr 店主/n 
照相/d 效果/n 真不错/i 价格/n 涨/v 一百/m 时/ng 买/v 
购买/v 京东/ns 商品/n 值得/v 信赖/n 
愉快/a 购物/n 
电池/n 不/d 耐用/a 感觉/n 不错/a 
发现/v 满意/v 
第二次/m 买/v 帮/v 兄弟/n 伙买/v 喜欢/v Note3/eng 感觉/n 不错/a 
 /x 增品/n  /x 包装/v 正品/n 
手机/n 挺不错/i 送/v 4g/n b/x 流量/n 卡/n 
真实/d 真品/n 下次/t 再来/d 买/v 
帮/v 表弟/n 买/v 喜欢/v 
手机/n 没的说/l 实体店/n 便宜/a 送货上门/l 快递/v 给力/a 
好多天/m  /x 质量/n  /x 电磁/n 耐用/a  /x 正品/n  /x 商店/n 便宜/a 一千多/m  /x 第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东西/ns  /x 买/v 忐忑不安/i  /x 水货/n  /x 不错/a  /x 满意/v 购物/n 
喜欢/v 三星/nz 三星/nz 东西/ns 半年/m 买/v 实惠/vn 太/d 过时/t 高科技/nz 价格/n 各种因素/l 综合/vn 最低/a 
单位/n 感觉/n 几天/m 暂时/d 发现/v 
买/v 三部/m 价格/n 合适/a 公道/n 质量/n 手机/n 京东/ns 够买/v 值得/v 信赖/n 
好处/d 不/d 说/v 百度/n 地图/n 再也/d 死机/n 流畅/a 喜欢/v 低调/v 
机/n 发货/n 神速/n 态度/n 比亲/n 亲/v 
一款/m 手机/n 暂时/d 发现/v 不/d 满意/v 地方/n 
好评/v 三星/nz 喜欢/v 款/m 
货真价实/l 值得/v 托付/v 
京东/ns 速度/n 惊艳/a 手机/n 很好/d 娘亲/n 喜欢/v 
京东/ns 送货/v 超快/v 下午/t 下单/v 晚上/t 送达/v 手机/n 买/v 老婆/n 表扬/v 大大的/nz 
手机/n 瑕疵/n 
关注/v 好久/m 不错/a 手机/n 
流畅/a  /x 玩游戏/n 行/v  /x 拍照/v 感觉/n  /x 白天/t 拍/v 还行/v  /x 晚上/t 一塌糊涂/i  /x 杠杠/n 
三星/nz 手机/n 不错/a 不错/a 
信号/n 性价比/n 高/a 屏大/nz 
还好/v 贵/a 
早就/d 想/v 入手/v NOTE3/n  /x  /x 电信/n 版/n 活动/vn  /x 签约/v 套餐/n 实在/v 划算/v 
东西/ns 原装/n 不错/a 价格/n 太/d 高/a 
东西/ns 很好/d 喜欢/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 
系列/q 得心应手/i 速度/n 很快/d 价格/n 合适/a 不错/a 
东西/ns 好评/v 
NOTE3/n 不错/a 
屏幕/n 适合/v 文化/n 土豪/n 
手机/n 不错/a 
字/n  /x 便宜/a  /x 来买/v  /x 京东/ns 
很好/d 十天/m 不错/a 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
发热/v 很漂亮/n 女生/n 合适/a 
价格便宜/n 三星/nz 售后服务/l 中心/n 检验/vn 真品/n 不错/a 
东西/ns 舒服/a 
有待/v 观察/v 不错/a 不错/a 
不错/a 喜欢/v 机子/n 弄/v 皮/n 套上去/v 好像/v 热/n Ｏ/x Ｋ/x 不卡/n 死机/n 现象/n 喜欢/v spen/eng 功能/n 试用/vn 
不错/a 正品/n 售后/n 
不错/a  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 有时候/l 发热/v 
京东/ns 速度/n 包装/v 手机/n 不用说/l 大气/n 
老婆/n 买/v 喜欢/v 
感觉/n 很好/d 第一次/m 京东/ns 买东西/n 发现/v 京东/ns 产品质量/n 打算/v 京东/ns 购物/n 
手机/n 轻/a 壳/n 塑料/n 上午/t 订/v 货/n 下午/t 掉价/v 
东西/ns 不错/a 支持/v 买/v 第二个/m 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
一年/m 买/v 第二个/m 給/p 妹妹/n 买/v 喜欢/v 
超/v 牛/n 逼/v 手机/n 速度/n 不/d 死机/n 
手机/n 收到/v 不错/a 发现/v 
老爸/n 喜欢/v 买/v 后悔/v 京东/ns 卖/v 平台/n 贵/a 点/m 
京东/ns 坑/n 电信公司/n 买/v 合约/n 机送/n 3000/m 花费/n 说/v 合约/n 机/n 手机卡/n 合约/n 卡/n 
手机/n 物流/n 很快/d 服务态度/n 
 /x  /x 感觉/n 不错/a 
不错/a 真的/d 实惠/vn 不错/a 
东西/ns 物流/n 很快/d 
很快/d 很好/d 相比之下/l 不错/a 
还行/v 确认/v 行货/n 
价格/n 实惠/vn 质量/n 
 /x  /x  /x 习惯/n 安卓/nr  /x  /x 懒得/v 换/nz 系统/n 手机/n 
手机/n 到手/d 降/v 100/m 块钱/n 接受/v 无能/v 不错/a 手机/n 想象/n 很好/d 强大/a 
手机/n 发热/v 太/d 厉害/a 开机/n 一小/d 会儿/n 手机/n 摄像头/n 位置/v 发烫/v 
不错/a 购物/n 买/v 不到/v 一周/m 掉价/v 一百/m 大洋/ns 
很久/m 不错/a 
灰常/z 喜欢/v 高大/a 表现/v 
不错/a 有点儿/r 
大屏幕/nr 看电视/v 很好/d 不用/v 买/v IPAD/eng 
到手/d 第二天/m 黑屏/nr 死机/n 电池/n 耐用/a 弱/a 弱/a 安卓/nr 系统/n 真心/d 要命/v 图/n 便宜/a 
手机/n 很好/d 清晰度/n 高/a 喜欢/v 
老爸/n 买/v 喜欢/v 
屏幕/n s5/eng 颜色/n 真实/d  /x 3g/n 内存/n 威武/nrt 
价格比/n 专卖店/n 便宜/a 
手机/n 很棒/a  /x  /x 物流/n 超快/v  /x 
挺好用/a  /x 电信网/n 速/ng 信号/n 超好/v 
两周/m 发现/v 
到货/v 第二天/m 京东/ns 搞/v 活动/vn 比买/v 便宜/a 心情/n 郁闷/a 看中/v 这款/r 久/a 还行/v 功能/n 摸索/v 
性价比/n 高/a 客户/n 买/v 送货/v 
手机/n 很漂亮/n 正品/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
十分满意/l 4G/n 网/n 坑/n 
屏幕/n 真心/d 漂亮/a 半个/m 自动/vn 重新启动/i 电池/n 行/zg 玩游戏/n 屏幕/n 大爷/n 耗电/v 充/v 待机/n 打电话/l 待机时间/n 能用/v 几天/m 
第一次/m 京东/ns 买手机/n 爸爸/n 买/v 满意/v 手机/n 像素/n 高/a 顺手/d 送货/v 速度/n 太/d 第一天/m 下午/t 订单/n 第二天/m 中午/t 满意/v 
手机/n 很漂亮/n 包装/v 
感觉/n 买/v 正合适/a 性价比/n 不错/a 
老婆/n 喜欢/v 买/v 
京东/ns 信任/n 手机/n 到手/d 不到/v 半天/m 死/v 两回/m 机/n 盖/v 划痕/n 屋/s 打电话/l 信号/n 听歌/v 有时候/l 破音/n 歌/n 事/n 实话实说/l 希望/v 带来/v 
款/m 手机/n 屏幕/n 挺大/a 流畅/a 喜欢/v 屏幕/n 大点/n 
正品/n 发现/v 
东西/ns 不错/a 买/v 
买/v 喜欢/v 
一个多月/m 感觉/n 电池/n 耐用/a 发热/v 硬伤/n 升级/vn 感觉/n 优点/n 清晰/a 大屏/n 速度/n 玩游戏/n 很爽/a 
行/zg 旗舰/n 手机/n 照相/d 苹果/n 
正品/n 喜欢/v 发货/n 速度/n 特快/d 
屏幕/n 视频/n 系统/n 流畅/a 照相/d 效果/n 不错/a 
暂时/d 转发/v 邮政/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz  /x 功能强大/i 像素/n 清晰/a 上网/v 速度/n 机/n 给力/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
外观/n 漂亮/a 功能齐全/i 
不错/a 手机/n 期待/v 终于/d 到手/d 屏幕/n 边框/n 窄/a 拿手/v 不/d 显大/a 三网/nz 通用/v 值得/v 入手/v 
总体/n 不错/a  /x 用惯/n 三星/nz 机子/n  /x 不想/v 换/nz 
真心/d 运行/v 内存/n 不错/a 3G/n 真/d 
第二次/m 买/v 
不错/a 收到/v 拭目以待/i 表现/v 
东西/ns 昨天/t 买/v 收到/v 优惠价/n 3399/m 元/m 测试/vn 情况/n 跟帖/v 
送货/v 速度/n 很快/d 满意/v 手机/n 测试/vn 
电信/n 版/n 不错/a 天翼/n 定制/v 软件/n 系统/n 不/d 清爽/a 动手/n 弄/v 手机/n 不错/a 很快/d 不愧/a 三星/nz 高端/n 机/n 
机器/n 慢/a 不错/a 朋友/n 爱/v 
发货/n 速度/n 很快/d 
特别/d 不错/a 物流/n 速度/n 很快/d 
手机/n 物流/n 师傅/nr 态度/n 
第一次/m 三星/nz  /x 感觉/n 爽爽/a 
手机/n 不错/a 速度/n 
还行/v 暂时/d 还行/v 暂时/d 还行/v 暂时/d 
赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 
想象/n 市场/n 上买/v 便宜/a 真品/n 值得/v 顶/v 
商品/n 不错/a 关注/v 
不错/a 正品/n 
降价/n 速度/n 太/d 
很好/a 关键/n 金属/n 感/v 
一个月/m 屏幕/n 待机时间/n 最多/d 天/n 
很好/d 很好/d 很好/a 很好/d 很好/d 很好/d 用用/v 很好/d 很好/d 
真心/d 不错/a 
三星/nz 塑料/n 手感/n 真不/d 老妈/n 想要/v 大屏/n 双卡/n 只能/v 买/v 
两个/m 月/m 真品/n 很快/d 外观/n 漂亮/a 
机子/n 不错/a 蛮快/a 正品/n 
昨天/t 到手/d  /x 
去年/t 旗舰机/vn 买/v 实惠/vn 配置/v 足够/v 流畅/a 大屏/n 好用/v 
屏幕/n 速度/n 外观/n 漂亮/a 给力/a 满意/v 京东/ns 送货/v 超快/v 牛/n 
原封/n 小卡/nr 
钟情/n 三星/nz NOTE/eng 系列/q 赞/v 
买/v 两个/m  /x  /x 喜欢/v 
妈/n 买/v 电信/n 双卡双待/n 选择/v 不/d 一款/m 不错/a 笔是/n 真不错/i 
第二次/m 购买/v 老婆/n 喜欢/v 
没玩透/v 语音/n 一块/m 不/d 玩/v 机器/n 总体/n 比较满意/l 
手机/n 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
帮/v 朋友/n 订/v 不错/a 
价格/n 实惠/vn 值得/v 信赖/n 京东/ns 
手机/n 还行/v 外貌/n 协会/n 丢/v NOTE3/n 买/v 
一段时间/l 发现/v 不/d 满意/v 地方/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 内存容量/n 耳机/n 不好/d 
不错/a 挺好用/a 个人感觉/n 苹果/n 
很棒/a 赶上/d 特价/n 活动/vn 早就/d 想/v 入手/v 咯/o 速度/n 超快/v 两天/m 到手/d 京东/ns 好样/d 屏幕/n 音质/n 很棒/a 
查过/v 国货/n 外边/f 便宜/a 点/m 
手机/n 真货/n 售后/n 验证/v 京东/ns 信誉/n 假货/n 谢谢/nr 
京东/ns 商品/n 货真价实/l 产品/n 网购/n 电子产品/n 电器/n 京东/ns 
不错/a 屏幕/n 流畅/a 老婆/n 生日礼物/l 电信/n 4G/n 9009/m W/eng 强/a 安卓/nr 内存/n 2770/m M/eng 内存/n 够用/v 电信/n 4G/n 鳌头/n FDD/eng LET/eng TDD/eng LET/eng 大面积/n 架设/vn 基站/n 电信/n 3G/n 够用/v TDD/eng LET/eng 电信/n 数据/n 语音/n 买/v 电信/n 4G/n 客官/n 提醒/v 
不错/a  /x 便宜/a  /x 
买/v 几天/m 降/v 100/m 机子/n 不错/a 
老人/n 喜欢/v 下次/t 买/v 
第二部/m 不错/a 服务/vn 
产品/n 不错/a 
没收/v 降/v 11/m 块/q 补/v 1100/m 豆/n 东西/ns 不错/a 
价格合理/n  /x  /x  /x 真品/n  /x  /x  /x 物流/n 超快/v 
理想/n 产品/n 
满意/v 3399/m 入手/v 
手机/n 不错/a 电子/n 笔/q 做/v 特色/n 不错/a 软件/n 国内/s 
买/v 第二个/m 京东/ns 电子产品/n 值/n 信赖/n 升级/vn 很快/d 
整体/n 比较满意/l 喜欢/v 
手机/n 快递/v 给力/a 包装/v 评论/n 里/f 手机/n 开心/v 哈哈哈/o 
货真价实/l 发现/v 
速度/n  /x  /x 三星/nz 手机/n 挺好/a 
正品/n 拿到/v 手/n 不错/a 
不错/a  /x 功能/n S3/eng 强大/a  /x 拍照/v 消除/v 声音/n 
16/m G/eng 内存/n 2G/n 少/a 4G/n 
整体/n 三星/nz 系统优化/n 硬件/n 满意/v 续航/nr 充电/v 速度/n 很快/d 
没收/v 降/v 100/m 块/q 退/v 差价/n 
太/d 满意/v 手机/n 满意/v 物流/n 最快/d 京东/ns 铁杆/n 客户/n 
信赖/n 京东/ns 加油/v 
京东/ns 赞/v 东西/ns 好用/v 正品/n 
价格便宜/n 正品/n 支持/v 京东/ns 
三星/nz 质量/n 比较稳定/n 挑剔/v 
满意/v 轻薄/a 外观/n 漂亮/a 
右上角/f 时间/n 屏/n 一条线/l 像是/v 贴合/v 不好/d 有个/r 气泡/n 角上/n 看不到/v 不/d 影响/vn 懒得/v 换/v 
二次/m 购买/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
手机/n 不错/a 高端/n 大气/n 上档次/b 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
喜欢/v  /x 不错/a 
实体店/n 便宜/a 实体店/n 便宜/a 
感觉/n 不错/a 太棒了/nr 几天/m 评论/n 
京东/ns 送货/v 挺快/v 手机/n 不错/a 
送货/v 挺快/v 下午/t 下单/v 第二天/m 机子/n 不错/a 
想换/v 大屏/n 手/n NOTE3/n 倍/m 面子/n 
送货/v 很快/d 昨晚/t 23/m 点/m 购买/v 早上/t 10/m 点/m 送到/v 领取/v 赠品/n 见到/v 失望/v 
买/v 第四个/m 太牛/n 几个/m note/eng 粉/n 
半个/m 月/m 总体/n 算/v 不错/a 流畅/a 电池/n 充/v 买/v 降价/n 一点/m 不爽/a 
跨/v 手机/n 购买/v 超值/v 
手机/n 性价比/n 高/a 功能齐全/i 
手机/n 收到/v 喜欢/v 
早就/d 想买/v 一款/m 机子/n 特价/n 果断/d 买/v 
不错/a 屏幕/n 舒服/a 
安卓/nr 系统/n 隐私/b 太/d 
正品/n 行货/n 漂亮/a 
三星/nz 手感/n 不敢恭维/l 
买/v 第二部/m 三星/nz note3/n 9009/m 屏幕/n 手机/n 转账/v 太/n 适合/v 好评/v 
手机/n 电量/n 待机/n 太/d 差/a 怀疑/v 假/a 差太/n 晚上/t 十点/m 冲完/v 两点/m 没点/v 太/d 失望/v 
东西/ns  /x  /x 同事/n 喜欢/v  /x 不错/a 
满意/v 速度/n 很快/d 
挺不错/i 双卡/nr 屏幕/n 效果/n 
还行/v 特别/d 电影/n 过瘾/n 
手机/n 送/v 京豆/n 评/v 
不错/a 不错/a 不错/a 白色/n 外观/n 不错/a 
帮/v 同学/n 买/v 
京东/ns 服务/vn 无可挑剔/l 支持/v 
送货/v 很快/d 手机/n 价格/n 实惠/vn 质量/n 不错/a 通话/n 声音/n 不错/a 杂音/n 
质量/n 不错/a 质量/n 不错/a 质量/n 不错/a 质量/n 不错/a 
不错/a 买错/v 联通/nz 版/n 手机/n 更换/v 运费/vn 
不/d 徣/yg 送货/v 服务态度/n 
手机/n 不错/a  /x  /x OKOKOKOK/eng  /x  /x 手机/n 不错/a  /x  /x OKOKOKOK/eng 
暂时/d 发现/v 缺点/n 
几天/m 评/v 质量/n 推荐/v 物流/n 很快/d 物流/n 小哥/n 耐心/a 赞/v 
电用/n 太/d 
京东/ns 确实/ad 值得/v 信赖/n 东西/ns 正品/n 物流/n 很快/d 当天/t 订货/n 次日/t 上午/t 11/m 点/m 半左右/m 到货/v 感谢/v 
市场/n 价格低/n 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 好评/v 
物流/n 速度/n 
 /x 速度/n 很快/d  /x 省/n 电/n  /x 顺手/d 
真的/d 好用/v 
第一次/m 毛病/n 手机/n 很快/d 换货/nz 总体/n 不错/a 
时尚/n 送/v 喜欢/v 
货到付款/l 手机/n 包装/v 手机/n 几天/m 大气/n 上档次/b 发票/n 手机/n 物流/n 给力/a 次日/t 送达/v 
机子/n 半年/m 感觉/n 不错/a 感觉/n 电池/n 不/d 耐用/a 
东西/ns 不错/a 喜欢/v 
想/v 说/v 妹/n J/eng  /x D/x 降价/n 恶心/n 死/v 
喜欢/v 终于/d 到手/d 
爽爽爽/a 爽爽爽/a 爽爽爽/a 爽爽爽/a 爽/nr 爽爽爽/a 爽爽爽/a 
朱/nr 大姐/n 想/v 买/v 电信/n 双卡地/nz 手机/n 选地/v 这款/r 拿到/v 手/n 特别/d 洋气/n 
老婆/n 礼物/n 真心/d 不错/a 
买/v 不知/v 好不好/l 
不错/a 好用/v 
不错/a 手机/n 运行/v 功能齐全/i 内置/n 健康/a 管理软件/n  /x 人性化/n 
酷/d  /x 给力/a  /x 价格/n 给力/a  /x 东西/ns 实惠/vn  /x 第一天/m 爸爸/n 机子/n 发烫/v  /x 关机/n 缓解/v  /x 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
京东/ns 买/v 放心/v 
很好/d 很好/a 喜欢/v 
快递/v 太/d 给力/a 机子/n 不错/a 京东/ns 
速度/n 京东/ns 优势/n n9009/eng 电信/n 定制/v 手机/n 
物流/n 速度/n 确实/ad 几天/m 软件/n 验货/vn 时/n 正品/n 
帮/v 同事/n 买/v 第三个/m 
还好/v 买回来/l 降价/n 一百/m  /x  /x 真坑/n 
买回来/l 没用/v 京东/ns 太/d 坑/n 买来/v 掉价/v 不/d 
不错/a 满意/v 送货/v 速度/n 满意/v 
价格/n 入手/v 好时机/l  /x 一贯作风/i 硬朗/a 
本次/r 购物/n 顺利/ad 喜欢/v 京东/ns 物流/n 很快/d 到位/v 
还好/v 一段时间/l 感觉/n 不错/a 
外型/b 喜欢/v  /x 大屏/n  /x 超薄/a  /x 性能/n 机子/n 太/d  /x 字/n  /x 攒/zg 
女儿/n 买/v 超级/b 喜欢/v 三星/nz 手机/n 功能齐全/i 
机器/n 挺不错/i 
晚上/t 拍照/v 效果/n 白天/t 都行/n 
包裝/v 速度/n 很快/d 
好久/m 很好/d 信号/n 不错/a 
手机/n 行/zg 不/d 正品/n 买/v 十几天/m 死机/n 两次/m 
不错/a 值得/v 推荐/v 
 /x  /x  /x  /x  /x 
一个月/m 感觉/n 不错/a 电池/n 时间/n 长/a 价格/n 实体店/n 便宜/a 
物流/n 很快/d 妈妈/n 满意/v 
喜欢/v 三星/nz 第二款/m 
还好/v 比刚/d 时/ng 便宜/a 1000/m 
帮/v 同事/n 买/v 很漂亮/n 喜欢/v 
想/v 这款/r 机/n 收入/v 京东/ns 想象/n 速度/n 快快/d 外观/n 大气/n 感谢/v 京东/ns 
屏幕/n 运行/v 流畅/a 
手机/n 买/v 合约/n 机/n 插曲/n 客服/n 很好/a 帮忙/v 解决/v 
三星/nz 手机/n 不错/a 
发货/n 质量/n 不错/a 送/v 暂时/d 没收/v 质量/n 反馈/v 
五个/m 字/n 
晕/v 评价/n 商务/n 好用/v 
买/v 手感/n 不错/a 皮质/n 感觉/n 值得/v 拥有/v 
几天/m 评价/n 觉/v 挺好用/a 喜欢/v 
速度/n  /x 行货/n 下次/t  /x 找/v 
电池/n 天/n 查询/v 正厂/n 想信/v 京东/ns 
正品/n 说/v 
手机/n 很好/d 屏幕/n 真品/n 
机器/n 不错/a 稳定/a 
新机/n 三个/m 月/m 评价/n 
机器/n 全/a 封条/n 封装/v 全新/d 机器/n 
塑料/n 星/n 算是/v 街机/n 特别/d 评价/n 
不/d 没什么/l 手机/n 颜色/n 看着/v 调/v 调/vn 颜色/n 不/d 家里/s 同款/n 手机/n 区别/n 
不错/a 挺好用/a 
看着/v 不错/a 
东西/ns 值得称赞/l 
 /x 不错/a  /x 打打/v 游戏/n 流畅/a 
性价比/n 不错/a 
好好/d 好好/d  /x 不卡/n  /x 膜/n 
几天/m 行/zg 比较满意/l 送货/v 
屏幕/n 很大/a 手/n 抓/v 包买/v 手机/n 放不下/v 
帮/v 老姐/nr 买/v 喜欢/v 
送/v 盖/v 很漂亮/n 喜欢/v 
不错/a  /x 音量/n 键/n 不/d 习惯/n 右边/f 老婆/n 买/v 生日礼物/l  /x 开心/v 喜欢/v 
note3/n  /x  /x 优点/n 屏幕/n 暂时/d 运行/v 流畅/a 看中/v 双卡/nz 双通/nz 不错/a 
艾美特/nr Airmate/eng CFW19R/eng B/x  /x 遥控/vn 式/k 冷/a 风扇/n 空调/n 扇/q 
不错/a 正品/n 行货/n 可以信赖/l 
很好/d 很好/a 很好/a 喜欢/v 
满意/v  /x 晚上/t 下单/v 第二天/m 下午/t  /x 机子/n 满意/v  /x 赞/v 
帮/v 朋友/n 买/v 效果/n 
不错/a 不错/a 不错/a 
钱/n 手机/n 三星/nz 不用/v 说/v 
不错/a 不错/a 
手机/n 不错/a 顺畅/a 测试/vn 
第二次/m 买/v 第一次/m 降/v 800/m 元/m 支持/v 
大屏幕/nr 爽/nr 
不错/a 屏幕/n 玩游戏/n 手/n 玩不过来/l 功能/n 摸索/v 
特价/n 购买/v 运行/v 速度/n 屏幕/n 分辨率/n 高/a 视频/n 给力/a 1080/m 全高清/nr 视频/n 硬解无/l 压力/n spen/eng 不错/a 调/v 单手操作/n 
不/d 还行/v 屏幕/n 够/v 
手机/n 收到/v 感觉/n 告诉/v 一段时间/l 快递/v 速度/n 很快/d 希望/v 售后服务/l 段时间/nr 再来/d 追评/v 
第三个/m 喜欢/v note/eng 
质量/n 值得/v 信赖/n 行货/n 
值得/v 信赖/n 速度/n 贼/n 
很好/a 机子/n 屏幕/n 赞/v 
手机/n 屏幕/n 够/v 分辨率/n 高/a 速度/n 挺快/v 
轻/a 屏幕/n 很大/a 喜欢/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
性价比/n 高/a  /x  /x 分辨率/n 高/a 
包装/v 不错/a 不错/a 
手机/n 正品/n 不错/a 
手机/n 外包装/n 精致/a 机子/n 很漂亮/n 屏幕/n 喜欢/v 
手机/n 不错/a 时间/n 久/a 不/d 发热/v 款式/n 质量/n 实体店/n 实惠/vn 支持/v 京东/ns 
还行/v 天/q 手机/n 好像/v 三天/m 降价/n 想买/v 多等/b 几天/m 别着急/i 入手/v 
不错/a 一款/m 手机/n 大气/n 触摸/v 感/vg 物流/n 给力/a 
第三部/m 质量/n 没的说/l 价钱/n 实惠/vn 阶段/n 
总体/n 满意/v 
这款/r 商品/n 失望/v 国产/n 1500/m 配置/v 阴阳/ns 屏/n 晚上/t 半块/m 屏幕/n 发白/v 网上/s 搜/v 款/m 手机/n 阴阳/ns 屏/n 不/d 退换/v 剪/v 两张/m 卡/n 手机/n 替换/v 只能/v 作罢/v 三星/nz 软件设计/l 不错/a 看得出/v 专利/n 京东/ns 配送/v 速度/n 挺快/v 
很快/d 屏幕/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
很好/d 性价比/n 提高/v 
不错/a 3399/m 入手/v  /x  /x  /x 感觉/n 性价比/n 不错/a 
东西/ns 价格公道/n 
比较满意/l 前置/n 摄像头/n 像素/n 未免太/n 低/a 发烫/v 京东/ns 速度/n 太/d 给力/a 
总体/n 感觉/n 电信/n 软件/n 太/d 不/d 喜欢/v 
手机/n 评价/n 里/f 说/v 烂/v 感觉/n 段时间/nr 用用/v 蛮快/a 
手机/n 玩游戏/n 卡卡/nrt  /x 不/d 手机/n 原因/n 豌豆荚/n 原因/n 
送/v 送货/v 很快/d 
电信/n 定制/v 机/n 
一周/m 评价/n 看好/v 不错/a 苹果/n 
手机/n 挺不错/i 感觉/n 买/v 几天/m 降价/n 300/m 大坑/n 
款/m 手机/n 不错/a 值得/v 
第一次/m 买/v 昂贵/a 时间/n 奢侈/a 一把/m 确实/ad 手机/n 
电池/n 不/d 太/d 耐/v 不/d 正品/n 不知/v 验证/v 
手机/n 功能/n 强大/a 
三星/nz 手机/n 打开/v 通话/n 界面/n 慢/a 之外/f 流畅/a 不/d 基础/n 打开/v 电话/n 界面/n 慢/a 
敬爱/nr 十几个/m 大使馆/n 岗/n 驾驶/v 国际/n 氨基酸/nz 国际/n 爱国/ns 时代/n 国际/n 爱/v 国家/n 大使馆/n 爱/v 
不错/a 降价/n 
手机/n 不错/a 大气/n 上档次/b 屏幕/n 不错/a 
一个月/m 不到/v 充电/v 异常/d 查/v 半天/m 发现/v 时/n 数据线/n 三星/nz 配件/n 水准/n 真心/d 不/d 咋样/r 接近/v 4000/m 东西/ns 不到/v 一个月/m 掉价/v 500./m 苹果/n 相比/v 做工/v 差得多/l 
太棒了/nr 没话说/l 
第一次/m 网上/s 买手机/n 收到/v 感觉/n 不错/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz  /x 这款/r 手机/n 不错/a 很好/d 顶/v 
发货/n 速度/n 特别/d 京东/ns 自营/vn 感觉/n 质量/n 肯定/v 放心/v 
公司/n 买/v 试用/vn 一段时间/l 
买/v 没多久/l 降/v 一点/m 总体/n 机子/n 不错/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
几天/m 不错/a 不/d 正品/n 
很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 
很好/d 满意/v 
不错/a  /x 喜欢/v 
买/v 大件/n 商品/n 感觉/n 京东/ns 贵/ns 200/m 算/v 买/v 心理/n 安慰/v 
很好/a 手机/n 三星/nz 旗舰/n 产品/n 
 /x 实在/v 不/d 喜欢/v 苹果/n 功能/n note2/n 差別/d 不错/a 
恩/nr 挺不错/i 正品/n 
价格/n 算/v 给力/a 不错/a 做工/v 感觉/n 苹果/n 
不错/a 要出/v 
样子/n 好看/v 快递/v 给力/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
正品/n  /x 快递/v 给力/a  /x 功能/n 
行货/n 不错/a 
喜欢/v 闹/v 很久/m 我爸/n 买/v 终于/d 到手/d 一段时间/l 评价/n 好不好/l 实不/d 实用/v 
到手/d 发现/v 拍照/v 功能/n 摄像头/n 坏/a 换货/nz 算/v 顺利/ad 
京东/ns 牛/nr b/eng 昨晚/t 10/m 点/m 下单/v 今早/t 10/m 点/m 收到/v 牛/nr 手机/n 无须/d 讲/v 旗舰级/vn 
不错/a 手机/n 谢谢/nr 东京/ns 愉快/a 购物/n 
帮/v 朋友/n 卖/v 电池/n 耐用/a 还好/v 
 /x  /x  /x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x  /x 几天/m 
价格/n 实惠/vn 东西/ns 下次/t 买/v 
实在/v 太/d 给力/a 
感觉/n 不错/a 速度/n 耗电/v 
外观/n 不错/a 比较满意/l 性价比/n 高/a 屏幕/n 清晰/a 手感/n 触摸/v 灵敏/nr 价格/n 偏/d 高/a 
电信/n 版/n N9009/eng 支持/v 双卡双待/n 高通/nr 800/m 不错/a 
好好/d  /x 好好/d  /x 好好/d 
妈妈/n 买/v 手机/n s2/eng 同一个/b 牌子/n 习惯/n 
喜欢/v 特别/d 
不错/a  /x  /x 正品/n 
多月/m 习惯/n 大屏幕/nr 平均/a 两个/m 小时/n 网/n 待机/n 
三星/nz 不错/a 
不/a 小心/n 掉/v  /x  /x 买/v 
说/v note3/n 不行/v 满意/v 
买/v 两个/m 舒服/a 
待机时间/n 接受/v 特别/d 加/v 智能/n 皮套/n 感觉/n 省/n 电/n 
网站/n 买/v 时/ng 手机/n 包装/v 打开/v 京东/ns 原/n 包装/v 未/d 开封/v 
星期/t 评价/n 电池/n 系统/n 相机/d 感觉/n 不知/v 技术/n 内置/n 电信/n 软件/n 讨厌/v 死/v 次机/n 不知/v 删除/v 电信/n 软件/n 充电/v 视频/n 玩下/n 小游戏/n 机身/n 不/d 发热/v 充电/v 插口/n 特别/d note2/n 不/d 通用/v 内置/n 健/nr 走/v 伙伴/n 软件/n 准确度/n 不靠/v 谱/v 走/v 步/n 计数/n 步/n 
一切正常/i 一段/m 
实用/v 值得/v 购买/v 
价格/n 便宜/a 
很好/d  /x  /x 屏幕/n 影片/n 舒服/a 
两个/m 字/n 倒霉/a 屏幕/n 黑/a 条/n 白条/n 变色/n 郁闷/a 还好/v 退货/v 不/d 愉快/a 网购/n 
京东/ns 服务/vn 满意/v 
不错/a 几天/m 拍/v 没到/v 收到/v 满意/v 
喜欢/v 款/m 机子/n 机子/n 预计/vn 时间/n 送达/v 貌似/v 收到/v 款/m 机子/n 降价/n 价格/n 浮动/vn 太/d 接受/v 
通话质量/n 外观/n 漂亮/a 信号/n 稳定/a 
还行/v 用惯/n 三星/nz 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 三星/nz 粉丝/n 
手机/n 收到/v 京东/ns 真的/d 不敢恭维/l 掉价/v 速度/n 下单/v 速度/n 亲们/n 喜欢/v 拍/v 
东东/ns 不错/a 速度/n 很快/d 
几天/m 发现/v 
刚刚/d 几天/m 感觉/n 不错/a 一段时间/l 
手机/n 到手/d 运行/v 速度/n 很快/d 
喜欢/v 电话/n 京东/ns 服务/vn 价格/n 
东西/ns 不错/a 发现/v 
手机/n 收到/v 星期/t 手感/n 不错/a 
不错/a 3C/n 产品/n 京东/ns 买/v 
第一次/m 上网/v 买手机/n 值得/v 信赖/n 手机/n 
货/n 收到/v  /x  /x 喜欢/v 
帮别人/n 买/v 东西/ns 还行/v 
很好/d 速度/n 够快/a 
三星/nz 凑合着/a 
不错/a 系统/n 流畅/a 第二次/m 买/v 三星/nz 屏幕/n 分辨率/n 高/a 
东西/ns 不错/a 物流/n 
购物/n 满意/v 
不错/a 很好/d 先是/d 老公/nr 感觉/n 买/v 来用/v 
送货/v 速度/n 超快/v 颜色/n 好看/v 
女儿/n 买/v 女儿/n 喜欢/v 
不错/a  /x  /x 挺好/a  /x 白色/n 很漂亮/n 
到货/v 包装/v 完整/a 不错/a 
感受/v 京东/ns 质量/n 正品/n 
外形/n 美观大方/ns  /x 功能齐全/i 速度/n 颜色/n 喜欢/v 商场/n 问/v 确实/ad 正品/n 满意/v 
妹妹/n 买/v 不错/a 喜欢/v 
宝/n 收到/v 喜欢/v 有事/r 评价/n 晚/tg 东东/ns 喜欢/v 
降价/n 入手/v 不错/a 
3399/m 入手/v 感觉/n 提醒/v 开机/n 时/n 碰到/v 音量/n 键/n 开机/n 报错/v 第一次/m 京东/ns 买手机/n 感觉/n 可靠/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
第二个/m 买/v 5480/m 
手机/n 喜欢/v  /x 有个/r 不/d 不/d  /x  /x 手机/n 放/v 口袋/n 误/v 接误/v 挂/v  /x 肯定/v 明白/nr  /x  /x 有人/r 解决/v 方法/n  /x  /x 困扰/v 久/a 
电信/n 双卡双待/n 机/n 看来看去/l 性价比/n 京东上/n 卖/v 版本/n 不错/a 期待/v 后续/v 
性价比/n 超高/v 实体店/n 平/n 抵/v 机会/n 再次/d 购买/v 超赞/v 
五一/m 买/v 用到/v 满意/v 发现/v 
不错/a 特别/d 拍照/v 功能/n 电池/n 耐用/a 
买/v 老公/nr 正品/n 包装/v 完美/a 送达/v 质量/n 保障/v 京东/ns 买/v 电子产品/n 放心/v 
送货/v 原装/n 包装/v 行货/n 支持/v 
照相/d 不错/a 外观/n 漂亮/a 
妈妈/n 喜欢/v 字体/n 没过几天/l 降价/n 咯/o 
呵呵哈/v 哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
不错/a 手机/n 3499/m 到手/d 实体店/n 便宜/a 送货/v 目前为止/i 发现/v 下次/t 买手机/n 京东上/n 买/v 支持/v 京东/ns 
手机/n 不错/a 屏幕/n 像素/n 不错/a 
好像/v 贵/a 东西/ns 
买/v 第二个/m 真的/d 不错/a 
老婆/n 买/v 老婆/n 喜欢/v 挺好/a 
行/zg 下次/t 试试/vn 
性价比/n 高/a 外观/n 很漂亮/n 
手机/n 不错/a 4.4.2/m 系统/n 流畅/a 
u/eng 影/n v/eng 头发/n v/eng 弖/yg 办不成/v v/eng ighghikghf/eng 分享/v 
两天/m 感觉/n 快递/v 大哥/n 态度/n 
手机/n 不错/a 物流/n 很快/d 不错/a 
买/v 二个/m 不错/a 质量/n 流畅/a 第一个/m 三个/m 月/m 不/d 死机/n 老公/nr 买/v 不错/a 支持/v 三星/nz 
儿子/n 买/v 很好/d 
一周/m 评价/n 很漂亮/n 发现/v 特别/d 功能/n 
大屏爽/nr 电池/n 耐用/a 功能/n 处理器/n 强悍/a 不/d 质量/n 希望/v 两年/m 
不错/a 京东/ns 送货/v 无敌/v 
喜欢/v 快递/v 师傅/nr 服务/vn 
正品/n 暂时/d 发现/v 开机/n 闪/v 右下角/f 一点/m 还好/v 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
轻/a 很好/d 
不错/a 用用/v 详细/ad 评价/n 
屏幕/n 分辨率/n 高/a 
收到/v 货/n 满意/v 
屏幕/n 超大/v 玩游戏/n 不错/a 太/d 不好/d 放/v 
收到/v 货/n 降价/n 真/d 不/d 走运/v 郁闷/a 
物流/n 速度/n 太慢/a 不/d 给力/a 
通话质量/n 功能齐全/i 
京东/ns n/eng 部手机/n 一如/c 快捷/a 可靠/v 
告诉/v 手机/n 盖/v 塑料/n 的么/d 说/v 皮质/n 
不错/a 送货/v 超快/v 包装/v 质量/n 正品/n 
评价/n 发现/v 一个月/m 不到/v 不见/v 三百/m 大洋/ns 
系统/n 流畅/a 铃声/n 功能齐全/i 分辨率/n 高/a 屏幕/n 大字体/n 
帮/v 买/v 
不愧/a 国际/n 大厂/n 产品/n 人机/n 体验/n 不错/a 国内/s 厂商/n 地方/n 韩国/ns 朋友/n 学习/v 恶心/n 饥饿/n 营销/vn 比拼/v 硬件/n 参数/n 不合理/n ui/eng 设计/vn 本来/t 想/v 买/v 民族/n 品牌/n 预售/vn 模式/n 怄斗/v 三星/nz 阵营/n 
不错/a 服务/vn 
价格/n 实惠/vn 性能/n 
发票/n 发票/n 发票/n 发票/n 发票/n 
一段时间/l 感觉/n 
用电/n 不玩/a 情况/n 不/d 知名/v 发热/v 不/d 背景/n 换/v 不/d 
老爸/n 买/v 喜欢/v 
 /x 电子产品/n  /x 过时/t 
太/d 耗电/v 不到/v 装/v 垃圾/n 软件/n 太/d 国产/n 电信/n 版/n 德行/j 
妈妈/n 买/v 喜欢/v 外面/f 便宜/a 
宝贝/nr 不错/a 好评/v 
手机/n 收到/v 满意/v 正品/n 
不错/a 不错/a 
手机/n 不错/a 想要/v 款式/n 
不错/a 强大/a 不错/a 
机器/n 全/a 网通/n 屏幕/n 配置/v 不错/a 
送货员/l 服务/vn 
全新/d 行货/n 满意/v 
价格比/n 实体店/n 少/a 千多/m 真心/d 实惠/vn 
满意/v 满意/v 
完美/a 实体店/n 区别/n 便宜/a 巴士/ns 
喜欢/v 款/m 手机/n 京东/ns 价格/n 做/v 实惠/vn 值得/v 入手/v 
前两天/i 收到/v 没用/v 东西/ns 漂亮/a 
东西/ns 不错/a 试用/vn 一段时间/l 再来/d 追评/v 
外观/n 不错/a 很久/m NOTE3/n 终于/d 价格/n 合适/a 买/v 爽/nr 
 /x 价位/n 
原装/n 妈妈/n 
价格/n 京东/ns 卖/v 
先/d 好评/v 追加/v 
不错/a 妈妈/n 喜欢/v SUPER/eng  /x AMOLED/eng 屏幕/n 看着/v 舒服/a 
还好/v 发现/v 瑕疵/n 
小卡/nr 剪/v 卡/n 麻烦/an 
正品/n 总体/n 不错/a 
性能/n 听/v 不错/a 照相/d 效果/n 
屏幕/n 大小/b 适中/v 度/q 挺快/v 
喜欢/v  /x  /x 漂亮/a  /x  /x 可惜/v 
满意/v 这么久/r  /x 耐用/a 
帮/v 朋友/n 老婆/n 买/v 太/d 作/v 
入手/v 速度/n 很快/d 效果/n 满意/v 一款/m 机器/n 
还行/v 颗/q 价钱/n 对得起/v 手机/n 
物流/n 速度/n 很快/d 功能/n 强大/a 拍照/v 效果/n 不错/a 手机/n 赞/v 
评价/n 东西/ns 快递/v 小哥/n 出门/v 特地/n 送来/v 长/a 还好/v 
几天/m 发现/v 满意/v 摸索/v 
真/d 速度/n 
手机/n 没得说/l  /x  /x 贵点/n 
京豆/n 人民币/n 兑换/v 比例/n 100/m 100/m 京豆/n 相当于/v 人民币/n 元/m 
不错/a  /x 喜欢/v  /x 便宜/a 
满意/v 终于/d 心仪已久/i 手机/n 值得一提的是/l 终于/d 开车/v 时/n 随心所欲/i 呼叫/v 手机/n 电话簿/n 里/f 朋友/n 勒/v 心情/n 真的/d 爽呆了/i 
总体/n 不错/a 两个/m 有时候/l 软件/n 崩溃/v 只能/v 重启/v 手机/n 摄像头/n 不太好/v 防抖/v 功能/n 拍/v 相片/n 模糊/a 
屏幕/n 便捷/a 不愧/a 品牌/n 
几天/m  /x  /x 手机/n 挺不错/i  /x  /x 运行/v 流畅/a  /x  /x 性价比/n 高/a  /x  /x 遗憾/a  /x  /x 发票/n 电子/n 发票/n 
帮/v 朋友/n 买/v 两台/m 价格/n 实惠/vn 京东/ns 手机/n 品质/n 保证/v 
3399/m 买/v 过程/n 
不错/a 感觉/n 
太好了/l 京东/ns 太强大/nz 
手机/n 行/zg 月份/n 买/v 过时/t 旗舰机/vn 总/b 感觉/n 不对劲/l 
通话质量/n 照相/d 不错/a 功能齐全/i 
满意/v 买/v 一款/m 电信/n 版/n 很好/a 买/v 一款/m 版/n 两号/m 换成/v 三星/nz 机子/n 
送/v 女朋友/n 不行/v 电信/n 机/n 没什么/l 选择/v 5S/n 便宜/a 
手机/n 不错/a 质量/n 价格/n 贵/a 系统/n 50/m 块钱/n 优惠券/n 没用/v 
不错/a 开封/v 
还好/v 正品/n 
三星/nz 本年度/n 旗舰/n 功能/n 不错/a 屏幕/n 画面/n 细腻/a 画质/n 优秀/a 功能强大/i 摸索/v 后续/v 补充/v 
挺好用/a 喜欢/v 
不错/a 正品/n 
很好/d 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 很好/a 很亮/a 
包装/v 物流/n 几天/m 不错/a 暂时/d 发现/v 
功能/n 强大/a 
东西/ns 不错/a 京东/ns 给力/a 加油/v 
电池/n 太/d 不/d 给力/a  /x 铃音/n 太小/n 
不/d 送/v 晕/v 
正品/n 实体店/n 便宜/a 少/a 跑/v 
电信/n 信号/n 不好/d 华为/nr D2/eng 信号/n 满格/nr 手机/n 格/nr 3G/n 信号/n 买/v 半月/t 降价/n 300/m 元/m 后悔/v 声音/n D2/eng 
不错/a 想要/v 
很久/m 评价/n 确实/ad 不错/a 双卡双待/n 机子/n 精品/n 
蛮好/a 电信/n 大楼/n 买/v 
算/v 流畅/a 安卓/nr 系统/n 稳定性/n 欠缺/v 点/m 
机子/n 价格/n 降/v 太/d 下单/v 签收/v 降/v 一百/m 签收/v 星期/t 降/v 两百/m 凉哇/nrt 凉地/nrt 滴血/n 京东/ns  /x 钱/n 
不错/a 不错/a 封口/n 完好无损/i 
不错/a 质量/n 密封/ns 完好/a 下次/t 再来/d 买/v 
强大/a 手机/n 意料之外/l 京东/ns 快递/v 太/d 给力/a 
月/m 14/m 日/m 购买/v 月/m 18/m 日/m 降/v 100/m 元/m 说/v 促销/v 结束/v 降价/n 
不错/a 行货/n 电池/n 不/d 太/d 耐用/a 屏幕/n 缘故/n 观察/v 发货/n 很快/d 
买/v 网上/s 说/v wifi/eng 不/c 稳定/a 发热/v 电池/n 不/d 耐用/a 麻着/v 胆子/n 买/v 发现/v 本机/n 屏幕/n 材质/n 色彩艳丽/i 赞/v 
打开/v 包装/v 外壳/n 侧面/f 一圈/m 一块/m 磕破/v 
总体/n 感觉/n 不错/a 速度/n 挺快/v 拍照/v 清晰/a 
好用/v 喜欢/v 
大小/b 合适/a 称手/v 不错/a 一款/m 
不错/a 手机/n 正品/n 降价/n 
还行/v 特别/d 照相/d 功能/n 800/m W/eng 像素/n 
买/v 联通/nz  /x  /x  /x  /x 买/v 第二个/m  /x  /x  /x 帮/v 亲戚/n 买/v  /x  /x 不错/a  /x  /x 内置/n 关/v  /x  /x  /x 耗电/v 
爸爸/n 买/v 
不错/a 四核/n 机/ng 反应速度/n 真/d 盖/v 
不错/a 速度/n 瑕疵/n 
还算/v 满意/v 电池/n 不/d 耐用/a 情况/n 电池/n 上网/v 聊天/nz 看着/v 电量/n 下降/v 从没/d 不/d 耐用/a 电池/n 客服/n 电池/n 换/v 
手机/n 不错/a 死机/n 运行/v 速度/n 屏幕/n 很大/a 气/n 
入手/v 媳妇/n 还行/v 观察/v 
不想/v 说/v 网上/s 评价/n note3/n 太/d 看吧/n 京东/ns 送货/v 
手机/n 正版/v 行货/n 价格比/n 电信/n 营业厅/n 便宜/a 赞/v 
26/m 日/m 下单/v 3388/m 不/d 订单/n 消失/n 3399/m 第一次/m 三星/nz 没玩/v 明白/nr 倒/v 挺轻/a 不错/a 
手机/n 老婆/n 买/v 老婆/n 喜欢/v 送货/v 给力/a 
买/v 第二个/m 此款/r 手机/n 
屏幕/n 视频/n 很爽/a 
不错/a 满意/v 
舒服/a 屏幕/n 很大/a 
速度/n 太/d 晚夕/t 第二天/m 男票/n 喜欢/v 
手机/n 不错/a 价钱/n 贵/a 点/m 第二天/m 送货/v 京东/ns 物流/n 给力/a 
好多/m 评价/n 忐忑/a 昨天/t 下决心/v 买/v 说/v 物流/n 价格/n 合算/v 刚刚/d 机器/n 到手/d 京东/ns 服务/vn 棒/zg 细心/n 机器/n 未/d 拆封/v 开机/n 感觉/n 不错/a 
速度/n 第二天/m 到货/v 快递/v 态度/n 
好用/v 不错/a 
三星/nz 手机/n 信得过/v 
中意/n 一款/m 屏幕/n  /x  /x 手机/n 内存/n 算/v  /x  /x 价钱/n  /x  /x 喜欢/v 双卡/n 选/v 京东/ns 买东西/n 放心/v 服务态度/n 
送货/v 挺快/v 收到/v 满意/v 希望/v 毛病/n 
几天/m 感觉/n 暂时/d 
行/zg 不错/a 
帮/v 亲戚/n 买/v 喜欢/v 实体店/n 便宜/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng 不错/a 稍微/d 发热/v 服务/vn 一流/n 产品/n 不错/a 
第二天/m 降/v 100/m  /x 郁闷/a 
东西/ns 初期/t 后期/t 自动/vn 删除/v 内存卡/nr 东西/ns 后期/t 排斥/v 内存卡/nr  /x 有时候/l 死机/n 几次/m 龟速/v 不/d 理解/v 一个月/m 降价/n 500/m 大洋/ns 伤/v 三星/nz 
手机/n 频幕/n 不/d 外框/n 银边/n 爱/v 掉/v 漆/n 安卓/nr 系统/n 不/d 喜欢/v 
速度/n 挺快/v 
挺好用/a 发现/v 
值得/v 买/v  /x 推荐/v 值得/v 买/v  /x 推荐/v 
值得/v 买/v  /x 推荐/v 值得/v 买/v  /x 推荐/v 
全新/d 机/n 字/n 不/d 说/v 
手感/n 不错/a 赞/v 
想象/n 只能/v 电信卡/n 上网/v 联通/nz 卡/n 只能/v 打电话/l 
正品/n 手机/n 很好/d 未/d 发现/v 希望/v 
双卡双待/n 总体/n 不错/a 
不错/a  /x 不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 不错/a  /x  /x 不错/a 
机/n 在手/v 走遍/v 天下/s 临时/b 办公/n 应付/vn 强大/a 月/m 评价/n 
不错/a 给力/a 不错/a 给力/a 不错/a 给力/a 
服务/vn 产品/n 不错/a 支持/v 京东/ns 
不错/a 很好/d 强大/a 
手机/n 朋友/n 代买/v 问/v 说/v 
第一次/m 京东/ns 买手机/n  /x  /x 感觉/n 不错/a  /x  /x 正品/n  /x  /x 物流/n 点/q  /x  /x 没事/v  /x  /x 重/a 手机/n  /x  /x 支持/v 
不错/a 发现/v 
不错/a 值得/v 信赖/n 
手机/n 到手/d 感觉/n 扬声器/nz 杂音/n 
速度/n 很快/d  /x 质量/n  /x 一如既往/i 支持/v 三星/nz  /x 喜欢/v 售后/n  /x 贴心/v 
非常适合/i 同事/n 买/v 年龄/n 偏/a 习惯/n 三星/nz 手机/n 不想/v 熟悉/v 系统/n 盖三/nr 换成/v 洛四/nr 希望/v 一如既往/i 好用/v 
段时间/nr 评价/n 感觉/n 屏幕/n 大小/b 正合适/a 赞/v 
不错/a 手机/n  /x  /x  /x 
美美/ns 点击/v 
挺好/a 买/v 不到/v 一个月/m 降/v 200/m 元/m 手机/n 产品/n 掉价/v 太/d 
送货/v 已用/d 发现/v 
很好/d 图像/n 清晰/a 屏幕/n 
真心/d 不错/a 店里/n 卖/v 希望/v 毛病/n 
质量/n 摔/v 没出/v 毛病/n 屏幕/n 清晰/a 速度/n 够用/v 充电/v 速度/n 
电池/n 不/d 内用/v 三星/nz 改进/v 价格/n 外面/f 
心仪已久/i 手机/n 不错/a 观察/v 
送货/v 速度/n 实物/n 体验/n 暂/d 不/d 发表/v 
不错/a 速度/n 
正品/n 实用/v 操作/v 
送/v 家人/n 屏幕/n 不错/a 
正品/n 满意/v 
习惯/n 三星/nz 上手/v 麻烦/an 价格/n 变化/vn 太/d 新机/n 降/v 300/m 大洋/ns 
不错/a 划算/v 
一周/m 死机/n 两次/m 不/d 影响/vn 喜欢/v 心情/n 想要/v 
三星/nz 经典/n 产品/n 十分满意/l 
三星/nz 机子/n 里/f 
质量/n ................../m 
几天/m 发现/v 缺点/n 
代表性/n 机子/n 
东西/ns 不错/a 真的/d 挺快/v 安兔兔/nr 检测/vn 跑/v 分/q 35000/m 多点/m 快递/v 速度/n 晚上/t 下单/v 第二天/m 上午/t 10/m 点/m 全/n 分/v 
手机/n 很好/d 下次/t 灵动/a 买/v 
送/v 具体情况/l 不知/v 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 
降价/n 一段时间/l 久/a 流畅/a 
不/d 太/d 买/v 评价/n 不太好/v 买/v 包装/v 踏实/a 包装/v 精致/a 安兔兔/nr 测评/v 玩游戏/n 卡/n 办法/n 售后/n 检测/vn 说/v 京东/ns 手机/n 帮/v 帮/v 刷/v 最新/d 系统/n 回来/v 卡/n 兼容问题/l 手机/n 五星/nz 好评/v 贴/v 好多/m 朋友/n 推荐/v 京东/ns 入手/v 不错/a 
不错/a 情况/n 说/v 
不错/a 很快/d 快递/v 员/zg 太好了/l 服务/vn 真不错/i 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 验证/v 正品/n 支持/v 京东/ns 
还好/v 物流/n 太慢/a 京东/ns 买/v 手机套/n 16/m 号/m 下单/v 19/m 号/m 打电话/l 取/v 14/m 号/m 下单/v 21/m 号/m 拿到/v 手/n 实在/v 慢/a 
心仪/n 机器/n 好久/m 终于/d 入手/v  /x  /x 自动/vn 重启/v wifi/eng 
不错/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
电池/n 久/a 发烫/v 下电/v 很快/d 
不错/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
头天/t 晚上/t 下单/v 第二天/m 中午/t 收到/v 屏幕/n 感觉/n 舒服/a 
第二台/m 三星/nz 韩国/ns 棒子/n 做/v 东西/ns 不错/a 
强大/a 4G/n 版本/n 感觉/n 不/d 稳定/a 
值得/v 买/v  /x 推荐/v 值得/v 买/v  /x 推荐/v 
老妈/n 母亲节/nr 礼物/n 喜欢/v 屏幕/n 色彩/n 
喜欢/v 款/m 机子/n 机子/n 预计/vn 时间/n 送达/v 貌似/v 收到/v 款/m 机子/n 降价/n 价格/n 浮动/vn 太/d 接受/v 
稀饭/n 手感/n 功能强大/i 
整体/n 感觉/n 棒/zg 玩/v 极品飞车/n 手机/n 发烫/v 太/n 厉害/a 测试/vn 
不错/a 满意/v  /x 第一次/m 购买/v 值得/v 信赖/n 
很好/a 机子/n 铃声/n 买/v 一两天/m 降价/n 
质量/n 不错/a 使用方便/l 
高端/n 大气/n 上档次/b 
手机/n 性能/n 不/d 提/v 没买/v g3/eng 是因为/c 外壳/n 断裂/v 
东西/ns 不错/a 价格/n 值得/v 购买/v 
东西/ns 翻新/v 机/n 电量/n  /x  /x 卡/n 满意/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
蛮爽/a 面子/n 感觉/n 还行/v 
喜欢/v 大屏/n 朋友/n 买/v 这款/r 没错/v 
手机/n 不错/a 一个月/m 发现/v 
jjjjjjjjjjjjjjj/eng  /x llll/eng 
东西/ns 好评/v 东西/ns 好评/v 
挺好用/a  /x 瑕疵/n 点/m  /x 降价/n  /x 心疼/a 
喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
经典/n 白色/n 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
几天/m 屏幕/n 通话音质/l 屏幕/n 色彩/n 拍照/v 效果/n 苹果/n 醋/n  /x  /x  /x 个人感觉/n 
不错/a 经典/n 机器/n 买/v 价格/n 便宜/a 
张卡/nr 想/v 买/v 一体机/d 早就/d 看中/v 款/m 手机/n 贵/a 降价/n 果断/d 出手/v 购买/v 琢磨/v 暂时/d 发现/v 
不错呀/n 价格/n 给力/a 
帮/v 朋友/n 买/v 套装/n 说/v 不错/a 
满意/v 照相/d 功能/n 
喜欢/v 喜欢/v 
全新/d 未/d 拆封/v 正品/n 行货/n 
卧槽/n 屏幕/n 直视/v 阴阳/ns 屏/n 暖瓶/n  /x 冷/a 屏/ng 搞/v 毛线/n 
送货/v 不错/a 
月/m 10/m 日/m 买/v 不到/v 一周/m 降/v 300/m 元/m 心痛/n 
质量/n 不错/a 快递/v 速度/n 满意/v 
手机/n 买/v 想到/v 小卡/nr 换卡/nrt 费/v 点/m 事/n 
到手/d 开机/n 
手机/n 很棒/a 想/v 买/v 好久/m 终于/d 到手/d 喜欢/v 
手机/n 不错/a  /x 玩游戏/n 热/n  /x 电池/n 
物流/n 很快/d  /x 服务/vn 不错/a  /x 机子/n 一段时间/l 
不错/a 买回来/l 没多久/l 卡过/nr 两次/m 不/d 屏幕/n 很大/a 喜欢/v 
买手机/n 先/d 看中/v 差/a 评/n 完/v 真的/d 不想/v 买/v 手机/n 卖场/n 品牌/n 提心吊胆/i 收到/v 手机/n 手机/n 质量/n 解决/v 手机/n 不错/a 电池/n 一整天/m 屏幕/n 刺眼/v 调/v 功能/n 强大/a 学习/v 明白/nr 价格/n 降/v 实在/v 太/d 心理/n 不/d 舒服/a 观望/v 小伙伴/n 放心/v 买/v 手机/n 确实/ad 不错/a 值/n 价格/n 
不太会/n 不错/a 
不错/a 不错/a 快递/v 员/q 耐心/a 服务/vn 
手机/n 收到/v 试用/vn 两天/m 感觉/n 屏幕/n 清晰/a 运行/v 流畅/a 京东/ns 发货/n 很快/d 第二天/m 收到/v 
值得/v 买/v 
手机/n 不错/a 品牌/n 
手机/n 不错/a 买/v 两天/m 降/v 100/m 还好/v 价格/n 保护/v 
NOTE3/n  /x 市场/n 检验/vn  /x 款/n 机子/n 
暂时/d 没什么/l  /x  /x 待机/n 还行/v 
不错/a 不错/a 送/v 
货真/l 包装/v 漂亮/a 物流/n 赞/v 
超级/b 死机/n 
个人感觉/n 赞/v 
买/v 电信/n 机器/n 内存/n 太小/n 1G/n 顺手/d 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz 
东西/ns 送货/v 
降价/n 闹心/v i/x 
老婆/n 买/v 喜欢/v 
一段时间/l 评价/n 款/m 机子/n 屏大/nz 操作性/n 灵活/a 到手/d 两个/m 月/m 降价/n 郁闷/a 
特价/n 买/v 建议/n NOTE4/n NOTE3/n 电信/n 4G/n 版/n 
喜欢/v 样子/n 很漂亮/n 价格便宜/n 
正品/n 包装/v 物流/n 比较满意/l 
不错/a 一款/m 手机/n 值得/v 拥有/v 质量/n 保证/v 
一段时间/l 还行/v 
26/m 号/m 上午/t 下单/v  /x 下午/t  /x 很快/d 第三天/m 照相/d 效果/n 不怎么样/l  /x 慢/a  /x  /x 玩/v 天天/t 爱/v 消除/v 小游戏/n 几次/m 十几秒/m 卡顿/nrt 不/d 贵买/ns 手机/n 正品/n 真/d 几百/m 买/v 国产手机/n 上当/v 感觉/n 哪位/r 鉴定/v 真伪/a 请/v 留言/v 
京东上/n 买/v  /x 不错/a 
购买/v 质量/n 
手机/n 不错/a  /x  /x 
不错/a 屏/n 色彩/n 
不错/a 几个/m 月/m 马来/nr 照像/v 
体会/n 系统/n 小米/n 差距/n 无奈/d 商务/n 功能强大/i 
满意/v NOTE3/n 好用/v 
效果/n 不错/a 多功能/b 学习/v 
支持/v 国产/n 支持/v 国产/n 支持/v 国产/n 支持/v 国产/n 
玩/v 两天/m 手机/n 不错/a 正品/n 包装/v 关键/n 快递/v 很快/d 
手机/n 正品/n 行货/n 屏幕/n 超级/b 清晰/a 苹果/n s/eng 两个/m 概念/n 手机/n 不错/a 10/m 天/n 卡机/n 情况/n 不错/a 不/d 买家/n 说/v 卡/n 网/n 情况/n 好多/m 说/v 三星/nz 比不上/l 苹果/n 款/m 手机/n 不错/a 喜欢/v 
三星/nz  /x 电信/n  /x 真心/d 恶心/n 
下载/v 安/v 兔/ng 兔/ng 检测/vn 正品/n 新机/n 反应速度/n 很快/d 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 行/zg  /x 视频/n 太卡/ns 喜欢/v 气派/n  /x 该机/r 但如/c 属/v 小巧玲珑/i  /x 该机/r 拿手/v 操作/v 不/d 
手机/n 超/v 喜欢/v 赞/v 
买/v 几天/m 降价/n 无语/v 
屏幕/n 外观/n 漂亮/a 喜欢/v 
待机时间/n 长/a 通话质量/n 软件/n 不错/a 
双卡双待/n 上网/v  /x 号/m 卡/n 自由/a 切换/v 不错/a 
不错/a s4/eng 3g/n 信号/n 头疼/a 设备/vn 重启/v 找到/v 信号/n 
屏幕/n 很大/a 画面感/n 照相/d 特别/d 清晰/a 
不错/a 满意/v 效果/n 速度/n 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 同事/n 说/v 喜欢/v 
很好/d 屏幕/n 电影/n 玩游戏/n 舒服/a 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
十分满意/l 换/v S4/eng 爱/v 显示/v 清晰/a 大屏/n 上网/v good/eng 
第二次/m 购买/v 东西/ns 
不错/a 发货/n 速度/n 很快/d 
京东/ns 货物/n 实体店/n 便宜/a 
第二次/m 朋友/n 买/v 东西/ns 没的说/l 
质量/n 照片/n 效果/n 不错/a 
屏幕/n  /x 手机/n 行/zg 
第一次/m 三星/nz 手机/n 亮点/n 屏幕/n 色彩/n 
note2/n 京东/ns 买/v  /x  /x 一年/m 不错/a  /x  /x 想换/v  /x  /x 首选/v 京东/ns  /x  /x 还行/v  /x  /x 没什么/l  /x  /x  /x  /x 掉价/v 太/d  /x  /x 星期/t 便宜/a 200/m  /x  /x 节奏/n  /x  /x 
全网/n 最低价/n 店里/n 便宜/a 一千/m 
快递/v 给力/a 服务/vn 噢/y 
赞/v 不错/a 跌价/n 跌/v 心痛/n 
真/d 给力/a 半月/t 降价/n 300/m 元/m 一个月/m 话费/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
物流/n 很快/d 给力/a 通话/n 清晰/a 功能强大/i 
回来/v 挺好/a 
帮别人/n 订/v 试一下/n 不错/a 
赞/v 昨晚/t 早就/d 收到/v 老刘/nr 越来越/d 给力/a 配送/v 速度/n 逆/vg 天/q 
发现/v 作者/n 做/v 班主任/n 工作/vn 无奈/d 说/v lsquo/eng 教/v 老师/n 教/v 不好/d 学生/n rsquo/eng mdash/eng mdash/eng 在我看来/l 句/q 话/n lsquo/eng 大胆/n 大产/n rsquo/eng 一路/m 教师/n 之外/f 说/v 那他/r 恶意/v 欺负/v 教师/n 绝路/m 逼/v 教师/n 说/v 那他/r 幼稚/a 自大狂/l 碰/v 头破血流/n 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/m 双通/n 
京东/ns 买手机/n 放心/v 快递/v 员太/n 恶心/n 不/d 送到/v 家/q 车里/s 不/d 出言不逊/i 快递/v 员/zg 形同/v 两/m 垃圾/n 快递/v 员/zg 愤怒/v 
n9009/eng 几天/m 感觉/n 不错/a 自带/n 软件/n 太/d 
东西/ns 不错/a 发货/n 速度/n 快递/v 耽误/v 星期/t 
两个/m 多月/m 喜欢/v 
老妈/n 买/v  /x  /x  /x 特别/d 喜欢/v  /x  /x 性价比/n 高/a 
不错/a 希望/v 欣赏/v Note3/eng 终于/d 如愿/v 
帮/v 同事/n 代买/v 不错/a 
手机/n 确实/ad 不错/a 喜欢/v 
暂时/d 发现/v 补充/v 
不错/a 有时候/l 小毛病/n 第三次/m 购买/v 
老婆/n 非要/b 买/v 三星/nz GALAXY/eng  /x Note3/eng  /x 买/v 努比亚/ns 牛魔王/nr 支持/v 国产/n 
做工/v 精细/a 手感/n 喜欢/v 
宝贝/nr 强大/a 屏幕/n 玩起来/l 超爽/v 喜欢/v 
难辨/v 真假/n 感觉/n 一千/m 手机/n 
宝贝/nr 不错/a 挺好/a 
没用/v 习惯/n 好评/v 价格/n 贵/a 
暂时/d 未有/v 发现/v  /x note3/n micro/eng  /x sim/eng 卡槽/nr 怨念/n 
正品/n 速度/n 很快/d 
不错/a  /x 喜欢/v  /x 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 物流/n 不错/a 赞/v 
不错/a  /x 手机/n 
上市/ns 性价比/n 越来越低/i 建议/n 投资人/n 用户/n 
一段时间/l 感觉/n 
盖/v 很漂亮/n 系统/n 流程/n 音质/n 
满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 
不错/a 感觉/n 
不经/d 摔/v 屏碎/v 
交易/n 查/v 积分/ad 送/v 不/d 怎么回事/l 
通话/n 清晰/a 功能强大/i 
买/v 降/v 200/m 
IPHONE/eng 丢/v 买/v 三星/nz 白色/n 好看/v 屏幕/n 够/v 流畅/a 电信/n 自带/n 软件/n 删除/v 不错/a 
膜/n 送/v 
电池/n 耐用/a S5/eng 电池/n 耐用/a 拍照/v S5/eng 盖/v 
建议/n 实体/n 店铺/n 购买/v 好多/m 不便/c 
发货/n 神速/n 上午/t 买/v 中午/t 到手/d 速度/n 质量/n 满意/v 
物流/n 很快/d 东西/ns 正品/n 
自动关机/l 系统/n 越/d 越慢/d 自带/n 软件/n 身上/s 毛/nr 三星/nz 机/ng 通病/n 
到货/v 很快/d 包装/v 仔细/ad 完美/a 购物/n 
外面/f 便宜/a 好多/m 拍照/v 清晰/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双卡双待/n 双通/nz  /x 
给力/a 暂时/d 发现/v 缺点/n 
不错/a 三星/nz 牛/n 
孩子/n 高中/s 买/v 还好/v 
很好/d 强大/a  /x 验过/v  /x 正品/n 
不错/a 屏幕/n 1233456678999/m 
手机/n 不错/a 很爽/a 京东/ns 买/v 第四部/m 手机/n 沒有/v 网站/n 东西/ns 值得/v 信赖/n 
一段时间/l 很好/d 
宝贝/nr 价格/n 接受/v 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/m 双通/n 老婆/n 喜好/v 期待/v 后续/v 表现/v 可靠性/n 
速度/n 很快/d  /x 喜欢/v 
评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 朋友/n 买/v 朋友/n 买/v 貌似/v 不错/a 打死/v 不/d 买/v 三星/nz 
用起/v 不错/a 屏幕/n 够/v 11111/m 
正品/n 行货/n 京东/ns 便宜/a 性价比/n 超高/v 
机器/n 外观/n 性能/n Note/eng  /x 死机/n 现象/n 想象/n 不到/v 偌大/b 三星/nz 一点/m 
东西/ns 店里/n 便宜/a 销售/vn 人员/n 说/v 网上/s B/eng 货/n 感觉/n 
买/v 不到/v 礼拜/ns 卡/n 不行/v 按理说/l 新机/n 卡/n 上个月/t 京东/ns 买/v 三星/nz 型号/n 贵/a 两百/m 卡/n 现象/n 机型/n 卡/n 京东/ns 东西/ns 专卖/v 品质/n 区别/n 价格/n 没差/v 
太贵/nr  /x 送/v  /x  /x 买/v 棒子/n 产品/n 只能/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 
评来/v 豆/n 说/v 
感觉/n 挺好/a 
货真价实/l 五颗星/nr 
不错/a 舒服/a 
机器/n 不错/a 很漂亮/n 送货/v 速度/n 很快/d 第二天/m 价格/n 不算/v 便宜/a 放心/v 京东/ns 买/v 电子产品/n 
买/v 第一台/m 手机/n 喜欢/v 买/v 后悔/v 买/v 早/a 买/v 4G/n 版/n 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 很漂亮/n 选/zg 京东/ns 放心/v 保障/v 
新机/n 无疑/d 好像/v iPhone/eng 电/n 
几天/m 一切正常/i 
手机/n 不错/a 超薄/a 流畅/a 贴/v 钢化玻璃/n 膜/n 100/m 买/v 原装/n 手机套/n 200/m 心疼/a 
手机/n 强大/a 价格/n 不贵/a 满意/v 
屏幕/n 大小/b 接受/v 比刚/d 上市/ns 买/v 性价比/n 高/a 
买/v 一段时间/l 真的/d 不错/a 热/n 喜欢/v 
第三次/m 买手机/n 没的说/l 京东/ns 
第二次/m 购买/v 满意/v 
一段时间/l 不错/a 
高端/n 大气/n 上档次/b 便宜/a 点/m 更好/d 
配置/v 高/a 主流/b 机器/n 不用/v 介绍/v 太/d 
三星/nz 忠实/a 粉丝/n 
屏幕/n 不错/a 不错/a 不错/a 
东西/ns 下次/t 购买/v 
长时间/l 强悍/a 
真的/d 不错/a  /x  /x 超/v 喜欢/v 
效果/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 
很漂亮/n  /x 拿在手上/l 太/d  /x 手/n 拍/v 
好看/v 营业厅/n 卖/v 便宜/a 划算/v 
手机/n 坏/a 新手机/nz 一如既往/i 双卡双待/n 大屏幕/nr 行/v 三星/nz 质量/n 不错/a 三星/nz 东西/ns 太/d root/eng 
手机/n 到手/d  /x  /x 降价/n 200/m 元/m  /x  /x 闹/v  /x  /x  /x 太/d 心寒/n 
屏幕/n 清晰/a 够/v 片/q 玩游戏/n 照片/n 手机/n 拍/v 效果/n 不错/a 好不好/l 看吧/n 质量/n 不/d 一段时间/l 
外观/n 信号/n 照相/d 效果/n 待机时间/n 行/zg 
东西/ns 不错/a 送货/v 速度/n 特别/d 
不错/a 下次/t 尝试/vn 买/v 数码相机/n 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 手机/n 正规/a 网/n 满意/v 买/v 
商品质量/n 不错/a 满意/v 
纠结/v 很久/m 这部/r 一张/m 电信/n 一张/m 卡/n 一个月/m 系统/n 流畅/a 笔/q 喜欢/v 白天/t 拍照/v 夜间/t 拍照/v 不行/v 晚上/t 闪光灯/n 拍/v 人物/n 眼睛/n 发光/v 修改/v 没用/v 国行/n 不/d 谷歌/n 框架/n 不想/v root/eng 无奈/d 一点/m 建议/n 入手/v 配块/n 钢化/n 膜/n 手机/n 摔/v 地上/s 粒/q 小石头/n 屏幕/n 爆/v 想起/v 贴/v 块/q 钢膜/n 撕开/v mdash/eng mdash/eng 屏幕/n 没事/v 一块/m 50/m 元/m 贴膜/n 救/v 一块/m 千多元/m note3/n 屏幕/n 值到/v 爆/v 
性价比/n 高/a 
手机/n 拿到/v 不错/a 看能/v 多久/m 
nice/eng 大屏/n 灵敏/nr 计算速度/n 
昨天/t 到货/v 不错/a 
双卡双待/n 再也/d 不用/v 两部/m 手机/n 鸟/zg 
帮别人/n 买/v 质量/n 不错/a 
屏幕/n 很大/a 功能/n 苹果/n 
东西/ns 不错/a 物美价廉/l 品牌/n 过得去/v 
快递/v 给力/a 包装/v 完好/a 正品/n 正/d 试用/vn 
good/eng 正品/n 行货/n 
不错/a 暂时/d 发现/v 缺点/n 喜欢/v 小的/z 屏幕/n 点/m 放/v 口袋/n 不/d  /x 坏/a 屏幕/n 
双卡双待/n 选/zg 三星/nz 不错/a 
支持/v 三星/nz 正品/n 行货/n 很好/d 
618/m 买/v 价格/n 合适/a 系统/n 不好/d 营业厅/n 买/v 不/a 怀疑/v 正品/n 退货/v 
又快又好/l  /x  /x 好长时间/n 来评/v 
老公/nr 喜欢/v 手机/n 信赖/n 京东/ns 再次/d 京东/ns 买/v 手机/n 
实体店/n 便宜/a 快递/v 速度/n 
东西/ns 帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
有个/r 自拍/v 功能/n 有趣/a 同事/n 玩/v 
总体/n 满意/v 摸/v 照相/d 预期/vn 
不错/a 品牌/n 
开心/v 购物/n 店里/n 便宜/a 500/m 元/m 质量/n 赞/v 
不错/a 东西/ns 终于/d 如愿/v 
不错/a 支持/v 4G/n 完美/a 
价格/n 行/zg 
送货/v 速度/n 挺快/v 东西/ns 不错/a 
价格/n 优惠/vn 服务/vn 
不错/a 卖家/n 东西/ns 放心/v 购买/v 
东西/ns 质量/n 不错/a 细节/n 爱/v 
不错/a 卖家/n 东西/ns 放心/v 购买/v 
货/n  /x 物美价廉/l  /x 快递/v 
很好/a 卖家/n 朋友/n 喜欢/v 
没想到/l 尺寸/n 正好/a 老板/n 服务/vn 热心/n 
不错/a 性价比/n 好好/d 好好/d 
质量/n 发货/n 很快/d 
东西/ns 质量/n 不错/a 细节/n 爱/v 
买/v 东西/ns  /x 满意/v  /x 很好/a 卖家/n  /x 我会/n 常来/v 
很爽/a 物超所值/i 京东/ns 自营/vn 品质/n 保证/v 送货/v 下午/t 订/v 第二天/m 上午/t 
第二部/m 一如既往/i 
一个多月/m 三星/nz 感觉/n 
一段时间/l 真心/d 不错/a 
不错/a 机子/n 外观/n 大气/n 操作/v 流畅/a 算/v 性价比/n 高/a 一款/m 手机/n 
买/v 好长时间/n 很好/a 速度/n 很快/d 
反应速度/n 很快/d 屏幕/n 分辨率/n 高/a 电池/n 算/v 耐用/a 
分辨率/n 高/a  /x 外观/n 漂亮/a  /x 信号/n 稳定/a  /x  /x 支持/v 国产机/n 
不错/a 商品/n  /x 
屏幕/n 看着/v 挺舒服/z 通话质量/n 不错/a 拍照/v 时/ng 选/v 自动/vn 模式/n 拍/v 感觉/n 修过/v 真实/d 系统/n 暂时/d 卡顿/nrt 现象/n 唤醒/v 屏幕/n 时/n 慢/a 不/d 影响/vn 铃声/n 开/v 室内/s 室外/s 总体/n 挺不错/i 
不错/a 光顾/v 
超市/v 价格/n 不贵/a 
华为/nr 畅玩不出/v 电信/n 版/n 花/n K/eng 
东西/ns 实惠/vn 
相机/d 慢/a 分辨率/n 不算/v 高/a 成像/v 不太好/v 流畅性/l 电信/n 版/n 原厂/n 机/n 没想到/l 电信/n 合约/n 机/n 好多/m 电信/n 垃圾/n 软件/n 弄/v 盗版/v 系统/n 
不错/a 机子/n 大小/b 合适/a 屏幕/n 很大/a 分辨率/n 高/a 
买/v  /x  /x 摸索/v  /x  /x 感觉/n  /x 电池/n 忙/v 耐用/a  /x  /x 手机/n 汽车/n 车载/n 连接/v 不上/d 
手机/n 很好/d  /x 速度/n 很快/d  /x 满意/v 
正品/n 手机/n 希望/v 是用/v 再次/d 购买/v 
不错/a 屏幕/n 色彩/n 
买/v 满意/v 
感觉/n 不错/a 发现/v 缺点/n 
感觉/n 满意/v 安智/nr 市场/n 
不错/a 略有/v 瑕疵/n 自动/vn 降低/v 亮度/n 满意/v 
老婆/n 喜欢/v 丢/v 买/v 语/ng 
价格/n 狂涨/v 信价/n 不高/v 
一个多月/m 不错/a 屏幕/n 给力/a 
挺快/v 工作人员/n 耐心/a 
手机/n 不错/a 很快/d 卖家/n 不/d 送/v 礼品/n 
真的/d 特别感谢/i 京东/ns 送货/v 服务/vn 下单/v 下午/t 三点/m 当天/t 送来/v 第二天/m 早上/t 飞机/n 送货/v 小伙子/n 早上/t 六点/m 打电话/l 不到/v 点/m 送到/v 手里/s 五天/t 信赖/n 京东/ns 
不错/a 不错/a 不错/a 
入手/v 感觉/n 不错/a 屏幕/n 分辨率/n 高/a 带有/v 独特/a 触控笔/n 3G/n 运行/v 内存/n 2G/n 没差/v 太/d 估计/v 内核/n 照相/d 效果/n 不错/a 肯定/v 达/v 不到/v 照相机/n 水准/n 索尼/nr 智能/n 防抖/v 镜头/n 拍摄/v 运动/vn 画面/n 时/n 模糊/a 现象/n 分辨率/n 照相/d 相片/n 放大/v 发现/v 相片/n 变/v 模糊/a 若想/nr 弄/v 一款/m 相机/d 手机/n 不/d 现实/n 系统/n 带有/v 三星/nz 独特/a 功能/n 说明书/n 好好学习/n 想/v 说/v 双屏幕/nr 设计/vn 不错/a 值得/v 点/m 赞/v 画面/n 大小/b 调整/vn 过程/n 优化/vn 顺滑/v 完美/a 一点/m 待机/n 待机/n 晚上/t 旧/a 耗损/v 电量/n 电池/n 耐力/nz 不错/a 可拆卸/v 三星/nz 手机/n 质量/n 保障/v 值/v 价位/n 
不错/a 签约/v 合约/n 机/n 
屏幕/n 很大/a 价格/n 不/d 便宜/a 
三星/nz  /x Galaxy/eng  /x Note3/eng  /x N9009/eng  /x 16/m G/eng 版/n  /x 电信/n 3G/n 手机/n 简约/d CDMA2000/eng GSM/eng  /x 双模/b 双/m 双通/n 满意/v 
一段时间/l 不错/a 
京东/ns 发货/n 神速/n 到手/d 时/n 手机/n 包装/v 目前为止/i 满意/v 外观/n 速度/n 质量/n 一段/m 反馈/v 
购物/n 过程/n 愉快/a 东西/ns 不错/a 
质量/n 恨好/d 卖场/n 便宜/a 
两张/m 卡/n 老婆/n 满意/v 价格/n 算/v 实惠/vn 
音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 
音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 音质/n 盖/v 很漂亮/n 信号/n 稳定/a 外观/n 漂亮/a 
字体/n 性价比/n 高分辨率/n 高/a 外观/n 漂亮/a 电池/n 耐用/a 屏幕/n 音质/n 软件/n 不错/a 
手机/n 价格便宜/n 下次/t 活动/vn 关注/v 
京东/ns 服务/vn 上午/t 订/v 下午/t 收到/v 快递/v 给力/a 手机/n 挺好用/a 正品/n 舒心/a 照相/d 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
不错/a 质量/n 
不错/a 确实/ad 舒心/a 很快/d 
懂/v  /x  /x  /x 正品/n  /x  /x 没什么/l 说/v 
特意/d 一周/m 时间/n 评价/n 总体/n 不错/a 双卡双待/n 不用/v 两部/m 手机/n 照相/d 质量/n 三星/nz 手机/n 好像/v 照相/d 速度/n 慢/a 不爽/a 充电器/n 接口/v 变/v 不/d 不/d 通用/v 不爽/a 
屏幕/n 东西/ns 舒服/a 快递/v 很快/d 服务态度/n 满意/v 
屏幕/n 大小/b 网络游戏/n 死机/n 耳机/n 杂音/n 破音/n 
不错/a 值得/v 购买/v 不错/a 值得/v 购买/v 
挺好用/a 不/d 喜欢/v 安卓/nr 系统/n 手机/n 不错/a 充/v 电/n 够/v 苹果/n 充电/v 几次/m 屏幕/n 够/v 比较满意/l 购物/n 
物流/n 给力/a 东东/ns 不错/a 
丁从吉/nr 淮安/ns 回来/v 倒腾/v 没停/v 不错/a 希望/v 着用/v 卡机/n 
手机/n 散热/v 不是太好/l 几个/m 月/m 手机/n 总发/d 烫/v 
屏幕/n 分辨率/n 高/a 电影/n 真的/d 不错/a 电量/n 充/v 大屏幕/nr 耗电量/n 音量/n 好像/v 不/d 手机/n 响/zg 耳机/n 效果/n 不用/v 
本来/t 打算/v 情人节/n 礼物/n 讨好/v 老婆/n 到手/d 第三天/m 降/v 两百/m 不/d 价保/n 无条件/l 退货/v 老婆/n 一顿/m 臭骂/v 
商品/n 给力/a 老婆/n 喜欢/v 
品牌手机/n 放心/v 
手机/n 不错/a 
屏幕/n 大小/b 合适/a 送/v 老婆/n 喜欢/v 
手机/n 不错/a 够/v 够/zg 喜欢/v 
最终/d 咬咬牙/i 买/v 特意/d 一段时间/l 评价/n 性能/n 完美/a bug/eng 购物/n 人品/n JD/eng 
帮/v 同事/n 下单/v 买/v 他俩/r 夫妇/n 一款/m 好评/v 希望/v 毛病/n 
实惠/vn 专卖店/n 便宜/a 
 /x 好用/v  /x 感谢/v 京东/ns 
不错/a  /x  /x 第二次/m 购买/v 
喜欢/v 台/q 买/v 妹妹/n 送/v 生日礼物/l 
套餐/n 划算/v 划算/v 顶顶顶/n 顶/v 
京东/ns 快递/v 送货/v 速度/n 超神/n 晚上/t 差/a 一分/m 十一点/m 拍/v 第二天/m 早就/d 送来/v 喜欢/v 京东/ns 购物/n 原因/n note3/n 大气/n 美观/nz 5.7/m 全高清/nr 炫丽/a 屏/n 观看/v 视频/n 欣赏/v 照片/n 令人/nrt 双模/b 双/m 功能/n 免除/v 两/m 手机/n 麻烦/an 电信/n 版/n 配制/v 机/n 下载/v 太/d 用不着/l 程序/n 搞/v 眼花缭乱/i 不适/a 意/n 购物/n 满意/v 
挺好/a 一个月/m 买/v 死/v 机/n 携带/v 不/d 
手机/n 不错/a 原装/n 一段时间/l 不错/a 
几个/m 月/m 不错/a 屏幕/n 很大/a 唯一/b 出门/v 携带/v 不/d 一包/m 
手机/n 不错/a 
满意/v 太好了/l 星期/t 太爽了/l 
安卓/nr 三星/nz 稳定/a 点/m 
本来/t 待见/v 款/m 手机/n 支持/v 三星/nz 
买/v 时/ng 3999/m 买完/v 3699/m 京东/ns 开玩笑/v 你家/r 人造/n 
3200/m mA/eng 电池/n 机能/n 时间/n 太/d 长/a 发热/v 情况/n 
心仪已久/i 终于/d 买/v 先顶/n 
感觉/n 不错/a 观察/v 
买/v 第三部/m note3/n 很好/d 屏幕/n 很大/a 
两个/m 月/m 评价/n 很好/d 强大/a 京东/ns 电子产品/n 谱/v 买/v 俩/m 手机/n 
挺快/v 手机/n  /x 想要/v NOT3/eng 终于/d 买到/v 
塑料/n 质感/n 
不错/a 手机/n 送货/v 速度/n 
很好/d 强大/a 价格/n 入手/v 值得/v 
价格/n 实惠/vn 质量保证/n 满意/v 
正版/v 价格/n 京东/ns 购物/n 可靠/v 
不错/a 喜欢/v 功能/n 强劲/a 双卡双待/n 方便使用/n 
一个月/m 发现/v 市面上/n 便宜/a 发货/n 时/ng 密封/ns 状态/n 正品/n 
电量/n 充满/a 100/m 拔掉/v 充电器/n 分钟/q 98/m 电池/n 耐用/a 
