htc/eng 手机/n 不错/a 喜欢/v 显示/v 效果/n 做工/v 
漂亮/a 速度/n 
收到/v 货/n 激动/a 先用/v 希望/v 好好/d 
几天/m 感觉/n 
真心/d 喜欢/v 支持/v HTC/eng  /x 
还好/v 屏幕显示/n 高清/nr 
摄像头/n 不错/a 照相/d 不错/a 系统/n 流畅/a 屏幕/n 暂时/d 不/d 太/d 尺寸/n 手机/n 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
先用/v 发现/v 缺点/n 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
产品/n 不错/a 满意/v 
手机/n 真心/d 不错/a 屏幕/n 
HTC/eng sense/eng 好用/v 的说/u 
率配/v 5.5/m 果粒实/n 太/d 手上/s 偏色/n 绿色/n 图片/n 字/n 睁/v 破/v 眼睛/n 看不见/v 
帮/v 媳妇/n 买/v  /x 不错/a 
帮/v 买/v 
想像/v 老婆/n 买/v 物流/n 到达/v 同事/n 说/v 不象/n 一千多/m 手机/n 表现/v 物有所值/l 
质量/n 送货/v 速度/n 给力/a 
还行/v 电池/n 两天/m 不/d 屏幕/n 不/d 太/d 习惯/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
速度/n 东西/ns 便宜/a 态度/n 谢谢/nr 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
手机/n 送给/v 朋友/n 喜欢/v 
不错/a  /x 很好/d 
美中不足/i 机子/n 跑/v 流量/n 流量/n 包/v 单位/n 家里/s WLAN/eng 退货/v 款/n 回来/v 等待/v 
手机/n 一段时间/l 没什么/l 内存/n 还好/v 前置/n 摄像头/n 自动/vn 修图/v 像素/n 高/a 拍/v 神器/n 嘻嘻/z 
手机/n 漂亮/a 
行/zg 卡/n 剪/v 特别/d 那种/r 一段时间/l 感觉/n 耗电/v 特别/d 售后/n 搞好/v 整体/n 一般般/l 
手机/n 没什么/l 说/v pos/eng 刷卡/n 太坑/n 说/v 第一次/m 操作/v 成功/a 刷/v 扣/v 两次/m 钱/n 说/v 工作日/n 钱/n 返回/v 返回/v 再也/d 不/d 刷卡/n 
手机/n 感觉/n 很好/d 强大/a 操作/v 流畅/a 送/v 点/q 东西/ns 更好/d 
外观/n 漂亮/a 屏幕/n 大小/b 适合/v 满意/v 
没用过/l 垃圾/n 手机/n 
运行/v 流畅/a  /x 外观/n 漂亮/a  /x 老婆/n 不/d 喜欢/v 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
水水/n 水水/n 谁谁谁/i 水水/n 水水/n 谁谁谁/i 水水/n 水水/n 事实上/l 水水/n 水水/n 谁谁谁/i 水水/n 水水/n 谁谁谁/i 水水/n 水水/n 
好好/d 好好/d 
手机/n 朋友/n 喜欢/v 
手机/n 左边/f 按键/n 松/v 挺好用/a 
算/v 媳妇/n 够用/v 
小米/n 便宜/a 
想像/v 甘/nr 
到手/d 不错/a 
支持/v 国货/n 不错/a 手机/n 喜欢/v 
支持/v 国产/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
手机/n 值得/v 买/v 价格/n 实惠/vn 
东西/ns 用具/n  /x  /x 物有所值/l  /x 感谢/v 
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 爽/nr 
手机/n 漂亮/a 正品/n 很大/a 买/v 白色/n 两头/m 不/d 太/d 耐脏/n 耳机/n 遗憾/a 
手机/n 制品/n 质量/n 不错/a 点/m 
暂时/d 毛病/n 
帮/v 家人/n 卖/v 家人/n 喜欢/v 
电影/n 回到/v 90/m 年代/t 裸机/b 耳机/n 真/d 行/zg 机打/n 发票/n 双眼皮/n 看不清楚/l 暂时/d 发现/v 还行/v 
电池/n 不/d 耐用/a 手机/n 外观/n 不错/a 
不错/a 产品/n 支持/v 国货/n 
手机/n 不错/a 
半个/m 月/m 不/d 太/d 喜欢/v 常用/b 千牛/i 软件/n 点/q 不准/v 选项/n 用得/v 很火/a 酷/d 派/v 相机/d 晚上/t 效果/n 山寨/ns htc/eng 好用/v 
机器/n 很漂亮/n 牌子/n 力量/n 
一段时间/l 感觉/n 行/zg 运行/v 内存/n 
五个/m 字/n 够/v 
漂亮/a 薄/a 屏幕/n 够/v 
手机/n 数据线/n 连接/v 电脑/n  /x  /x 手机/n 蓝屏/nr 死机/n 
失望/v 第一次/m HTC/eng 产品/n 手机/n 变形/n HTC/eng 授权/v 店/n 工作人员/n 态度/n 恶劣/a 称/v 工号/n 想/v 投诉/v 爱/v 找/v 找/v 解决/v 幸好/a 京东上/n 打白条/l 祝愿/v 垃圾/n HTC/eng 早日/t 步入/n 诺基亚/nz 后尘/n 蒙骗/v 消费者/n 
行/zg 有待/v 时间/n 进一步/d 检验/vn 
买对/v 太好了/l 
不错/a 期待/v 效果/n 
买/v 第二台/m 手机/n 不错/a 支持/v 国产货/n 
手机/n 不错/a 加油/v 
不错/a 女朋友/n 喜欢/v 性福/n 
感觉/n HTC/eng 总算/n 一款/m 性价比/n 手机/n 
不/d 高/a 满意度/ns  /x  /x 退货/v 算/v 顺利/ad  /x  /x  /x 按键/n 
陆河/nr 配送/v 员/zg 慢/a 广州/ns 陆河/nr 300/m 多公里/m 时间/n 陆河县/ns 城/n 河口/ns 17/m 公里/q 时间/n 换/v 手机/n 暂时/d 还好/v 段时间/nr 再来/d 追评/v 
东西/ns 价廉物美/l 
电池/n 垃圾/n  /x  /x  /x  /x  /x 像素/n 垃圾/n 
想象/n 满意/v 
值得/v 买/v 一款/m 手机/n 超爱/v 
很快/d 屏幕/n 很大/a 
不错/a 系统/n 不/d 太/d 熟练/a 
几天/m 挺好用/a 价格/n 还行/v 相机/d 白天/t 拍照/v 
几个/m 月/m 评价/n 死/v 几次/m 机/n 新/a 系统/n 挺快/v 
 /x  /x 手感/n 不错/a 超快/v 
网购/n 电器/n 不/d 放心/v 手机/n 不错/a 满意/v 网购/n 喜欢/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
很好/d 值得/v 购买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 总体/n 感觉/n 不错/a 
运行/v 流畅/a 内存/n 稍/d 缺点/n 屏幕/n 有个/r 小黑点/n 玩/v 一会儿/m 发现/v 物流/n 给力/a 
很好/d 喜欢/v 
4G/n 卡/nr 麻烦/an 
定制/v 机/n 性价比/n 太/d 低/a 买/v 后悔/v 
不错/a 不错/a  /x 支持/v HTC/eng 
十个/m 字/n 十个/m 字/n 十个/m 字/n 十个/m 字/n 
不错/a 买/v 台/ns 
京东/ns 网购/n 第二个/m 手机/n 朋友/n 买/v 1588/m 买/v 几天/m 1499/m 掉价/v 太/d 几天/m 充电器/n 发热/v 厉害/a 外放/v 不错/a 
暂时/d 手机/n 很好/d 配件/n 少/a 一点/m 
帮/v 朋友/n 买/v 屏幕/n 够/v 舒服/a 不错/a 上网/v 手机/n 发烫/v 充电/v 头/n 充电/v 时/ng 发烫/v 
12306/m 卡/n 游戏/n 不/d 玩/v 就用/v 
京东/ns 说/v 你啥/r 开机/n 手机/n 47/m 分钟/q 客服/n 没法/v 解释/v 只换/v 不/d 修/v 样子/n 东西/ns 慎重/a 选择/v 京东/ns 
可圈可点/l 好不好/l 观察/v 
火腿肠/n  /x 
实体店/n 便宜/a 
给力/a 啊啊啊/nr 
盖/v 光滑/a 手感/n 屏幕/n 够/v 720/m p/eng 凑合/v 够用/v 
送货/v 很快/d 感觉/n 不错/a 发票/n 
台/q 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 
像素/n 想象/n 不错/a 
手机/n 还好/v 没配/v 耳机/n 
不错/a htc/eng 越来越/d 亲民/n 音乐/n 效果/n 真/d 系统/n 流畅/a 
漂亮/a 屏幕/n 值/n 
手机/n 不错/a 蛮好/a 舒服/a 
手机/n 到手/d 降价/n  /x  /x 请问/v 补贴/n 
不错/a 很好/a 东西/ns 
屌啊屌啊屌啊屌啊屌啊屌啊屌啊屌啊屌啊/nr 屌/zg 
外观/n 漂亮/a 通话质量/n 照相/d 不错/a 送货/v 赞/v 
屏幕/n 很大/a 视频/n 不错/a 手感/n 还行/v 火腿肠/n 
行/zg  /x  /x 手机/n 不错/a ............../m 
总体/n 帮别人/n 买/v 
不错/a 满意/v 
感觉/n 屏幕/n 太/d 劵/zg 3499/m 
1588/m 买/v 货/n 没到/v 1499/m 承诺/v 补/v 差价/n 机子/n 感觉/n 漂亮/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
性价比/n 高/a 功能齐全/i 不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 拿到/v 后用/v 几天/m 效果/n 不错/a 京东/ns 送货/v 速度/n 一流/n 头天/t 下单/v 第二天/m 上午/t 手机/n 送到/v 家/m 
不错/a 送给/v 女友/n 值得/v 购买/v 
物流/n 给力/a  /x  /x 手机/n 喜欢/v 五星/nz 
电池/n 真的/d 差/a 半天/m 
手机/n 月份/n 对了/p 手机/n 数据/n 推荐/v 朋友/n 买/v 购买/v 这款/r 手机/n 朋友/n 买/v 性价比/n 高/a 外放/v 效果/n 不错/a 屏幕显示/n 有人/r 说/v 颗粒感/n 感觉/n 日常/d 照相机/n 拍照/v 质量/n 日常/d 专业/n 
 /x  /x  /x  /x  /x 
朋友/n 喜欢/v 4G/n 速度/n 电影/n 神器/n 
开机/n 死机/n 黑屏/nr 需/v 重启/v 几次/m 
买/v 发现/v 降价/n 
喜欢/v 屏幕/n 习惯/n 喜欢/v HTC/eng 支持/v 下次/t 换/nz 手机/n HTC/eng 
买/v 台/ns  /x  /x 算/v 
快递/v  /x  /x 服务/vn  /x  /x  /x 行/zg  /x 下次/t 买/v 
总体/n 不错/a  /x  /x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 
耳机/n 贴膜/n 不知/v htc/eng 耳机/n 部门/n 裁/v 人手/n 贴膜/n 不知/v 下次/t 充电器/n 买/v htc/eng 保留/v 
帮/v 朋友/n 购买/v 外观/n 好看/v 
收到/v 手机/n 不错/a 支持/v 国产手机/n 
机子/n 外观/n 很漂亮/n 喜欢/v  /x 送货/v 速度/n 超快/v 
入手/v 天/n 功能/n 还行/v 相机/d 奇差/n 颗粒感/n 不/d 厂商/n 质量/n 京东/ns 
手机/n 好看/v  /x  /x 崩/v 流畅/a  /x 手机/n 不小/a  /x 总体/n 不错/a 
蛮轻/a 蛮薄/a 大屏/n 值得/v 拥有/v 
质量/n 物流/n 很快/d 价格/n 便宜/a 
系统/n 流畅/a 外观/n 好看/v 音质/n 像素/n 清/t 
感觉/n 行/zg 
二天/m 不错/a 屏幕/n 点/m 
下次/t 介绍/v 朋友/n 买买/v  /x  /x  /x 不错/a 
手机/n 关机/n 久/a 自动关机/l 启动/vn 
買/v 3G/n 板/ng 現在/t 4G/n 
喜欢/v 再次/d 支持/v 
喜欢/v  /x  /x  /x 感觉/n 不错/a 
喜欢/v 好用/v 
HTC/eng 不错/a 手机/n 质感/n 价位/n 确实/ad 值得/v 购买/v 
整体/n 不错/a 屏幕/n 够/v 出色/v 多订/v 一台/m 
不错/a 不错/a 买/v 第二台/m 
好看/v 很漂亮/n 运行/v 小姨子/nr 买/v 小姨子/nr 乐/a 开怀/v 
手机/n 正品/n  /x 
好看/v 不错/a 
做工/v 想像中/l 
一段时间/l 行/zg 挺快/v 屏幕/n 
手机/n 不行/v  /x 入手/v 音量/n 按键/n 松动/a 自动/vn 黑屏/nr 设置/vn 系统/n 一个月/m 自动/vn 黑屏/nr 恼火/v 够/zg 狗血/n 外观/n 操作/v 不行/v 不快/d 性价比/n 同价位/n 手机/n 这部/r 算是/v 
电池/n 不/d 太/d 经用/v 机子/n 发热/v 音量/n 键/n 死/v 
买/v 第三天/m 降价/n 一百/m 果断/d 京东/ns 退回/v 100/m 元/m 手机/n 不错/a 
 /x  /x 算/v 顺手/d 
手机/n 不错/a  /x  /x  /x 性价比/n 高/a 
好好/d 强大/a 机器/n 
无语/nz 买来/v 没玩过/v 
内装/n 太/d G/eng 剩/v 4G/n 烫/v 
产品/n 发现/v 性价比/n 很高/a 
屏幕/n 电池/n 算/v 耐用/a HTC/eng 满意/v 
东西/ns 拿到/v 说/v 实在/v 没什么/l 惊艳/a 感觉/n 中规中矩/l  /x 界面/n 太/d 喜欢/v  /x 发现/v 
不错/a 手机/n 显示/v 系统/n 更新/d 弄/v 几次/m 显示/v 烦死/a 屏幕/n 很大/a 不错/a 
行/zg  /x 像素/n 算/v 高/a 
真心/d 不错/a 价钱/n 
买回来/l 手机/n 黑点/n 屏幕/n 说/v 退货/v 时间/n 太/d 长/a 摄像头/n 虚高/a 屏幕/n 分辨率/n 不行/v 好处/d 声音/n 音质/n 不错/a 推荐/v 实体店/n 点/q 
不错/a  /x 几星期/m 评价/n  /x 
很好/d 外观/n 大气/n 上档次/b 
屏幕/n 很大/a 显示/v 效果/n 不错/a 系统/n 流畅/a 边框/n 太/d 宽/a 手拿着/l 不/d 
现实/n 理想/n 两回事/l 
一般般/l 还好/v 价格便宜/n 一点/m 
程序/n 不/d 太熟/a 很久/m 评价/n 手机/n 
不错/a  /x 好看/v 
好评/v 试用/vn 圆下/n 感觉/n 不错/a 
音乐/n 音质/n 不错/a 电影/n 喇叭/n 杂音/n 
 /x  /x  /x 发烧友/n  /x  /x 款/m 手机/n 足够/v 应付/vn 日常/d 需/v  /x  /x 不错/a  /x 凭良心说/i 
先/d 感受/v 几天/m 看会/v 
手机/n 换上/v 卡/n 办法/n 物流/n 很快/d 手机/n 喜欢/v 
正品/n 行货/n 下次/t 买/v 
几个/m 小时/n 满意/v 三星/nz 苹果/n 性价比/n 牌子/n 喜欢/v 机子/n 外观/n 时尚/n 薄/a 屏幕/n 喜欢/v 
 /x 对得起/v 价位/n 
买/v 第二个/m 手机/n 
妈妈/n 买/v 不错/a 不太好/v 操作/v 
实惠/vn 第一次/m htc/eng 满意/v 
屏幕/n 总体/n 不错/a 唯一/b 缺点/n 电池/n 不/d 耐用/a 屏幕/n 5.5/m 寸/m 屏/ng 
电量/n 消耗/n 太/d 2600/m 毫安/q 这部/r 机子/n 真的/d 压力/n 山/n 手机/n 不错/a 价格/n 还好/v 
两个/m 月/m 评价/n 感觉/n 两个/m 月/m 满意/v 
物流/n 慢/a 
不错/a 不错/a 
京东/ns 垃圾/n 手机/n 买/v 10/m 天/q 降/v 100/m 
做工/v 精致/a 喜欢/v  /x  /x 
收到/v 喜欢/v 流畅/a 
 /x  /x 
昨天晚上/t 买/v  /x  /x 早上/t 送到/v  /x  /x 真的/d 很快/d  /x  /x 屏幕/n  /x 外观/n 适合/v 女/b 
不错/a 拿到/v 手机/n 整体/n 感觉良好/l 
很好/d 不错/a  /x 好看/v  /x 挺好用/a 
朋友/n 买/v 不错/a 喜欢/v 
照片/n 大部分/m 软件/n 内存卡/nr 
暂时/d 不错/a 
充电器/n 烫/v 
最爱/a htc/eng 散热/v 苹果/n 无敌/v 
耐用/a 支持/v 国产/n 
电池/n 不/d 耐用/a 
16/m 日/m 晚上/t 下单/v 17/m 日/m 到手/d 玩/v 几天/m 感觉/n 系统/n 整体/n 优化/vn 水平/n 特别/d 语音/n 软件/n 发短信/j 微信/vn QQ/eng 语音输入/n 厉害/a 总体/n 评价/n 机子/n 屏幕/n 润滑/v 细腻/a 灵敏/nr 玩起来/l G12/eng 旧/a 机子/n 舒服/a 色彩/n 颜色/n 挑剔/v 机子/n 反应速度/n 很快/d 小时/n 高清/nr 大片/n 发热/v 接受/v 不/d 太/d 烫/v 老婆/n S4/eng 发热/v 高/a 相机/d 试/v 色彩/n 还原/v G12/eng 真实/d 像素/n G12/eng 稍/d 点/q 满意/v G12/eng 说/v 声/q 丢弃/v 老妈/n 音乐盒/n 放/v 老歌/n 
不错/a  /x 支持/v 几天/m 心得/v 
第一次/m HTC/eng 感觉/n 超好/v 
到手/d 卡比/nrt 剪过/v 剪/v 
推荐/v 同事/n 买/v 性价比/n 很高/a 一部/m 手机/n 
不错/a 不错/a 手机/n 值/n 
手机/n 手感/n 屏幕/n 外观/n 真心/d 赞/v 
均衡/a 同等/b 屏幕/n 尺寸/n 这款/r 体积/n 大了些/nr 黑白/z 配/v 轻盈/z 可爱/v 送/v 保护套/n 不错/a 铃声/n 音质/n 内存/n 点/m 照相/d 质量/n 
还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 
垃圾/n 卡槽/nr 回来/v 坏/a 
像素/n 高/a 拍/v 效果/n 太/d 差/a 黑/a 
一般般/l 就用/v 
手机/n 挺不错/i 
屏幕/n 装卡/n 费事/n 装上去/v 不/d 
冲着/p 外观/n 买/v  /x  /x 只能/v 说/v 买/v 暖手/n 宝/nr 
父亲/n 买/v 屏幕/n 很大/a 速度/n 流畅/a 照相/d 凑合/v 
第三次/m 购买/v  /x 挺不错/i 一款/m 手机/n 
蛮久/a 评/v 
屏幕/n 照相/d 凑合/v 
声音/n 好听/v 网络/n 不好/d 照相/d 
耳机/n 真/d 抠/v 
一个月/m 出过/v 感觉/n 操作系统/l 友好/a 小米/n 好用/v ROOT/eng 送/v 套/q 不/d 支架/n 功能/n 右/f 翻/v 不/d 习惯/n 
价格/n 真心/d 划算/v  /x 实惠/vn 
买/v 司机/n 抠/v 电池/n 麻烦/an 搞好/v 
帮/v 朋友/n 买/v 先用/v 看吧/n 
推荐/v 朋友/n 
说/v 不/d 10/m 来天/t 
帮/v 朋友/n 买/v 评价/n 说/v 
感觉/n 帮/v 同事/n 买/v 
配置/v 三星/nz 贵/ns 1000./m 算了/v HTC/eng  /x 不错/a 
坑/n  /x  /x 京东/ns 坑/n 
东西/ns 不错/a 留意到/v 耳机/n 拍照/v 
价值/n 物美/nz 长久/d 考验/vn 音质/n 超/v 喜欢/v 
支持/v 国货/n  /x  /x  /x 买来/v 送/v 朋友/n  /x  /x 总体/n 满意/v 
物流/n 使用方便/l 小朋友/n 合适/a 
双卡/n 更好/d 降价/n 太/d 
暂时/d 发现/v 缺点/n 
一个多月/m 没出/v 
心酸/n 买/v 说/v 送/v 三样/m 东西/ns 收到/v 货/n 一看/u 没送/v 客服/n 态度/n 不好/d 果断/d 退货/v 好不容易/l 退货/v 退/v 钱/n 迟迟/d 不到/v 账/n 纠结/v 京东/ns HTC/eng 
收到/v 超级/b 瞬间/t 吓到/v 像素/n 不错/a 软件/n 不用/v 删除/v 喜欢/v 哈哈哈/o 
机器/n 很好/d 赠送/v 附件/n 实用/v 手机套/n 充电/v 宝/nr 存储卡/n 支持/v 国货/n 台湾/ns 国货/n 
不错/a  /x 买/v 第二个/m  /x 一如既往/i 
手机/n 接电话/l 解锁/v 不/d 太/d 
朋友/n 买/v 不错/a 
不错/a  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 支持/v 京东/ns 
手机/n 手感/n 喜欢/v HTC/eng 机子/n 
满意/v 图片/n 好看/v 充电器/n 插头/n 充电/v 烫/v 焦味/n ........../m 
音量/n 上键/n 难/a 完美/a 
满意/v 软件/n 下载/v 东西/ns 酷狗/n 歌曲/n 只能/v 下载/v 系统/n 内存/n 蛋/n 疼/v 
喜欢/v 苹果/n S/eng 屏幕/n 用惯/n 女生/n 一点/m 习惯/n 
nice/eng 手机/n 漂亮/a 性价比/n 高/a 
外观/n 漂亮/a 内置/n 内存/n 点/m 
好看/v 大气/n 好好/d 没用过/l HTC/eng 手机/n 
还行/v  /x 音量/n 键/n 
第一次/m htc/eng  /x  /x  /x  /x  /x 慢慢/d 熟悉/v 
4G/n 信号/n  /x  /x 不/d 手机/n  /x 原因/n  /x  /x  /x 屏幕/n 很大/a 很漂亮/n  /x  /x  /x 说/v 4G/n 自主/v 技术/n  /x  /x 价格/n 卖/v 最贵/a 
htc/eng 产品/n 大气/n 时尚/n 美观/nz 买/v 亮晶晶/z 外壳/n 希望/v 意想不到/l 美丽/ns 电池/n 不怎么样/l 试/v 十几分钟/m 高清/nr 视频/n 发烫/v 真心/d 无语/nz 视频/n 播放/v 清晰/a 逼真/v 幸好/a 喜欢/v 手机/n 视频/n 听歌/v 倒/v 发热/v 玩/v 手机/n 频率/n 低/a 电量/n 介意/v 慎重考虑/nr iphone5/eng 小卡/n 剪/v 卡/n 通话/n 音量/n 很大/a 听/v 音乐/n 音质/n 棒/a 喜欢/v 喜欢/v 听/v 音乐/n 界面/n 反应速度/n 挺好/a 定制/v 机/n 下载/v 软件/n 惊讶/a 内存/n 够用/v 没什么/l 侧面/f 按键/n 稳固/a 样子/n 晃动/v 像素/n 感觉/n 说/v 高/a 前置/n 摄像/v 确实/ad 自动/vn 美颜/nr 功能/n 看着/v 亲/v 评价/n 要买/v 希望/v 体验/n 要买/v 亲/n 参考/v 
 /x  /x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
女儿/n 说/v 部手机/n 完美/a 真的/d 喜欢/v 
屏幕/n 配置/v 性价比/n 联通/nz 贵/n 好几百/m 郁闷/a 实体店/n 4g/n 1999/m 东西/ns 送/v 京东/ns 买/v 京东/ns 买/v 好几/m 台/q 手机/n 性价比/n 高/a 
电源/n 键/n 音量/n 键/n 稍微/d 晃动/v 不要紧/l 希望/v 改/v 总体/n 手机/n 不错/a 毛病/n 国产机/n 做成/v 样子/n 加油/v  /x  /x HTC/eng 
外观/n 很漂亮/n 性价比/n 高/a 
万能/nz 钥/n C/eng 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
装/v 软件/n  /x 装/v 内存卡/nr 里/f  /x 一点/m 不好/d  /x 机身/n 内存/n 
屏幕/n 机器/n 响应速度/n 不错/a 
真的/d 不/d 愉快/a 购物/n 半个/m 月/m 没收/v 到货/v 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
感觉/n 性价比/n 高/a 
是购/v 第二部/m 东西/ns 回头客/n 
待机时间/n  /x  /x 不错/a 
感觉/n 还行/v 值得/v 购买/v 
几天/m  /x  /x 感觉/n  /x  /x 流畅/a .........../m 
感觉/n 照片/n 漂亮/a 外观/n 第一眼/m 亮到/v 美/ns 
产品/n 实用/v 满意/v 
真心/d 漂亮/a 薄/a 很大/a 气/n 漂亮/a 牛/n 逼/v 喜欢/v 
20/m 多天/m 充电/v 电影/n 发热/v 有天/r 差点/n 爆炸/v  /x 
同事/n 喜欢/v ............/m 
正品/n 实体店/n 关键/n 实体店/n 便宜/a 送/v 套/q 换卡/nrt 麻烦/an 
很好/d 价钱/n 值得/v 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
不/d 高/a  /x 行/zg 照相/d 清晰/a 
很好/a 机子/n 真心/d 感觉/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
手机/n 京东/ns 买/v 一款/m 不错/a 帮/v 弟弟/n 买/v 一台/m 赞/v 
屏幕/n  /x 上网/v 速度/n 挺快/v 
屏幕/n 挺不错/i 手感/n 行/zg 
买/v 测试/vn 好看/v 
机器/n 漂亮/a  /x  /x 白色/n 款/m  /x  /x 不错/a 
东西/ns htc/eng 手机/n 国内/s 不错/a 
到手/d 十多天/m 外观/n 漂亮/a 照相/d 功能/n 不错/a 电池/n 耐用/a 
屏幕/n 分辨率/n 感觉/n 低/a 电影/n 不/d 太/d 清晰/a 
次/m 买/v HTC816D/eng 买/v HTC816T/eng 性价比/n 高/a 屏幕/n 够/v 音质/n 够/v 电池/n 够用/v 功/n 发现/v 一切正常/i 送货/v 速度/n 奇快/a 昨晚/t 18/m 下单/v 10/m 00/m 收到/v 
愉快/a 购物/n 信赖/n HTC/eng 品质/n 做工/v 精良/a 音质/n 不错/a 送/v 原厂/n 保护套/n 好看/v 电池/n 摄像头/n 希望/v 改进/v 
价/n 买/v 5.5/m HTC/eng 4G/n 超值/v 10/m 天/n 运行/v 流畅/a 满意/v 
超值/v 超好/v 想要/v 
图像/n 显示/v 细腻/a 运行/v 感觉/n 运行/v 内存/n 点/m 占用/v 超过/v 70/m 出厂/n 装/v 垃圾/n 软件/n 卸载掉/i 自带/n 导航/v 软件/n 不/d 准确/a 
耳机/n 内存卡/nr 不/d 送/v 手机/n 还好/v 
机子/n 不错/a 行货/n 
收到/v  /x  /x  /x  /x 倒/v 挺快/v  /x  /x  /x  /x  /x 摸索/v 
京东/ns 物流/n 没得说/l 强大/a 宝贝/nr 正品/n 
外观/n 不错/a 运行/v 流畅/a 
很好/d  /x 速度/n  /x 喜欢/v 
很棒/a 一款/m 手机/n 价格/n 适中/v 
机型/n 不错/a 第二台/m 音量/n 键/n 不好/d 
满意/v 第三部/m 京东上/n 手机/n 正品/n 赞/v 
屏幕/n 很大/a 系统/n 流畅/a 满意/v 
京东/ns 发货/n 挺快/v 上午/t 傍晚/t 收到/v 满意/v 手机/n 屏幕/n 外观/n 漂亮/a 看志/n 视频/n 很爽/a 三两天/m 太/d 熟练/a 前/f 手机/n 三星/nz 款/m 操作界面/l 三星/nz 不/d 几天/m 感觉/n 款/m 手机/n 设计/vn 几处/m 一是/d 开/v 关键/n 左上角/f 三星/nz 放在/v 右上角/f 顺手/d 设置/vn 闹钟/n 点/q 自动开机/l 功能/n 闹钟/n 通宵/n 不/d 关机/n 1300/m 万/m 摄像头/n 水份/n 5.5/m 寸/m 屏/ng 2600/m mAh/eng 电池/n 
功能/n 行/zg  /x  /x 品质/n 不错/a  /x 就用/v htc/eng 手机/n 
高性价比/l 4G/n 手机/n 通话/n 效果/n 信号/n 屏大/nz 声音/n 不错/a 拍照/v 中规中矩/l 够/zg 流畅/a 电话/n 不/d 待机/n 天/n 活动/vn 期间/f 原厂/n 唤醒/v 皮套/n 营业厅/n 裸机/b 便宜/a 100/m 4G/n 定制/v 机/n 大部分/m 预装/v 软件/n 删掉/v 
不错/a 送/v 速度/n 够快/a 
不错/a 值得/v 购买/v 速度/n 真的/d 很快/d 
1300/m 像素/n 赶脚/v 还好/v 
手机/n 不错/a 送货/v 速度/n 值得/v 购买/v 
618/m 订/v HTC/eng 今天上午/nr 收到/v 货/n 用着/v 
手机/n 漂亮/a 喜欢/v 不/d 怎么回事/l 送货/v 慢/a 
手机/n 薄/a 第一次/m 开机/n 慢/a 分钟/q 
外观/n 不错/a 拍照/v 不错/a 玩游戏/n 行/zg 卡顿/nrt 电影/n 不/d 清晰/a 行/zg 一般般/l 凑合着/a 
家里/s 长辈/n 买/v  /x 屏幕/n 很大/a  /x 送/v 皮套/n 不怎么样/l  /x 右/f 翻/v 皮套/n  /x 不/d 舒服/a  /x 鸡肋/n 
行/zg  /x  /x 几天/m  /x 老公/nr 喜欢/v 
性价比/n 高/a 赠/v 手机/n 保护套/n 喜欢/v 
未/d 正式/ad 再来/d 评/v 不/d 说/v 营业厅/n 换卡/nrt 
买/v 第一台/m 回来/v 上卡/ns 插卡/n 地方/n 坏/a 手里/s 拥有/v 换回来/n 第二台/m 总的来讲/c 感觉/n 降价/n 真/d 厉害/a 新出/v 机子/n 多久/m 降/v 两百/m 也许/d 电子产品/n 办法/n 
手机/n 很漂亮/n 
机器/n 屏幕/n 性价比/n 高/a 
质量/n 行/zg 顺手/d 
好使/v 高端/n 大气/n 上档次/b 
不错/a 颜色/n 不错/a 发货/n 安卓/nr 系统/n 好像/v 迟钝/a 还好/v 安装/v 多个/m 系统/n 
一个月/m 评论/n 三个/m 字/n 
屏幕/n 挺大/a 真心/d 发现/v 下巴/n 太/d 双下巴/n 好用/v 
朋友/n  /x  /x 照相/d 速度慢/n  /x  /x 模糊/a  /x  /x  /x 听歌/v 死机/n 
闹心/v 订制/v 内容/n 删不掉/v 
不错/a 物超所值/i 
按键/n 逆/vg 天/q 手机/n 按键/n 音量/n 和锁屏/nr 左边/f 接近/v 顶端/f 位置/v 频繁/a 要用/v 按键/n 难受/v 太长/n 5.5/m 寸/m 长/n 屏幕/n 很大/a 玻璃/n 黑边/n 塑料/n 界面/n 丑/a 还好/v 屏幕/n 质量/n 4G/n 网速/n G3/eng 根本就是/n 渣/n 4G/n 感觉/n 接受/v 速度/n 
朋友/n 代购/v 还行/v 
要换/v 小卡/n 太/d 麻烦/an 营业厅/n 办/v 
不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 上网/v 
屏幕/n 挺快/v 第一次/m 满意/v 支持/v HTC/eng 物流/n 当天/t 订单/n 当天/t 
发烫/v 太/n 音质/n 杂音/n 补充/v 
买到/v 没多久/l 降价/n 纳闷/v 
不错/a 不错/a 
买/v 感觉/n 耐用/a 确实/ad 点/m 喜欢/v 同学/n 不错/a 朋友/n 喜欢/v 买/v 感觉/n 
外观/n 蛮好/a 厚度/n 稍微/d 薄/a 一点/m 配送/v 套子/n 是从/v 左边/f 往右边/n 打开/v 不/d 符合/v 习惯/n 
超级/b 满意/v 喜欢/v HTC/eng 手机/n 
灰/n 不错/a 拍照/v 屏幕/n 分辨率/n 高/a 细腻/a 蛮快/a 
HTC/eng 范/n 外观/n 漂亮/a 跑/v 分二/m 像素/n 唯一/b 美中不足/i 分辨率/n 接受/v 提/v 京东/ns 服务/vn 没得说/l 赞/v 
短时间/n 总得来说/l 不错/a 时尚/n 版/n 入手/v 
给力/a 性价比/n 高/a 值得/v 拥有/v 
手机/n 款式/n 很漂亮/n 照相/d 实在/v 差/a 500/m 万/m 像素/n 不多/m 屏幕显示/n 效果/n 整体/n 不错/a 价位/n 
质量/n 外观/n 漂亮/a 信赖/n HTC/eng 
物美价廉/l 轻/a 功能/n 不错/a 
东西/ns 下载/v 扩展/v 储存卡/nr 里/f 
漂亮/a 大气/n 4G/n 爽/nr 送/v 东西/ns 太/d 少/a 
手机/n 收到/v 上网/v 速度/n 界面/n 流畅/a 
性价比/n 高/a 
不错/a 给力/a 暂时/d 很好/a 
包装/v 安好/a 打开/v 图片/n 清淅/z 上网/v 速度/n 声音/n 清淅/z 很好/d 很好/a 
实用/v 实用/v 实用/v 实用/v 实用/v 
手机/n 买完/v 手机/n 掉价/v 
字/n 说/v 
不错/a  /x 颜色/n 贵/a 一点/m  /x 卡/n 花钱买/ns  /x 灰色/n 送/v 
屏/n 很大/a  /x 像素/n 4G/n 
屏幕/n 爱/v 
一段时间/l 评价/n  /x  /x  /x 真的/d 不错/a  /x  /x 网络/n 超快/v 
外盒/n 塑料/n 廉价/n 
不错/a 东西/ns 谢谢/nr 
5.5/m 暂时/d 发现/v 
手机/n 价格便宜/n 送/v 点/q 东西/ns htc/eng 手机/n 好使/v 第二次/m 购买/v 
不错/a 正品/n 下次/t 京东/ns 买/v 
性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 性价比/n 不错/a 
HTC/eng  /x 台湾/ns 宏达/nz 手机/n 真心/d 不错/a 喜欢/v 
手机/n 不/d 耳机/n 失望/v 送/v  /x 皮套/n 选中/v 颜色/n 
性/n 比价/n 高/a 值得/v 拥有/v 火腿肠/n 
机子/n 外光/n 很漂亮/n 配置/v 不错/a 照相机/n 功能/n 有个/r 呲/v 声音/n 难听/v 关掉/v 照相机/n 声音/n 屏幕/n 字/n 形容/n 爽歪歪/i 
Htc/eng  /x 手机/n 性价比/n 不错/a 
大半个/m 月/m 不错/a 
正品/n 不错/a 机子/n 性价比/n 高/a 定制/v 内容/n 
行/zg 不错/a 还行/v 不错/a 
整体/n 不错/a 接电话/l 声音/n 
半个/m 多月/m 评价/n 整体/n 不错/a 满意/v 
订单/n 赠品/n 订单/n 收到/v 手机/n 赠品/n 欺骗/v 消费者/n 
东西/ns 正品/n 女朋友/n 
款/m 手机/n 不错/a 在家/r 上班/v 都用/n 无线网/n 没试/v 4G/n 网络/n 像素/n 前/f 摄像头/n 美颜/nr 功能/n 
像素/n 不错/a 电池/n 耐用/a 盖/v 缝隙/n 按动/vn 时/ng 破碎/v 音/n 电源/n 键/n 紧/a 弹/v 不/d 回来/v 屏幕/n 艳丽/a 偏暗/d 占/v 屏率/n 高/a 手机/n 不/d 适合/v 房/n 裤兜/n 屏幕/n 分辨率/n 算/v 掉/v 水泥地/n 幸好/a 摔坏/v 摄像头/n 安放/v 位置/v 照相/d 手指/n 挡住/v 摄像头/n 跑/v 分/q 色彩艳丽/i 分辨率/n 之外/f 个人感觉/n LG/eng  /x G2/eng 
优点/n  /x 手机/n 真的/d 很漂亮/n 外观/n 满意/v 操作/v 很爽/a 屏幕/n 够/v 缺点/n 1./m  /x 屏幕/n 上方/f 漏光/n 个案/n 嫌/v 麻烦/an 不/d 折腾/v 就用/v 2./m  /x 内存/n 很大/a 外置/n sd/eng 卡/nr 发挥/v 作用/v 程序/n 只能/v 下载安装/l 手机/n 自带/n 内存/n g/eng 预置/vn 软件/n 占/v 4g/n 不爽/a 估计/v root/eng 掉/v 3./m 内置/n 软件/n 装/v 装/v 删除/v 隐藏/v 找/v 不到/v 不爽/a 
手机/n 很漂亮/n  /x 轻/a  /x 屏幕/n 艳丽/a  /x 喜欢/v 
卡槽太/nr 话/n 垃圾/n 买/v 20/m 天/n 水货手机/l 
还好/v 一般般/l 
东西/ns 不错/a 快递/v 给力/a 
第一次/m 京东/ns 买东西/n 满意/v 送/v 东西/ns 网站/n 价格/n 便宜/a 肯定/v 
买/v 担心/v  /x 不/d 回来/v 时/ng 坏/a  /x 东西/ns 很好/d 一点/m  /x  /x  /x 缺点/n 按键/n 屏幕/n 受罪/v  /x 没什么/l 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x  /x 机器/n 真/d 机器/n 打开/v 主/b 菜单/n 听筒/n 方程/n 白色/n 不爽/a 本来/t 想换/v 机器/n 想想/v 算了/v 麻烦/an 不/d 说/v 时间/n 太/d 长/a 凑合/v 算了/v 
只能/v 説/yg 沒/d 期待/v 物流/n 確實/ad 手機/n 真心/d 一般般/l 看來/v HTC/eng 真心/d 做/v 不/d 起來/v 過一/nr 隻/zg 感覺/n 不好/d 但以為是那/nr 隻/zg 配置/v 比較/d 原因/n 雖然/c 這/r 隻/y 走/v 終端/n 行列/n 不/d 應該/v 這樣/r APP/eng 兼容/v 日常/d 兜兜/n 公交/n 這/r 好用/v 軟件/n 導致/v 媽/n 用得/v 問題/n 4G/n 2G/n 慢死/d 這/zg 移動/vn 定制/v 手機/n 為/p 什麼/r 連/a SIM/eng 營業廳/n 沒有/v 查/v 花費/n 流量/n 麻煩/an 當初/t 看上/v 屏幕/n 那樣/r 屏幕/n 那個/r 價位/n 手機/n 還/d 真沒什/nr 麽/x 現在/t 覺得/v 不值/n 1999/m 真心/d 覺得/v 還/d 三星/nz 手機/n 質量/n 比較/d 
两月/m 终于/d 想象/n 喜欢/v 
像素/n 声音/n 杂音/n 
手机/n  /x  /x 性价比/n 高/a  /x  /x 喜欢/v 
手机/n 到货/v 男朋友/n 玩/n 说/v 强大/a 
总/b 多久/m 情况/n 感觉/n 不错/a 
音量/n 按键/n 换货/nz 太/d 麻烦/an 算了/v 凑合/v 
价格/n 给力/a 外观/n 很漂亮/n 
性价比/n 高/a 手机/n 不高/a 朋友/n 入/v 拍照/v 黑/a 前置/n 摄像头/n 不错/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
有点儿/r 郁闷/a 苏/ns 实体店/n 买/v 1800./m 首发/d 骗/v 
手机/n 超好/v 真不错/i 
手机/n 卖相/n 不错/a HTC/eng 毛病/n 想/v root/eng 太/d 难/a 系统/n 自启/v 后台/n 运行/v 软件/n 堆/v 
不错/a 一款/m 手机/n 要换/v 4G/n 卡/n 
上手/v 天/n 想象/n 中要/b 程序运行/n 流畅/a 1300/m 相机/d 感觉/n 真/d 不行/v 
手机/n 质量/n  /x 手机/n 边框/n 占/v 比例/n 文件/n 只能/v 下载/v 机身/n 内存/n 里/f 不到/v SD/eng 卡里/nrt 系统/n 占/v 内存/n 占/v 达/v 50/m  /x 悲/an 催/v 运行/v 速度/n 像素/n 不错/a 暂时/d 发现/v 硬件/n  /x 总体/n 不错/a 
不错/a 满意/v 一款/m 手机/n 
手机/n 灰/n 好看/v 大气/n 
手机/n 喜欢/v 特意/d 七天/t 评价/n 系统/n 界面/n 声音/n 好听/v 歌/n 不错/a 支持/v HTC/eng 老婆/n HTC/eng 四台/m 希望/v HTC/eng 强大/a 
超高/v 性价比/n 不错/a 东东/ns 做工/v 精致/a 三星/nz 塑料/n 好多/m 特别/d 双/n 扬声器/nz 顶呱呱/z 市面上/n 机子/n 双/n 扬声器/nz 立体声/d 音质/n 赶超/v 苹果/n 4G/n 标志/n 公开/ad 版/n 2600/m 电池/n 值得称赞/l 5.5/m 屏幕/n 可用/v 1300/m 万/m 像素/n 不错/a 日常/d 西安/ns 4G/n 覆盖/v 不好/d 公司/n 家/q 一路/m 4G/n 信号/n 满格/n 速度/n 没得说/l 流量/n 套餐/n 月/m 升级/vn 核/n 1.5/m GRAM/eng 配置/v 运行/v 程序/n 流畅/a 试用/vn 天/n 死机/n 卡死/nr 现象/n 分辨率/n 720/m p/eng 低/a 锯齿/n 强迫症/n 感觉/n 不错/a 京东/ns 首发/d 价格/n 贵/a 至少/d 100/m 元/m 
手机/n 很好/a  /x  /x 速度/n  /x  /x 超/v 喜欢/v 
物流/n 给力/a 拿到/v 熟悉/v 感觉/n 不错/a 支持/v 国产/n 
快递/v 很快/d 昨天晚上/t 下单/v 中午/t 收到/v 营业厅/n 换/nz 4G/n 卡/n 营业厅/n 人员/n 说/v 4G/n 卡/n 不/d 具备/v 深圳/ns 通/v 功能/n 郁闷/a 缺点/n 播放歌曲/n 感觉/n 声音/n 劈拉劈拉/o  /x 不/d 手机/n 原因/n 机子/n 
外形/n 设计/vn 简洁/a 好看/v 手感/n  /x TD/eng LTE/eng  /x 3G/n  /x 2G/n 兼容/v  /x 电池/n 续航/nr 能力/n 个人感觉/n 性价比/n 
帮/v 妈咪/n 买/v 长辈/n 够用/v 屏幕/n 外形/n 
不错/a 一款/m 机子/n  /x 早就/d 观望/v 久/a  /x 版/n  /x 一出/m 买进/v 
几天/m 感觉/n 不错/a 流畅/a 喜欢/v 
816/m 好久/m 拿到/v 手/n 第一/m 感觉/n 下午/t 习惯/n 确实/ad 不错/a 至少/d 比拿/ns 国产机/n feel/eng 下午/t 营业厅/n 换/v 4G/n 小卡/n 最小/a 苹果/n 那种/r 音乐/n 播放/v 效果/n 确实/ad 不错/a 拍照/v 国产/n 希望/v 国产手机/n 真的/d 家电/j 自强不息/l 希望/v 步/n 更新/d 棒子/n s5/eng 值得/v 
手机/n 够/v 版/n 取消/v 双卡/n 
不错/a  /x 发货/n 挺快/v  /x 质量/n  /x 包装/v 不错/a 
愉快/a 购物/n 经历/n 客服/n 服务态度/n 真不错/i 
终于/d 到货/v 爱/v 不择/v 手/n 
到手/d  /x  /x 触屏/n 灵敏/nr  /x  /x  /x 喇叭/n 沙哑/n  /x  /x 系统/n 流畅/a 
电池/n 耐用/a 软件/n 不错/a 字体/n 功能齐全/i 音质/n 分辨率/n 高/a 外观/n 漂亮/a 盖/v 很漂亮/n 自定义/l 
刚刚/d 拿到/v 手/n 换/v 4G/n 卡/n 弄/v 半天/m nano/eng  /x sim/eng 小卡/nr 不/d 说/v 明白/nr 
收到/v 货/n 外观/n 很漂亮/n 顺手/d 感觉/n 不错/a 
手机/n 想象/n 大点/n 
待机时间/n 长/a 手机/n 体验/n 不错/a 手机/n 沟通/v 一百/m 剪卡/n 用上/v 几个/m 电话/n 声音/n 很大/a 手机/n 手用/n 不/d 
好用/v 机器/n 爸爸/n 买/v 华为/nr 声音/n 效果/n 太棒了/nr 
22/m 号/m 预订/v 终于/d 到货/v 软件/n 优化/vn 流畅/a 公开/ad 版/n 定制/v 软件/n 开机/n LOGO/eng 冲着/p 买/v 行货/n 总体/n 机子/n 不错/a 值得/v 入手/v HTC/eng 配置/v 价格/n 诚意/a 台/q 买/v 老婆/n 台/q 拉/v 风/n 
手机/n 有待/v 观察/v 支持/v 京东/ns 
总体/n 感觉/n 不错/a 4G/n 手机/n 里/f 性价比/n 很高/a 值得/v 购买/v 5.5/m 屏幕/n 确实/ad 够/v 用惯/n 了看/v 手机/n 不爽/a 
手机/n 到手/d 看着/v 长/a 贴膜/n 没到/v 划/v 屏幕/n 
.........../m 还行/v 
感觉/n 买/v 到手/d 萌/nr 萌/nr 哒/x 
手机/n 朋友/n 买/v 听说/v 还行/v 
大屏幕/nr 相素/n 高/a 好看/v 
机子/n 不错/a 很好/d 
质量/n 不错/a 外观/n 很漂亮/n 屏幕/n 清晰/a 一款/m 性价比/n 不错/a 手机/n 
手机/n 挺不错/i 买来/v 送/v 
不错/a 手机/n 不错/a 便宜/a 
手机/n 好长时间/n 评价/n 超大/v 屏幕/n 看电视/v 
手感/n 款式/n 帮/v 同事/n 买/v 
女朋友/n 买/v 女朋友/n 喜欢/v 手机/n 816/m t/eng 实体/n 店里/n 买/v 2000/m 京东上/n 果断/d 买/v 一部/m 情侣/n 手机/n 半个/m 多月/m 店子/n 里/f 买/v 区别/n 支持/v htc/eng 支持/v 京东/ns 
不错/a ............................................./m 
同事/n 孩子/n 代购/v 孩子/n 眼光/n 不错/a 高端/n 品牌/n 代表/n 希望/v 能用/n 长久/d 
屏幕/n 很大/a 
屏幕/n 超大/v 很薄/a 唯一/b 欠缺/v 不/d 耳机/n 买/v 耳机/n 买/v 手机套/n 贴膜/n 
手机/n 很大/a  /x 外观/n 好看/v  /x 玩游戏/n 很爽/a  /x 很好/a 购物/n 
手机/n 大气/n 性能/n 不错/a 
分辨率/n 高分辨率/n 高分辨率/n 高分辨率/n 高分辨率/n 高分辨率/n 高分辨率/n 高/a 
施工方/n 发/v 梵蒂冈/ns 
不错/a 手机/n 屏/ng 
不/d 送/v 耳机/n 不/d 送/v 贴膜/n 裸机/b 挺快/v 希望/v 朋友/n 买/v 买/v 魅族/n 
相机/d  /x 
系统/n ROOT/eng 麻烦/an 新机/n 
 /x 一分钱/n 一分货/n 日常/d 足够/v 
入手/v 开机/n 速度/n 较慢/a 不/d 是因为/c 第一次/m 缺陷/v 白色/n 确实/ad 太/d 脏/a 机身/n 本来/t 薄/a 贴膜/n 外/f 加点/n 护套/nz 手指/n 印太/nr 
东西/ns 不错/a 快递/v 给力/a 好评/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
先用/v 发现/v 缺点/n 
不错/a 价格便宜/n 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
质量/n 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
电池/n 不行/v 都行/n 
手机/n 到货/v 慢/a 点/m 评/v 
11.11/m 订单/n 收到/v 手机/n 不错/a 支持/v 国产机/n 
手机/n 一般般/l 手机/n 膜/n 
国货/n 垃圾/n 支持/v 
番禺/ns 送货/v 安装/v 不错/a 
手机/n 真心/d 不错/a  /x 喜欢/v 
不错/a  /x  /x 很好/d  /x  /x 值得/v 购买/v 
机器/n 很快/d 手感/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 有用/v 
换/nz 不错/a 物流/n 很快/d 
老婆/n 买/v 整体/n 感觉/n 不错/a 老婆/n 喜欢/v 
爸爸/n 买/v 爸爸/n 喜欢/v 
1500/m 买到/v 手机/n  /x 感觉/n 不错/a  /x HTC/eng 
十分满意/l 京东/ns 东西/ns 性价比/n 高/a 
不错/a  /x  /x  /x  /x  /x 拿到/v 手/n 
质量/n 不错/a 
还行/v 价格/n 低点/n 
手机/n 很漂亮/n 喜欢/v 
总体/n 性价比/n 蛮高/a 充电器/n 太/d 难/a 拔/v 
哦哦哦/v 哦哦哦/v 哦哦哦/v 哦哦哦/v 
行/zg 感觉/n 不错/a 屏幕/n 够/v 运行/v 流畅/a 
还行/v 屏幕/n 后期/t 追加/v 评论/n 
不错/a 三个/m 键/n 隐藏/v 
质量/n 送货/v 
质量/n 差/a 颗/q 星星/nz 快递/v 
正品/n 很好/a 质量/n 12345/m 京东/ns 商品/n 不错/a 
京东/ns 商品/n 不错/a 正品/n 很好/a 质量/n 1234/m 
手机/n 很大/a 
秒杀/n 3x/n pro/eng 吹/v 买/v 第二部/m 
第一次/m 买/v 大屏/n 感觉/n 大气/n 
支持/v 国产/n 热爱/a 国家/n 
总体/n 性能/n 不错/a 赞/v 
买/v 老妈/n 不错/a 
妈呀/n 店主/n 太抠/l 屏保/nz 不/d 送/v 商城/ns 卖/v 1598/m  /x  /x 送/v 六件/m 套/q www/eng .10086./m cn/eng  /x  /x 买/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 价格便宜/n 
质量/n 物超所值/i 
儿子/n 喜欢/v 手机/n 
 /x  /x 轻微/d 卡/n  /x  /x  /x 好几个/m 月/m 
送给/v 小弟/n 喜欢/v 
算/v 速度/n 不错/a 他么/r 用过/v 像素/n 真心/d 伤/v 
不错/a 赞/v 
电影/n 声音/n 不错/a 黑边/n 太/d 
支持/v 支持/v 便宜/a 支持/v 支持/v 便宜/a 
手机/n 帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 中意/n 
轻/a 手感/n 够用/v 
不错/a 好看/v 妹妹/n 喜欢/v 
几个/m 月/m 出过/v 
很棒/a 屏幕/n 够/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
物流/n  /x 耳机/n 一大/a 遗憾/a 
用用/v 实体/n 店里/n 便宜/a 京东/ns 自营/vn 放心/v 
hai/eng  /x keyi/eng  /x yong/eng  /x de/eng 
手機/n 分辯/v 率高/v 照想/n 比較/d 
昨天/t 到货/v 确认/v 原装/n 正品/n 内存/n g/eng 
HTC/eng 这款/r 给力/a 
整体/n 不错/a 先/n 
棒棒/n 哒/zg 手感/n 点/m 赞/v 几个/m 月/m 手机/n 说/v 摄像头/n 一段时间/l 雾蒙蒙/z 那种/r 情况/n 论坛/n 下有/v 方法/n 擦/v 新/a 机子/n bull/eng bull/eng 手机/n 很棒/a sad/eng 内存/n 设置/vn 单独/d 锁屏/n 壁纸/n з/x ang/eng 
外观/n 不好/d 感觉/n 丑/a 毙/v 
 /x  /x  /x 饿/v  /x  /x 看电视/v 很爽/a 
星期/t 外观/n 安装/v 新/a 主题/n 卡/n 腾讯/nz 缓存/v 内存/n 
手机/n 一段时间/l 很快/d 音效/n M8/eng 拉/v 风/n 做工/v 底/f 价钱/n 问/v 价钱/n 国产/n 高/a 配置/v 手机/n 手里/s 816/m 发现/v HTC/eng 做工/v 真的/d 山寨/ns 说/v 816/m 价位/n 手机/n 
配置/v 参数/n 外面/f 筐/n 筐/n 软胶/n 不爽/a 
便宜/a 家/n 价格/n 买/v 5.5/m 寸/m 屏幕/n 很好/a 内存/n 到手/d 内存/n 剩下/v 3G/n 不到/v 买/v 一个多/m 星期/t 降价/n 心塞/n 
段时间/nr 忙/v  /x 手机/n 买/v 几个/m 月/m 没空/v 评论/n  /x 几个/m 月/m  /x 不错/a 
性价比/n 不错/a 值得/v 购买/v 
像素/n 太/d 差/a 白色/n 边框/n 不/d 耐脏/n 音质/n 好些/m 
屏幕/n 貌似/v 太/d 信号/n 特别/d 
款/m 手机/n 小卡/nr 换卡/nrt 麻烦/an  /x 包装盒/n 保密/n 不好/d  /x 在外/v 手机/n 
东西/ns 不错/a  /x 发货/n 比较慢/l 
质量/n 物超所值/i 
先用/v 发现/v 缺点/n 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
手机/n 太棒了/nr 薄/a 轻/a 喜欢/v 三星/nz 卡太大/nz 剪/v 
东西/ns 不错/a 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
质量/n 物超所值/i 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 价格便宜/n 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
垃圾/n 垃圾/n 卖假/v 手机/n 不得好死/a 买/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 东西/ns 买/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
挺不错/i 买/v 第二部/m 
感觉/n  /x 买/v 妹妹/n  /x  /x 喜欢/v 
满意/v  /x  /x 购物/n  /x 下次/t  /x 买东西/n 找/v  /x  /x QQ号/n 码/v  /x  /x  /x 532094355/m  /x  /x 群/q  /x 享有/v 内部/f 价格/n 到时候/l 加/v 加/v 惊喜/a  /x  /x  /x  /x 内部/f 价格/n  /x  /x  /x  /x 访问/v 网站/n  /x somemay/eng 
good/eng 高清/nr 屏幕/n 喜欢/v 
外甥女/n 买/v 读/v 大学/n 够用/v 支持/v HTC/eng 
宝贝/nr 不错/a 像素/n 买/v 华为/nr 清晰/a 赞/v 物流/n 慢/a 
手机/n 不错/a 屏幕/n 
整体/n 不错/a 先/n 
活动/vn 价/n 买/v 
不错/a 老人/n 买/v 感觉/n 行/zg 
流畅/a 运行/v  /x  /x 1.5/m RAM/eng  /x  /x 优化/vn 很好/a  /x  /x  /x  /x 1500/m 机子/n  /x  /x  /x 均衡/a  /x  /x  /x  /x  /x 推荐/v 购买/v 
随便/d 都行/n 
买/v 第二个/m  /x  /x 质量/n 
htc/eng 改变/v  /x  /x 感觉/n 行/zg 
性价比/n 高/a 优势/n 
好好/d 好好/d 
不错/a 玩游戏/n 想象/n 哪么/r 
信赖/n 京东/ns 确实/ad 正品/n 
为啥/r 手机/n 网/n  /x  /x 只能/v 连接/v wifi/eng  /x 网络/n  /x  /x 郁闷/a  /x  /x 手机/n  /x  /x 有没有/v 情况/n 
帮/v 同事/n 姐姐/n 买/v 喜欢/v 
象素/n 不/d 太/d 高/a 2222222222222/m 
老婆/n 买/v 没用/v Ｈ/x Ｔ/x Ｃ/x 支持/v 
照相/d 京东/ns 买/v 手机/n 贴膜/n 失望/v 先/d 试/v 用用/v 希望/v 后续/v 追加/v 评论/n 
整体/n 不错/a 先/n 
信号/n 貌似/v 不行/v 
预装/v 软件/n  /x 
电池/n 实在/v 太/d 不/d 抗用/v 还好/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a  /x  /x 放心/v 京东/ns 送货/v 
不错/a 物美价廉/l 
喜欢/v 运行/v 内存/n 太小/n 装/v 太/d 东西/ns 
信赖/n 京东/ns 
帮/v 朋友/n 买/v 不/d 好不好/l 
某人/r 生日/t 礼物/n 朋友/n 满意/v HTC/eng 支持/v 
款/m 机子/n 不错/a 手机/n 边上/s 有块/r 损坏/v 不/d 仔细/ad 看不出/v 
不错/a 功能/n 不/d 总体/n 不错/a 
某人/r 生日/t 礼物/n 妈蛋/n 出血/v 朋友/n 满意/v HTC/eng 支持/v 
容量/n  /x 更好/d 
第一次/m 京东/ns 购物/n 感觉/n 不/d 诚信/nz 拿到/v 定制/v 机/n 
不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
不错/a 性价比/n 高/a 音质/n 
送给/v 妈妈/n  /x 挺好用/a  /x 价格/n 合适/a 
物流/n 特别/d 手机/n 漂亮/a 便宜/a 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
发票/n 太/d 哀求/v 
可惜/v 几天/m 掉/v 
不错/a 正品/n 
一个月/m 评价/n 手机/n 正品/n 操作/v 流畅/a 
不错/a 不错/a 好好/d 好好/d 
不错/a 送/v 客户/n  /x 喜欢/v 
性价比/n 高音质/n 字体/n 外观/n 漂亮/a 
不错/a 值得/v 购买/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
东西/ns 弟弟/n 买/v 不错/a 希望/v 京东/ns 做/v 正品/n 做/v  /x 东西/ns 
手机/n 好看/v 
htc/eng 强者/n 多年/m 手机/n 制造/v 经验/n 这款/r 其新/d 推出/v 中端/n 主打/n 手机/n 质量/n 
品牌/n 没说的/l 拿在手上/l 感觉/n 
不错/a 好使/v 坑人/n 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
HTC/eng 安卓/nr 手机/n 
一段时间/l  /x 评价/n  /x 性价比/n 不错/a 手机/n  /x  /x 发现/v 
手机/n 两天/m 感觉/n 很好/d 像素/n 不好/d 不/d 所说/c 前置/n 500/m 万/m 后置/n 1300/m 万/m 特别/d 糊/a 
宝贝/nr 喜欢/v 速度/n 够快/a 不顺心/i 事情/n 发生/v 
东京/ns 值得/v 信赖/n 
不错/a 物有所值/l 缺点/n 白色/n 哑光/n 表面/n 易/a 脏/a 
两天/m 总体/n 对得起/v 价格/n 相机/d 色彩/n 度/q 系统/n 流畅/a 发热/v 电池/n 耐用/a 
买/v 两个/m 内存/n 少/a 点/m 看电视/v 都卡/nr 
想象/n 女生/n 没法/v 单手/n 操控/v 诶/e 
帮/v 朋友/n 买/v 
物流/n 速度/n 
像素/n 高/a 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 京东/ns 只能/v 不/d 送/v 奶茶/n 理解/v 说/v 当日/t 收到/v 货/n 失信/v 下次/t 奶茶/n 妹/n 
不错/a 同事/n 买/v 很大/a 屏幕/n 不错/a 忘/v 拍照/v 晒单/v 
尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 尺码/n 挺准/v 值得/v 买/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
质量/n 物超所值/i 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
屏幕/n 很大/a 给力/a 4g/n 给力/a 
手机/n 漂亮/a 还好/v 
不错/a 一款/m 商品/n  /x 满意/v 
送货/v 速度/n 超快/v 机子/n 验证/v 了下/v 正品/n 手机/n 性能/n 超棒/n 下次/t 京东上/n 购物/n 
不/d 明白/nr 无线/n 慢/a 
屏幕/n 系统/n 算/v 流畅/a 手机/n 拿在手上/l 太/d 轻/a 塑料/n 机身/n 质感/n 
手机/n 还好/v 运行/v 不卡/n 
HTC/eng 喜欢/v 
不错/a 很大/a HTC/eng 设计/vn 不错/a 
双十/m 隔天/nz 到货/v 速度/n 不错/a 
快递/v 手机/n 
电话/n  /x 电池/n 优点/n 不/d 抗用/v 
内存/n 占用/v 高/a 开机/n 干净/a 系统/n 没装/v 占/v 700/m 多兆/nz 装/v 几个/m 软件/n 直奔/v 1G/n 
手机/n 速度/n 快递/v 
中午/t 收到/v  /x  /x 不错/a 
第二次/m 买/v 下次/t 
京东/ns 东西/ns  /x 物流/n 很快/d 款/m 手机/n 喜欢/v  /x  /x 拍照/v 满意/v 
希望/v 后期/t 没什么/l 毛病/n 
破/v 手机/n 充电机/n 耳机/n 
不错/a 手机/n 
到货/v 拿到/v 手里/s 看着/v 不错/a 评价/n 买/v 火腿肠/n 忠实/a 使用者/n 那部/r 希望/v 这部/r 失望/v 
买/v 女朋友/n 一段时间/l 评论/n 价格便宜/n 机子/n 很好/d 
不错/a 外观/n 给力/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
东西/ns 不错/a 
东西/ns 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
东西/ns 不错/a 
当初/t 选/zg 灰色/n 完美/a 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
质量/n 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 不错/a 4G/n 给力/a 
手里/s 舒服/a 
挺不错/i 手/n 流畅/a 够/v 
照相机/n 美/j 图/n 功能/n 不错/a 
顾/nr ut/eng 人生/n 
大气/n 上档次/b 流畅/a 
妈妈/n 买/v 很好/a 手机/n 
手机/n 感觉/n 行/zg 
送货/v 不错/a 
行/zg 送给/v 爸爸/n 输入法/n 之间/f 切换/v 麻烦/an 不错/a 
感觉/n 速度/n 很快/d 
给力/a 不错/a 手机/n 
喜欢/v 不错/a 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
正品/n 不错/a 为啥/r 耳机/n 
qq/eng qqqqq/eng 
很好/d 网页/n 功能/n 介绍/v 改进/v 
不错/a 满意/v 
买来/v 几天/m 降价/n 手机/n 蛮好/a 照相/d 分辨率/n 支持/v 国产/n 
手机/n 顺手/d 
 /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
手机/n 顺心/ad 
俩/m 月/m 评价/n 真心/d 不错/a JD/eng 第二个/m 手机/n 过段时间/n 买/v 
想象/n 想象/n 
速度/n 态度/n 
好好/d 好好/d 
手机/n 喜欢/v 快递/v 很快/d 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
女儿/n 买/v 还行/v 不错/a 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
东西/ns 不错/a 
挺好用/a  /x 价格/n 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
很快/d 不错/a 不错/a 
手机/n 套餐/n 膜/n 怎么回事/l 贴/v 尺寸/n 不/d 浪费/n 钱/n 
款/m 手机/n 挺不错/i 
手机/n 音质/n 不错/a 第一次/m 买回来/l 很快/d 解决/v 大件/n 东西/ns 京东/ns 买/v 放心/v 
近个月/t 发现/v 信赖/n HTC/eng 产品/n 
送货/v 速度/n 给力/a 
手机/n 性能/n 不错/a 
品牌/n 值得/v 信赖/n 
手机/n 不错/a 第一/m 感觉/n 大气/n 时尚/n 
小屏/n 换/v 
外观/n 漂亮/a 外观/n 漂亮/a 外观/n 漂亮/a 
通话质量/n 照相/d 效果/n 
买/v 完/v 第二天/m 用户/n 送/v 话费/n 坑/n 爹/n 最差/a 没给/v 发票/n 真傻/a 装傻/v 
 /x 拍照/v 
真心/d 不/d 太/d 卡/n 手机/n 有时候/l 不出/v 电话/n 
轻薄/a 屏幕/n 清晰/a 系统/n 运行/v 流畅/a 
很快/d 很大/a 平板/n 网速/n 性价比/n 很高/a 一款/m 手机/n 
root/eng 不/c 成功/a 盖印/nr 进网/v 试用/vn 
机子/n 够/v 音质/n 够/v 强/a 
不错/a  /x  /x  /x  /x 帮/v 朋友/n 买/v 
理想/n 东西/ns  /x 网速/n  /x 太慢/a 
手机/n 退货/v 京东/ns 售后服务/l 不错/a 
不错/a 手机/n 特地/n 一段时间/l 评/v 内存/n 不小/a  /x 游戏/n 不/d 卡/n 外观/n 漂亮/a 
半年/m 不错/a 4G/n 地铁/n 信号/n 
屏幕/n 很大/a 不错/a 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 手机/n 
帮/v 买/v 不错/a 性价比/n 特别/d 高/a 
几天/m 感觉/n 还行/v 日常/d 需求/v 暂时/d 发现/v 唯一/b 电源/n 键/n 音量/n 键/n 松动/a 弹性/n 
老妈/n 买/v 喜欢/v HTC/eng 粉儿/n 
手机/n 买/v 妹妹/n 喜欢/v 
不错/a 外观/n 很漂亮/n 触感/n 
屏幕/n 手里/s 正合适/a 系统/n 流畅/a 性价比/n 高/a 
时间/n 情况/n 不/d 
不错/a 很好/d 
性价比/n 高/a 速度/n 
不错/a 手机/n 操作/v 流畅/a G/eng 
手机/n 原装/n 正品/n 京东/ns 
5.5/m 寸/m 720/m p/eng 屏幕/n 依然/d 细腻/a 1.5/m Gram/eng 不慢/a 电源/n 键/n 左侧/f 不便/c 套/q 
屏幕/n 上档次/b 支持/v 火腿肠/n 
手机/n 真心/d 不错/a  /x 喜欢/v 
款/m 机子/n 真心/d 不错/a 外观/n 时尚/n 屏幕/n 配置/v 中等/b 配置/v 价位/n 够用/v 京东/ns 送货/v 速度/n 蛮快/a 快递/v 员/zg 服务/vn 机子/n 京东/ns 买/v 第二个/m 谨慎/a 点/m 赞/v 
外观/n 很漂亮/n 大气/n 学习/v 
西/f 马龙/nr  /x 手机/n 贴膜/n  /x HTC816/eng  /x 高/a 透/v 屏幕/n 贴膜/n 
优点/n  /x 物流/n 手机/n 几天/m 感觉/n 不错/a HTC/eng 做工/v 用料/n 三星/nz 做工/v 好多/m 电池/n 耐用/a 音质/n 漂亮/a 系统/n 流畅/a 拍照/v 效果/n OK/eng 5.5/m 吋/yg HD/eng 屏幕/n 价/n 挺值/v 缺点/n  /x 手机/n 耳机/n 不配/v 不知/v 厂家/n 没配/v 商家/n 耳机/n 偷走/v 不爽/a 不爽/a 果断/d 差/a 评/n 机壳/n 不/d 耐脏/n 性价比/n 高/a 值得/v 购买/v 
不错/a 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 喜欢/v 音质/n 
手机/n 质量/n 还好/v  /x 客服/n 态度/n 不好/d 
物流/n 不错/a  /x 手机/n  /x 说好/v 开发票/n  /x 发票/n 发票/n 快递/v 大哥/n 吃/v 
HTC/eng 品质/n 没得说/l 信号/n 强/a 通话/n 清晰/a 系统/n 运行/v 流畅/a 
买/v 第四个/m 朋友/n 说好/v 手感/n 速度/n 像素/n 不错/a 赞/v 
实惠/vn  /x 送货/v 速度/n 官网/n 便宜/a 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
东西/ns 不错/a 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
性价比/n 不错/a 快递/v 员/q 服务/vn 值得/v 赞/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
先用/v 发现/v 缺点/n 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
东西/ns 不错/a 
手机/n 不错/a 好看/v 实惠/vn 
女朋友/n 买/v 喜欢/v 感觉/n 性价比/n 不/d 高/a 性能/n 强/a 
手机/n 几天/m 感觉/n 行/zg 电池/n 不/d 耐用/a 玩游戏/n 三个/m 钟/n 没电/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
不错/a 宝贝/nr 吃/v 挺好/a 赞/v 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
始终/d 喜欢/v HTC/eng 手机/n  /x  /x 超棒/n  /x 喜欢/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
正品/n 屏幕/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
机子/n 很漂亮/n 帮/v 朋友/n 买/v 正品/n 
很漂亮/n 系统/n 流畅/a 
真的/d 很好/d 很好/a 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 东西/ns 买/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
东西/ns 不错/a 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
先用/v 发现/v 缺点/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
东西/ns 不错/a 
先用/v 发现/v 缺点/n 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
质量/n 物超所值/i 
东西/ns 不错/a 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
东西/ns 不错/a 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
先用/v 发现/v 缺点/n 
东西/ns 不错/a 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 
质量/n 物超所值/i 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
送货/v 速度/n 依然/d 给力/a 支持/v 京东/ns 退换货/n 实体店/n 实惠/vn 
混/v 用用/v 好歹/n 4g/n 
手机/n 喜欢/v 没想到/l 苹果/n 手机卡/n 搞/v 拿到/v 机子/n 
不值/n 价/n  /x  /x 不/d 说/v  /x  /x  /x 照相/d 坑人/n 
星期/t 很好/d 像素/n 1.3/m W/eng 拍照/v 无所谓/l 
手机/n 好用/v 
送货/v 超级/b  /x 屏幕/n  /x 像素/n 高/a 
很好/d 实用/v 送货/v 
打电话/l 听/v 不到/v 说话/v 话筒/n 坏/a 卡/n 剪/v 退换货/n 注定/v 手机/n 第一次/m 京东/ns 买/v 质量/n 差/a 东西/ns 其他人/rr 
手机/n 没买/v 多久/m 降价/n 不/d 平衡/a 
不错/a 用用/v 评价/n 
买/v 六台/m 不错/a 性价比/n 高/a 
老人/n 买/v 屏幕/n 清晰/a 字体/n 性价比/n 高/a 特别/d 适合/v 老人家/n 
4G/n 手机/n  /x 日本/ns  /x 不/d 国家/n 能用/n 不/d 
屏幕/n 外形/n 漂亮/a 半个/m 月/m 感觉/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
东西/ns 不错/a 
东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
商品/n 送货/v 速度/n 服务态度/n 
性能/n 包装/v 完整/a 送货/v 服务态度/n 
屏幕/n 性价比/n 不/d 
机子/n 不错/a 漂亮/a 唯一/b 缺点/n 电池/n 续航力/n 不/d 强/a 
好好/d  /x 愉快/a 购物/n 体验/n 
到货/v 听/v 老妈/n 说/v 质量/n 不错/a 没什么/l 
帮/v 同事/n 买/v 感觉/n 屏幕/n 不/d 为啥/r 女生/n 喜欢/v 大屏幕/nr 
送货/v 手机/n 比较满意/l 
质量/n 不错/a 性能/n 电话/n 铃声/n 
不错/a  /x  /x  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 不错/a 
商品/n 不错/a 速度/n 送货员/l 和蔼/nr 
到货/v 速度/n 很快/d 手机/n 不错/a 
摄像头/n 不错/a 照相/d 不错/a 系统/n 流畅/a 屏幕/n 暂时/d 不/d 太/d 尺寸/n 手机/n 
速度/n 东西/ns 便宜/a 态度/n 谢谢/nr 
东西/ns 性能/n 派送/v 速度/n 服务态度/n 
速度/n 东西/ns 便宜/a 态度/n 谢谢/nr 
东西/ns 性能/n 派送/v 速度/n 服务态度/n 
速度/n 东西/ns 便宜/a 态度/n 谢谢/nr 
东西/ns 性能/n 派送/v 速度/n 服务态度/n 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
 /x 半个/m 月/m  /x 分辨率/n 低/a  /x 备用/v 不/d 碍事/v 
外观/n 漂亮/a 妈妈/n 喜欢/v 运行/v 速度/n 不错/a 开/v 关键/n 音量/n 键/n 松动/a 摇摇晃晃/z 感觉/n 好像/v 掉下来/v 似得/d 不错/a 
一段时间/l 性能/n 不错/a 做工/v 粗糙/a 点/m 
总体/n 价格/n 不错/a 
东西/ns 性能/n 派送/v 速度/n 服务态度/n 
速度/n 东西/ns 便宜/a 态度/n 谢谢/nr 
东西/ns 性能/n 派送/v 速度/n 服务态度/n 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
HTC/eng 手机/n 真不错/i 全/n 五星/nz 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
几天/m root/eng 自带/n 系统/n 删/v 
好用/v 好用/v 好用/v 
同事/n 买/v 不错/a 
行/zg 第一次/m 国产/n 感觉/n 没什么/l 区别/n 中国/ns 好样/d 
买/v 手机/n 喜欢/v 朋友/n 买/v 
还好/v 帮/v 朋友/n 买/v 性价比/n 不错/a 
老妈/n 满意/v 说/v 长/a 好看/v 
HTC/eng 手机/n 真心/d 不错/a 喜欢/v 
屏幕/n 很大/a 不/d 太/d 习惯/n 
四个/m 月/m 手机/n 说/v 内存/n 
女儿/n 买/v 两个/m 月/m 整体/n 比较满意/l 
外观/n 好看/v 性价比/n 高/a 
手机/n 不错/a 很好/d 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 东西/ns 买/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
质量/n 物超所值/i 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
东西/ns 不错/a 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
东西/ns 不错/a 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
质量/n 物超所值/i 
东西/ns 不错/a 
先用/v 发现/v 缺点/n 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
超级/b 超级/b 超级/b 
真心/d 好用/v 牌子/n 忠实/a 客户/n 
东西/ns 不错/a 使用方便/l 
朋友/n 很好/a 下次/t 
感觉/n 弱弱/a 问句/n 刷机/v ROOT/eng 
整體/n 感覺/n 還行/v 比較/d 滿意/v 
感觉/n 不错/a 内置/n 软件/n 不太好/v 
一段时间/l 评价/n 很好/d 功能/n 顺手/d 
不错/a  /x  /x 性价比/n 高/a 
值得/v 购买/v 功能/n 强大/a 
同事/n 买/v 五个/m 喜欢/v 火腿肠/n 手机/n 
像素/n 待机/n 长/a  /x  /x  /x root/eng 太/n 麻烦/an 
还行/v 月/m 
包装盒/n 脏/a  /x 感觉/n 怪怪的/z 
手机/n 很好/d 
侧键/n 松动/a 暂时/d 
手机/n 实用/v 通话记录/n 里/f 通话/n 时/n 长/a 不太好/v 
值得/v 拥有/v 哈哈哈/o 
送货/v 质量/n 字/n 
手机/n 不错/a 手机/n 太/d 想到/v 发货/n 速度/n 
产品/n 不错/a 外观/n 手感/n 赞/v 
手机/n 气派/n 放心/v 品牌/n 
妈妈/n 喜欢/v 不错/a 
京东/ns 正品/n 
手机/n 不错/a  /x  /x 
不错/a 购物/n 体验/n 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
质量/n 物超所值/i 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
东西/ns 不错/a 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
不错/a 东西/ns 买/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
不错/a 东西/ns 买/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
东西/ns 不错/a 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
东西/ns 不错/a 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
东西/ns 不错/a 
整体/n 手机/n 不错/a 音质/n 较好/a 分辨率/n 高/a 
想/v 晒单/v 可惜/v 电话/n 换/v 买/v 好几个/m 月/m 买/v 屏幕/n 便宜/a 照相/d 做/v 文玩/n 照相/d 换/v 苹果/n 留/v 电话/n 没用/v 像素/n note3/n 清晰/a 
手机/n 喜欢/v 
G/eng 容量/n  /x  /x 长辈/n 用用/v 够/v  /x 屏幕/n 很大/a  /x  /x 机身/n 薄/a  /x  /x 感觉/n 不错/a  /x 美观/nz 
一口气/i 买/v 两个/m  /x 性价比/n 
质量保证/n 性价比/n 高/a 送货/v 速度/n 大气/n 
性价比/n 高/a 手机/n 屏幕/n 适合/v 
很久/m 摄像头/n 太/d 差/a 模糊/a 一分/m 价钱/n 一分货/n 
价廉物美/l 直/d 拥有/v 
白色/n 东券/n 喜欢/v 白色/n 
为啥/r 五个/m 字/n 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 
别忘了/l 积分/ad 奥/nr 
老弟/n 喜欢/v 实惠/vn 一款/m 手机/n 外放/v 音质/n 真的/d 不错/a 唯一/b 缺点/n 虚拟/v 键盘/n 占/v 一点/m 位置/v 美中不足/i 整体/n  /x good/eng 
外观/n 不错/a 性能/n 不错/a 很好/a 
音量/n 键/n 按键/n 瘪/a 换/v 懒得/v 换/v 凑合/v 
半个/m 月/m 通话/n 非正常/b 黑屏/nr 键/n 挂机/n 恢复/v 百度/n 了下/v 发现/v HTC/eng 好多/m 机型/n 毛病/n 后悔/v 死/v 听筒/n 声音/n 空旷/nr 不好/d 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
用到/v 会用/n 不错/a 内存/n 鸡肋/n 
不错/a 支持/v HTC/eng 手机/n 系统/n 流畅/a 
性价比/n 不错/a 一款/m 手机/n 值得/v 推荐/v 
前/f 一部/m 国产手机/n 害惨/a 希望/v HTC/eng 好好/d 对得起/v 价钱/n 不/d 高/a 
款式/n 漂亮/a 
帮/v 弟弟/n 买/v 一段时间/l 说/v 不错/a 
音质/n 赞/v 照相/d 白天/t 晚上/t 差点/n 前置/n 摄像头/n 不错/a 手机/n 屏幕/n 太/d 英寸/n 耗电/v 
售后/n 保障/v 
机子/n 不错/a 物流/n 挺快/v 连膜/n 没送/v 一张/m 
屏幕/n 够/v 音质/n 不错/a 速度/n 够快/a 体验/n 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 感觉/n 京东/ns 购物/n 放心/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
月/m  /x 掉价/v  /x 150/m  /x 样子/n  /x  /x 国产货/n  /x 不/d 
质量/n 不错/a 
手机/n 屏幕/n 手里/s 质感/n 不错/a 性价比/n 高/a 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
物流/n 给力/a 货到/l 开机/n 一切正常/i 屏幕/n 很大/a 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
价格/n 实惠/vn 送货/v 真/d 购物/n 首选/v 京东/ns 
先用/v 发现/v 缺点/n 
先用/v 发现/v 缺点/n 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
不错/a 价格便宜/n 
东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
先用/v 发现/v 缺点/n 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 东西/ns 买/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
先用/v 发现/v 缺点/n 
东西/ns 不错/a 
想象/n 手上/s 实体店/n 
老婆/n 喜欢/v 大屏/n 给力/a 
京/j 豆/n 东西/ns 选择/v 京东/ns 没错/v 滴/v 
质量/n 不错/a 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
发货/n 退货/v 慢/a 
效果/n 出乎意料/l 
时/n 感觉/n 用到/v 时间/n 长/a 不错/a 
机子/n 行/zg 京东/ns 服务/vn 不错/a 给换/v 像素/n 蛮高/a 分辨率/n 低/a 点/m 
htc/eng 手机/n 质量/n 做工/v 放心/v 想买/v  /x e8/eng 配置/v 买/v 便宜/a 点/m 配置/v 不/d 逊色/n 送货/v 挺快/v 第一天/m 下单/v 第二天/m 中午/t 快递/v 员/zg 服务质量/n 没的说/l 赞/v n/eng 次/t 买手机/n 打开/v 包装/v 确实/ad 喜欢/v 5.5/m 大屏/n 1300/m 万/m 像素/n 薄/a 手感/n 
HTC/eng 手机/n 款式/n 漂亮/a 薄/a 
感觉/n 像素/n 很虚/a 不象/n 1300/m 万/m 退/v 退/v 发货/n 退货/v 
手机/n 很好/d 划算/v 比是/d 三星/nz 好多/m 
电池/n 不/d 耐用/a 不到/v 充电/v 
性价比/n 行/zg 老公/nr 行/zg 
外观/n 好看/v 照相/d 效果/n 两千多/m 苹果/n 没法/v 系统/n 华为/nr 好用/v 不/d 习惯/n 换/v 4g/n 卡/n 短信/n 发/v 
不错/a 东西/ns 
买/v 四部/m 
想象/n 漂亮/a 超薄/a 不错/a 
评价/n 犹豫/a 好久/m 买/v 收到/v 手机/n 惊喜/a 特意/d 两天/m 系统/n 流畅/a 屏幕/n 样式/n 好看/v 够用/v 
送/v 老爸/n 不错/a 老人/n 喜欢/v 
几天/m 感觉/n 手机店/n 便宜/a 几百块/m 
试用/vn  /x  /x  /x 手机/n 屏幕/n 想象/n  /x  /x 老公/nr 喜欢/v 
手机/n 正品/n 经济/n 实惠/vn 款式/n 漂亮/a 屏幕/n 系统/n 流畅/a 照相/d 清晰/a 优处/n 喜欢/v 
不错/a  /x 挺好用/a 
没送/v 东西/ns 可惜/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
商品/n 性能/n 派送/v 员/zg 服务/vn 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
性价比/n 服务态度/n 送货/v 
朋友/n 说/v 好好/d 三星/nz 
信号/n 不/d 太/d 稳定/a 
htc/eng 好多年/m 一如既往/i 喜欢/v 全家/n 买/v 部/n 性价比/n 太/d 高/a 
手机/n 几天/m 
差/a 不到/v 一个月/m 摄像头/n 坏/a 差/a 评/n 
买/v 第三只/m 性价比/n 高/a 一家人/n 
同事/n 买/v 说/v 挺不错/i 
机器/n 流畅/a 足矣/i 
很好/a 一款/m 手机/n 性价比/n 高/a 值得/v 拥有/v 
行/zg 像素/n 说/v 不/d 
一款/m 手机/n 像素/n 高/a 耳机/n 配/v 比较满意/l 
帮别人/n 买/v 
赞/v 满意/v 
帮/v 哥哥/ns 买/v 喜欢/v 
不错/a 帮别人/n 买/v 
不错/a 感觉/n 行/zg 
不/d 机器/n 款/m 机器/n 设计/vn 待机时间/n 短/a 
不错/a 耳机/n 卡/n nano/eng  /x 不/d 称心/v 
好用/v 机子/n 
刚刚/d 收到/v  /x  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 不/d 质量/n  /x  /x 
经济实用/l 儿子/n 喜欢/v 
很好/d 赞/v 
很好/d 买得/v 贵/a 300/m 
屏幕/n 很大/a 机身/n 轻薄/a 配件/n 太/d 少/a 充电器/n 数据线/n 
还行/v 感觉/n 
老婆/n 不错/a 够用/v 
价格/n 蛮好/a 
 /x  /x  /x  /x 换/v 主题/n 卡顿/nrt  /x  /x  /x  /x 总体/n 行/zg 
一段时间/l  /x 手机/n  /x 速度/n 很快/d  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n 
性价比/n 反应速度/n 值得/v 价钱/n 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
物流/n 速度/n 一级/m 棒/zg 中午/t 下单/v 晚上/t 送到/v 家/q 遗憾/a 包装/v 不/d 给力/a 缓冲/v 泡沫/n 手机/n 音量/n 键/n 灵活/a 算了/v 
支持/v 国产货/n 
挺好用/a 像素/n 真的/d 美/ns 大赞/nr 耳机/n T/eng T/eng 听歌/v 族/ng 
不错/a 性价比/n 高/a 信号/n 太/d 强/a 
买/v 三部/m 一部/m 路上/s 希望/v 一如既往/i 第一部/m 老妈/n 买/v 手机/n 品牌机/n 里/f 价格/n 性价比/n 流畅/a 
不错/a 送货/v 速度/n 给力/a 
不错/a  /x  /x  /x  /x 值得/v 
质量/n 不错/a 喜欢/v 很快/d 给力/a 
不错/a 一个月/m 评下/v 
只能/v 说/v 真心/d 不错/a 
手机/n 性价比/n 高/a 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
手机/n 外观/n 大方/n 自带/n 软件/n 
塑料/n 感/vg 强/a 手机/n  /x 一只/m 手/n 基本操作/n 不/d 还好/v 
妹妹/n 买/v 喜欢/v 不错/a 不错/a 
好好/d 好好/d 
感觉/n 行/zg 满意/v 
手机/n 不错/a 性能/n 同学/n 说/v 好用/v 
机身/n 内存/n G/eng 电脑/n 显示/v 机身/n 内存/n 3.95/m G/eng 客服/n 沟通/v 半天/m 欺骗/v 消费者/n 
第二天/m 即可/d 便宜/a 
不错/a 物流/n 很快/d 
像素/n 高/a 效果/n 不好/d htc/eng 自带/n 系统/n 界面/n 不/d 舒服/a 系统/n 预装/v 软件/n 1.5/m G/eng rom/eng 剩/v 一半/m 京东/ns 快递/v 很快/d 很快/d 机子/n 价位/n 
手机/n 屏幕/n 点/q  /x 运行/v 速度/n 不错/a  /x 值得/v 价/n 顶/v 
送货/v 速度/n 太慢/a  /x  /x 手机/n 行/zg 
不错/a 手机/n  /x  /x  /x root/eng  /x  /x 有时候/l 发热/v 副/b 摄像头/n 像素/n 不/d  /x  /x 总得来说/l 手机/n 很好/a  /x  /x 五颗星/nr 大赞/nr 
电池/n 电/n 充不/v 点/m 发票/n 
不错/a 噢/e 老爸/n 喜欢/v 速度/n 很快/d 
快递/v 挺快/v 东西/ns 不好/d 评价/n 刚刚/d 收到/v 
手机/n 太/d 不/d 
手机/n 刚上/t 手/n 感觉/n 挺舒服/z 配送/v 耳机/n 
屏幕/n M7/eng 
816/m 820/m 抉择/v 本来/t 想撑/v 双十/m HTC/eng 实在/v 买/v 拿到/v 手/n 赞/v ≧/x ▽/x ≦/x 三码/n 合一/vn 屏幕/n 保护膜/n 纠结/v 包装/v 没得说/l 快递/v 员/q 送货/v 
合适/a  /x 习惯/n  /x 10/m 500/m 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 说/v 物美价廉/l 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
满意/v 购物/n 体验/n 不错/a 
不错/a 东西/ns 买/v 
物超所值/i 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
质量/n 物超所值/i 
不错/a 价格便宜/n 
不错/a 京东/ns 购物/n 放心/v 
质量/n 物超所值/i 
价格便宜/n 不错/a 赞/v 
物美价廉/l 不错/a 说/v 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
不错/a 价格便宜/n 
好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
价格/n 实惠/vn 挺不错/i 
质量/n 物超所值/i 
先用/v 发现/v 缺点/n 
价格便宜/n 购物/n 首选/v 京东/ns 
满意/v 购物/n 体验/n 价格便宜/n 正品/n 发票/n 保障/v 
东西/ns 不错/a 
一款/m 手机/n 系统/n 流畅/a 压力/n 
手机/n 很漂亮/n 真的/d 很好/a 性价比/n 超高/v 猫/n 便宜/a 
性价比/n 高/a 值得/v 入手/v 哈哈哈/o 
慢/a 买/v 两天/m 掉价/v 太坑/n 
手机/n 差/a 买/v 后悔/v 用到/v 二个月/m 黑屏/nr 差/a 
HTC/eng 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 手机/n 支持/v 京东/ns 
手机/n 不错/a 收到/v 第三天/m 掉/v 20/m 京东/ns 情/n 何以堪/nr ............./m 
到货/v 真心/d 快递/v 特别/d 给力/a 
好用/v 十几天/m 电池/n 耐用/a 
手机/n 耳机/n 
买/v 两部/m 一部/m 4G/n 一部/m 联通/nz 3G/n 一步/m 升级/vn 系统/n 摄像头/n 不/d 升级/vn 好用/v 用户/n 体验/n 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 智能机/n 通病/n 
不错/a 不错/a 电池/n 可行/v 
电池/n 太/d 不/d 耐用/a 白天/t 上班/v 得充/v 电/n 晚上/t 回家/n 充到/v 第二天/m 早上/t 没电/v 关机/n 无奈/d 动/v 手机/n 待机/n 状态/n 充电/v 
宝宝/nr 不/d vhjkvhg/eng 
 /x  /x  /x 说明书/n 说/v 全景/n 拍摄/v  /x  /x  /x 貌似/v 不行/v  /x  /x  /x  /x 无所谓/l  /x  /x 反正/d 手机/n 不/d 高/a  /x  /x  /x 能用/n 行/v 
一段时间/l 感觉/n 够用/v 
肠/n 威武/nrt 黑子/n 脑/n 残粉/n 
帮/v 同事/n 买/v 不/d 
东西/ns 外观/n 
发热量/n 电池/n 充/v 
京东/ns 品质/n 速度/n 放心/v 
手机/n 真/d 不怎么样/l 贵/a 
买/v 很久/m 喜欢/v 
太好了/l 京东/ns 给力/a 
价格/n 手机/n 还行/v 
效果/n 不错/a 
外观/n 不错/a  /x 尺寸/n 
不错/a 蛮好/a 实惠/vn 
垃圾/n 手机/n  /x 一大堆/m 影响/vn 真/d 后悔/v 买/v 
质量/n 不错/a 送货/v 速度/n 喜欢/v 给力/a 
拿到/v 手/n 解锁/v 刷/v recovery/eng root/eng 精简/n 屏/ng 太/d 不/d 习惯/n 感觉/n 
买/v 弟弟/n 说/v 好用/v 喜欢/v 
宝贝/nr 不错/a 外观/n 精致/a 颜色/n 好看/v 手感/n 手机/n 性能/n 不错/a 顺畅/a 速度/n 很快/d 喜欢/v 宝贝/nr 
质量/n 不/d 扎实/a 
HTC/eng 真心/d 靠谱/n 品牌/n 手机/n 这么久/r 满意/v 
还好/v 第二个/m 
手机/n 太/d 轻/a 重量/n 感/v 第一次/m 打电话/l 时/n 通话/n 二十分钟/m 挂/v 电话/n 手机/n 不亮/a 重启/v 
不错/a 一款/m 手机/n 老婆/n 喜欢/v 
高大/a 不/d 苹果/n 差/a 不/d 三星/nz 慢/a 说好/v 老公/nr 同事/n 买/v 
好哈/e 不错/a 不错/a 买/v 值/n 
行/n 颜色/n 便宜/a 晕/v 功能/n 花/n 七八十/m 
满意度/ns 评价/n 本次/r 购物/n 过程/n 京东/ns 服务/vn 评价/n 评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 
不错/a 新/a 机子/n 合适/a 
手机/n 外款/n 美观/nz 质量/n 
照相/d 不错/a 拍/v 效果/n 性价比/n 高/a 感觉/n 很漂亮/n 
价钱/n 稍/d 贵/a 感觉/n 
机子/n 不错/a 
手机/n 不错/a 不贵/a 
超级/b 喜欢/v 大屏/n 速度/n 亲们/n 瞧一瞧/v 提醒/v 营业厅/n 剪卡/n 亲们/n 记得/v 剪成/v 最小/a 那种/r 卡/n 放不/v 手/n 喜欢/v 见仁见智/i __/x  /x 嘻嘻/z 
东西/ns 配送/v 很快/d 正品/n 优惠券/n 给力/a 
莫名其妙/i 重启/v 检测/vn 说/v 无语/v 
收到/v 货/n 第一/m 感觉/n 物流/n 给力/a 谢谢/nr 
手机/n 半年/m 信赖/n 东东/ns 
真心/d 不错/a 买/v 第四部/m 
实用/v 快递/v 32/m 赞/v 
手机/n 不错/a 
不错/a 拍照/v 给力/a 麦/nr 不太好/v 
照相/d 特别/d 垃圾/n 
帮/v 同事/n 买/v 外观/n 好看/v 价钱/n 贵/a 点/m 配置/v 差/a 点/m 同事/n 喜欢/v 好评/v 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
帮/v 朋友/n 买/v 外放/v 效果/n 超爽/v 
发现/v 优点/n 
好看/v 运存/n 还够用/l 安卓/nr 机长/n 
外观/n 漂亮/a 通话质量/n 
送/v 充电器/n 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
满意/v 想定/v 两台/m 要到/v 11/m 11/m 平/v 
手机/n 收到/v 几天/m 感觉/n 行/zg 
性价比/n 高/a 物有所值/l 
手机/n 高大/a 很好/d 网络/n 信号/n 不好/d 
不错/a 喜欢/v 老婆/n 说/v 提前/v 生日礼物/l 谢谢/nr 
第一次/m HTC/eng 安卓/nr 系统/n 手机/n 总体/n 手机/n 放到/v 桌子/n 听到/v 手机/n 里/f 沙沙声/nr 好像/v 零件/mq 松动/a 不/d 情况/n 
不错/a 手机/n 喜欢/v 赞/v 
拿到/v 手/n 感觉/n 不错/a 支持/v HTC/eng 
性价比/n 高/a 手感/n 不错/a 
这么久/r 值得/v 价位/n 
手机/n 预想/v 照相/d 不/d 清晰/a 
妈妈/n 喜欢/v 
机子/n 不错/a 店家/n 太抠/l 哥/n 充电器/n 耳麦/n 
一个月/m  /x  /x 感觉/n 不错/a 全/a 五分/m 好评/v 
手机/n 不错/a 电池/n 
当年/t 多普达/nrt htc/eng 一如既往/i 支持/v 手机/n 想象/n 中要/b 得去/v 价格/n 
内存/n 小点/n 
不错/a 真的/d 送/v 同学/n 喜欢/v 
手机/n 外观/n 喜欢/v 整体/n 不错/a 
想/v 说/v 
电量/n 耗/v 
听筒/n 极容易/d 坏/a 刺耳/n 噪音/n 算/v 
特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 特别/d 好用/v 
一段时间/l 评价/n 手机/n 不错/a 外形/n 没得说/l 屏幕/n 清晰/a 4G/n 网速/n 流畅/a 赞/v 声音/n 效果/n 确实/ad 不错/a 值得/v 拥有/v 
很好/d 强大/a 
卡/n 错/v 
发货/n 服务/vn 不错/a 好评/v 
不错/a 老公/nr 喜欢/v 
家里人/nrt 买/v 家里人/nrt 喜欢/v 
太/d 还好/v 
特意/d 评价/n 手机/n 之外/f 好像/v 没什么/l 优点/n 外观/n 电池/n 特别/d 不/d 耐用/a 手机/n 做工/v 不太好/v 盖/v 贴合/v 手/s 延边/ns 轻/a 捏/v 听到/v 响声/n 
手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
不错/a 希望/v 越做越/v 
国产/n htc/eng 确实/ad 不/d 中兴/ns 华为/nr 小米/n 
手机/n 还行/v 看不出/v 
售后服务/l 特别/d 
有点像/v 玩具/n 手机/n 
马马虎虎/nr  /x 
物有所值/l 满意/v 
手机/n 不错/a 
手机/n 很漂亮/n 运行/v 很快/d 
到货/v 行/zg 几天/m 物流/n 给力/a 
物美价廉/l 分辨率/n 高/a 送货/v 神速/n 支持/v 京东/ns 赞/v 
HTC/eng 品牌/n 
外观/n 漂亮/a 功能齐全/i 性价比/n 超高/v 正品/n 行货/n 送货/v 超快/v 满分/d 
不错/a 喜欢/v 朋友/n 买/v 
收到/v 东西/ns 屏幕/n 
1234567890/m dyfjkhgfiytdlhjl/eng kjgkhcgd/eng 
喜欢/v 手机/n 很漂亮/n 性价比/n 特别/d 高/a 赞/v 
第一次/m 网上/s 买手机/n 一个月/m 感觉/n 挺不错/i 唯一/b 缺陷/v 音质/n 不咋地/z 手机/n 物超所值/i 客服/n 态度/n 物流/n 速度/n 超/v 给力/a 号/m 晚上/t 拍/v 号/m 中午/t 好评/v 
外观/n  /x  /x 屏幕/n 
质量/n 播放/v 音乐/n 
平果/n 三星/nz  /x 三星/nz 死机/n  /x  /x 烦/v  /x  /x 换/nz HTC/eng 没想到/l 不错/a  /x  /x 三星/nz 习惯/n HTC/eng 系统/n 摸不清/l  /x  /x  /x 愉快/a  /x 便宜/a 很好/d 
满意/v 美好/a 系列/q 强多/v 很大/a 预想/v 屏幕/n 京东/ns 买/v 东西/ns 一贯/m 好评/v 满意/v 速度/n 满意/v 
屏幕/n 很大/a 音质/n 
还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
不错/a 空间/n 确实/ad G/eng 3G/n 可用/v 
32136566/m 不错/a 购物/n 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
性价比/n 很高/a 手机/n 系统/n 操作/v 不/d 太/d 人性化/n 
网站/n 上买/v 这款/r 买/v 三部/m 喜欢/v 
失望/v  /x 感觉/n 
不错/a 可惜/v 耳机/n 
发票/n  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 手机/n 一般般/l 
京东/ns 购物/n 多年/m  /x 值得/v 信奈/nr 
速度/n 很快/d 屏幕/n 款式/n 好看/v 
喜欢/v 买/v 两部/m 照相/d 功能/n 
机子/n 寄/v 拆开/v 发票/n 想/v 发票/n 保修/v 
手机/n 算/v 轻/a 轻/a 得来/v 不/d 机器/n 构造/v 放在/v 裤袋/n 里/f 导致/v 整机/b 变形/n 扭曲/v 太/d 轻薄/a rdquo/eng 不/d 属/v 不/d 保修/v 范畴/nr 请客/v 服/v 解答/v 平时/t 放前/v 裤袋/n 整机/b 扭曲/v 人为/n 
性价比/n 蛮高/a 手机/n 买/v 第二部/m 
 /x 不错/a  /x 速度/n 
满意/v 物流/n 
开发者/n 选项/n 
礼拜/ns 错/n 
确实/ad 正品/n 
感觉/n 屏幕/n 很快/d 满意/v 
总体/n 不错/a 像素/n 不/d 1300/m 万/m 
帮/v 朋友/n 买/v 买/v 第二个/m 
不错/a 手机/n  /x 便宜/a 值得/v 购买/v 
挺好用/a 性价比/n 较高/a 一款/m 机器/n 一段时间/l 确实/ad 不错/a 
手机/n 款式/n 新颖/a 价格/n 不贵/a 性能/n 高/a 
速度/n 美观/nz 派送/v 特别/d 块/zg 
一如既往/i 第二台/m 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 
几个/m 月/m 死机/n 开/v HTC/eng 指定/v 维修点/n 修/v 说/v 人为/n 不/d 免费/vn 修/v 办法/n 收/v 398/m 块/q 维修费/nr 爱惜/v 手机/n 真不知道/i 人为/n 用坏/v 无奈/d 
2000/m 元内/t 手机/n 算/v 不错/a 
手机/n 不错/a 速度/n 屏幕/n 物流/n 给力/a 唯一/b 一点/m 感觉/n 电池/n 不/d 耐用/a 电源/n 不/d 离身/v 
不错/a 送货/v 质量/n 给力/a 
音量/n 键/n 电源/n 键/n 松动/a 晃动/v 很大/a 次日/t 达/v 达/v 客服/n 找/v 理由/n 换/v 专员/n 更是/d 解决不了/v 差/a 次日/t 达/v 达/v 貌似/v 回事/v 客服/n 伤/v 透了心/l 
一分钱/n 一分货/n 
不错/a 性价/n 机/n 
电池/n 不/d 太/d 给力/a 
不错/a 发现/v 缺点/n 
货真价实/l 快递/v 特别/d 
手机/n 店里/n 卖/v 便宜/a 4G/n 网速/n 特别/d 
特意/d 几天/m 评价/n  /x 手机/n 性能/n 不错/a  /x 性价比/n 高/a 点/m  /x 便宜/a 点/m 
手里/s 时/n 挺好用/a 耳机/n 手机/n 发烫/v 比较严重/n 手机/n 好不好/l 过程/n 咯/o 
不错/a 支持/v 买/v 三部/m 
此款/r 机器/n 设计/vn 欠佳/v 开/v 关键/n 调音/vn 键/n 太/d 开/v 关键/n 时/n 极易/a 触/v 碰到/v 调音/vn 键/n 
不错/a 送货/v 速度/n 给力/a 喜欢/v 
号称/v 5.5/m rdquo/eng 屏/n 实际上/d 功能键/n 屏/ng 显上/v 播放/v 视频/n 屏/ng 显/v 尺寸/n 小于/v 5.3/m rdquo/eng 屏/ng 联想/v S8/eng 长宽/v 比不/d 协调/v 外放/v 音效/n 不错/a 稍/d 可慰/v 心/n 性价比/n 关心/n 无故障/b 运行/v 时间/n 
屏幕/n 挺大/a 感觉/n 
手机/n 不错/a 喜欢/v M8/eng 
东西/ns 发过来/l 不错/a 
手机/n 真心/d 不/d 错/v 
老人/n 买/v 很好/d 小孩/n 玩/v 喇叭/n 正面/ad 
不/d 送/v 我个/r 耳机/n 没送/v 说/v 送/v 热削/a 产品/n 
太/d 喜欢/v  /x  /x 真的/d 不错/a 
机子/n 不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 第二个/m 
送货/v 送货/v 送货/v 送货/v 
帮/v 买/v 没开/v 京东/ns 货/n 放心/v 
款/m 手机/n 不错/a 值得/v 推荐/v 
手机/n 价钱/n 
不错/a 哦哦哦/v 哦哦哦/v  /x 哦哦哦/v 哦哦哦/v 哦哦哦/v  /x 
火腿肠/n 手机/n 
屏幕/n 系统/n 流畅/a 
配件/n 少/a 点/m 
玩/v 毛病/n 
TC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GS/eng 
帮别人/n 买/v 不错/a 一款/m 手机/n 
不错/a  /x 质感/n  /x 老人/n  /x 足够/v 
手机/n 丈母娘/n 买/v 不错/a 
正品/n 真的/d 很好/a 手机/n 4G/n 网速/n 
连续/a 买/v 两个/m 真的/d 不错/a 同事/n 看中/v 想买/v 
营业厅/n 这款/r 感谢/v 京东/ns E/eng 卡/nr 我省/r 100/m 元/m 漂漂/a 超/v 喜欢/v 
质量/n 价格合理/n 值得/v 买/v 
性价比/n 高/a 第二部/m 咯/o 不错/a 
朋友/n 买/v 朋友/n 比较满意/l 
一个月/m 真心/d 不错/a 像素/n 电池/n 还好/v 
喜欢/v 买/v 两部/m 
像素/n 三星/nz 差远了/l 性价比/n 高/a 自带/n 软件/n root/eng 
款/m 手机/n 屏幕/n 够/v 机身/n 薄用/n 拍照/v 效果/n 不错/a 缺点/n HTC/eng 手机/n 价格/n 保障/v 买/v 几天/m 价格/n 降/v 几百元/m 感觉/n 吃亏/v 
几个/m 月/m 说/v 感受/v 第一眼/m 苹果/n 手机/n 屏幕/n 适合/v 男士/n 手机信号/n 不错/a 地下/s 停车场/n 死角/n 信号/n 分辨率/n 电池/n 鸡肋/n 电池/n 说得过去/l 大屏幕/nr 分辨率/n 感觉/n htc/eng 通病/n 价格/n 没什么/l 过分/n 追求/v 总体/n 不错/a 
还行/v 扎/v 到手/d 感觉/n 廉价/n 产品/n 
帮/v 老姐/nr 买/v 满意/v 外观/n 时尚/n 系统/n 流畅/a 做工/v 尚可/d 
不错/a 不错/a 
收到/v 段时间/nr 
朋友/n 满意/v 
续航/nr 太/d 差/a 不错/a 东西/ns 正品/n 这么久/r 买/v 几天/m 降/v 88/m 块/q 〒/x 〒/x 
帮/v 同事/n 买/v 质量/n 行/zg 
屏幕/n 太/d 像素/n 
手机/n 过得去/v 
给力/a 很好/d 喜欢/v 
电池/n 不/d 耐用/a 
真的/d 垃圾/n 成/n 700/m 块/q 接受/v 
买回来/l 爸爸/n 喜欢/v 价格/n 便宜/a 
 /x 不错/a  /x 真的/d 不错/a 
简单/a  /x 效果/n 不错/a  /x 值得/v 购买/v 
棒/a 手机/n 妈妈/n 买/v  /x 
很好/d 屏幕/n 很大/a 弟弟/n 喜欢/v 
同事/n 买/v 剪卡/n 卡/n 剪坏/v 喜欢/v 手机/n 不错/a 
htc/eng 音质/n 
东西/ns 品牌/n 
才用/v 十几/m 二十天/m 电板/n 只能/v 半天/m 玩游戏/n 电影/n 扣扣/v 太/d 骗人/n 再也不会/l 买/v 上当/v 
老爸/n 买/v 
微信/vn 朋友圈/n 实物图片/n 参考/v 意见/n 加/v 微信/v ningyin225/eng 
手机/n 功能强大/i 
haihaoklkj/eng  /x  /x  /x  /x m/x  /x lkkllkkkuufg/eng 
发现/v 卡/n 实在/v 难/a 剪/v 
不错/a 一款/m 手机/n  /x  /x  /x 特/d 喜欢/v  /x  /x 物流/n 给力/a 
耳机/n 不好/d 耳机/n 孔/n 坏/a 手机/n 手里/s 手感/n 行/zg 同学/n 喜欢/v 买来/v 时/ng 不/d 点/m 不爽/a 整体/n 算/v 不错/a 
快递/v 很快/d 服务/vn 手机/n 行/zg 像素/n 真的/d 1300/m 
老婆/n 喜欢/v  /x 
不错/a  /x 送货/v 速度/n 够快/a 
2G/n 3G/n 网络连接/n 不/d 太/d 给力/a 连着/p WIFI/eng 断断续续/i 
手机/n 太/d 携带/v 不/d 像素/n 
手机/n 卡托/nrt  /x  /x  /x  /x  /x  /x 塞进去/nr 卡拿/ns 
买回来/l 一周/m 耳机/n 外/f 屏幕/n 很大/a 同学/n 说/v 好看/v 试用/vn 木有/b 点/m 一百个/m 赞/v 
手机/n 总体/n 不错/a 很快/d 发热/v 感觉/n 摔/v 次/t 
不错/a 卡/n 5S/n 那种/r 小卡/nr 行/zg 老公/nr 喜欢/v 
满意/v 购物/n 不错/a 物流/n 超快/v 直/d 购买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 听/v 不错/a 
手机/n 满意/v 
喜欢/v 一款/m 手机/n 光顾/v 
预装/v 好多/m 软件/n 回来/v 删/v 半天/m 运行/v 内存/n 总共/b 1.5/m G/eng 刚刚/d 开机/n 占/v 0.9/m G/eng 玩儿/n 
不错/a  /x  /x 感觉/n 前/f 摄像头/n 拍摄/v 不/d 清晰/a 
还好/v 凑合着/a 中规中矩/l 
发现/v 说/v 发热/v 电池/n 硬伤/n 
发票/n 款/m 手机/n 耳机/n 
手机/n 流畅/a 拍照/v 电池/n 耐用/a 满意/v 购物/n 
手机/n 不错/a 手机卡/n 坑/n 换/v 三张/m 卡/n 感应/v 键/n 屏幕/n 
买/v 十天/m 爆屏/v 
感觉/n 死机/n 
很好/a 机器/n  /x  /x  /x 棒/zg 
先/d 谈谈/vn 优点/n 手感/n 不错/a 外观/n 漂亮/a 缺点/n 音量/n 键/n 松/v 通话/n 声音/n 很大/a 发热/v 现象/n 
手机/n 买/v 三部/m 
屏幕/n 清晰/a 感觉/n 还好/v 
好好/d 买/v 两部/m 音质/n 不错/a 像素/n 清晰/a 
质量/n 不错/a 
信号/n 打不进/v 电话/n 关机/n 开机/n 行/v 不/d 原因/n 
不错/a 感觉/n 挑对/v 品牌/n 款式/n 支持/v 
手机/n  /x  /x  /x  /x 物流/n 
手机/n 很好/a  /x 像素/n 清晰/a  /x 下载/v 电视/n 
手机/n 挺好用/a 
听筒/n 杂音/n 
不错/a 照相机/n 功能/n 差/a 点/m 对焦/vn 慢/a 
手机/n 不错/a 
4g/n 网络/n 太/d 差/a 
喜欢/v 外观/n 很漂亮/n 
很好/d 不错/a 不错/a 
裸机/b 真/d 不/d 省心/n 
性价比/n 很高/a 手机/n 
不错/a 一款/m 机子/n 
挺不错/i 一款/m 手机/n 喜欢/v 快递/v 超赞/v 
媳妇/n 买/v 不错/a 
舒服/a  /x 挺薄/a 
不知/v 一体机/d 小卡/nr 太小/n 小卡/nr 
挺好用/a 帮/v 朋友/n 买/v 露/v 脸/n 
定制/v 机/n 不/d 写/v 
屏幕/n 很大/a 分辨率/n 不错/a 
几个/m 月/m  /x 不错/a  /x 性价比/n 高/a  /x 屏幕/n 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
质量/n 差/a 京东/ns 售后/n 差/a 星期/t 卡槽/nr 坏/a htc/eng 售后/n 换/v 心机/n 拿到/v 心机/n 星期/t 京东/ns 售后/n 回复/v 电话/n 收货/n 太/d 差/a 糟心/a 
手机/n 性能/n 
买/v 回家/n 几天/m 黑屏/nr 买/v 恶心/n 一比/j 维修/v 30/m 天/n 
品牌/n 质量/n 值得/v 购买/v 
发货/n 收货/n 手机/n 好用/v 买/v 第二个/m 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 
够/zg 骚气/v 运行/v 速度/n 
扣扣/v 甘苦/v 软件/n 软件/n 养老院/nr 
信任/n 京东/ns 帮/v 弟弟/n 买/v 
头/n 京东上/n 买东西/n 仔细/ad 发票/n 弄/v 电子/n 发票/n 
喜欢/v 错/v 很漂亮/n 很大/a 轻/a 
很好/a 手机/n 赞/v 
女儿/n 喜欢/v 大屏幕/nr 手机/n 款/m 真的/d 不错/a 
一段时间/l 评价/n 机器/n 不错/a 外形/n 没得说/l 老婆/n 屏幕/n 清晰/a 赞/v 声音/n 效果/n 确实/ad 不错/a 值得/v 拥有/v 
不好/d 地方/n 
喜欢/v  /x 得心应手/i 
换/v 几次/m 手机/n htc/eng 手机/n 质量/n 喜欢/v 
帮别人/n 买/v 不/d 好不好/l 
帮/v 朋友/n 买/v 刷卡/n 银行/n 系统/n 刷/v 卡/n 银行/n 扣钱/v 小票/n 钱/n 退回来/l 手机/n 买到/v 
货大点/n 不错/a 
用起/v 不错/a  /x 小说/n 
不错/a 性价比/n 高/a 
正品/n  /x 
满意度/ns 评价/n 本次/r 购物/n 过程/n 京东/ns 服务/vn 评价/n 评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 
想换/v 大屏/n 真的/d 拿到/v 不错/a 不错/a 
不错/a 不错/a htc/eng 手机/n 质量/n 喜欢/v 舒服/a 卡顿/nrt 现象/n 字/n 爽/nr 
第二次/m 购买/v 感觉/n 挺好用/a 不到/v 两千块/m 钱/n  /x  /x  /x HTC/eng 
不错/a 实用/v 
帮/v 同事/n 买/v 说/v 不错/a 喜欢/v 
塑料/n 轻/a 
很大/a 气/n  /x  /x 不错/a  /x  /x 值得/v 拥有/v 
手机/n 愉快/a 购物/n 
挺好用/a 装/v 2G/n SD/eng 卡/nr 手机/n 自带/n 内存/n 减少/v 减少/v 很快/d 查看/v 找/v 不到/v 数据/n 手机/n 存储/j 几个/m 月/m 存满/v 手机/n 自带/n 存储/j 
款式/n 电池/n 用法/n 摄像头/n 效果/n 不错/a 
姐姐/n 买/v 手机/n 很漂亮/n 黑/n 蝴蝶/n 好看/v 后悔/v 当初/t 没买/v 
操作/v 人性化/n 感觉/n 
发票/n 机子/n 发/v 机子/n 不错/a 
屏幕/n 清晰/a 高档/b 好评/v 
不错/a 不错/a  /x 
外观/n 好看/v 一分钱/n 一分货/n 
送货/v 速度/n 很快/d 机子/n 发现/v 发热/v 
哈额/nr 五天/t 
忘/v 评价/n  /x 满意/v 购物/n 体验/n  /x 下次/t 
东西/ns 宏达/nz 铸就/n 经典/n 
到手/d  /x  /x 卡用/n  /x  /x 555/m  /x  /x 换卡/nrt  /x  /x 手机/n  /x 不/d 咋样/r 
不错/a 值得/v 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 
不好/d 发错/v 颜色/n 不错/a 希望/v 出货/v 仔细/ad 点/m 
手机/n 屏幕/n 外形/n 漂亮/a 适合/v 女性/n 
帮/v 朋友/n 买/v 效果/n 
速度/n 很快/d 质量/n 赞/v 
行/zg 音质/n 不错/a 听歌/v 
手机/n 内置/n 不错/a 本来/t 想/v 支持/v 国产/n  /x 外置/n 不行/v 卡槽/nr 不/d 显示卡/n 充电/v 充不/v 有待/v 完善/v 
不错/a  /x  /x 手机/n 漂亮/a  /x  /x 值得/v 入手/v 
系统/n 流畅/a 系统/n 流畅/a 系统/n 流畅/a 系统/n 流畅/a 
手机/n 很好/d 
手机/n 满意/v 京东/ns 快递/v 员/zg 不敢恭维/l 快递/v 员/q 电话/n 问/v 送到/v 见面/n 交货/n 态度恶劣/n 问/v 买/v 苹果/n rdquo/eng 请问/v 京东/ns 买/v 苹果/n 资格/n 打电话/l 
一段时间/l  /x  /x  /x 不错/a  /x  /x 值得/v 信赖/n  /x  /x  /x 发货/n 速度/n  /x  /x  /x 快递/v 给力/a  /x  /x 赞/v 
老妈/n 买/v 不错/a 
不错/a 手机/n 速度/n 很快/d 
东西/ns 还好/v 拿的出手/l 家人/n 喜欢/v 
机子/n 行/zg 耳机/n 不/d 送/v htc/eng iPhone/eng 耳机/n 不/d 兼容/v 三星/nz 诺基亚/nz 不行/v 无语/v 
上当/v 质量/n 差/a 特别/d 照相机/n 相数/n 1300/m 500/m W/eng 太/d 抗/v 爹/n 见意/v 买/v 大大的/nz 差/a 
儿子/n 买/v 喜欢/v 
拿到/v 手/n 感觉/n 支持/v 
好好/d 好好/d  /x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
不/d 送/v 耳机/n  /x  /x 不/d 送/v 耳机/n  /x  /x 不/d 送/v 耳机/n  /x  /x 不/d 送/v 耳机/n  /x  /x 不/d 送/v 耳机/n  /x  /x 不/d 送/v 耳机/n  /x  /x 不/d 送/v 耳机/n  /x  /x 不/d 送/v 耳机/n 
不错/a 说实话/l 卖家/n 拍/v 照片/n 上上/t 微信/vn 足够/v 
买/v 行/zg 
感觉/n 一般般/l 
手机/n 行/zg  /x 
半天/m  /x 感觉/n 不错/a 
喜欢/v 不错/a 声音/n 够/v 
好用/v ⊙/x ⊙/x 
相机/d 拍照/v 摄像头/n 响声/n 
朋友/n 买/v 听说/v 不错/a 
摄像头/n 切换/v 
几天/m 喇叭/n 不行/v 
机器/n 至少/d 
挺不错/i  /x 外观/n 好看/v 
HTC/eng  /x 信得过/v 质量/n 帮/v 朋友/n 买/v 货到付款/l 第二天/m 到货/v 京东/ns 神速/n 
不错/a 一款/m 手机/n 性价比/n 高/a 
帮别人/n 买/v 
滑屏/nr 不/d 
不/d 说/v 不堪一击/i 同事/n 游戏/n 测试/vn 不卡/n 屏幕/n 唯一/b 一点/m 失望/v 手机卡/n 补/v 一张/m 回来/v 最小/a 卡/n 
东西/ns 第二次/m 购买/v  /x  /x 朋友/n 买/v  /x  /x 满意/v 朋友/n 
几天/m 超值/v 说/v HTC/eng 良心/a 产品/n 
评论/n 真的/d 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 音响/n 真的/d 
喜欢/v 发货/n 速度/n 很快/d 谢谢/nr 掌柜/n 
刚刚/d 到手/d 外观/n 满意/v 快递/v 真的/d 很快/d 半天/m 不配/v 张贴/nr 膜/n 手机店/n 贴膜/n 希望/v 送/v 张贴/nr 膜/n 
赞赞/v 赞真/v 好看/v 
朋友/n 买/v 礼拜/ns 感觉/n 真不错/i 
喜欢/v HTC/eng  /x  /x 质量/n  /x  /x  /x 系统优化/n 很好/a 流畅/a 性价比/n 高/a 
为啥/r 零分/n 选项/n 差/a 死/v 不/d 吐/v 槽/ng 手机/n 起码/n 接听电话/l 基本功能/n 没装/v 才用/v 一周/m 死机/n 电话/n 接/v 重启/v 
手机/n 确实/ad 不错/a 
到货/v 包装/v 不错/a 性能/n 不错/a 
手机/n 屏幕/n 手感/n 行/zg 没买/v 两天/m 降价/n 不爽/a 
屏幕/n 想象/n 米/m 薄/a HOME/eng 占用/v 屏幕/n 空间/n  /x 技术/n 太/d 落后/a 
不错/a 尚需/n 时间/n 检验/vn 优点/n 屏幕/n 够/v 分辨率/n 相比/v 五千多/m 手机/n 这款/r 手机/n 太高太/nr 不/d 1500/m 入/v 收/n 超高/v 性价比/n 
手机/n 性价比/n 高/a  /x  /x  /x 派送/v 速度/n 很快/d  /x  /x  /x 赞/v 
 /x  /x  /x 一款/m htc/eng 良心/a 机/n 
好看/v 手感/n 电影/n 一点/m 不/d 卡/n 
手机/n 不错/a 电池/n 实在/v 不敢恭维/l 电池/n 太/d 不/d 耐用/a 
朋友/n 喜欢/v 喜欢/v 爱/v 
手机/n 不错/a 4G/n 太/d 快递/v 服务员/n 李先生/nr 负责/v 赞/v 手机/n 滑/v 
手机/n 不错/a 喜欢/v 运行/v 
不错/a 屏幕/n 清晰/a 很大/a 下次/t 
手机/n 感觉/n 屏幕/n 东西/ns 送/v 连张/a 膜/n 
不错/a 屏幕/n 
屏/n 外观/n 漂亮/a htc/eng 机器/n 值得/v 信赖/n 
掉价/v 太/d 4G/n 流量/n 刷刷/v 
Youth/eng  /x uuu/eng 
帮/v 同事/n 买/v 同事/n 说用/v 不错/a 
第一天/m 买完/v 第二天/m 降/v 20/m 块钱/n 气死/n 妈妈/n 买/v 手机/n 喜欢/v 
帮别人/n 买/v 好不好/l 不/d 
不错/a 老婆/n 喜欢/v 顶/v 
系统/n 运行/v 手机/n 像素/n 差/a 日常/d 拍照/v 
快递/v 给力/a 价钱/n 高/a 点/m 
定制/v 版/n 运行/v 流畅/a 屏幕/n 清晰/a 一部/m 手机/n 
速度/n  /x 没的说/l  /x  /x 正品/n  /x  /x  /x  /x 房心/n 
外观/n 不错/a 音质/n 牛/n X/eng 喜欢/v 
屏幕/n 电池/n 耐用/a 赞/v 
好几个/m 月/m 手机/n 价钱/n 降/v 好几百/m 
收到/v 打开/v 漂亮/a 喜欢/v 物流/n 很快/d 昨天/t 订单/n 收到/v 屏幕/n 很大/a 
HTC/eng 这款/r 手机/n 不错/a 附赠品/n 不错/a 通话质量/n 
手机/n 还行/v 大气/n 
东西/ns 挺好/a 玩游戏/n 网络/n 重连/d 家里/s 电信/n 20/m M/eng 光纤/n 无线网/n 电池/n 热/a 突起/v 不/d 
不错/a  /x 真的/d 
 /x 不错/a 
手机/n 很漂亮/n 比较稳定/n 支持/v HTC/eng 
HTC/eng 手机/n 真不错/i 推荐/v 购买/v 
初步/d 感觉/n 剪/v 卡/n 不/d 
老妈/n 买来/v 貌似/v 不错/a 反正/d 价格/n 便宜/a 晚上/t 像素/n 稍微/d 查/v 一点点/m 整体/n 不错/a 
说/v 追加/v 
入手/v 暂时/d 发现/v 缺点/n 内存/n 点/m 
老妈/n 喜欢/v 
不错/a  /x 
很快/d 外观/n 漂亮/a 价格/n 
瑟/ng 读/v 福尔/ns 
试用/vn 手机/n 想像中/l 做工/v 到位/v 整体/n 不错/a 
说/v 说/v 电池/n 确实/ad 不/d 给力/a 玩玩/n 不到/v 天/n 手机信号/n 
机子/n 很漂亮/n 喜欢/v 
屏幕/n 很大/a 看电视/v 不错/a 一款/m 机/ng 
屏幕/n 外观/n 好看/v 喜欢/v 
收到/v 货/n 发现/v 申请/v 售后/n 换机/nz 
手感/n 苹果/n 5S/n 
帮/v 朋友/n 买/v 喜欢/v 款/m 手机/n 功能/n 强大/a 外观/n 好看/v 赞/v 
性价比/n 行/zg 
性价比/n 行/zg 
手机/n 不错/a 买/v 两部/m 
屏/n 5.5/m 寸/m 寸/m 屏/ng 1300/m 万/m 照相/d 
 /x  /x 不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x 朋友/n 买/v  /x  /x 是用/v 一段/m  /x 评价/n 
换/v 机器/n 机器/n 无辜/n 死机/n 重启/v 故障/n 申请/v 返修/v 给换/v 一台/m 换来/v 还行/v 机器/n 性价比/n 高/a 4G/n 速度/n 杠杠/n 希望/v 能用/n 住/n 
女儿/n 买/v 外观/n 漂亮/a 手感/n 流程/n 
质量/n  /x 值得/v 购买/v  /x 价格/n 实惠/vn 
物流/n 真心/d 给力/a 上午/t 单子/n 下午/t 三点/m 手机/n 不错/a 喜欢/v 
一如既往/i 支持/v 
机子/n 感觉/n 橙色/n 好看/v 
手机/n 不错/a 屏幕/n 外形/n 好看/v 2g/n RAM/eng 
东西/ns 喜欢/v 好评/v 
不错/a 剪/v 很小/a 卡/n 麻烦事/i 
外观/n 很漂亮/n 视频/n 很爽/a 半个/m 月/m 暂时/d 发现/v 
朋友/n 买/v  /x 感觉/n 不错/a  /x 性价比/n 高/a  /x  /x  /x 未知/v 更换/v 电池/n  /x 全/n 分/v 
第一天/m 下单/v 第二天/m 收到/v 手机/n 
手机/n 给力/a 不错/a 
好多/m 评价/n 买/v 机子/n 自我感觉/l 像素/n 假/n 还行/v 电池/n 本来/t 屏/ng 行/zg 
帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 朋友/n 说/v 不错/a 
东西/ns 不错/a 收到/v 用到/v 木有/b 
不错/a htc/eng 手机/n 好看/v 便宜/a 点/m 更好/d 
几个/m 礼拜/ns  /x  /x 真心/d 不错/a  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a 
发/v 古古怪怪/i 
划算/v  /x  /x  /x 赞/v 
舍友/n 买/v 屏幕/n 够/v 铃声/n 够/v 音质/n 够/v 支持/v 国产机/n 
买/v 手机/n 毛病/n 听/v 不到/v 讲话/n 客服/n 换/v 一部/m 手机/n 功能/n 不错/a 支持/v 国产/n 
还行/v 太小/n 气/n 耳机/n 
手机/n 特别/d 不好/d 电池/n 不/d 耐用/a 充电/v 时/n 手机/n 发烫/v 爆炸/v 要充/v 几次/m 电/n 手机/n 不用/v 放/v 发烫/v 买/v 慎重/a 
一般般/l 失/zg 
拿到/v 手机/n 看着/v 漂亮/a 用用/v 评价/n 
买/v 第二部/m 发现/v 
买/v 一个多月/m 手机/n 好用/v 很大/a 气/n 充电器/n 坏/a 充不/v 电/n 不/d 怎么回事/l 好评/v 不错/a 机子/n 
机子/n 发货/n 超快/v 支持/v 
不错/a 好玩/v 长辈/n 足够/v 
恩/nr 感觉/n 不错/a 看着/v 霸气/n 
外放/v 音质/n 手机/n 
京东/ns 快递/v 伤心/n 说/v 出车祸/i 星/n 
分辨率/n 不怎么样/l 稍/zg 遗憾/a 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
想象/n 暂时/d 发现/v 缺点/n 
给力/a  /x  /x  /x 机身/n 内存/n 说/v G/eng 四个/m G/x 
价格/n 高/a 机子/n 不错/a 
依旧/z 给力/a 五分/m 好评/v 
照相/d 声音/n 效果/n 不错/a 打游戏/l 好用/v 屏幕/n 清晰/a 
HTC/eng 以往/t 不错/a 
颜色/n 好看/v 货物/n 
帮/v 家姐/n 买/v 说/v 
手机/n 不错/a 太/d 
网上/s 买/v 
通话/n 震动/vn 反馈/v  /x  /x 无效/a  /x  /x 打开/v  /x 实际上/d  /x  /x 请问/v  /x 灭/v 手机/n 
手机/n  /x  /x 很漂亮/n  /x  /x 买/v 老人/n  /x  /x 价格/n 适中/v 
 /x 旧/a  /x  /x  /x 手机/n 刮痕/n  /x  /x  /x 旁边/f 电源/n 键/n  /x  /x 音量/n 健/a 晃动/v  /x  /x  /x  /x 想/v 不用/v 说/v  /x  /x  /x  /x  /x 只能/v 说/v 快递/v 给力/a  /x  /x  /x JD/eng 老主顾/n  /x  /x  /x 实在/v 失望/v 购物/n 
暂时/d 发现/v 缺点/n 
还好/v h/eng 
通话/n 滴滴/n 声/n 不/d 充电器/n 发热/v 刚用/n 星期/t 还好/v 
手机/n  /x 卡槽/nr 不行/v  /x 礼拜/ns 坏/a 
东西/ns 不错/a 物流/n 
外观/n 漂亮/a  /x 性价比/n 高/a  /x 功能齐全/i 
手机/n 老人/n 满意/v 
屏幕/n zoe/eng 软件/n 不错/a 耗电/v 太/d 两/m 充/v 开/v 网络/n 微信/vn 电量/n 急速/d 下降/v 
手机/n 充电/v 发热/v 机头/n 充电器/n 发热/v 电池电量/n 太/d 耐用/a 不到/v 还行/v 着用/v 
挺好用/a 灵敏度/n 高/a 
感觉/n 电池/n 耐用/a 
卡/n 不/d 
还行/v .............../m 
感觉/n ucuo/eng 质量/n 喜欢/v 关键/n 漂亮/a 
感觉/n 手感/n 
有时候/l 闪/v 屏/ng 说得过去/l 屏大/nz 有时候/l 触屏/n 不灵/a 不/d 贴膜/n 原因/n 
感觉/n 不错/a 一个月/m 快递/v 很快/d 
老婆/n 说/v 好用/v 送货员/l 给力/a 
手机/n 一个月/m 不错/a 苹果/n 强/a 
好好/d 好好/d 音质/n 屏幕/n 清晰/a 
手机/n 收到/v 评论/n 功能/n 强大/a 给力/a 
很好/a 产品/n 下次/t 京东/ns 买东西/n 
买/v 一周/m 降价/n 坑/n 
屏幕/n 很大/a 电池/n 不/d 耐用/a 
挺不错/i 电量/n 不经/d 
电池/n 不/d 耐用/a  /x  /x 卡槽/nr 不好/d 拔/v 卡/n 
不错/a 手机/n 感觉/n 太/d 轻/a 
机器/n 不错/a 价位/n 接受/v  /x 几天/m 毛病/n 
照相/d 不/d 太/d 清晰/a 支持/v 国产/n 
收到/v 手机/n 两个/m 星期/t  /x 感觉/n 不错/a  /x 屏幕/n 很大/a  /x 自带/n 软件/n  /x ROOT/eng PC/eng 解锁/v 
老公/nr 买/v 款/m 性价比/n 高/a 不错/a 
还好/v 没什么/l 毛病/n 
屏幕/n 效果/n 不错/a 音质/n 不错/a 双/n 喇叭/n 尺寸/n 刚刚/d 喜欢/v 内置/n 导航/v 
机子/n 喜欢/v 
满意哦/v  /x 屏幕/n  /x 清晰/a  /x 卡/n 
4G/n 上网/v 拍照/v 值得/v 购买/v 
不错/a 对得起/v 价钱/n 
很好/d 喜欢/v 性价比/n 高/a 不错/a 
手机/n 很大/a 触屏/n 灵敏/nr 颜色/n 
总体/n 喇叭/n 音质/n 
总体/n 不错/a 5.5/m 一手/m 操控/v 缺点/n 电池/n 不/d 耐用/a 屏幕/n 分辨率/n 低/a 
买回来/l  /x  /x 卡槽/nr 坏/a  /x  /x  /x 说能/v 保修/v  /x  /x  /x 置之不理/i 
不错/a  /x  /x 几天/m 发现/v 
掉/v 價/n 太/d 
淡淡的/z 淡淡的/z 淡淡的/z 淡淡的/z 淡淡的/z 淡淡/z 
谢谢/nr  /x  /x  /x 非的/d 写/v 十个/m 字/n 行/v  /x  /x 两/m 骨节/n 
得心应手/i 字/n  /x 
有时候/l 接电话/l 听/v 不到/v 声音/n 挺好/a 
手机/n 不错/a 送货/v 慢/a 点/m 晚上/t 快下班/n 送来/v 
很好/d 喜欢/v 性价比/n 高/a 不错/a 
不错/a  /x  /x  /x 买来/v 顺畅/a 
说/v 送/v 卡/n 送/v 开机/n 太慢/a 
不错/a 功能齐全/i 
性价比/n 高/a 
该死/v 买回来/l 前/f 几天/m 4G/n 爽/nr 360/m 自动/vn root/eng 系统升级/n 害死/v  /x 4G/n 3G/n 慢/a 聊/v QQ/eng 微信/vn 不/d 做/v  /x 电话/n 不到/v 分钟/q 电池/n 不到/v 小时/n 完/v 背/v 电源/n 
第一个/m 好用/v 预装/v 软件/n 太/d 软件/n 
太/d 女生/n 单手/n 困难/an 
不错/a 比较满意/l 支持/v 
不错/a 下次/t 购买/v 
黑屏/nr 频繁/a  /x 原因/n 
屏幕/n 很大/a 电池/n 待机/n 不错/a 分量/n 
不错/a 性价比/n 高/a 
老婆/n 买/v 智能机/n 加/v 4G/n 给力/a 
喜欢/v 性价比/n 高/a 几天/m 发现/v 副/b 摄像头/n 总体/n 不错/a 
还好/v 家长/n 买/v 很好/d 拍照片/n 
支持/v HTC/eng 
体育/vn 快讯/nz 中超/j 恒大/j 国安/nz  /x 邵佳一/nr 任意球/n 绝杀/v 
不错/a 手机/n 值得/v 拥有/v 忘/v 拍/v 套餐/n 物流/n 给力/a 
漂亮/a 蛮大/a 
 /x 性价比/n 高/a  /x 同类/n 价格/n 好用/v 
一般般/l 两个/m 月/m 卡卡/nrt 
东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 东西/ns 不错/a 
一段时间/l 总体/n 感觉/n 物有所值/l 
HTC/eng 质量/n 没的说/l 外观/n 精致/a 
不错/a 下次/t 
手机/n 月/m 不到/v 黑屏/nr 4g/n 信号/n 不/d 稳定/a 不知/v 网络/n 手机/n 
差/a 到货/v 发现/v 耳机/n 张贴/nr 膜/n 没送/v 玩/v 微信/a 听筒/n 时不时/d 声音/n 听/v 不到/v 讲/v 京东/ns 科普/nrt 怎么回事/l 像素/n 说/v 1300/m 醉/v 第一次/m 京东/ns 买东西/n 第二次/m 买/v 后悔/v 
一段时间/l 总/b 不错/a 
屏幕/n 超大/v 显脸/v 
不错/a 小米/n 上档次/b 点/m 
手机/n 正品/n 
唯一/b 不/d 满意/v 拍照/v 声音/n 关闭/v 
打电话/l 不通/a 
大气/n 喜欢/v 外观/n 
买/v 一段时间/l 还行/v 
不错/a 实用/v 
扬声器/nz 赞/v 动词/n 大次/m 切克/nrt 闹/v 相机/d 800/m 万/m 提升/v 档次/n 第一次/m 买/v HTC/eng 不错/a 
发来/v 时/ng 电源/n 键/n 不灵/a 不重/a 
耳机/n 充电器/n 手机/n 
三款/m 手机/n  /x htc816/eng  /x 魅族/n mx4/eng  /x 小米/n  /x 买/v htc816/eng 原因/n 好几条/m 魅族/n 手机/n 正面/ad 一看/u 好看/v 背面/f 太/d 难看/v 发热/v 厉害/a 小米/n 性能/n 倒/v 不错/a  /x 外形/n 不伦不类/i 选择/v htc/eng 外形/n 设计/vn 一流/n 性能/n 不错/a 性价比/n 不/d 怎么回事/l 电池/n 耗电/v 研究/vn 发现/v 时/n 炒股/v 软件/n 机器/n 关/v 喜欢/v 不错/a 
宝贝/nr 到手/d 挺不错/i 
几天/m 评价/n 手机/n 很大/a 暂时/d 不错/a 到货/v 很快/d 
手机/n 几天/m 感觉/n 运行/v 不错/a 加减/v 音量/n 按键/n 太/d 松/v 感觉/n 有点像/v 用过/v 内置/n 软件/n 快捷/a 图标/n 软件/n 管理/vn 里边/f 不/d 情况/n 
真心/d 不错/a 超/v 喜欢/v 
一段时间/l 感觉/n 不错/a 
手机/n 很漂亮/n 喜欢/v 音质/n 电影/n 很爽/a 外观/n 很漂亮/n 赞/v 
手机/n 不错/a 京东/ns 送货/v 真心/d 给力/a 
手感/n 速度/n 性能/n 待用/v 评价/n 
不错/a 老婆/n 买/v 东西/ns 
愉快/a 购物/n  /x  /x 物超所值/i 
质量/n 新/a 包装/v 速度/n 头天/t 晚上/t 第二天/m 下午/t 
大小/b 系统/n 上网/v 
手机/n 流畅/a 
买/v 没给/v 送/v 
习惯/n 耗电量/n 
HTC/eng 品牌/n 不错/a 更是/d 价格/n 亲民/n 
一段时间/l 后才/t 评价/n 不错/a 没什么/l 买回来/l 充电/v 插口/n 用过/v 痕迹/n 不/d 怎么回事/l 
挺好/a 买/v 赠送/v 东西/ns 
老爸/n 买/v 喜欢/v 屏幕/n 够/v 音效/n 快递/v 大哥/n 热情/n 
htc/eng 品质/n 保证/v 做工/v 完美/a 
20/m 天/q 款/m 手机/n 千万别/i 买/v 号买/v 半个/m 月/m 15/m 天/q 包换/v 期/q 不行/v 通话/n 送/v 话/n 听/v 不到/v 拿到/v 维修点/n 换/v 送话器/l 不行/v 换/v 主板/n 不行/v 京东/ns 买/v 东西/ns 真的/d 太/d 人无语/i 通话/n 拍照/v 看不出来/v 不/d 半个/m 月/m 一点/m 授权/v 维修点/n 发现/v 好多/m 修理/v 这款/r 816/m 手机/n 买/v 两条/m 掉/v 漆/n 千万别/i 买/v 一款/m 半个/m 月/m 坏/a 估计/v 京东/ns 买/v 翻新/v 机/n 
 /x  /x 早就/d 想换/v htc/eng 
收到/v 不/d  /x 说/v 
卡槽太松/nr 满意/v 
 /x 感觉/n 不错/a  /x 推荐/v 
超棒/n  /x 不/d 查不到/v 出厂/n  /x 合约/n 机/n 
外观/n 好看/v  /x 开机/n 很快/d  /x 速度/n 不错/a  /x 总体/n 满意/v 
感觉/n 手感/n 
电池/n 续航/nr 能力/n 属/v 低端/n 产品/n 不/d 太/d 玩/v 手机/n 充/v 玩游戏/n 人群/n 这款/r 同档次/b 手机/n 发热/v 温度/n 发到/v 40/m 高/a 当年/t 暂无/v 发现/v 
商品/n 不错/a 
收到/v 不错/a 玩/v 狂野/n 飚/v 车/n  /x  /x 算/v 流畅/a 
屏幕/n 真的/d 很大/a 浪费/n 空间/n 
屏幕/n 够/v 外观/n 视觉效果/n 不错/a 唯一/b 一点/m 不/d 耳机/n 
手机/n 漂亮/a 先/d 外观/n 说/v 液晶屏/n 很大/a 亮丽/a 边框/n 塑料/n 做/v 哑光/n 质感/n 舒适/a 底面/f 做/v 抛/v 亮光/n 机体/n 轻/a 内在/b 此款/r 机是/n CPU1/eng .6/m 内存/n 1.5/m 闪存/v G/eng 扩展/v SD/eng 卡/nr 128/m GB/eng 5.5/m 英寸/n 屏/n 分辨率/n 1280/m 720/m 摄像头/n 1300/m 万/m 像素/n 1080/m P/eng 高清/nr 摄录/v 附件/n 耳机/n 短时间/n 试机/n 运行/v 流畅/a 分辨率/n 高/a 外表/n 美观大方/ns 
罗拉/nrt 跑/v 啊啊啊/nr 
几天/m 评价/n 东西/ns 全/n 分/v 
不错/a 东西/ns 很好/d 喜欢/v 
新机/n 电池/n 耐用/a 京东/ns 第一次/m 愉快/a 购物/n 
发热/v 不/d 
同学/n 买/v  /x 不错/a 挺好用/a 
货物/n 介绍/v  /x  /x 漂亮/a  /x  /x  /x 喜欢/v 
功能/n 齐全/nr 电池/n 不/d 耐用/a 
整体/n 外观/n 不错/a 屏幕/n 一半/m 玻璃/n 全/a 贴合/v 屏幕/n 
挺不错/i 存储/j 太小/n 
性价比/n 高/a 顺手/d 不错/a 一款/m 手机/n 
不错/a 屏幕/n 帮/v 老弟/n 买/v 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
经常性/n 无缘无故/i 收不到/v 信息/n 充电器/n 坏/a 放/v 口袋/n 自动/vn 打电话/l 接电话/l 苹果/n 三星/nz 
HTC/eng 手机/n 挺好用/a 
拍照/v 挺不错/i 手中/s 
买/v 第二台/m 款/m 手机/n 弟弟/n 手机/n 买/v 一款/m 感觉/n 
超薄/a 屏幕/n 速度/n 很快/d 
sim/eng 卡槽/nr 进不出/v 音量/n 下键/n 反应迟钝/i 
噺/zg 不错/a 
物流/n 很快/d 昨天晚上/t 订/v 早上/t 发现/v 评价/n 
总体/n 满意/v  /x 内存/n 点/m 
好看/v 性能/n 不错/a 
总体/n 手机/n 不错/a 耳机/n 买/v 还好/v 流畅/a 快递/v 给力/a 
一只/m 手/n 
真的/d 不错/a 
想象/n 落差/a 比喻/n 耳机/n 手机/n 赠品/n 
5.5/m 手机/n 屏/n 看电视/v 电影/n 超好/v 不用/v 电脑/n 上网/v 速度/n 外观/n 漂亮/a 照相/d 效果/n 清晰/a 喜欢/v 
通话/n 听筒/n 声音/n 开机/n 重启/v 打电话/l 我方/r 听筒/n 通/v 手机/n 没响/v 再次出现/v 我会/n 选择/v 退货/v 换货/nz 
送/v  /x 喜欢/v 
不错/a 电池/n 不/d 太/d 给力/a 
不错/a 质量/n 屏幕/n 够/v 像素/n 
手机/n 不错/a 外放/v 声音/n 立体感/n 
真心/d 满意/v 
质量/n 真的/d 
贵/a 几天/m 感觉/n 不想/v 想/v 东西/ns 送/v 保护膜/n 贴/v 一张/m 下次/t 不/d 买/v 
帮/v 同事/n 买/v 
狠好/d 上午/t 下单/v 下午/t 收到/v GOOD/eng 
屏/ng 够/v 面儿/n 
外部/f 包装/v 好看/v 机子/n 外观/n 不错/a  /x 5.5/m 大屏/n 暂未/d 
不错/a 挺合/v 意/n 称心/v 
高端/n 大气/n 上档次/b 
第二部/m 苹果/n 好用/v 
一般般/l 先/n 
不错/a 喜欢/v 
外观/n 好看/v 手机/n 下巴/n 太/d 长/a 
机子/n 电池板/n 不/d 耐用/a 耳机/n 膜/n 裸机/b 一部/m 还好/v 有个/r 充电器/n 不/d 太/d 满意/v 
不错/a 大气/n 上档次/b 喜欢/v 
手机/n 屏幕/n 不错/a 
信赖/n 京东/ns 质量/n 配送/v  /x 满意/v 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 收到/v 快递/v 给力/a 耳机/n 电池/n 用会/n 热/a 刚用/d 缺点/n 观察/v 
送/v 朋友/n  /x  /x 不错/a  /x 喜欢/v 
买/v 礼拜/ns 忘/v 评价/n 感觉/n 不错/a 物有所值/l 
一如既往/i 一如既往/i 一如既往/i 一如既往/i 一如既往/i 
手机/n 很好/d  /x 喜欢/v 
不/d 说/v  /x  /x 一般般/l  /x  /x  /x 失望/v  /x 手机/n 贴膜/n 
好好/d 真的/d 
第二次/m 买/v 手机/n 送给/v 妹妹/n 喜欢/v 
手机/n 很棒/a 4g/n 信号/n 性价比/n 不错/a 外观/n 漂亮/a 
不错/a 一段时间/l 比较满意/l 
好评/v 手机/n 很好/d 
htc/eng 机子/n 性价比/n 
买手机/n 耳机线/n 不/d 配给/v 手机/n 标配/vn 带有/v 耳机线/n 像是/v 骗/v 
一个月/m 装/v 裤子/n 口袋/n 里/f 挤/v 下内/f 屏碎/v 百度/n 了下/v 一分/m 价/n 一分货/n 质量/n 实在/v 堪忧/v 换/v 屏/ng 700/m 
 /x Bess/eng 音效/n 订制/v 机/ng 预装/v 软件/n 真不少/d 占用/v 内存/n 
不/d 滴/v 顺手/d 手机/n 扔/v 床上/n 短路/n 屏幕/n 坏/a 晕倒/v 感情/n 鸡蛋/n 做/v 发票/n 扔/v 退货/v 
轻薄/a 时尚/n 速度/n 也石慢/l 性价比/n 不错/a 
天/q  /x 感觉/n 不错/a 
几天/m 评价/n 真的/d 一部/m 超值/v 手机/n 外观/n 大气/n 系统优化/n 一流/n 真是太/nr 满意/v 
分公司/n 一伙人/r 
手机/n 太/d .1/m 只手/d 太/d 难/a 信号/n 太/d 差/a 不/d 值得/v 买/v 
反应速度/n 勉强/v 
好好/d 好好/d 耳机/n 
做工/v 漂亮/a 
颜色/n 喜欢/v 东西/ns 不错/a 
价格/n 贵/a 月/m 降/v 300/m 
二十多天/m 感觉/n 屏幕/n 照相/d 清晰/a 
行/zg 性价比/n 高/a 
早上/t 下午/t 到手/d 降价/n 100/m 元/m 倒霉/a 
 /x  /x  /x 音质/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
还好/v 喜欢/v 
二十多天/m 故障/n 不错/a 
入手/v 几天/m 总体/n 感觉/n 不错/a 超值/v 一部/m 手机/n 爱/v htc/eng 
声音/n 效果/n 太好了/l 震撼/v 
轻/a 薄/a 白色/n 漂亮/a 屏幕/n 清晰/a 女朋友/n 喜欢/v 
朋友/n 买/v 问/n 买/v 说/v 礼物/n 送/v 物流/n 给力/a 
屏幕/n 够/v 喜欢/v 细节/n 系统/n 设计/vn 到位/v 人性化/n 像素/n 不错/a 
手机/n 漂亮/a 薄/a 女朋友/n 算/v 喜欢/v 
手机/n 不错/a 买/v 没多久/l 掉价/v 100/m 伤/v 
4g/n 3g/n 差别/d 很大/a 屏幕/n 够/v 够/zg 给力/a 
遗漏/n 重点/n  /x 1300/m 万/m 像素/n  /x  /x 拍照/v 质量/n 实在/v 太差/n  /x  /x 噪点/n 超级/b 
四个/m 月/m 换/v 主板/n 换/v 主板/n 屏幕/n 变/v 黄色/n 不/d 原因/n 
东西/ns 不错/a 
挺不错/i 白条/n 手机电池/n 不/d 抗用/v 
还好/v 不错/a 很快/d 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 新手机/nz 屏幕/n 够/v 声音/n 效果/n 不错/a 
相比/v 同价位/n 手机/n 实惠/vn 
屏幕/n 系统/n 
手机/n 不错/a 物流/n 京东/ns 给力/a 快递/v 师傅/nr 不错/a 额/n 没话说/l 
不错/a 屏幕/n 够/v 音质/n 音箱/n 喜欢/v 
性价比/n 高/a 
帮/v 朋友/n 买/v 听说/v 接受/v 不错/a 
很好/a 支持/v 
追加/v 评论/n 买/v 不错/a 降价/n 100/m 果断/d 新/a 购买/v 手机/n 不错/a 外观/n 漂亮/a 功能齐全/i 性价比/n 高/a 
东西/ns 正品/n  /x 京东/ns 物流/n 杠杠/n  /x  /x 不错/a 购物/n 永远/d 支持/v 京东/ns 
帮/v 朋友/n 买/v 挺不错/i 运行/v 很快/d 感觉/n 不错/a 
次/m 买/v 不错/a 京东/ns 活动/vn 前一天/t 买/v 活动/vn 价/n 贵/a 300/m 售后/n 客服/n 退回来/l 300/m 块/q 信赖/n 京东/ns 
送货/v 很快/d  /x 服务/vn 到位/v  /x  /x 值得/v 下手/v 
帮别人/n 买/v 
真心/d 不错/a 屏幕/n 真的/d 屏幕/n 不/d 习惯/n 
半年/m 真心/d 良心/a 机/n 不/d 解释/v 
手机/n 整体/n 行/zg 像素/n 想象/n 高/n 
爸爸/n 买/v 好看/v 屏幕/n 字体/n 适合/v 年纪/t 较大/a 分辨率/n 高/a 清晰/a 价格/n 划算/v 
字体/n 屏幕/n 分辨率/n 高/a 系统/n 流畅/a 铃声/n 照相/d 不错/a 盖/v 很漂亮/n 通话质量/n 
白色/n 手感/n 很好/d 好看/v 不错/a 
一个多/m 星期/t 旁边/f 按键/n 有时候/l 灵敏/nr 两次/m 打开/v 后期/t 发现/v 
机子/n 不错/a HTC/eng 
评价/n 大于/d 100/m 元/m 订单/n 20/m 京豆/n 订单/n 月/m 
还行/v JD/eng 买/v 好几个/m 手机/n 
还行/v 耗电/v 
同事/n 买/v 希望/v 不错/a 
想象/n  /x  /x  /x  /x 反应速度/n 很快/d 装/v 东西/ns 少/a  /x  /x 有待/v 考察/v  /x  /x 屏幕/n 宽阔/a  /x  /x 买/v 白色/n  /x  /x 后悔/v 买/v 黑色/n 时尚/n  /x 屏幕/n 清晰/a 质感/n  /x  /x  /x s4/eng 清晰/a 超值/v  /x  /x  /x 对得起/v 价钱/n  /x  /x  /x 快递/v 够/zg 速度/n 
京东/ns 国产/n 正品/n 值得/v 信赖/n 
性价比/n 高/a 值得/v 拥有/v 
申请/v 退货/v 先/d 说/v 优点/n 纠结/v 好久/m 不知/v 买/v 小米/n HTC/eng 小牛/n HTC/eng 漂亮/a 4G/n 买/v 担心/v 手机/n 太/d 拿到/v 释然/z 大好/d 薄/a 好好看/a 姑娘/n 手/n 壳子/n 金属/n 还行/v 外观/n 不错/a 灵敏/nr 手感/n 音效/n 赞/v 大屏幕/nr 霸气/n 机子/n 算/v 对得起/v 价格/n 内部/f 实在/v 不/d 适合/v 只能/v 说/v 地方/n 仅供参考/l 1./m 左侧/f 按键/n 买来/v 松动/a 安全感/nr 2./m 系统/n 自带/n 一堆堆/ns 烦/v 系统/n 首页/m 好多/m 资讯/n 浏览/v 页面/n 选择/v 默认/v 首页/m 杂货铺/n 不/d WP/eng 干净利落/n 3./m 像素/n 真的/d 4./m 页面/n 图片/n 显示/v 清晰/a 原谅/nr 挑剔/v 小米/n 长/a 丑/a 点/q 台/q 细致/a 期望/v 太/d 高/a 机会成本/l 太/d HTC/eng 印象/n 用过/v 真/d 喜欢/v 类型/n 那种/r 干净利落/n Powerful/eng 感觉/n 希望/v 做/v 参考/v 
屏幕/n 外观/n 漂亮/a 软件/n 
4G/n 手机/n 性价比/n 不错/a 
快递/v 商品/n 
制式/n 外观/n 不错/a 
不错/a 帮/v 朋友/n 买/v 屏幕/n 很大/a 前/f 几天/m 价格/n 蛮高/a 降低/v 购买/v 不错/a 
买到/v 降价/n 太/d 机子/n 不错/a 买/v 
 /x  /x  /x  /x 信号/n 差/a 
屏幕/n 太/d 不/d 单手/n 试用/vn 电池/n 耗电/v 
几个/m 月/m 发现/v 手机/n qq/eng 视频/n 声音/n 语音/n 录音/n 垃圾/n 买手机/n 情况/n 
用到/v 多月/m 天/q 发现/v 通话/n 不/d 开/v 扬声器/nz 听/v 不到/v 讲话/n 重启/v 恢复/v 出厂/n 设置/vn 次/m HTC/eng 客服/n 打电话/l 建议/n 维修点/n 检测/vn 晕/v 咯/v 多月/m 故障/n 
手机/n 不错/a 买/v 放心/v 当初/t 买/v 不/d 放心/v 收到/v 惊喜/a 
妈妈/n 喜欢/v 手机/n 屏幕/n 不/d 伤/v 眼睛/n 
手机/n 拿到/v  /x 很好/a  /x 发现/v 
机子/n 到手/d 不/d 满意/v 手机/n 盖/v 靠近/v 卡槽/nr 角/q 很大/a 间隙/n 1300/m W/eng 像素/n 不靠/v 谱/v  /x  /x 总体/n 对得起/v 价格/n 
满意/v 搞不懂/l 信号/n 
htc/eng 系统优化/n 买/v htc/eng 
外观/n 高大/a 
样式/n 美观/nz 大气/n 功/n 性价比/n 不错/a 
款/m 机子/n 铃声/n 很大/a 振动/vn 声音/n 拍照/v 同等/b 配置/v 此款/r 机子/n 价格/n 相对来说/l 高/a 耳机/n 送/v 拨/v 不/d 电话/n 不/d 手机/n 4G/n 卡/n 优点/n 听/v 音乐/n 看电视/v 舒服/a 外放/v 声音/n 不错/a 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
还行/v 行/v 行/v 行/v 
想像中/l 有时候/l 卡/n 后悔/v 买/v 小米/n 
买/v 两台/m 台/q 帮/v 同事/n 买/v 到手/d 围观/n 同事/n 买/v 成/v 代购/v 手机/n 真心/d 不错/a 
暂时/d 发现/v 异常/d 算是/v 一台/m 性价比/n 高/a 机子/n 值得/v 买/v 剪卡/n 麻烦/an 
声音/n 按键/n 松/v Sm/eng 卡/nr 弹/v 货/n 没到/v 降价/n 一点/m 返利/v 心痛/n 
同事/n 说/v 还成/v  /x  /x 买来/v 试一试/v 
真心/d 不错/a 喜欢/v 
手机/n 不错/a 照相/d 不错/a 信号/n 稳定/a 
上午/t 订货/n 下午/t 拿到/v 手机/n 速度/n 超快/v 价格/n 便宜/a 实物/n 很漂亮/n 
手机/n 电池/n 不/d 太/d 耐用/a 
不错/a 机子/n 洋气/n 下回/v 京东/ns 买/v 
还行/v 拿到/v 手/n 第一/m 感觉/n 想/v 退货/v 塑料/n 感太强/v 几天/m 习惯/n 还行/v 拍照/v 效果/n 感觉/n 不怎么样/l 价格/n 就下/v 
 /x  /x 合用/v 
手机/n 垃圾/n 像素/n 800/m 万/m 1300/m 万/m 待机时间/n 太短/n 发热/v 嘴/n 起码/n 38/m deg/eng 最差/a 购物/n 再也/d 不/d 京东/ns 买手机/n 垃圾/n 
不错/a  /x 很好/d  /x 上档次/b  /x  /x 奶/zg 茶妹/n 老公/nr 东西/ns  /x  /x 奶/zg  /x  /x 茶妹/n 屏蔽/n  /x 差评/n 
手机/n 多星期/b 卡机/n 重启/v 故障/n 情况/n 性价比/n 真的/d 高/a 真的/d 支持/v HTC/eng 支持/v 京东/ns 
上网/v 信号/n 外观/n 很漂亮/n 
 /x 用电/n 太/d 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
游戏/n 发热/v 不/d 太/d 
想象/n 中要/b 性价比/n 超高/v 
拿到/v 手/n 死机/n 关机/n 开/v 
不错/a 一款/m 手机/n 值得/v 收藏/v 
手机/n 很大/a 很漂亮/n 能配/v 副耳机/n 棒/a 
good/eng  /x phone/eng 
很漂亮/n 屏幕/n 手机/n 很薄/a 很轻/a 软件/n 满意/v 
手机/n 很漂亮/n 时尚/n 喜欢/v 
照相/d 清晰/a 卡槽/nr 封/q 不/d 为啥/r 地方/n 耳机/n 不错/a 
喜欢/v 不错/a 
htc/eng 手机/n 挺好用/a 
还好/v 只不过/c 联通/nz 卡/n 
东西/ns  /x  /x 送货/v 速度/n 
不错/a 关注/v 不错/a 关注/v 不错/a 关注/v 
手机/n 不错/a 送货/v 服务态度/n 差/a 刷/zg 中国/ns 银行卡/nr 验货/vn 只能/v 赌/v 运气/n 
性价比/n 运行/v 2G/n 更好/d 总体/n 满意/v 
不错/a  /x 速度/n 给力/a  /x 东西/ns 
垃圾/n 垃圾/n 信号/n 差/a 衷心/n 告诚/v 买/v 
不错/a  /x  /x 帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x  /x  /x 听/v 说/v 不错/a 
不错/a HTC/eng 牌子/n 行/zg 好用/v 
挺不错/i 东西/ns 挺不错/i 东西/ns 
第二次/m 京东/ns 买手机/n 
行/zg 手机/n 较大/a 单手操作/n 照相/d 发热/v 厉害/a 成像/v 效果/n 价位/n 
送/v 朋友/n 朋友/n 满意/v 说/v 
功能/n 强大/a 正品/n 行货/n 质量/n 没得说/l 好评/v 
帮/v 同事/n 买/v 美观大方/ns 时尚/n 声音/n 不错/a 
手机/n 耳机/n 格式/n 不开/v 死机/n 
屏幕/n 够/v 性价比/n 高/a 运行/v 流畅/a 
不错/a 时间/n 长/a 不/d 卡/n 
不是太好/l 想/v 退货/v 信号/n 差/a 打着/v 打着/v 声音/n 
手机/n 送货/v 速度/n 
送给/v 老婆/n 礼物/n 10/m 天/n 不错/a 
女友/n 喜欢/v 第二次/m 买/v 
很好/d 买/v 两台/m 好用/v 
昨天/t 早上/t 速度/n 很快/d  /x 手机/n 不错/a 
送/v 老婆/n 老婆/n 喜欢/v 机身/n 内存/n 点/m 只能/v 再配/v 张卡/nr 
不错/a 给力/a 
屏幕/n 太/d 还好/v 手/n 安卓/nr 机/n 不/d 慢慢来/b 拍照/v 对焦/vn 直视/v 太慢/a iPhone/eng 差距/n 
手机/n 瑕疵/n 密封/ns 
确实/ad 不错/a 确实/ad 不错/a 
入手/v  /x 感觉/n 不错/a 充电/v 慢/a 慢/a 
想象/n 完美/a 
手机/n 不错/a  /x 挺好用/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
很好/a 不错/a 收到/v 星期/t 降/v 100/m 块/q 
不错/a  /x 月/m  /x  /x 毛病/n 
充电/v 慢/a 还好/v 运行/v 很快/d 
很薄/a 好看/v 手感/n 不错/a 
一千多/m 价钱/n 划算/v 
好用/v 手机/n 像素/n 价格/n 不/d 贵/a 功能/n 具全/v 
帮/v 朋友/n 买/v 暂时/d 发现/v 满意/v 
不错/a 手机/n 划算/v 大屏幕/nr 手机费/n 电/n 一点/m 
服务态度/n 太/d 差/a 
这款/r 机/n 性能/n 同价位/n 机型/n 性价比/n 超高/v 类型/n 
不错/a 屏幕/n 送/v 老婆/n 希望/v 喜欢/v 希望/v HTC/eng 手机/n 稳稳定定/n 关键时刻/n 掉/zg 链子/n 
屏幕/n 够/v 性价比/n 够/v 高/a 
屏幕/n 够/v 性价比/n 够/v 高/a 
红米/n 朋友/n 介绍/v 棒/a 
6.18/m 买/v 手机/n 十月/t 坏/a 电话卡/n 读/v 不/d 硬说是/l 人为/n 损坏/v 不/d 修喊/v 找/v 厂商/n 没事/v 耍/v 电话卡/n 槽/ng 送给/v 老妈/n 生日礼物/l 京东/ns 越来越/d 失望/v 别个/r 说/v 翻修/v 水军/n 中大奖/nz 评价/n 有星/n 一颗/m 星/n 不该/v 
妈妈/n 买/v 听说/v 蛮好/a 
女朋友/n 买/v 喜欢/v 分手/v 永远/d 走出/v 心/n 
不错/a 送货/v 
手机/n 音质/n 不错/a 运行/v 速度/n 还行/v  /x 电话本/l 没弄/v 明白/nr 
手机/n 漂亮/a 满意/v 
买来/v 送/v 说/v 
速度/n 很快/d 满意/v 
不/d 太/d 明白/nr 昨天/t 买/v 卡/n 送/v 诶/e 
两个/m 月/m 感觉/n 反应速度快/i 死机/n 电池/n 耐用/a 不错/a 
手机/n 帮/v 同学/n 买/v 试用/vn 屏幕/n 系统/n 流畅/a 
不错/a  /x 一般般/l 
不错/a 实惠/vn 京东/ns 说/v 给力/a 
还行/v 按键/n 
起巴/n 适/v 喜欢/v 
五个/m 月/m 不到/v 电池/n 不行/v 充电/v 慢/a 半个/m 小时/n 电量/n 百分之/i 42/m 郁闷/a 
不错/a 手机/n  /x  /x 希望/v 再接再厉/i  /x  /x 强哥/n 
屏幕/n 够/v 品牌/n 运行/v 速度/n 超快/v 
正品/n 定制/v 不爽/a 
价格/n 浮动/vn 太/d 1799/m 入手/v 没多久/l 1499/m 伤/v 不/d 
手机/n 不错/a 电池/n 不/d 耐用/a 充电/v 时间/n 太/d 长/a 还对/v 价格/n 
啃/v  /x die/eng  /x 价格/n 跳水/v 太猛/nr 
电源/n 音量/n 按键/n 松/v 不/d 太/d 满意/v 自带/n 主题/n 感觉/n 不/d 高端/n  /x  /x  /x 还行/v 想象/n 满意/v 喜欢/v 这款/r 好几个/m 月/m 
到货/v 手/n 感觉/n 不错/a 
介绍/v 东西/ns 确实/ad 不错/a 
不错/a 牌子/n 值得/v 信任/n 
屏幕/n 显示/v 效果/n 上网/v 速度/n 送货/v 给力/a 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
京东/ns 物流配送/n 太/d 给力/a 下单/v 第二天/m 送到/v 送到/v 乡镇/n 村里/s 京东/ns 配送/v 速度/n 赞/v 
不错/a 信号/n 不/d 卡/n 信号/n 
够/v 行/zg 
试试看/v  /x 试试看/v  /x 试试看/v 
充电器/n 坏/a  /x  /x 慢速/d 充电/v 
质感/n 不好/d 价格/n 便宜/a 
手机/n 不错/a 一个月/m 能力/n 物有所值/l 
流畅/a 系统/n 细节/n 不太好/v 
第二次/m 买/v 感觉/n 待机/n 第一个/m 
手机/n 挺不错/i 发送/v 系统/n 更新/d 消息/n 款式/n 不错/a 
一段时间/l 真心/d 外观/n 漂亮/a 
手机/n  /x  /x 做工/v 不错/a  /x  /x 同事/n 满意/v 
颜色/n 差异/n 手感/n 不错/a 速度/n 蛮快/a 说好/v 天/q 屏幕/n 点/m 大屏/n 研究/vn 半天/m 设置/vn 系统/n 感觉/n 
超薄/a 超大/v 屏/n 高性价比/l 
姐夫/n 看好/v 款/m 真的/d 不错/a 说好/v 
还行/v 流畅/a 5.5/m 寸/m 电影/n 爽/nr 外放/v 音乐/n 不错/a HTC/eng 系统优化/n 不错/a 缺点/n 盖/v 划痕/n 几天/m 磨损/vn 
不错/a 拍照/v 清晰/a 信号/n 外观/n 美/ns 
很好/d jd/eng 顶/v 
差/a 合约/n 机/n 
intent/eng Intent/eng S/eng K/eng 1171477665/m 16/m D8C399FDFE6357E926C06F8234EDAAFCC7F36B85E59BA776E00486C2E2E0BD/eng end/eng 
服务/vn 机子/n 高大/a 
挺不错/i 手机/n 女生/n 合适/a 
多普达/nrt 机子/n 行/zg 感觉/n 
质量/n 摔/v n/eng 次/t 一点/m 事/n 性/n 比价/n 王/nr 
手机/n 整体/n 还好/v 告诉/v 听/v 音乐/n 时/ng 自动/vn 进快/d 退下/v 一曲/m 一曲/m 怎么回事/l 
 /x 买/v 买/v 贵/a 
目前为止/i 不错/a 没什么/l 
发票/n 倒/v 句/q 话/n 态度/n  /x 不/d 说话/v 事/n 
一分钱/n 一分货/n 
买/v 涨价/n 
很酷/a 手机/n 朋友/n 喜欢/v 想/v 买/v 可惜/v 涨价/n 涨/n 200/m 
东西/ns 不错/a 
说/v 说/v 不足之处/i 1./m 手机/n 完美/a root/eng 2./m 不到/v 一周/m 不知/v 原因/n 充不/v 电/n 晚上/t 充/v 只能/v 天天/t 数据线/n 插/v 电脑/n 无时无刻/i 不/d 充电/v 怒/vg 暂时/d 发现/v 
手机/n 不错/a 质量/n 运行/v 慢/a 
屏幕/n 清晰/a 不错/a 
申请/v 退货/v 火腿肠/n 期望/v 太/d 高/a 
内存/n 很快/d 
整台/n 手机/n 第一/m 感觉/n 玩具/n 塑料/n 感太/n 强/v 面板/n 光面/n 不/d 耐脏/n 不到/v 变/v 屎/n 黄色/n 太/d 差/a 
缺点/n 不/d 送/v 耳机/n 不/d 送/v 内存卡/nr 
不错/a 手机/n 
外观/n 看着/v 不错/a  /x 还行/v  /x 发现/v  /x 一部/m 机子/n HTC/eng  /x 玩坏/v  /x 希望/v 点/q 
很好/a 手机/n 没什么/l 性价比/n 信号/n 有时候/l 比较慢/l 电/n 没什么/l 
买/v 第二个/m  /x 手机/n 不错/a 快递/v 很快/d 
不错/a 性价比/n 超高/v 值得/v 拥有/v 
挺好用/a 暂时/d 毛病/n 
快递/v 给力/a 白色/n 好看/v 
品牌/n 值得/v 信赖/n 
费电/n 市场/n 前途/n 
品质/n 值得/v 信赖/n 
手机/n 收到/v 送/v 4G/n 白卡/nr Micro/eng USIM/eng 拍下来/v 价格/n 变动/vn 
不错/a 剪/v 卡/n 5s/n 那种/r 卡/n 
不错/a HTC/eng 性能/n 华为/nr 过后/t 体验/n 
不错/a 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
送货/v 送货/v 送货/v 送货/v 送货/v 送货/v 送货/v 送货/v 
几天/m 感觉/n 不错/a 
同事/n 买/v 不错/a 
实在/v 感觉/n 
买/v 犹豫/a 很久/m 差/a 评/n 外观/n 买/v 10/m 多天/m 毛病/n 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
给力/a 女朋友/n 喜欢/v 
内存/n 为啥/r 1.5/m G/eng 悲剧/n 
边框/n 太/d 手感/n 总体/n 
手感/n 不错/a 关键/n 
手机/n 速度/n 很快/d 哈尔滨/ns 分拣/v 中心/n 太慢/a 沈阳/ns 慢/a 
16/m 号/m 拍下/v 隔天/nz 送来/v 音质/n 申请/v 换货/nz 广州/ns HTC/eng 售后服务/l 点开/v 张/nr 检测/vn 报告/n 送/v 康王/nr 站/v 仓库/n 两天/m 换/v 新货/n 速度/n 不错/a 京东/ns 快递/v 小哥/n 服务态度/n 
不值/n 价太/n 垃圾/n 
游戏/n 视频/n 流畅/a 不错/a 机子/n 
喜欢/v 功能强大/i 国产手机/n 不/d 天津/ns 几家/m 正规/a 售后/n 网点/n 
做工/v 精致/a 速度/n 
电池/n 不/d 耐/nz 还行/v 
声音/n 大屏幕/nr 声音/n 大屏幕/nr 声音/n 大屏幕/nr 声音/n 大屏幕/nr 声音/n 大屏幕/nr 
质量/n 不错/a 送货/v 
帮别人/n 换/v  /x  /x 京东/ns 服务/vn 满意/v  /x  /x  /x  /x 手机/n 不错/a 
买/v 外甥/n 
手机/n  /x  /x 京东/ns 服务/vn 到位/v 
整体/n 太/d 边框/n 黑/a 
帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
挺舒服/z 白色/n 喜欢/v 
丈母娘/n 买/v 喜欢/v 
总体/n 喜欢/v 
质保/j 章/q 投诉/v 解决/v 
机型/n 很漂亮/n 物流/n 很快/d  /x 到手/d 
备用/v 手机/n 够用/v 
机子/n 还行/v 配/v 充电器/n 差/a 耳机/n 
很大/a 屏/ng 呦/e 看书/v 视频/n 轻巧/a 
不错/a 手机/n 喜欢/v 京东/ns 买/v 便宜/a 超值/v 
不错/a 手机/n 屏幕/n 很大/a 性价比/n 高/a 
物流/n 很快/d 标配/vn  /x 耳塞/n 都木/nr 电脑/n 下载/v 东西/ns 麻烦/an  /x 外形/n 很漂亮/n 还好/v 
总起来说/l 算/v HTC/eng 牌子/n 做工/v 系统/n 打开/v 提示/v 升级/vn sen6/eng .0/m 升级/vn root/eng 启动/vn 管理/vn 关不掉/v 系统/n 自带/n 功能/n 试/v 几个/m 软件/n root/eng 好多/m 自带/n 自启动/l 关闭/v  /x  /x  /x 还行/v 电池/n 第一次/m 充电/v 99/m 不/d 不/d 机友/n 充满/a 平常/a  /x 音量/n 下键/n 不好/d 上键/n 干脆/d 懒得/v hau/eng 换/v 来回/v 折腾/v 麻烦/an  /x 不/d 壳子/n 塑料/n 感/v 十足/d 套/q 壳子/n 算/v 外观/n 漂亮/a  /x 不用/v 质疑/v  /x 1.5/m G/eng  /x 内存/n 抠门/a 1./m 3G/n 内存/n 运行/v 平时/t 50/m 之间/f 重启/v 下在/t 30/m 过会/n 50/m 幸亏/d 感觉/n 卡顿/nrt  /x 期待/v ROOT/eng 不在乎/i 400/m 块钱/n 推荐/v D820U/eng 
通电话/l 时/n 断断续续/i 音质/n SIM卡/n 卡槽太/nr 坏/a 像素/n 
一段时间/l 性价比/n 高/a 
机子/n 不错/a 很好/d 京东/ns 放心/v 
媳妇/n 买/v 中意/n 
评价/n  /x 一段时间/l  /x  /x 触屏/n  /x  /x 不/d 接触不良/i  /x  /x 有时候/l 有时候/l 点/m 半天/m 都点/n 不/d 发/v 信息/n 累死/v 
火腿肠/n 手机/n 不错/a 
喜欢/v 大气/n 手机/n 运行/v 挺快/v 
不错/a 买/v 几天/m 涨价/n 
学生/n 功/n 屏幕/n 清晰/a 自然/d 手机/n 价位/n 摆在/v 1500/m 值/n 手机/n 一段时间/l 没什么/l 锁/v 屏键/n 音量/n 键/n 反/zg 人类/n 设计/vn 
速度/n 还好/v 屏幕/n 忽暗/d 忽明/d 亮/v 一点/m 看着/v 看着/v 暗/v 
棒/zg 电池/n 续航/nr 手感/n 摄像/v 
五个/m 月/m 黑屏/nr 质量/n 真/d 差/a 买/v HTC/eng 产品/n 
手机/n 很漂亮/n 运转/vn 速度/n 不错/a 性价比/n 超高/v 值得/v 购买/v 
手机/n 发货/n 很快/d 屏幕/n 太/d 内存/n 低点/n 朋友/n 说/v G/eng 够用/v 总/n 感觉/n 少/a 点/m 手机/n 喜欢/v 不/d 段时间/nr 咋样/r 魅族/n 希望/v 部手机/n 阵子/n 屏幕/n 太/d 口袋/n 装不下/v 
照相/d 垃圾/n  /x 漂亮/a 长/a 
好好/d 好好/d 
好好/d 说/v 说/v 面子/n 支持/v 4G/n 价格便宜/n 面子/n 
刚刚开始/nr  /x 感觉/n 不错/a  /x 不/d 
不错/a 手机/n 
帮/v 买/v 评价/n 说好/v 米/m 
 /x  /x  /x 
不好/d 快递/v 哥哥/ns 帅/a 五星/nz 好评/v 
标签/n 很快/d 磨掉/v 
利马/n  /x 不/d 说/v  /x 破/v 手机/n  /x 搞/v 信号/n 满格/n 时/n 电话/n 打不/v  /x HTC/eng  /x 太/d 失望/v 
相机/d 杂音/n  /x  /x 返修/v 时/n 售后/n 非/d 说/v 原路/n 返回/v  /x  /x  /x 受不了/l  /x  /x 网购真/nz 恶心/n 
感觉/n 不错/a 第一次/m HTC/eng 
挺好用/a 喜欢/v 
不错/a 不错/a 不错/a 
手机/n 手感/n 不错/a 
 /x  /x  /x 还好/v 
很好/a 东西/ns 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
系统/n 流畅/a 手感/n 不错/a 性价比/n 高/a 
送货/v 速度/n 挺快/v  /x  /x 货刚/n 拿到/v 手/n  /x 发现/v 不好/d  /x  /x 等用/v 一段时间/l 
信号/n 感觉/n 相机/d 像素/n 高/a 照相/d 
1499/m 不/d 买/v 想要/v 买/v 1599/m 坑/n 爆/v 全场/n 1588/m 买/v 价格/n 1568/m 
买/v 第二部/m 不错/a 速度/n 够快/a 
第二部/m 感觉/n 真心/d 
买/v 完易/a xun/eng 1499/m  /x 语/ng  /x 网/n  /x 为啥/r 玩弄/v 消费者/n 
价钱/n 适中/v 手机/n 性能/n 
手机/n 不错/a  /x 图片/n 好看/v  /x 塑料/n 后壳/n 感觉/n 图片/n  /x 朋友/n 款/m 后壳/n 不/d 好看/v 买/v 小米/n  /x 买/v 这款/r 回来/v  /x 后悔/v  /x  /x  /x 开机/n 关机/n 很快/d  /x 不错/a  /x 定制/v 版/n  /x 自带/n 软件/n  /x 手机/n 内存/n G/eng 开机/n  /x 4G/n 
别个/r 摸/v 没得/v 玩/v 
质量/n 不错/a 外观/n 好看/v 11/m 
京东上/n 面买/v 电器设备/n 真的/d 没话说/l 字/n 赞/v 
手机/n 外观/n 很酷/a 屏幕/n 够/v 性价比/n 底/f 4G/n 上网/v 速度/n 
楼下/s  /x 两年/m htc/eng  /x 换/nz 手机/n  /x htc/eng  /x 手机/n  /x 发现/v 
屏幕/n 重启/v 分钟/q 不到/v 重启/v 一遍/m 受不了/l 
不错/a 待机时间/n 太短/n 遗憾/a 点儿/n 
配置/v 高/a 价钱/n 底/f 实惠/vn 
性价比/n 不错/a 
喜欢/v HTC/eng 手机/n 价格便宜/n 功能/n 
老婆/n 喜欢/v 一个月/m 第二部/m 第一部/m 悄悄/z 拿走/v 
拿到/v 先/d 赞/v 
喜欢/v HTC/eng 机子/n 不错/a 
正品/n 一个月/m 
值/n 价位/n 值/n 价位/n 
几天/m 不错/a 
HTC/eng 性价比/n 高/a 快递/v 员/zg 态度/n 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 满意/v 
像素/n 真心/d 渣/nt 像素/n 五星/nz 不错/a 
送/v 婆婆/n  /x 希望/v 喜欢/v 
性价比/n 不错/a 喜欢/v htc/eng 外观/n 塑料/n 机/n 手感/n 差点/n 太/d 毛病/n 
不错/a 手机/n 屏幕/n 太/d 
拿到/v 手/n 喜欢/v 样子/n 好看/v 
JJ/eng 可口可乐/i 
性价比/n 超高/v 手机/n 亲戚/n 香港/ns 一台/m 贵/a 质量/n 
這麼/r 久/a 沒/d 出現/v 什麼/r 問題/n 這/r 已經/d 買/v 臺/y 
 /x 画质/n 清晰/a  /x  /x 拍照/v 像素/n 差/a  /x  /x 电影/n 一会/m 手机/n 热/a 
HTC/eng 品牌/n 不错/a 手机/n 质量/n 喜欢/v 
手机/n 很漂亮/n 品牌/n 
几天/m 满意/v 
手机/n 不错/a 送货/v 很快/d 喜欢/v 
 /x 习惯/n HTC/eng 产品/n 款/m 性价比/n 不错/a 
儿子/n 买/v 很好/d 
帮别人/n 下单/v 还好/v 
买/v 果断/d 退/v 原因/n 第一/m 外表/n 很大/a 虚拟/v 键/n 设置/vn 屏幕/n 上台/ns 缺德/n 明明/t 弄/v 大点/n 屏幕/n 虚拟/v 键/n 屏幕/n 上方/f 显示/v 黑色/n 屏幕/n 亮/v 瞬间/t 手机/n 台/q 不/d 地道/n 外观/n 大内/nz 屏/n 太小/n HTC/eng 抓不住/v 年轻人/n 心思/n 想/v 支持/v 做/v 确实/ad 不尽人意/i 还好/v 特别/d 喇叭/n 音质/n 大声/m 不失/v 原音/n 变/v 音质/n 手机/n 薄/a 换/nz 电池/n 短板/n 换/nz 电池/n 容量/n 果断/d 退/v 
手机/n 不错/a 九月份/nz 生产/vn 
买/v 白色/n 脏/a 换/v 卡/nr 暂时/d 用到/v 挺值/v 价/n 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 这款/r 手机/n 不错/a 
买/v 完/v 降价/n 心情/n 形容/n 
手机/n 想象/n 
漂亮/a 功能/n 
款/m 手机/n 不错/a 这么久/r 评论/n 朋友/n 喜欢/v 
不/d 不错/a 
习惯/n HTC/eng 产品/n 款/m 性价比/n 不错/a 买/v 同款/n 三台/m 
还好/v 帮/v 朋友/n 买/v 快递/v 
很好/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 不错/a 
物流/n 很快/d 手机/n 质量/n 
外形/n 很漂亮/n 支持/v 4g/n 网速/n 暂时/d 发现/v 缺点/n 
手机/n 很漂亮/n 快递/v 很快/d 
还好/v 屏幕/n 差/a 
不错/a 挺好用/a 男朋友/n 买/v 舒服/a 久/a 
送货/v 正版/v 信任/n 京东/ns 
质量/n 京东/ns 买/v 
外表/n 好看/v 实用/v 好评/v 
不错/a 手机/n 降价/n 太/d 一点/m 不/d 保值/n 
你好/l 手机/n 自动/vn 锁/v 屏/ng 设置/vn 三十秒/m 连续/a 锁/v 屏/ng 三四次/m 
一路/m 赞/v 
买手机/n 京东/ns 买/v 永远/d 京东/ns 
宝贝/nr 满意/v 
喜欢/v HTC/eng 牌子/n 不错/a 
东西/ns 不错/a 买/v 第二部/m 
不错/a 像素/n 想像/v 高/a 赞/v 
朋友/n 妹妹/n 买/v 不错/a 
不错/a 手机/n 在用/v 牌子/n 
手机/n 像素/n 太/d 
手机/n 不错/a 屏幕/n 太/d 
漂亮/a 朋友/n 喜欢/v 
挺不错/i 升级/vn sense6/eng .0/m 很大/a 屏幕/n 
赞/v 京东/ns 哈哈哈/o 
喜欢/v 大气/n 外观/n 拍照/v 点卡/n 
手机/n 轻/a 
买/v 用到/v 
送给/v 朋友/n 习惯/n 索尼/nr 不/d 习惯/n 火腿肠/n 反/vn 人类/n 
主/b 摄像头/n 清晰/a 手感/n 不错/a 电池/n 硬伤/n 
买/v 一部/m 手机/n 好评/v 
外观/n 华丽/nr 高端/n 大气/n 
拍照/v 上微信/nr 低/a 
大屏/n 清晰/a 待机/n 不错/a 物有所值/l 
快递/v 员/zg 态度/n 喔/o 
一般般/l 拉叭/n 吵/v 
屏幕/n 音质/n 不错/a 天天/t 晚上/t 电影/n 不错/a 选择/v 平板/n 
待机时间/n 短/a 总体/n 不错/a 
几天/m 感觉/n 不错/a 想/v 买/v 白色/n 几款/m 款/m 屏幕/n 薄/a 软件/n 删/v 视频/n 不卡/n 
HTC/eng 京东/ns 一如/c 即往/d 京东/ns 购物/n 愉快/a 
還/d 不錯/a  /x 第一次/m HTC/eng 
总体/n 感觉/n 还好/v 
宝贝/nr 不错/a 老公/nr 喜欢/v 
屏幕/n 照相/d 不错/a 
发热/v 外/f 不错/a 高性价比/l 
帮/v 同事/n 买/v 
不錯/a 買來/v 送/v 感覺/n 還/d 滿意/v 
放/v 外音/n 插/v 耳塞/n 
耳机/n 还好/v 分辨率/n 像素/n 预料/n 之内/f 
手机/n 不错/a 喜欢/v 太/d 快递/v 没得说/l 快递/v 员人/n 星/n 
手机/n 正品/n 
原机/n 膜/n 有碎/v 颗粒/n 
1499/m 入手/v 价格/n 波动/vn 一会儿/m 1799/m 一会儿/m 1499/m 一会儿/m 1699/m 坑/n 纠结/v 很久/m 退货/v 嫌/v 麻烦/an 便宜/a 性价比/n 一点/m 网上/s 照片/n 银色/n 金属/n 外观/n 可到/v 手上/s 却是/d 白花花/nr 塑料/n 质疑/v 一点/m 拿在手上/l 轻飘飘/z 质感/n 第一/m 感觉/n 像是/v 廉价/n 山寨/ns 货/n 白色/n 塑料/n 弄脏了/i 擦/v 难/a 擦掉/v 背面/f 写/v 4G/n  /x china/eng  /x mobile/eng 定制/v 便宜/a 
暂时/d 发现/v 
快递/v 很快/d  /x 东西/ns 不错/a  /x 京东/ns 放心/v 
手机/n 太/d 好用/v 屏膜/n 看电视/v 很爽/a 
帮/v 朋友/n 买/v 朋友/n 
手机/n 不错/a  /x 大屏/n 4g/n 手机/n  /x 父亲/n 喜欢/v 
音质/n 确实/ad 不错/a 屏幕/n 很大/a 
一款/m 机子/n 实惠/vn 高大/a 上档次/b 
帮/v 同事/n 买/v 说用/v 不错/a 暂无/v 发现/v 
第二台/m 支持/v 京东/ns 支持/v HTC/eng 外观/n 不错/a 图片/n 漂亮/a 轻薄/a 无线/n 上网/v 挺快/v 摄像头/n 1300/m W/eng 照相/d 质量/n  /x 音质/n 立体声/d 造型/n 5.5/m 屏幕/n 较大/a 气/n 物有所值/l 
老人/n  /x 屏幕/n 够/v 
送货/v 超快/v 童嫂/nr 无欺/v 爱/v 京东/ns 
手机/n 漂亮/a 
屏幕/n 太/d 老公/nr 用得/v 倒/v 挺爽/a 反正/d 挑/v 4G/n 网/n Wifi/eng 数据/n 连接/v 上网/v 支持/v 国货/n  /x 台湾/ns 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
值得/v 购买/v 手机/n 操作/v 
速度/n 服务/vn 质量/n 没的说/l 
快递/v 服务/vn 赞/v 手机/n 星期/t 感觉/n 不错/a 
东西/ns 信号/n 不/d 稳定/a 
 /x  /x 不/d 太/d 喜欢/v 
无线/n 上网/v 挺快/v 摄像头/n 广告/n 说/v 录么/v 后置/n 前置/n 拍/v 粍/yg 电/n 挺快/v 听/v 音乐/n 浏览/v 网页/n 两分钟/m 耗电/v 百分之一/m  /x 音质/n 造型/n 发热/v 接受/v 
第一台/m HTC/eng  /x 几个/m 月/m 评论/n  /x 太/d 耗电/v 充/v 
昨晚/t 今早/t 东西/ns 不错/a 赞/v 耗电/v 太/d 
一部/m  /x 帮/v 同事/n 买/v  /x 正品/n 性价比/n 确实/ad 高/a 
老婆/n 买/v 不错/a 
买/v 妈妈/n 说/v 好用/v 
价格/n 良心/a 产品/n 希望/v JD/eng 
买/v 家里人/nrt  /x 屏幕/n  /x  /x 
 /x  /x 质量部/n 错/v 
性价比/n 高/a 满意/v 购物/n 
行/zg 说/v 不错/a 
感觉/n 一段/m 
帮/v 朋友/n 买/v 拆封/v 不错/a 物美价廉/l 
3.4/m 天/q 暂时/d 发现/v 
多久/m  /x  /x 电/n 充/ad 
挺不错/i 手机/n 掉价/v  /x  /x 不/d 舒服/a 额/n 感觉/n 
大屏/n 手机/n 真不错/i 性价比/n 高/a 物美价廉/l 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
MG/eng 净/a 白水/nr 润/v 送/v 面膜/n 套装/n  /x 10/m 片面/n 膜/n 眼膜/n  /x MG/eng 净/a 白水/nr 润/v 送/v 面膜/n 套装/n  /x 10/m 片面/n 膜/n 眼膜/n  /x MG/eng 净/a 白水/nr 润/v 送/v 面膜/n 套装/n  /x 10/m 片面/n 膜/n 眼膜/n  /x 
满意/v 推荐/v 购买/v 物美价廉/l 
手机/n 挺快/v 够/v 看电视/v 够爽/a 
媳妇/n 买/v 行货/n 保障/v 实体店/n 便宜/a 500/m 
不错/a 快递/v 员/q 礼貌/n 
送货/v 挺快/v 客气/n 行/zg 定制/v 
买/v 家人/n 不错/a 
新/a 哈哈哈哈/o 
喜欢/v 第一次/m 京东上/n 买手机/n 
不错/a 买/v 降价/n 
读卡器/n 读卡器/n 读卡器/n 读卡器/n 读卡器/n 读卡器/n 
 /x  /x  /x 想象/n 差距/n 不/d  /x 很大/a 
帮/v 朋友/n 买/v 感觉/n 行/zg 
感觉/n 还行/v 屏幕/n 舒服/a 
手机电池/n 不/d 耐用/a 半天/m 充电/v 货/n 耳机/n 客服/n 说/v 看清/v 太/d 郁闷/a 不/d 满意/v 
不错/a 很漂亮/n 
试用/vn 真题/n 还行/v 说/v 缺点/n 系统/n 小卡/nr 续航/nr 稍逊/i 相机/d 像素/n 低/a 诺基亚/nz 500/m 万/m 像素/n 1588/m 买/v 买完/v 降/v 20/m 急/v 送/v 我会/n 双/n 11/m 买/v 时/ng 估计/v 1499/m 
物流/n 快速/d 很好/d 价格/n 实惠/vn 
好用/v 一款/m 手机/n 
耳机/n 不/d 还好/v 到手/d 希望/v 手机/n 
手机/n 流畅/a 4G/n 网络/n 没想到/l 太/d 
屏幕/n 闪/v  /x 照相/d  /x 手机/n 输入法/n 没掉/v  /x 手机/n 一点/m 不/d 卡/n  /x  /x 发热/v 厉害/a 
外观/n 大气/n  /x 操作/v 简单/a  /x 屏大/v 点/m  /x  /x 
不错/a 京东/ns 给力/a 
 /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 速度/n 
手机/n 不到/v 半个/m 月/m 屏幕/n 花屏/nr 使劲/v 按住/v 手机/n 屏幕/n 盖/v 显示/v 本来/t 京东/ns 换货/nz 京东上/n 门/n 取货/v 一周/m 告/v 手机/n 维修/v 问/n 不/d 换货/nz 时/n 售后/n 人员/n 说/v HTC/eng 检测/vn 说/v 软件/n 升级/vn 说/v HTC/eng 事情/n 换货/nz 京东/ns 一点/m 损失/n 不/d 换货/nz HTC/eng 不/d 给换/v 气愤/n 肯定/v 硬件/n 事/n 不想/v 换/v 说/v 软件/n 事/n 恢复/v 出厂/n 设置/vn 几遍/m 故障/n 照样/d 消费者/n 当猴/t 耍/v 京东上/n 买/v 京东/ns 一点/m 不为/v 权益/n 不换/v 不换/v 垃圾/n 
一段时间/l 分辨率/n 不高/v 外/f 真心/d 不错/a htc/eng 三星/nz 拼/v 
帮/v 朋友/n 买/v 分/q 走/v 
总体/n 行/zg 
满意/v 喜欢/v 款/m 手机/n 
方便快捷/z 价格便宜/n 
早/a 买/v 双卡双待/n 
老妈/n 买/v  /x  /x 
HTC/eng  /x 不/d  /x  /x 胜过/v  /x iphone/eng  /x 三星/nz  /x  /x 支持/v HTC/eng 
超级/b 稀烂/a 一款/m 手机/n 月/m 30/m 日/m 买/v 1599/m 10/m 月/m 日/m 拿到/v 手/n 14/m 号/m 坏/a 退货/v 价格/n 降/v 100/m 客服/n 说/v 不/d 退货/v 说/v 只能/v 换机/nz 申请/v 换/nz 机子/n 售后/n 说/v 屏破/v 非/h 要说/c 人为/n 原因/n 修要/v 800/m 块/q 运费/vn 第一次/m 买手机/n 语/ng 手机/n 套着/v 翻盖/v 壳子/n 不/d 晓得/v 过细/ad 冒用/v 坏/a 还非/c 要说/c 原因/n 反正/d 客户/n 错/n 钱/n 稀烂/a 手机/n 稀烂/a 售后/n 
东西/ns 不错/a 
感觉/n 白色/n 好看/v 系统/n 
不错/a 有个/r 行车/n 软件/n 堪比/ns 付费/v 版/n 导航/v 
款/m 手机/n 性价比/n 高/a 拍照/v 清晰度/n 运行/v 流畅/a 半个/m 月/m 发现/v 满意/v 
很好/d 很好/a 发票/n 
不错/a 特意/d 几天/m 评价/n 很好/d 性价比/n 蛮高/a 
手机/n 充不/v 电/n 退货/v 速度/n 服务/vn 
满意/v  /x 物流/n 很快/d 外放/v 声音/n 很棒/a 老妈/n 
 /x  /x 性价比/n 高/a 
不错/a 屏幕/n 够/v 清晰/a 操作/v 一款/m 不错/a 手机/n 收到/v 货/n 涨/v 两百/m GOODLUCK/eng 
开启/v 京东/ns 购物/n 经历/n 愉快/a 配送/v 员/q 礼貌/n 
看着/v 不错/a 刚刚/d 上上网/v 速度/n 挺快/v 
白色/n 很漂亮/n 摸上去/l 手感/n 不错/a 总体/n 不错/a 
机子/n 还好/v 只不过/c 订制/v 机/n 盖/v 4G/n 几个/m 字/n 刺眼/v 
HTC/eng 牌子/n 国产机/n 强多/v 支持/v HTC/eng 
不错/a  /x 性价比/n  /x 轻便/a 
换/v 新/a 
款/m 手机/n 很漂亮/n 物联/n 价值/n 
流畅/a 感觉/n 
手机/n 不错/a 边框/n 宽/a 性能/n 行/zg 
还行/v 没用/v 等用/v 
买/v 几天/m 降价/n 感觉/n 买/v 一点/m 不值/n 差/a 评/n 
好用/v 行/zg 性价比/n 高/a 
发货/n 很快/d 手机/n 不错/a 性价比/n 高/a 操作/v 流畅/a 
很大/a 很漂亮/n 支持/v HTC/eng 支持/v 京东/ns 
不到/v 一个月/m 充电/v 头/n 坏/a 发热/v 没法/v 充电/v 不/d 给换/v 果断/d 差/a 评/n 
刚刚/d 拿到/v 机/n 外观/n 手感/n 不错/a 剪卡/n 麻烦/an 不/d 内存卡/nr 想/v 找/v 匹配/v 手机/n 保护套/n 不/d 一种/m 
不错/a  /x 帮/v 同事/n 买/v  /x 满意/v 
性价比/n 高/a 手机/n 帮/v 买/v 说用/v 不错/a 
京东/ns 超/v 给力/a 机子/n 不错/a 
不错/a 侄子/n 喜欢/v 
造型/n 手感/n  /x 不错/a 速度/n 
很久/m 忘记/v 评价/n 喜欢/v 
爽/nr 机子/n 不错/a 够快/a 屏幕/n 稍微/d 不/d 习惯/n 没法/v 说/v 
帮/v 朋友/n 买/v  /x 不错/a 
东西/ns 不错/a 质量/n 放心/v 
营运商/n 软件/n 好多/m 用气/n 手感/n 不错/a 
外形/n 开/v 不错/a  /x 买/v 贴膜/n 保护套/n 买/v  /x 进网/v 许可证/nr 标签/n 贴/v 机身/n 背面/f 
 /x  /x 给力/a  /x  /x 音质/n 
挺好/a 不错/a 
挺不错/i 喜欢/v 
帮/v 朋友/n 买/v 满意/v 
礼物/n 不/d 开心/v 
不错/a 选择/v 
买来/v 送/v 朋友/n 喜欢/v 
不错/a 很好/d 喜欢/v 点/m 
帮/v 同事/n 买/v 不错/a 
手机/n 不错/a 物流/n 给力/a 下次/t 
不错/a 挺舒服/z 速度/n 蛮快/a 帮/v 朋友/n 订/v 
不错/a 一部/m 手机/n 
LP/eng 买/v 好看/v 喜欢/v 通话/n 声音/n 清晰/a 外观/n 好看/v 赞/v 
天/n 不到/v 到手/d 服务/vn 忘记/v 选择/v 套餐/n 
像素/n 高/a 屏幕/n 品牌/n 售后/n 
外观/n 漂亮/a 手感/n 很棒/a 女朋友/n 喜欢/v 
一用/d 想要/v 
返回/v 按键/n  /x  /x 主页/n 按键/n  /x 屏幕/n  /x 实体/n 按键/n  /x 不/d 
耗电/v 照相/d 差/a 电影/n 喇叭/n 不错/a 京东/ns 服务/vn 不错/a 
合约/n 机/n 还好/v 价格/n 对得起/v 
行/zg  /x 
电池/n 真心/d 不行/v 流畅/a 度/q 内存/n 稍微/d 点/m 总体/n 
不错/a 妈妈/n 买/v 
物/zg 廉价/n 美/ns 值得/v 购买/v 非常感谢/i 
收到/v 宝贝/nr 外观/n 漂亮/a 喜欢/v 
SD/eng 出错/v 
白色/n 版/n 做工/v 不错/a UI/eng 不错/a 机子/n 第二次/m 买/v 
手机/n 质量/n 不错/a 贴心/v 
拿到/v 手/n 不/d 道/q 遗憾/a 不/d 耳机/n 屏保/nz 
手机/n 电太差/n 小毛病/n 画/n 质感/n 价位/n 
第一次/m HTC/eng 手机/n 屏幕/n 音质/n 佳/a 研究/vn 手机/n 功能/n 先/d 赞/v 
好用/v 边框/n 
不错/a 机子/n 性价比/n 高/a 
手机/n HTC/eng 挺好用/a 
宝贝/nr 到手/d 喜欢/v 
坏/a 京东/ns 服务/vn 不错/a 
太棒了/nr  /x  /x 点/m 32/m 赞/v  /x 服务/vn 质量/n 上级/b 
第一次/m 买/v HTC/eng 手机/n HTC/eng 唯一/b 三星/nz 竞争/vn 对手/v 苹果/n 外观/n 好看/v 720/m P/eng 清晰度/n 高/a 4G/n 唯一/b 感觉/n 游戏/n 时/n 不/d 流畅/a 
很好/a 手机/n 第二个/m 
手机/n htc/eng 两年/m 要换/v 手机/n 果断/d HTC/eng 不错/a 
连接/v WiFi/eng 电脑/n 整体/n 不错/a 
特别/d 发热/v  /x  /x  /x 没什么/l  /x  /x 耗电/v 
外观/n 屏幕/n 清晰/a 总体/n 不错/a 
一般般/l 放/v 视频/n 声音/n 懒得/v 换/v 凑合/v 
性价比/n 很高/a 国产手机/n 质量/n 不错/a 支持/v 
屏幕/n 很大/a 
不错/a 价钱/n 买/v 不错/a 手机/n 像素/n 蛮好/a 
物流/n 速度/n 超一流/b 晚上/t 下单/v 早上/t 收到/v 
轻/a 手感/n 不错/a 样子/n 好看/v 性价比/n 蛮高/a 刚上/t 手/n 操作/v 方式/n 不/d 习惯/n 
屏幕/n 音质/n 喜欢/v 一款/m 不错/a 
不错/a 妈妈/n 买/v 不/d 太重/n  /x 很漂亮/n 
总体/n 不错/a 屏幕/n 速度/n 摄像头/n 想象/n  /x s/x 价位/n 相差/v 一半多/m 
手机/n 不错/a 
买/v 星期/t 降/v 200/m 元/m 真/d 恼火/v 
真不错/i 一部/m 手机/n 
拿到/v 快递/v 挺快/v 机子/n 有待/v 检验/vn 试用/vn 不错/a 
手机/n 不错/a 一周/m 死机/n 状况/n 发热/v 还好/v 
手机/n 轻/a 屏幕/n 机子/n 一点/m 不/d 卡/n 
不错/a  /x  /x 真心/d 不错/a  /x  /x  /x 
手机/n 特别/d 音质/n 立体声/d 到位/v 
价格/n 低/a 1499/m 买/v 标配/vn 耳机/n 
手机/n 不错/a 
超/v 喜欢/v 大屏幕/nr 颜色/n 不错/a 配置/v 高/a 性价比/n 高/a 
性价比/n 高/a 功能/n 强大/a 
不错/a 包装/v 噢/y 
初始化/l 安装/v 外观/n 软件/n 大小/b 操作/v 习惯/n 盼/v 质量/n 持久/a 手机/n 第一次/m 买/v 4G/n 手机/n 配用/v 搭配/v 
vhjj/eng 黑胡椒/nr 骨灰级/n 女/b 
款/m 手机/n 不错/a 涨价/n 
买/v 十几天/m 感觉/n 挺快/v 本来/t 差评/n 不好/d 下手/v 感觉/n 特别/d 喜欢/v 
配置/v 不错/a 价格/n 买/v 值得/v 
手机/n  /x 鼓包/n 
不错/a  /x  /x 玩游戏/n  /x 一点/m 不/d 卡/n 
侄儿/n 买/v 手机/n 型号/n 很好/d 价格/n 物有所值/l 
运行/v 流畅/a 运行/v 内存/n 随机/d 软件/n 占/v 一半/m 装/v 几个/m 常用/b 占/v 1G/n 京东/ns 裸配/v 点/m 惊喜/a 送/v 耳机/n 行不行/v 台湾/ns 性能参数/n 靠谱/n 大陆/n 刷/zg 参数/n 道德/nr 
支持/v 京东/ns 放心/v 网购/n 加油/v 
感觉/n 玩/v 酷跑/v 卡屏/nr 样子/n 
太/d 高大/a 拿到/v 手中/s 感觉/n 真/d 
十一/m 期间/f 买/v 电池/n 耐用/a 手机/n 很漂亮/n 值得/v 购买/v 
手机/n 帅/a S/x M/x 卡卡/nrt 槽/ng 拉断/v 售后/n 维修/v 超贵/a 伤/v 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
 /x 三星/nz 手机/n  /x  /x 
手机/n 外形/n 不错/a  /x  /x 挺快/v  /x  /x 充电器/n 充电/v 发热/v 现象/n  /x  /x QQ/eng 语音/n  /x  /x  /x 还好/v 
a/eng 只能/v 购物/n 哀叹/v 京东/ns 售后/n 屎/n 台/q 机器/n 本来/t 买/v 期待/v 收到/v 手机/n 降价/n 直/d 降到/v 1588/m 一看/u 网民/n 发表/v 台机/n 低/a 价格/n 找/v 客服/n 说/v 退/v 差价/n 客服/n 不肯/v 退/v 说/v 退回去/l 购买/v 好不容易/l 退/v 差价/n 京/ns 东京/ns 东/ns 价格/n 跌宕起伏/l 老板/n 价格/n 插卡/n 卡槽/nr 坏/a 客服/n 周折/nr 麻烦/an 找/v htc/eng 检测点/n 兜兜/n 转转/v 上网/v 一度/mq 娘/n 台机/n 卡/n 槽/ng nnnn/eng 坏/a 新机/n  /x 新机/n  /x 售后/n 说/v 人为/n 卡/nr 塞进去/nr 人为/n 售后/n 据理力争/n 不/d 承认/v rp/eng 经理/n 答应/v 送/v 厂/n 检修/vn 实在/v 京东/ns 购物/n 太/d 不/d 满意/v 售后/n 网/n 购/vg 麻烦/an 无奈/d 京东/ns 售后/n 不/d 改进/v 实在/v 
不错/a 手机/n 
信号/n 强/a  /x  /x 总体/n 不错/a 
小卡/nr 没来/v 办/v 小卡/nr 手机/n 上网/v 流畅/a 
一点/m 愤怒/v 打电话/l 说话/v 回音/n 听不见/v 说话/v 恼火/v 电池/n 行/zg 
很好/a 一部/m 机子/n 性价比/n 高/a 
声音/n 屏幕/n 太/d 
性价比/n 高/a 
这么久/r 一点/m 
流畅/a 外观/n 好看/v 比较满意/l 
同事/n 买/v 说/v 不错/a 
分辨率/n 高音质/n 支持/v 国产机/n 照相/d 不错/a 外观/n 漂亮/a 屏幕/n 
京东/ns 买东西/n 
还行/v 出过/v 毛病/n 
买/v 降/v 20/m 块/q 降/v 300/m 块/q 还好/v 像素/n 小米/n 差/a 发热/v 厉害/a 发热/v 画面/n 雪花/n 伤人/n USB/eng 连接/v 电脑/n 显示/v 内存不足/i 4G/n 包装盒/n 说/v g/eng 坑货么/l 物流/n 唯一/b 满意/v 速度/n 态度/n 物流/n 星/n 手机/n 说/v 泪/n 
下单/v 是非/v 合约/n 还给/v 我个/r 合约/n 心理/n 不爽/a 
 /x  /x  /x  /x 叼/v 朋友/n 
很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
物流/n 很快/d 喜欢/v 款/m 手机/n 美中不足/i 地方/n 盖/v 凹/a 
不错/a 不错/a 不错/a 
性价比/n 高/a 适合/v 妈妈/n 
帮别人/n 买/v 不错/a 性价比/n 感觉/n 不错/a 功能/n 强大/a 
买/v 几个/m 质量/n 行/zg 
京/j 豆/n 评价/n 
很快/d 屏幕/n 很大/a 
不/d 喜欢/v 屏幕/n 黑框/n 太/d 感觉/n 对称/v 性能/n 体验/n 评价/n 
 /x  /x 喜欢/v  /x  /x 拿到/v 手/n  /x 喜欢/v 
给力/a 牌子/n 感谢/v 京东/ns 
妹妹/n 买/v 性价比/n 高/a 拍照/v 好看/v 
两天/m 暂时/d 发现/v 异常/d 手机/n 几分钟/m 发热/v 像素/n 1300/m 万/m 清晰/a 感觉/n 
老婆/n 买/v 第一次/m 网购/n 
很好/a 高通/nr 芯片/n 真牛/n 
支持/v 国产品牌/n 不错/a 
朋友/n 买/v 两天/m 卡放/nr 不/d 办/v 卡/n 没送/v 耳机/n 一大/a 遗憾/a 
性价比/n 超高/v 照相/d 功能/n 整体/n 不错/a 
京东/ns 送货/v 人员/n 送货/v 很快/d 好评/v 
东西/ns 手机/n 不错/a 
老爸/n 买/v 
手机/n 屏幕/n 运行/v 速度/n 哈哈哈/o 
喜欢/v  /x 不错/a  /x 不/d 喜欢/v 赠品/n 
手机/n 发票/n 耳机/n 
很好/d 买来/v 拍照/v 听歌/v 打游戏/l 不错/a 
电池/n 不/d 给力/a 4G/n 网络/n 信号/n 不好/d 行/zg 
五星/nz 农场/n 五星/nz 好评/v 五星/nz 农场/n 五星/nz 好评/v 
产品/n 值/v 值得/v 购买/v 
买/v 好久/m 不错呀/n 
帮/v 同事/n 买/v 喜欢/v 样子/n 很漂亮/n 屏幕/n 很大/a 支持/v 4G/n 网速/n 很快/d 价格/n 便宜/a 配置/v 简单/a 耳机/n 没送/v 京东/ns 快递/v 超快/v 服务/vn 值得/v 信赖/n 
系统/n 自带/n 软件/n 卸载/v rdquo/eng 重启/v g11/eng HTC/eng 界面/n 做/v 顺畅/a 美观/nz 度/zg 差远了/l 程序/n 列表/n 九宫格/nr 屏/ng 图标/n 放大/v 点/m 
买到/v 天/q 降/v 300/m  /x  /x 草/n 
发布/v 买/v 两个/m 挺好用/a 系统/n 流畅/a 第三个/m 
充电/v 插头/n 烫/v 相机/d 像素/n 不错/a 价格/n 值/n 
手机/n 满意/v 
不错/a 下次/t 再来/v 
入手/v  /x 过段时间/n 谈/v  /x 感觉/n  /x  /x 外观/n  /x 估算/v 失误/v  /x  /x  /x 很大/a 感觉/n  /x 
手机/n 行/zg 
不错/a 值得/v 购买/v 
东东/ns 很好/d 喜欢/v 
京东/ns 快递/v 真/d 给力/a 客服/n 不错/a 
整体/n 暂时/d 发现/v 
不错/a 女朋友/n 喜欢/v 性福/n 
手机/n 很漂亮/n 自傲/a 退/v 京东/ns 售后服务/l 说/v 为难/v 
手机/n 不错/a 大屏幕/nr 四个/m 音响/n 音质/n 
手机/n 好看/v 内存/n 
喜欢/v 屏幕/n 很大/a 
屏幕/n 很大/a  /x 玩游戏/n 感觉/n 
手机/n 不错/a 高大/a 过时/t 
京东/ns 服务/vn 称/v 赞/v 买回来/l 发现/v 帮/v 换/v 称赞/v 京东/ns 售后/n 信得过/v 拿到/v 手机/n 很漂亮/n 物美价廉/l 照相/d 像素/n 高/a 通话质量/n 音乐/n 立体/n 效果/n 棒/zg 买/v 小米/n 1300/m 万/m 像素/n 500/m 万/m 小米/n 发热/v 厉害/a 发烧/v 生/vn 通话质量/n 超级/b 声音/n 小差/n 差/a htc/eng 新/a 小米/n 饥饿/n 营销/vn 低价/n 营销/vn 只能/v 吸新/v 客户/n 太/d 坑人/n 玩/v 几天/m 赞/v 唯一/b 缺点/n 电池容量/n 续航/nr 时间/n 短/a 
不错/a 感觉/n 
手机/n 不错/a 正货/n 查过/v 帮/v 朋友/n 买/v 开机/n 软件/n 升级/vn 很好/a 赞/v 
价位/n 还行/v 
屏幕/n 大小/b 合适/a 照相/d 效果/n 
真的/d 很大/a 想象/n 中要/b 
拿到/v 新机/n 想象/n 漂亮/a 很快/d 喜欢/v 支持/v HTC/eng 
机是/n 正品/n 电池/n 耐用/a 送货/v 速度/n 耳机/n 送/v 
帮/v 朋友/n 买/v 正品/n 
还行/v 行/zg 
第二次/m 购买/v 噢/y 
不错/a 第三台/m 买/v 
不错/a 帮/v 家里人/nrt 买/v 
挺快/v 满意/v 
第二次/m 购买/v 噢/y 
速度/n 耳机/n 
电池/n 不/d 耐用/a 亲/d  /x  /x 没试/v 过待/v 机能/n 多久/m  /x  /x 手机/n 控/v 不/v  /x  /x 
手机/n 轻/a 分辨率/n 充电/v 一会/m 烫/v 充满/a 早/a 买/v MX4/eng ............................/m 
赞/v 想/v 耳机/n 
HTC/eng 价/n 确实/ad 实惠/vn 
不错/a 感觉/n 蛮好/a 嘞/y 
挺好用/a 屏幕/n 速度/n 
手机/n 下载/v 软件/n 网速/n 实在/v 太慢/a 
还行/v 几天/m 不太好/v 充电/v 
给力/a 想象/n 
HTC/eng  /x Desire/eng  /x 816/m t/eng  /x 4G/n 手机/n 轻盈/z TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng GSM/eng 
手机/n 发热/v 内存/n 占用/v 高/a 不/d 
差点/n 记不起来/l HTC/eng  /x 想起/v 
京东/ns 越来越/d 不负责任/l 手机/n 老婆/n 收/v 货/n 签字/v 不/d 走/v 连外/a 包装盒/n 京东/ns 塑料袋/n 装/v 手机/n 真不知道/i 运输/vn 途中/s 信心/n 不/d 损坏/v 回家/n 拆开/v 包装袋/n 发现/v 发票/n 找/v 客服/n 客服/n 反复强调/l 发票/n 开/v 包装/v 完好/a 不/d 塑料袋/n 能算/v 包装/v 发票/n 开/v 为啥/r 客服/n 说/v 快递/v 人员/n 道德/nr 高/a 偷拿/v 发票/n 素质/n 低/a 污蔑/vn 开/v 快递/v 站/v 监控/vn 录像/v 想/v 问/v 一句/m 远/a 京东/ns 买单/n 车费/n 录像/v 显示/v 发票/n 贴上/v 路上/s 掉/v 说/v 反正/d 开/v 收不到/v 算/v 倒霉/a 途中/s 丢失/v 不算/v 责任/n 不想/v 说/v 发票/n 爱/v 补不补/v 京东/ns 购物/n 做/v 我会/n 告诉/v 所有人/n 京东/ns 样子/n 态度/n 
喜欢/v 电子产品/n 支持/v 京东/ns 
一段时间/l 评价/n 真的/d 不错/a 
手机/n 便宜/a 实惠/vn 很好/d 
同事/n 托/v 买/v 说/v 好用/v 要换/v 4G/n 卡才/nr 行/n 不/d 2G/n 网络/n 太慢/a 
屏幕/n  /x  /x  /x 久/a 手机/n 烫/v  /x  /x  /x 外观/n 
好用/v  /x 
朋友/n 买/v 说/v 4g/n 网速/n 很快/d  /x 流量/n 撑不住/v  /x  /x 满意/v 
用户/n 机器/n 质量/n 厚/a 点/m 总体/n 
发货/n 速度/n 商品/n 
efef/eng  /x eff/eng  /x qadf/eng  /x qafdqadfqa/eng 
屏幕/n 好看/v 发货/n 超级/b 
手机/n 样子/n 相机/d 太/d 差/a 自带/n 美化/ns 功能/n 快门/d 声音/n 关不了/v 
运行/v 流畅/a 感觉/n 
口袋/n 装不下/v 
手机/n 速度/n 挺快/v 4G/n 网速/n 不错/a 京东/ns 
手机/n 好看/v 白色/n 爱脏/n 还好/v 照相/d 物流/n 给力/a 满意/v 
长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 商品/n 功能/n 带来/v 过程/n 最多/d 输入/v 200/m 字/n 
入手/v 算/v 顺利/ad 使用方便/l 连接/v 手机/n 效果/n 更好/d 电脑/n 声音/n 差/a 
还好/v 物流/n 小弟/n 送货/v 
整体/n 感觉/n 不错/a  /x 
垃圾/n 产品/n 一塌糊涂/i 售后服务/l 
大屏/n 不错/a 手机/n 双卡/n 
帮/v 家里人/nrt 买/v 不错/a 
郁闷/a 昨天/t 买/v 1799/m 变/v 1499/m 想/v 
屏幕/n 显示/v 清晰/a 性能/n 质量/n 发货/n 速度/n 很快/d 机会/n 买/v 
手机/n 好看/v 白色/n 爱脏/n 还好/v 照相/d 物流/n 给力/a 超赞/v 满意/v 
办/v 联通/nz 卡/n 手机/n 没用/v 申请/v 退货/v 当天/t 提/v 天/n 货款/n 账/n 满意/v 
下午/t 感觉/n 还好/v 手机/n 主题/n 不好/d 
宝贝/nr 不错/a 快递/v 狠/d 给力/a 
不错/a 分辨率/n 不/d 高/a 
性价比/n 很高/a 东东/ns 值得/v 购买/v 
想象/n 灵敏/nr 发热/v mx2/eng 内存/n 内置/n 软件/n 卸完/v 剩/v g/eng 音量/n 键/n 没用/v 评论/n 说/v 夸张/v 电源线/n 短/a 硬/a 铝线/n 
手机/n 很漂亮/n 时尚/n 大气/n 送货/v 速度/n 太/d 配送/v 员/q 服务/vn 点/m 赞/v 
像素/n 描述/v 高/a 
一段时间/l  /x 感觉/n 不错/a 
本来/t 买/v 棒子/n 做/v 手机/n  /x HTC/eng 性价比/n  /x 果断/d 放弃/v 
不错/a 漂亮/a 价格/n 实惠/vn 
整体/n 效果/n 不错/a 拍/v 近照/n 像素/n 太/d 差/a 拍/v 远景/n 赞/v 内存/n 快递/v 员/zg 态度/n 太/d 差/a 
满意/v 关注/v 
几天/m 手机/n 挺快/v 不见/v 卡/n 现象/n 省/n 电/n 性价比/n 高/a 
系统优化/n 不错/a 性价比/n 高/a 5.5/m 寸/m 寸/m 外壳/n 跑马/n 边框/n 改一改/j 虚拟/v 键/n 喜欢/v 
习惯/n 三星/nz 按键/n 这款/r 手机/n 按键/n 慢慢/d 
京東/ns 送/v 件/q 神速/n 收到/v 初步/d 還/d 
送货/v 100/m 分货/n 不/d 便宜/a 便宜/a 货/n 价位/n 适合/v 手机/n 
还行/v 买/v 指定/v 不错/a 
渣/n 打死/v 不/d 买/v htc/eng 垃圾/n 手机/n 
手机/n 有点儿/r 小毛病/n 不/d 影响/vn 
朋友/n 买/v 外观/n 漂亮/a 挺快/v 相机/d 时好时坏/l 模糊/a 不/d 系统软件/l 硬件/n 毛病/n 
不错/a 品牌/n 喜欢/v 
好好/d 太值/n 
不错/a 几个/m 月前/t 1899/m 入手/v 
不错/a 塑料/n 不好/d 不/d 情况/n 电池/n 不行/v 
感觉/n 不错/a 
买/v 一部/m 这部/r 帮/v 朋友/n 买/v HTC/eng 做/v 不错/a 支持/v 
总体/n 感觉/n 5.5/m 大屏幕/nr 运行/v 速度/n 新机/n 肯定/v 不知/v 
