强大/a 喜欢/v 
/x 东西/ns 正品/n 用着/usr 感觉/n 用户体验/usr  /x 
/x 京东/ns 不错呀/n 快正/d 
/x 顺手/d 装个/b 虚拟机/b 
/x 正好/a 降价/n 买/v 值/v 超爱/v 苹果/n pro/eng 赞/v 
/x 程序员/n 苹果/n 几个/m 月/m 感觉/n 苹果电脑/n 做工/v 硬件/n 一流/n 
/x 老婆/n 买/v 漂亮/a 性价比/usr 一般般/l 
/x 坑/n 购物/n 16/m 天/n 给换/usr 算了/v 申请/v 返修/v 不给/usr 批/q 好不容易/l 申请/v 返修/v 寄过去/v 上门/ns 取件/n 返修单/usr 取件/n 选项/n 装饰/n 失败/v 购物/n 京东/ns 上买/v 这类/r 电子产品/n 果断/d 封号/n 
/x 品牌/n 值得/v 信赖/n 
/x 一个多月/m 休眠/v 过热/v 死机/n 再现/v 
/x 苹果/n 东/n 不错/usrn 京东/ns 价格/n 给力/usr 
/x 不错/usrn 发现/v 毛病/n 不错/usrn 发现/v 毛病/n 
/x 东西/ns 真的/d 实体店/n 便宜/a 
/x 苹果/n 电脑/n  /x 一如既往/i 漂亮/a 
/x 经典/n 机型/n 时尚/n 漂亮/a 发货/n 满意/v 
/x 苹果/n 不一样/usrn  /x 低配/v  /x 质量/n 
/x 不错/usrn  /x 买/v 新鲜/ns  /x  /x 性价比/usr 掂量/v  /x  /x 系统/n 不一样/usrn 
/x 买/v 满意/v 晚上/t 十点/m 订单/n 第二天/m 早上/t 收到/v 给力/usr 珍惜/a 用着/usr 
/x 正品/n  /x  /x 发货/n  /x  /x  /x 质量/n 特别/d 
/x 购物/n 感觉/n 不错/usrn 
/x 不错/usrn ...................../m 
/x 很好/d 很漂亮/n 很好/d 很漂亮/n 
/x 评价/n 晚/tg 东西/ns 拍下/v 天/q 到货/v 原厂/n 未拆封/usr 精美/a 宝贝/nr 愉快/a 网购/n 
/x 外观/n 漂亮/a 苹果/n 系统/n 习惯/n 
/x 不错/usrn 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 说/v 实在/v 真心/d 不好/d 系统/n 软件/n OFFICE/eng 找到/v 免费/vn 软件/n 缺点/n 软件/n 少/a 免费/vn 软件/n 购买/v 
/x 送/v 苹果/n 值得/v 拥有/v 
/x 开发/v 流畅/a 系统/n 熟悉/v 用着/usr 不错/usrn 散热/v 一般般/l 散热器/n 
/x 图/n 省/n 外出/v 购买/v 
/x 帮/v 公司/n 买/v 做/v 活动/vn 奖品/n 包装/v 不错/usrn 
/x 不错/usrn 
/x 东西/ns 不错/usrn 外观/n 漂亮/a 轻薄/a 
/x 不错/usrn 电脑/n 实体店/n 便宜/a 
/x 全新/d 未/d 拆/v 
/x 背光/n 键盘/n 很酷/a 
/x 用着/usr 不错/usrn 正品/n 
/x 京东/ns 快递/v 速度/n 没得说/l  /x  /x 下单/usr 不到/v 二十个/m 小时/n 电脑/n 好多/m 东西/ns  /x  /x 慢慢/d 摸索/v 麻烦/an 
/x 官网/n 便宜/a 原封/n 回来/v 装/v WIN7/eng 外观/n 不错/usrn 
/x 不错/usrn  /x 东西/ns 很正/d  /x 送货/v 速度/n 
/x 
/x  /x  /x  /x 慢慢/d 研究/vn 
/x 好用/v 
/x 半个/m 多月/m 睡眠/v 功能/n 26/m 号/m 朋友/n 无意/v 点击/v 睡眠/v 状态/n 发现/v 电脑/n 电脑/n 苹果/n windows/eng 系统/n 睡眠/v 唤醒/v 强制/v 关机/n 电源/n 键/n 右下角/f 指示灯/n 常亮/nr 风扇/n 狂转/v 屏幕/n 黑屏/nr 申请/v 退换货/n 客服/n 审核/v 想/v 问/v 朋友/n 无意/v 发现/v 硬件/n 硬件/n 压根/n 硬伤/n 电脑/n 出厂/n 退换货/n 
/x 包装/v 正品/n 发货/n 神速/n 
/x 货真价实/l 产品/n 半年/m 京东/ns 包装/v 
/x 东西/ns 送货/v 慢/a 
/x 苹果/n 东东/ns 可说/v  /x 
/x 发现/v 特别/d 不好/d 
/x 正品/n 行货/n 京东/ns 家电/j 值得/v 信赖/n 
/x 改/v 三星/nz 840/m  /x Pro/eng  /x SSD/eng 开机/n 菊花/n 进/v 系统/n 
/x 苹果/n 东西/ns 价格/n 没得说/l 待机时间/n 惊艳/a mac/eng 系统/n 慢慢/d 熟悉/v 
/x 重量/n 偏重/a 
/x 买/v 配置/v 很快/d Safari/eng 网页/n 速度/n 给力/usr 做工/v 不用说/l 很好/a 
/x 东东/ns 
/x 一段时间/l 感觉/n 完美/a 
/x 不错/usrn  /x 值得/v 购买/v 
/x 苹果/n 
/x 质量/n 瑕疵/n 放心/v 
/x 不错/usrn 苹果/n 东西/ns 价格/n 太贵/nr 
/x 这款/r 观察/v 好久/m 低/a 价/n 果断/d 入手/v 
/x 物美价廉/l 喜欢/v 官网/n 便宜/a 核算/n 
/x 不错/usrn 
/x 公司/n 购买/v 品质/n 价格/n 保证/v 
/x 速度/n 不错/usrn 很快/d 
/x 用着/usr 行/zg 第一次/m 买/v 
/x 刚刚开始/nr 用不来/usr  /x 一两天/m 慢慢/d 习惯/n  /x 下载/v 越来越/d 喜欢/v MAC/eng  /x 真的/d 好用/v  /x 人性化/n 
/x 用着/usr 不错/usrn 情况/n 稳不/l 稳定/a 
/x 东西/ns 正/d 划算/v 
/x 喜欢/v  /x 价格/n 确实/ad 贵/a 
/x VERY/eng  /x GOOD/eng 
/x 老公/nr 买/v  /x 用着/usr  /x 用着/usr 习惯/n 系统/n  /x 游戏/n 兼容/v  /x 习惯/n  /x 画质/n 运行/v 感觉/n 确实/ad 舒服/a  /x 买/v 电脑/n 买/v 蓝牙/ns 鼠标/n 
/x 心得/v  /x  /x 
/x 系统/n 虚荣心/i 仅此而已/l 
/x 不错/usrn 
/x 苹果/n 操作系统/l  /x 
/x 软件/n 种类/n 
/x 操控/v 酸然/z 熟悉/v 絕對/d 滿意/v 品牌/n 系統/n 
/x 乔/zg 带给/v 灵感/a 创意/v 
/x 暂时/d 发现异常/l 
/x 木有/b  /x  /x 散热/v  /x  /x 木有/b 装/n WIN7/eng  /x  /x 做/v 图/n 神马/n  /x  /x 流畅/a 
/x 正品/n 喜欢/v 
/x 不错/usrn 京东/ns 送货/v 速度/n 特别/d 京东/ns 仓库/n 我家/r 旁边/f 
/x 感觉/n 屏幕/n 分辨率/n 高/a 
/x 不错/usrn  /x 考察/v 
/x Air/eng 系/n 厚重/a 实用/v 
/x  /x 不错/usrn 
/x 总体/n 暂时/d 发现/v 
/x 外观/n 很酷/a 第一次/m 开机/n 安装/v 界面/n 语音/n 提示/v 人性化/n  /x  /x 速度/n 安装/v 简洁/a 破/v 笔记本/n 微软/a 学学/n 
/x 价格便宜/n 行货/n 质量/n 保证/v 
/x  /x  /x 可不可以/c 追加/v 评论/n 
/x 结实/n 笔记本/n 
/x 东西/ns 
/x 初次/d 接触/v 苹果/n 系统/n 确实/ad 不错/usrn 习惯/n 舒服/a 
/x 昨天/t 拿到/v 查看/v 外观/n 正面/ad 左侧/f 边角/n 一道/m cm/eng 刮擦/vn 正面/ad 侧光/n 开机/n 设置/vn 上手/v 系统/n 给力/usr 上次/t 买/v dell/eng 硬件/n 京东/ns 送检/v 退掉/v 有感于/l 京东/ns 一向/d 较好/a 购物/n 体验/n 一点/m 瑕疵/n 铝合金/n 机身/n 影响/vn 打算/v 来回/v 折腾/v 
/x 系统/n 外观/n 速度/n 
/x 不错/usrn 购物/n 双十/m 下单/usr 优惠/vn 速度/n 
/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 关注/v 款/m 心仪/n BOOK/eng 已久/d 担心/v 质量/n 售后/n 第一个/m Apple/eng  /x Book/eng 担心/v 多余/m 全新/d 正品/n 专卖店/n 激活/a 电池/n 循环/vn 超赞/v  /x  /x 
/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 收到/v Apple/eng 质量/n 做工/v 没得说/l 买/v 心疼/a 钱/n 物有所值/l 说/v 一件/m 艺术品/n 做工/v 真的/d 完美/a 系统/n 接触/v 有个/r 过程/n 要说/c 建议/n 自带/n MAC/eng  /x os/eng  /x x/x 系统/n 散热/v 不错/usrn 感觉/n 不到/v 温度/n 真实/d 反馈/v 
/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 发货/n 包装/v 做/v 很好/a 京东/ns 双层/n 包装/v 赶上/d 双十/m 快递/v 耽搁/v 时间/n 导致/v 延迟/v 收件/n 嗮/yg 收到/v 拆箱/n 全家福/nr 图/n 
/x 物流/n 很快/d 东西/ns 很好/a  /x  /x 
/x 收到/v 东西/ns 很快/d 重/a 
/x 买/v 性价比/usr 值得/v 购买/v 
/x 外观/n 党/n 爱/v  /x 性能/n 不错/usrn 
/x 送货/v 给力/usr 东西/ns 支持/v 
/x 电脑/n 单独/d 说/v 硬件/n os/eng 系统/n 感觉/n 不错/usrn 做/v 图形/n 装/n win7/eng  /x 32/m 位/q 发热量/n 高/a 
/x 应/v 双/n 11/m 购/vg 花/v 400/m 大洋/ns 
/x 不错/usrn 散热/v 不好/d 
/x 产品/n 不错/usrn 做/v 售后/n 指望/v 拆/v 盖/v 维修/v 
/x 货/n 满意/v 钟意/n 支持/v 
/x 东东/ns 算/v 
/x 13.3/m 英寸/n 宽屏/usr 笔记本电脑/n 经典/n 经典/n 便宜/a 
/x 帮/v 领导/n 买/v 有钱人/n 不一样/usrn 跑/v 笔记本/n 说/v MAC/eng  /x PRO/eng 说行/v 
/x 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 
/x 机器/n 不错/usrn 好看/v 不错/usrn 不错/usrn 
/x 东西/ns 很好/d 参与/v 
/x 同学/n 代买/v 不错/usrn 值得/v 购买/v 
/x 不错/usrn 东西/ns 正品/n 
/x 
/x 挑/v 好久/m 买/v 
/x 老婆/n 很好/a 抱/v 上网/v 买/v 东西/ns 超级/b 可爱/v 
/x 笔记本/n 买/v 值/v 苹果/n 体检/v 确实/ad 
/x 满意/v 满意/v 满意/v 
/x 好几个/m 月/m 发现/v 质量/n 
/x 不错/usrn 京东/ns 谱/v 
/x 精致/a 大气/n 简约/d 简单/a 
/x 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 挺好/a 
/x 质量/n 不错/usrn 价格/n 实惠/vn 
/x 喜欢/v macbook/eng 京东/ns 买/v 东西/ns 方便快捷/z 
/x 京东/ns 商品/n 满意/v 
/x 发热/v 杠杠/n 时间/n 长/a 热/a 烫手/v 
/x 行/zg 优惠/vn 少/a 
/x 正品/n 系统/n 摸索/v 高端/n 办公/n 实用/v 
/x 
/x 不错/usrn 外观/n nice/eng 手感/n 速度/n 
/x 月底/t 买/v 搞/v 开发/v 买来/v 开发/v IOS/eng 开发/v 工作/vn WINDOWS/eng 装/v 双系统/n 经验/n 硬/a WINDOWS/eng 分区/n 分成/v C/x D/x E/x 三个/m 区/n 一个月/m 发现/v 稳定/a 正版/v WINDOWS/eng 怀疑/v 硬盘/n APPLE/eng 体验/n 店/n 维修/v 接待/v 牛/n B/eng 说/v WINDOWS/eng 系统/n 找/usr 微软/a 老子/n 真无语/i 说/v 硬盘/n 办法/n 预约/v 了找/v 工程师/n 
/x 工程师/n 检测/vn 硬盘/n 装/v WINDOWS/eng 分区/n 建议/n 分/v 区/n 行/v 分后/d 运行/v 三个/m 月/m 稳定/a 不错/usrn 京东/ns 行货/n 保障/v 买/v 行货/n 就途/d 售后服务/l 建议/n 购买/v 
/x 公司/n 性价比/usr 合适/a 
/x  /x  /x 卡顿/nrt 厉害/a  /x  /x  /x 本本/n 确实/ad 漂亮/a 
/x 外观/n 漂亮/a 配置/v 
/x 公司/n 价廉物美/l 实用/v 
/x 
/x 东西/ns 
/x 喜欢/v  /x ⊙/x ⊙/x  /x 
/x 7799/m 元/m 买入/v 苹果/n 系统/n 散热/v 特别/d 触摸屏/nz 好用/v 键盘/n 好用/v 
/x 品牌/n 不一样/usrn 第二台/m 支持/v 购买/v 
/x 价格/n 实惠/vn 网站/n 价格/n 最低/a 看中/v 京东/ns 服务/vn 
/x 喜欢/v 向往已久/nr 两台/m 抢/v 到手/d 
/x 苹果/n 漂亮/a 
/x 不错/usrn 新手/n 懂/v 电脑/n 注册/v 懂/v 时间/n 长/a 
/x 恢复/v 法规/n 法国/ns 恢复/v 
/x 性价比/usr 高/a 升级/vn 16/m G/eng 内存/n 256/m G/eng  /x SSD/eng 一共/j 不到/v 万/m Retina/eng 那款/r 性价比/usr 高/a 升级/vn 速度/n 没的说/l 神机/n 
/x 不用/v 说/v 款/m 机器/n 完美/a 发现/v 缺点/n 
/x 实体店/n 比较满意/l 
/x 正品/n 行货/n 专卖店/n 便宜/a 京东/ns 买/v 电子产品/n 
/x 很快/d 舒服/a 
/x 东西/ns 不错/usrn 喜欢/v 速度/n 给力/usr 
/x 购买/v 目的/n 做/v 开发/v 喜欢/v 简介/v  /x  /x 大方/n 
/x 第一次/m mac/eng 蛮好/a 说/v mac/eng 系统/n 不好/d 也许/d 习惯/n iso/eng 系统/n 手/n 购物/n 物流/n 真/d 给力/usr 双/n 11/m 做/v 借口/n 提货/v 
/x 苹果/n  /x 给力/usr  /x  /x 关注/v 
/x 苹果/n 东西/ns 需/v 说/v  /x 苹果/n  /x 京东/ns 给力/usr 
/x 漂亮/a 用不惯/i 
/x 系统/n 运行/v 卡/n 加/v 一条/m 内存/n 扩展/v 10/m g/eng 一个月/m 感觉/n 不错/usrn Windows/eng 不一样/usrn 体验/n 
/x 真/d 后悔/v 苹果/n 能装/n 软件/n 少/a 
/x 购买/v 时/ng 昆明/ns 成都/ns 调货/vn 天/q 期待/v 苹果/n 笔记本/n 确实/ad 有够/v 完美/a 货物/n 没开/v 封/q 两天/m 一股/m 新/a 机器/n 味道/n 京东/ns 轻易/a 非/h 正品/n 欺骗/v 消费者/n 一步/m 装个/b windows/eng 系统/n 一句/m 话/n 眼里/s 苹果/n 
/x 苹果/n 苹果/n 确实/ad 不错/usrn 不用/v 鼠标/n 感觉/n 实在/v 
/x 满意/v 晚上/t 下单/usr 早上/t 送到/v 好几个/m 月/m 夏天/t 秋天/t 冬天/t 散热/v 
/x 买/v 后悔/v 好多/m 软件/n 网银/nt 生活/vn mac/eng 外观/n 确实/ad 好看/v 质量/n 
/x 东西/ns 不错/usrn 漂亮/a 便宜/a 更好/d 
/x 不错/usrn  /x  /x 用着/usr 不错/usrn  /x  /x  /x 整体/n 算/v  /x  /x 价格/n 优惠/vn 
/x 脑袋/n 热/a 买/v 用途/n 电脑/n 质量/n 没得说/l 触感/n 喜欢/v 喜欢/v 亮/v logo/eng 
/x 买/v 媳妇/n 赶上/d 
/x 质量/n 保证/v 
/x 送货/v 性价比/usr 高/a 包装/v 完好/a 
/x 质量/n 系统/n 
/x 两个/m 月/m 评价/n  /x 第一次/m 网上/s 买/v 电脑/n  /x 满意/v  /x  /x 未拆封/usr  /x 京东/ns 质量/n 值得/v 信赖/n  /x 
/x 超级/b 拉风/nr 符合/v 高贵/a 冷艳/nr 气质/n 
/x 期待/v 
/x 机器/n 很漂亮/n 不用说/l 买/v 两/m 月/m 算/v 稳定/a 建议/n 手头/n 富裕/a 家里/s 条件/n 买/v 贵/a 
/x 
/x 价格比/n 官网/n 优惠/vn 送货/v 
/x 系统/n 古怪/a 京东/ns 东西/ns 不错/usrn 
/x 只能/v 说/v 新/a pro/eng 上架/v 这款/r 价格/n 合算/v 入手/v 一台/m 合适/a i5/eng 处理器/n 值得/v 信任/n 
/x 侄女/n 大学/n 指定/v 款/m 漂亮/a 漂亮/a 
/x 双十/m 优惠/vn 时/ng 买/v 送货/v 晚/tg 
/x 自带/n os/eng 占/v 盘符/n 外/f 不错/usrn 
/x 第一次/m 苹果/n 本本/n 习惯/n 努力/ad 发现/v 希望/v 运气/n 大好/d 
/x  /x  /x  /x 外观/n 漂亮/a 性能/n 没得说/l  /x 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 感觉/n 不错/usrn air/eng 没法/v 哈哈哈哈/o 
/x 机子/n 用着/usr 行/zg 机子/n 用着/usr 行/zg 机子/n 用着/usr 行/zg 
/x 正品/n 喜欢/v 新手/n 不懂/a 眼睛/n 研究/vn 
/x 朋友/n 推荐/v 喜欢/v 
/x 速度/n 性能/n 较佳/a 值得/v 买/v 
/x 包装/v 还好/v 
/x 电脑包/n 
/x 随便/d 暂时/d 
/x 发票/n  /x  /x 先是/d 说/v 包装箱/n 里/f  /x 包装箱/n 里/f 说/v 调查/vn 24/m 小时/n 反馈/v  /x 30/m 小时/n 反馈/v 
/x 设计/vn 的的确确/d 不错/usrn 送货/v 速度/n 很快/d 
/x 送/v 用惯/n 苹果/n 不用/v 
/x 帮/v 朋友/n 下单/usr 没用过/l 没见/v 
/x 不错/usrn 得心应手/i 京东/ns 一如既往/i 支持/v 
/x 一周/m 评价/n 全新/d 正品/n 行货/n 京东/ns 失望/v 
/x 送/v 舍不得/v 买/v 贵/a 电脑/n 7888/m mark/eng 
/x 不错/usrn 电脑/n 发热/v 
/x 不错/usrn 京东/ns 确实/ad hellip/eng hellip/eng 
/x 双十/m 买/v 本本/n 很本力/d 
/x 跌价/n 不忍心/l 价格/n 朋友/n 价格/n 稳定/a 入手/v 
/x 特价/n 买/v 朋友/n 说好/v 
/x 开机/n 很慢/d 散热/v 一点/m 不好/d 摸索/v 系统/n 装/n W7/eng 希望/v 失望/v 
/x 买/v 性能/n 问问/n 
/x 京东/ns 快递/v 真的/d 够/v 牛儿/nr 转/v 天/q 送到/v 电脑/n 爱不释手/i 开机/n 速度/n 还好/v 外型/b 超级/b 赞/v amp/eng 039/m 非常简单/z 几天/m 装个/b 双系统/n 完美/a 电脑/n 正品/n 哈哈哈哈/o 
/x 苹果/n 设计/vn 东西/ns 意大利人/n 风格/n 相近/v  /x 无限/v 逼近/v 完美/a 细节/n  /x 双/n 11/m 便宜/a  /x 贵/a  /x 
/x 苹果/n 东西/ns 没得说/l 入手/v 花/v 时间/n 研究/vn 
/x 苹果/n 东西/ns 不用/v 说/v 京东/ns 上买/v 划算/v 不错/usrn 
/x 
/x 苹果/n  /x 质量/n 令人/nrt 放心/v 
/x 苹果/n 不错/usrn 赞/v 支持/v 
/x 暂时/d 发现/v 缺点/n 系统/n 
/x 苹果/n 产品/n 精致/a 做/v IOS/eng 开发/v 一种/m 享受/v 
/x 同事/n 买/v 东西/ns 不错/usrn 
/x 买/v 东西/ns 没少/v 花钱/n 买回来/l 老婆/n 
/x 京东/ns 值得/v 信赖/n 放心/v 购物/n 
/x 发生/v 意外/a 怕麻烦/v 收/v 总体/n 满意/v 
/x 不错/usrn 发现/v 散热/v 差/a 
/x 买来/v 开发/v 算/v 不错/usrn 
/x 超级/b 正品/n 
/x 单位/n 同事/n 买/v 品牌/n 保证/v 质量/n 稳定/a 
/x 好不好/l 送货/v 给力/usr 
/x 不错/usrn 价格/n 贵/a 没半法/l 苹果/n 
/x 正品/n 行货/n 用着/usr 给力/usr 信用/n 体系/n 强大/a 想/v 买/v 二手/m 5.8/m 碰到/v 骗子/n 很烂/a 电脑/n 花/v 1500./m  /x taob/eng 翻新/v 机/n 情况/n 算/v 好好/d 教训/vn 贪便宜/i 信用/n 体系/n 意味着/v 
/x 京东/ns 送货/v 包装/v 电脑/n 一段时间/l 
/x 好好/d 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 看着/v 还行/v  /x 硬性/n 配置/v 懂/v 好看/v 行/v 网银/nt 费劲/a 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 用着/usr 价格/n 实惠/vn 
/x 印刷/vn 质量/n 尚可/d 外包装/n 完好/a 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 不错/usrn 不错/usrn 
/x 买/v 第二次/m 很好/a 
/x 店/n 庆/vg 送货/v 很快/d 赞/v 本本/n 不错/usrn 
/x 未/d 安装/v win/eng 系统/n 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 苹果/n 值得/v 信赖/n 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 速度/n 很快/d 一点/m 
/x 显示/v 型号/n A1278/eng 为啥/r 还好/v 左上角/f 烫/v 要死/v 保修/v 时间/n 还好/v 
/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 不错/usrn 苹果/n 太贵/nr 一点/m 找到/v 发票/n 小心/n 弄/v 丢/v 没给/v 发/v 
/x 苹果/n 一体/n 铝/n 外壳/n 技术/n 感受/v 原生/n 系统/n 学习/v 顺手/d 泡/n 论坛/n 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 帮/v 同事/n 买/v 收到/v 质量/n 包装/v 细心/n 
/x 客服/n 说/v 发票/n 实体店/n 免费/vn 激活/a 系统/n 一家/m 实体店/n 免费/vn 收到/v 货后/n 客服/n 电话/n 打通/v 
/x 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 还好/v 
/x 东西/ns 不错/usrn 很好/d 很好/a 
/x 断网/n 
/x 实惠/vn  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 功能/n 强悍/a 价格/n 不错/usrn 
/x 机器/n 
/x 给力/usr 物流/n 
/x macbook/eng  /x pro/eng 不错/usrn 玩意/n 适合/v 
/x 买/v 苹果/n 看中/v 做工/v 无需/v 质疑/v 国内/s 设计/vn 专业/n OSX/eng 系统/n 真的/d 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 中规中矩/l 一切正常/i 
/x 赞/v 用着/usr 乔帮主/nr 几款/m 产品/n 看着/v 乔帮主/nr 自传/vn 
/x 图文/n 好评/v 看书/v 网页/n 舒服/a 
/x 散热/v  /x 还好/v 
/x 同事/n 买/v 不错/usrn 没什么/l 
/x 物流/n 很快/d 本本/n 全新/d 不错/usrn 
/x 苹果/n 东西/ns 不用/v 说/v 买/v 两台/m OK/eng 
/x 凑合/v 电视/n 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 东西/ns 
/x 苹果/n 东西/ns 咬/v 一口/m 好不好/l 不错/usrn 可惜/v 屏幕/n 杠杠/n 棒/a 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 还行/v  /x  /x 公司/n 办公/n 笨/a 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 喜欢/v 喜欢/v 款/m 电脑/n 在用/v 过程/n 喜欢/v 京东/ns 服务/vn 挺好/a 说/v 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 总体/n 真的/d 不错/usrn 苹果公司/n 系统/n 真的/d 要装/v W7/eng 
/x 物美价廉/l 不错/usrn 值得/v 购买/v 
/x 帮别人/n 买/v  /x 喜欢/v  /x 性价比/usr 值/n  /x 机会/n  /x 换/v 一台/m 
/x 很好/a 店家/n 人性化/n 服务/vn 说/v 天气/n 不好/d 天天/t 下雨/v 麻烦/an 店家/n 做好/v 书/n 防水/v 店家/n 答应/v 包装/v 下次/t 关顾/v 
/x 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 装/n windows/eng 系统/n 稍微/d 麻烦/an 不错/usrn 
/x 满意/v 五星/nz 
/x MAC/eng 苹果/n 品质/n 真不错/i 
/x 梦想/n 产品/n 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 买/v 苹果/n 看中/v 做工/v 无需/v 质疑/v 国内/s 设计/vn 专业/n IOS/eng 系统/n 真的/d 说/v 
/x 买来/v 多天/m  /x  /x 忘记/v  /x  /x  /x 开机/n  /x  /x  /x  /x 感觉/n 还行/v  /x  /x  /x 送给/v 姐姐/n 上网/v 
/x 纸质/n 稍微/d 糙/zg 不错/usrn 
/x mac/eng 说/v 喜欢/v 
/x 经典/n 配置/v 游戏/n 电影/n 赞/v 一段时间/l 越来越/d 认同/v 苹果/n 简单/a 高效/a ..../m 
/x 值得/v 好好看/a 本书/r 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 苹果/n 东西/ns 没话说/l  /x 价格/n 行/zg 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 帮/v 用户/n 买/v 用户/n 外观/n 满意/v 装/v 双系统/n 苹果/n 系统/n 熟悉/v 
/x 苹果/n 店/n 便宜/a 东东/ns 
/x 买/v 三本/ns 送/v 朋友/n 朋友/n 喜欢/v 谢谢/nr 老板/n 
/x 苹果/n 东西/ns 贵/a 贵/a 做/v 还行/v 帮/v 买/v 
/x 苹果/n 东西/ns 确实/ad 无话说/l 变/v 成果/n 芬/j 
/x 喜欢/v  /x 苹果/n 东西/ns 绚丽/a 
/x 买到/v 
/x 不错/usrn 售后/n 支持/v 
/x 无需多说/l 过才/t 
/x 配置/v 不错/usrn 做工/v 精致/a 满意/v 
/x 满意/v 五星/nz 
/x 品牌/n 
/x 没玩过/v 高级/b 东西/ns 度/q 娘/n 帮/v 
/x 顺畅/a 外观设计/n 
/x 办公/n 
/x 机子/n 很好/d MAC/eng 系统/n 手/n 暂时/d 发现/v 好评/v 视频/n 时间/n 长/a 机子/n 热/n 貌似/v 通病/n 
/x 东西/ns 包装/v 不错/usrn 送/v 用着/usr 舒心/a 
/x 正品/n 
/x 不错/usrn 书包/n 严实/ad 同学/n 买/v 
/x 一如既往/i 送货/v 超快/v 临近/v 中午/t 下单/usr 下午/t 送到/v 
/x 申通/nz 物流/n 给力/usr 太慢/a 书/n 不错/usrn 
/x 书/n 质量/n 内容/n 
/x 正品/n 图文并茂/l 
/x 想象/n 重/a 一点/m 系统/n 习惯/n 换/nz win7/eng 
/x 不错/usrn 
/x 性价比/usr 高/a 苹果/n 系统/n 玩/v 游戏/n 兼容/v 底部/f 有个/r 瑕疵/n 拿来/v 弄/v 分不清/l 总体/n 行/zg 
/x 发热/v 是因为/c 屋子里/n 温度/n 高/a 本本/n 热/a 机房/n 里/f 空调/n 开/v 一上午/t 丝毫/m 感觉/n 不到/v 发热/v 
/x 第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东西/ns 总体/n 不错/usrn 猫/n 便宜/a 100/m 信任/n 京东/ns 
/x 送货/v 速度/n 到手/d 比较满意/l 发现/v 
/x 1./m 散热/v 不好/d 运行/v 小时/n 底部/f 热/a 不行/v 
/x 2./m 规格/n 参数/n 有误/vn 一点/m 笔记本/n 里/f 显示/v Mountain/eng  /x lion/eng  /x 10.83/m lion/eng 
/x 4./m 续航/nr 时间/n 所说/c ldquo/eng 小时/n 无线/n 上网/v rdquo/eng 联网/nz 小时/n 联网/nz 小时/n 
/x 苹果/n 产品/n 狂热/a 比较满意/l 
/x 速度/n 很快/d 平常/a 还行/v 稍微/d 高/a 一点/m 不行/v  /x 外观/n 这款/r 厚实/a 轻薄/a 
/x 不错/usrn 电脑/n 
/x 质量/n 轻/a 配置/v 发货/n 
/x 漂亮/a  /x  /x  /x  /x 支持/v 京东/ns  /x  /x 价格/n 店面/n 便宜/a 
/x 东西/ns 不错/usrn 东西/ns 不错/usrn 
/x 正品/n 份量/n 重/a 出门/v 携带/v 不便/c 苹果/n 系统/n 买/v 苹果/n 装个/b win7/eng 优势/n 抹掉/v 千多/m 本子/n 后悔/v 死/v 
/x 苹果/n 系统/n 软件/n 游戏/n 没法/v 玩/v 开机/n 比较慢/l 起码/n 分钟/q 外观/n 很漂亮/n 感觉/n 铝合金/n 壳子/n 塑料/n 软/a 一不小心/l 腰带/n 头/n 砸/v 坑/n 玩/n red/eng  /x crucible/eng  /x 死机/n 
/x 品牌/n 质量/n 操作/v 简单/a 画面/n 
/x 首次/m 苹果/n 习惯/n 
/x 总体/n 不错/usrn 值得/v 购买/v 长时间/l 电脑/n 热/n 
/x 不错/usrn 价格/n 合适/a  /x 地方/n 便宜/a 
/x 质量/n  /x 不错/usrn 
/x 取货/v 前/f 总/b 担心/v 样机/n 货/n 发现/v 包装/v 机器/n 新/a 赞/v 
/x 苹果/n 东西/ns 炫酷/a 
/x 买/v 月/m 支付宝/nr WANGYIN/eng taobao/eng 专用/n 真不/d 适合/v 做/v 设计/vn 软件/n 装多/v 启动/vn 慢/a 特别/d 字体/n 装多/v 慢/d 
/x 
/x 选择/v 买/v 品牌/n 
/x 京东/ns 送货/v 很快/d 苹果/n 质量/n 不错/usrn 苹果/n 扣/v 送/v 电脑/n 
/x 苹果/n 做工/v 质量/n 买/v 不错/usrn 
/x 用着/usr 不错/usrn 手感/n 电影/n 时/n 画面/n 超/v 清晰/a 电池/n 续航/nr 时间/n 长/a 小时/n 之间/f 散热/v 不太好/v 暂时/d 发现/v 
/x 电脑/n 不错/usrn 散热/v 买/v 散热器/n 
/x 东西/ns 价格/n 优惠/vn 
/x 送货/v 速度/n 飞快/v  /x 服务/vn 
/x 刚那/t 到手/d 正品/n 感觉/n 苹果/n 大气/n 一点/m 可惜/v 这款/r 笨重/a 平时/t 携带/v 
/x 美货/nt 真的/d 不错/usrn 建议/n 
/x 全新/d 机/n 检测/vn 反正/d 用着/usr 不错/usrn 希望/v 店主/n 能教/n 装/v 双系统/n 请/v 回复/v 
/x 没用过/l 高档/b 苹果/n 本本/n 瞅/v 还行/v 稍微/d 热/n 
/x 不错/usrn  /x 京东/ns 老客户/n 
/x  /x  /x 京东/ns 品质/n 
/x 东西/ns 收到/v 开封/v  /x 不错/usrn 物流/n 超/v  /x 
/x 款/m 机器/n 满意/v 各项/r 指标/n 不错/usrn 
/x 价格便宜/n 实体店/n 
/x 价格/n 卖/v apple/eng 笔记本/n 性价比/usr 算是/v 较高/a 电池/n 循环/vn 现象/n 外观/n 美观/nz 时尚/n 做工/v 精湛/a 支持/v apple/eng 产品/n 忠实/a 果粉/n 
/x 牛/nr B/eng 
/x 价格/n 优惠/vn 货好/n 送货/v 很快/d 
/x 
/x 一段时间/l 东西/ns 没的说/l 系统/n 习惯/n 
/x 一段时间/l 感觉/n 
/x 苹果/n 系统/n 整合/v 太好了/l 喜欢/v 
/x 发现/v 毛病/n 
/x air/eng pro/eng 之间/f 纠结/v 很久/m 买/v 送货/v 挺快/v 挺好用/a 装/v 双系统/n 
/x 机子/n 系统/n 开发/v 机子/n 转到/v 苹果/n 
/x D/x D/x D/x D/x 
/x 不错/usrn 外观/n 
/x D/x D/x D/x D/x 
/x 苹果/n 系统/n 很好/d 用到/v WIN7/eng 时/n 电脑/n 热/n 
/x 物流/n 货/n 满意/v 
/x 朋友/n 买/v 一台/m 
/x 东西/ns 不错/usrn 苹果/n 东西/ns 贵/a 算对/v 价钱/n 
/x 看着/v 还行/v 习惯/n 
/x 不错/usrn 性价比/usr 
/x 外观/n 一如既往/i 优秀/a 苹果/n 东西/ns 解释/v 
/x 苹果/n 东西/ns 不用/v 夸/v 
/x  /x 满意/v  /x 满意/v 
/x 在用/v 
/x 京东/ns 信得过/v 东西/ns 
/x 快递/v 员/q 送/v 晚/tg 东西/ns 不错/usrn 
/x 苹果/n 东西/ns 语言/n 牌子/n 质量/n 过硬/a 
/x 京东/ns 十周年/m 庆/vg 时/ng 下手/v 后悔/v 久/a 昨天/t 收到/v 货/n 苹果/n 产品/n 确实/ad 精致/a 漂亮/a 系统/n 需/v 时间/n 
/x 不错/usrn 苹果/n 东西/ns 做工/v 没得说/l 
/x 反正/d 喜欢/v 买/v 苹果/n 东西/ns 缺点/n 信任/n 感觉/n 苹果/n 系统/n 换/nz 电脑/n 
/x 产品/n 不错/usrn 价格/n 贵/a 
/x 买/v 苹果电脑/n 月/m 平时/t 台/q 电脑/n 朋友/n 苹果电脑/n 说/v 电脑/n 插/v 电脑/n 电流/n 身体/n 感觉/n 电流/n 苹果/n 质量/n 有待/v 考量/n 失望/v 
/x 京东/ns 商城/ns 值得/v 信赖/n 
/x 苹果/n 错/n 办公/n 生活/vn 合用/v 
/x 苹果/n 机器/n 懂/v  /x  /x 散热/v 不好/d  /x 内存/n  /x 比较慢/l 
/x 满意/v 服务/vn 不错/usrn 价格/n 还行/v 
/x 老婆/n 买/v  /x 老婆/n 玩游戏/n 说/v  /x 老婆/n 喜欢/v 
/x 公司/n 验收/v 使用者/n 意见/n 
/x 不错/usrn 买/v 一台/m 玩玩/n 
/x 机器/n 不错/usrn 算是/v 苹果/n  /x 性价比/usr 较高/a 机器/n 
/x 不错/usrn 快递/v 给力/usr 
/x 不错/usrn 不错/usrn 
/x 产品/n 不错/usrn  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 质量/n 不错/usrn 赞/v 实用/v 耐用/a 
/x 凌晨/t 单子/n 当天/t 中午/t 送到/v 速度/n 神奇/a 送给/v 女朋友/n 用着/usr 不错/usrn 出新/v 买/v 早/a 
/x 不错/usrn 装/v 两个/m 系统/n 喜欢/v 
/x 第一次/m 苹果/n 电脑/n 习惯/n 时间/n 久/a 触摸板/nz 
/x 感觉/n 实用性/n 电影/n 一部/m 没电/v 
/x 后悔/v 买/v AIR/eng 做/v 图/n 电脑/n 程序/n 
/x 孩子/n 买/v 
/x 正品/n 苹果/n 官网/n 便宜/a 1000/m 块/q 感觉/n 用着/usr 舒服/a 
/x 做/v ios/eng 开发/v 买/v 性价比/usr 高/a 
/x 散热/v 效果/n 夏天/t 空调/n 底部/f 烫/v 
/x 总体/n 不错/usrn 感觉/n 操作/v 好用/v 
/x 电脑/n 不错/usrn 安装/v 虚拟机/b 稍微/d 卡顿/nrt 影响/vn 总体/n 感觉/n 不错/usrn 
/x 客户/n 购买/v 当天/t 订购/v 当天/t 出其不意/i 超乎/v 想象/n 产品/n 性能/n 京东/ns 
/x 外观/n 很漂亮/n 硬件/n 配置/v 不错/usrn 
/x 真心/d 不错/usrn 无论是/c 外观/n 性能/n 价格/n 
/x 收到/v 包装/v 完整/a 
/x 乞丐/n 版/n 凑合/v 反正/d 光驱/n 没用/v 
/x 五星/nz 只能/v 说/v 京东/ns 物流/n 太慢/a 武汉/ns 湘潭/ns 七天/t 东西/ns 视频/n 效果/n 系统/n 暂时/d 习惯/n 晓得/v 搞/v word/eng 神马/n 
/x 包装/v 不错/usrn 产品/n 慢慢/d 品尝/v 
/x 五月份/nz 买/v 7858/m 用着/usr 不错/usrn 配置/v 低/a 
/x 
/x 没得说/l 买/v 第二台/m Macbook/eng  /x pro/eng 
/x 不错/usrn 喜欢/v 慢慢/d 
/x 苹果/n 东西/ns 不用/v 
/x 买来/v 送/v 喜欢/v 电脑/n 
/x 东西/ns 不用说/l 缺点/n 
/x bu/eng 错/n  /x  /x  /x 研究/vn 半天/m 搞懂/v  /x  /x  /x  /x 苹果/n 系统/n  /x 牛/nr B/eng 
/x 不错/usrn 满意/v 满意/v 满意/v 
/x 告诉/v 一点/m 拨打/v 苹果/n 客服/n 电话/n 客服/n 挺不错/i 聊/v 好久/m 学会/n 东西/ns 
/x 外观/n 苹果/n 卖点/n 说/v 真/d 后悔/v 买超/v 太重/n 
/x 送货/v 挺快/v  /x  /x 东西/ns 全新/d  /x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 
/x 总体/n 不错/usrn 一两个/m 月/m 开/v 机关/n 机/n 速度/n 降/v 好多/m 没装/v 东西/ns 
/x 送/v 老公/nr 礼物/n 喜欢/v 见到/v 嫌贵/n 收到/v 剩夸/v 价格/n 京东/ns 便宜/a 
/x 好几千/m 东西/ns 裸机/b 包包/v 鼠标/n 
/x 够/zg 漂亮/a 活动/vn 减价/v 合算/v 
/x 做工/v 不错/usrn 速度/n mac/eng 舒服/a 
/x 正品/n 待机时间/n 长/a IOS/eng 系统/n 习惯/n 不想/v WINDOWS/eng 
/x 苹果/n 牌子/n 不一样/usrn 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 比较满意/l 习惯/n 
/x 开发/v 机/n 可惜/v 
/x 帮/v 客户/n 采购/v 性能/n 不错/usrn 
/x 笔记本/n 不错/usrn 快递/v 给力/usr 当天/t 送到/v 
/x 不错/usrn 东西/ns 下次/t 惠顾/nr 
/x 贵/a 啊啊啊/nr a/eng  /x 
/x 收到/v 本本/n 不错/usrn 官网/n 便宜/a 一千多/m 前段时间/n s/eng 满意/v 力/n 京东/ns 
/x 第三台/m 没什么/l 说/v 习惯/n OSX/eng 
/x 苹果/n 东西/ns 不用/v 说/v 棒/a 喜欢/v 
/x 正品/n 送货/v 速度/n 
/x 性价比/usr 高/a  /x 键盘/n 速度/n  /x 配置/v  /x 散热/v 
/x 正品/n 送货/v 速度/n 
/x 性能/n 不错/usrn 机子/n 速度/n 
/x 发货/n 速度/n 质量/n 不错/usrn 买/v 好几个/m 送/v 朋友/n 喜欢/v 
/x 同事/n 买/v 比较满意/l 
/x 装/v win7/eng  /x 双系统/n 赞/v 
/x 不错/usrn 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 京东/ns 价格/n 给力/usr 散热/v 苹果/n 东西/ns 简洁/a 说明书/n 
/x 
/x 正品/n 送货/v 速度/n 
/x 苹果/n 东东/ns 不错/usrn 屏幕/n 
/x 正品/n 送货/v 速度/n 
/x 京东/ns 不错/usrn 很快/d 
/x 正品/n 送货/v 速度/n 
/x 入手/v 装/v win7/eng 双系统/n  /x  /x 麻烦/an 简单/a  /x  /x  /x 感觉/n 还好/v  /x 屏幕/n 色彩鲜艳/i  /x 一会/m 热/a 不行/v  /x 担心/v 坏掉/v  /x  /x 测/vn  /x 游戏/n 玩/v 
/x 质量/n 到货/v 送货/v 小伙/n 不错/usrn 希望/v 优惠/vn 
/x 很快/d 到货/v 发现/v 不好/d 系统/n 熟悉/v 两天/m 划算/v 
/x 研究/vn 希望/v 
/x 苹果/n  /x 质量/n 没话说/l  /x 可惜/v 送/v 东西/ns 
/x 苹果/n 产品/n 屏幕/n 
/x 没用过/l 苹果/n 笔记本/n 真的/d 惊艳/a 完美/a 外表/n 不错/usrn 性能/n 
/x 不错/usrn 正品/n 
/x 东西/ns 系/v 系统/n 习惯/n 
/x 价格/n 便宜/a 购买/v 
/x 一时冲动/i 购买/v 代价/n 挺大/a 
/x 太好了/l 谢谢/nr 太好了/l 谢谢/nr 太好了/l 谢谢/nr 太好了/l 谢谢/nr 太好了/l 谢谢/nr 
/x 外观/n 漂亮/a 性能/n 喜欢/v 
/x 第一次/m 买/v 感觉/n 不错/usrn  /x 改/v 系统/n 费劲/a 了弄/v 弄/v 苹果/n 东西/ns 真/d 不好玩/a 
/x 产品质量/n 不错/usrn ...../m 
/x 老公/nr 买/v 老公/nr 满意/v 发货/n 质量/n 不错/usrn 店里/n 便宜/a 一千块/m 钱/n 
/x 特别/d 送到/v 机器/n 
/x 喜欢/v 漂亮/a 不错/usrn 
/x 价格/n 满意/v 价格/n 买到/v 苹果/n 电脑/n 算是/v 赚到/v 大小/b 想要/v 屏/n 舒服/a 一点/m 刺眼/v 电池/n 给力/usr 
/x 挺好/a 苹果/n 软件/n 少/a 
/x 品牌/n 质量/n 稳定/a 保障/v 值得/v 信赖/n 
/x 玩游戏/n 总体/n 感觉/n 不错/usrn 扩展/v 空间/n 充足/a 升级/vn 苹果电脑/n 性价比/usr 高/a 
/x 朋友/n 买/v 前/f 日子/n 让给/v 评价/n 忘/v 不错/usrn 弄/v 想换/v 新/a 
/x 品牌/n 质量/n 稳定/a 保障/v 值得/v 信赖/n 
/x 挺不错/i 到货/v 
/x 送/v 人用/n 女孩子/n 喜欢/v 性价比/usr 不高/a 东西/ns 支持/v 国货/n 国货/n 当自强/i 
/x 机器/n 正品/n 行货/n 卖家/n 发货/n 速度/n 挺快/v 
/x 外观/n 漂亮/a 做工/v 精致/a 对得起/v 价格/n 
/x 总体/n 不错/usrn 
/x 
/x 京东/ns 送货/v 原装/n 未/d 采集/v 规范/n 
/x 买/v mac/eng 简单/a 包括/v OSX/eng win/eng 网银/n 
/x 很漂亮/n 赞/v 
/x 正品/n 行货/n 屏幕/n 靓丽/a 性能/n 强大/a 很好/a 产品/n 性价比/usr 高/a 便宜/a 更好/d 
/x 苹果/n 系统/n pc/eng 支持/v 苹果/n 
/x 货物/n 不错/usrn 喜欢/v 
/x 正品/n 发火/v 速度/n 
/x 喜欢/v 一款/m 笔记本/n 买到/v 
/x 价格/n 质量/n 性价比/usr 
/x 外观/n 漂亮/a 简洁/a 大方/n USB/eng 接口/v 无线/n 网卡/n 插/v 外加/v 打印机/n 买/v HUB/eng 工作/vn 装/v 双系统/n 感觉/n win7/eng 慢/a 电脑/n 发热/v 影响/vn 
/x 好看/v 散热/v 
/x mac/eng 漏电/nz 啊啊啊/nr 貌似/v 普遍现象/n 
/x 样子/n 很漂亮/n  /x 速度/n 很快/d  /x 
/x 送货/v 给力/usr 支持/v 京东/ns 
/x 外观/n 漂亮/a 送货/v 速度/n 
/x 第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东西/ns 不错/usrn 送货/v 师傅/nr 
/x 一段时间/l 还好/v 
/x 苹果/n 笔记本/n 外观/n 漂亮/a 款/m 价格/n 高/a 
/x 装/v win8/eng 浪费/n 
/x 喜欢/v 苹果/n 产品/n 
/x 京东/ns 商品/n 性价比/usr 高/a 特别/d 信任/n 京东/ns 京东/ns 不愧/a 电商/n 
/x 几天/m 京东/ns 客服/n ldquo/eng rdquo/eng 好几场/m 承认/v 失败/v 说/v 说/v 购物/n 感想/v 电脑/n 到手/d 开机/n 运行/v 一段时间/l 慢/a 蜗牛/n 慢/a 反应速度/n 负/n 关机/n 客服/n 反馈/v 情况/n 退货/v 客服/n 反馈/v 开机/n 无语/v hellip/eng hellip/eng 听力/n 不好/d 检测/vn 出示/v 检测/vn 报告/n 退货/v 同意/d 检测/vn 说/v 检测/vn 推/v 推不来/v 取货/v 怀疑/v 想/v 拖/v 天/q 好不容易/l 拿走/v 检测/vn 意料之中/l 返货/v 返/v 几天/m 手里/s 打过/v n/eng 电话/n 高级/b 客服/n 牛/n 电话/n 接/v 推/v 明天/t 不理/v 滴/v 退货/v 客服/n 说/v 建议/n 等待/v 建议/n 等待/v 说/v 接受/v 建议/n 答案/n 明明/t 选项/n 单选题/n 说/v 委屈/v 劲儿/n 不服/v 姐姐/n 明天/t 外地/n 到时候/l 回来/v 黄花菜/n 凉/v 真/d 想/v 破口大骂/i 想想/v 文明/nr 社会/n 做/v 文明/nr 希望/v 交易/n 朋友/n 前车之鉴/i 破/v 电脑/n 漂着/v 等待/v ing/eng hellip/eng hellip/eng 
/x 
/x 正品/n 外观/n 漂亮/a 送货/v 速度/n 
/x 帮别人/n 买/v 说/v 不错/usrn 个人感觉/n 贵/a 
/x 东西/ns 不错/usrn 物流/n 速度/n 
/x 好看/v 死/v 
/x 帮别人/n 买/v  /x 好用/v  /x 牌子/n 东西/ns 
/x 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 
/x 东西/ns 懂/v 总/b 感觉/n 键盘/n 松松/a 查询/v 序列号/n 行货/n 发票/n 打印/v 8288/m 原价/n 购买/v 教育/vn 版/n 系统/n 貌似/v 最新版/b 出厂/n 时间/n 2012/m  /x 月/m 观察/v 一段时间/l 玩机/n 建议/n 买/v 苹果/n 系统软件/l 少/a 适合/v 高/a 学问/n 人用/n 好多/m 英文/nz 软件/n 总体/n 
/x 买/v 送/v 不错/usrn 
/x 产品/n 不错/usrn 物流/n 速度/n 一点/m 更好/d 
/x 不错/usrn 好看/v 想买/v 
/x 第二台/m 
/x 开心/v 购物/n 听说/v 京东/ns 信用/n 很好/d 购买/v 失望/v 苹果/n 厂商/n 说/v 退货/v 京东/ns 同意/d 道理/n 说/v 七天/t 理由/n 退货/v 原因/n 说/v 信用/n 服务/vn 真的/d 失望/v 想换/v 一款/m 购买/v 喜欢/v 一款/m 不好/d 麻烦/an 系统/n 安装/v 是因为/c 懒得/v 实体店/n 试/v 后悔/v 死/v 下次/t 贵重/n 东西/ns 再也/d 不上/d 京东/ns 上买/v 
/x 服务/vn 差/a 说好/v 电话/n 短信/n 回复/v 
/x 买来/v 最低/a 配/v Macbook/eng  /x pro/eng 习惯/n 总体/n 满意/v 
/x 爱/v mac/eng 很漂亮/n 配置/v 不错/usrn 
/x 整体/n 感觉/n 不错/usrn 性能/n 
/x g/eng 内存/n  /x 行/zg  /x 过保/v 加/v 内存/n 
/x 公司/n 软件/n win7/eng 做/v 两个/m 系统/n 郁闷/a 切换/v 
/x 机子/n 薄/a 超好/v 
/x 速度/n 易/a 购快/v 
/x 给力/usr ......./m 
/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 分辨率/n 高/a 配置/v 低/a 苹果/n 品质/n 
/x 送/v 品牌/n 信得过/v 
/x 很好/d 价格比/n 专卖店/n 便宜/a 外观/n 漂亮/a 
/x 东西/ns 漂亮/a 适合/v 女生/n 
/x 东西/ns 很棒/a 半年/m 配置/v 低/a 款/n 东西/ns 开多/v  /x 会卡/n 不行/v 
/x 下单/usr 两个/m 半小时/b 送到/v 花/v 49/m 元/m 运费/vn 值/n 买/v 
/x 不错/usrn  /x 苹果/n 高端/n 
/x 东西/ns 送货/v 给力/usr 
/x 东西/ns 不错/usrn 没什么/l 
/x 东西/ns 不错/usrn 系统/n 习惯/n 顺手/d 触摸/v 盘/q 手势/n 有效率/n 
/x 发热量/n 久/a 外壳/n 烫/v 
/x 建议/n 购买/v 钱/nr 贵/a 
/x 速度/n 发热/v 厉害/a 
/x  /x  /x  /x  /x  /x 研究/vn 系统/n 
/x 担心/v 简单/a 赞/v 
/x 总体/n 系统/n 不好/d 弄/v 
/x 正品/n 系统/n 高端/n 不太会/n 弄/v 啊啊啊/nr 
/x 送/v  /x 大气/n 上档次/b 
/x 
/x 支持/v 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 
/x 一段时间/l  /x  /x 
/x 大部分/m 不错/usrn 内存/n G/eng 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/usrn 好评/v 关注/v 
/x 第一天/m 外观/n 确实/ad 漂亮/a 苹果/n 系统/n 慢慢/d 研究/vn 办公室/n 网络/n 进不了/v app/eng  /x store/eng 地方/n 
/x 
/x 商品/n 给力/usr 商品/n 给力/usr 
/x 公司/n 买/v 总体/n 不错/usrn 送货/v 速度/n 挺快/v 老板/n 满意/v 
/x 公司/n 统一/vn 采购/v 送/v 客户/n 价格合理/n 送货/v 速度/n 支持/v 京东/ns 未来/t 支持/v 
/x 东西/ns  /x 别家/r 贵点/n  /x 信任/n 京东/ns 送货/v 小哥/n 确实/ad 上火/v  /x 好歹/n 好几千/m 东西/ns  /x 包装/v 完整/a 跑/v 东西/ns 不错/usrn 
/x 很爽/a 贵/a 
/x 系统/n 习惯/n  /x 待机时间/n 超长/v  /x 
/x 体验/n 总体/n 不错/usrn 散热/v 性能/n 改善/v 京东/ns 服务/vn 
/x 标准配置/n 价格/n 算/v 公道/n usb/eng 速度/n 公司/n 配/v 赞/v 
/x 发热量/n 习惯/n 苹果/n 拿来/v 上上网/v 电影/n 可用/v 软件/n 少/a 
/x 东西/ns 一段时间/l 大好/d 外观/n 很漂亮/n 
/x 不错/usrn 东东/ns 奶奶/n 
/x 散热/v 稍微/d 差点/n 
/x 朋友/n 推荐/v 京东/ns 买/v 买/v 实体店/n 看过/v 确实/ad 不错/usrn 女儿/n 买/v 做/v 双系统/n 更好/d 
/x 帮别人/n 买/v  /x 还行/v  /x 苹果/n 
/x 机器/n 希望/v 物流配送/n 给力/usr 不错/usrn 
/x 买/v 半年/m 不到/v 十次/m 时间/n 电脑/n 占据/v 
/x 整体/n 苹果/n 东西/ns 用着/usr 体验/n 效果/n 视觉/n G/eng 内存/n 吃紧/v 单买/v 两条/m G/eng 内存条/n 花/n 500/m 苹果/n 配置/v G/eng 内存/n 同型号/n 产品/n 贵/ns 1500/m 感觉/n 坑/n 
/x 朋友/n 买/v 续航/nr 时间/n 不错/usrn 浪/n 苹果/n 抽/v 中国/ns 血/n 
/x 包装/v  /x  /x 京东/ns 服务/vn 放心/v 
/x 虚荣心/i 
/x 京东/ns 电子产品/n 退货/v 发票/n 扣/v 17/m 税点/n 钱/n 钻/v 会员/n 例外/v 
/x 不错/usrn 买/v 
/x 送给/v 老婆/n 生日礼物/l  /x 老婆/n 喜欢/v  /x 操作/v 很爽/a  /x 东西/ns  /x 物流/n 特别/d 给力/usr  /x 
/x 苹果/n 产品/n 一如既往/i 公司/n 买/v 需求/v 价格/n 接受/v 值得/v 
/x 激动/a 纠结/v 半个/m 月/m 买/v 
/x 评价/n 比不多/l 
/x 质量/n 不错/usrn 
/x 机身/n 很漂亮/n 屏幕/n 舒服/a 电影/n 不错/usrn 电池/n 能用/v 很久/m 重量/n 三年/m 前买/v dell/eng 沉/a 老公/nr 说/v 这款/r 性价比/usr 高/a 反正/d 背来/f 背去/v 老公/nr 送/v 喜欢/v O/x cap/eng _&/x cap/eng O/x 
/x 配置/v 算/v 价格/n 不错/usrn 
/x 机器/n 真心/d 漂亮/a 预算/v 宽裕/a 视网膜/n 屏/ng 
/x 公司/n 买/v  /x  /x 不错/usrn  /x  /x 挺好用/a 
/x 总体/n 行/zg 开机/n 速度/n 不行/v 
/x 朋友/n 买/v 分期付款/l 每月/r 700/m 便宜/a 
/x 送货/v 速度/n 昨天上午/t 九点/m 拍/v 下午/t 五点/m 送到/v 店里/n 检测/vn 了下/v 正品/n 未/d 暂时/d 未/d 发现/v 散热/v 不好/d 京东/ns 值得/v 信赖/n 不错/usrn 
/x 苹果/n 东西/ns  /x 质量/n 京东/ns 无关/v 
/x 购物/n 京东/ns 失望/v 特别/d 在线/b 客服/n 态度/n 能力/n 垃圾/n 页面/n 上写/v 有货/n 天/n 发货/n 拍下/v 天/q 发货/n 动静/n 咨询/vn 在线/b 客服/n 反复强调/l 请/v 快捷/a 回复/v 敷衍/v 请/v 帮忙/v 核实/n 情况/n 示威/n 发/v 一堆/m 快捷/a 回复/v 截图/v 网页/n 显示/v ldquo/eng 有货/l 天/n 发货/n rdquo/eng 发/v 一条/m ldquo/eng 请/v 时刻/n 关注/v 网页/n 有无/v 货/n 信息/n rdquo/eng 垃圾/n 客服/n 投诉/v 升级/vn 高级/b 客服/n 几小时/m 在线/b 客服/n 客户/n 交流/n 工作人员/n 客服/n 人员/n  /x 办法/n 正面/ad 回答/v 客户/n 工作/vn 能力差/n  /x 办法/n 帮忙/v 态度/n 意识/n 差/a 京东/ns 培养/v 能力/n 态度/n 差/a 离谱/n 工作人员/n 网上/s 京东/ns 服务/vn 批评/v 改进/v 
/x 先前/t 搞/v 活动/vn 七千/m 八百多块/m 想/v 买/v 显示/v 无货/n 状态/n 易迅/nr 倒/v 开/v 增值税/n 发票/n 二八/m 只得/v 京东/ns 上买/v 
/x 不错/usrn 软件/n 安完/v 
/x 价格便宜/n 实体店/n 便宜/a 
/x 买/v 几天/m 开机/n 吓到/v 送去/v Apple/eng  /x Store/eng 检修/vn 重装/n 系统/n 运行/v 
/x 老公/nr 选/v 不错/usrn  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 苹果/n 一如既往/i 做/v 设计/vn 
/x 本本/n 散热/v 
/x 好看/v 美观/nz 大气/n 京东/ns 购买/v 谱/v 爽/nr 京东/ns 买/v 东西/ns 东西/ns 真的/d 爽/nr 信不信/v 反正/d 信/n 
/x 轻盈/z 配置/v 不错/usrn 发货/n 
/x 满意/v 屏幕/n 分辨率/n 低/a 用惯/n ipad3/eng 101/m 粗糙/a 优点/n 升级/vn 内存/n 
/x 喜欢/v 东西/ns 不错/usrn  /x 
/x 外观/n 纤薄/a 轻盈/z 速度/n 很快/d 不错/usrn 一款/m 笔记本/n 
/x 不错/usrn mac/eng 感觉/n 
/x 不到/v 月/m 黑屏/nr 再也/d 开/v 机/n 苹果/n 售后/n 维修/v 说/v 原因/n 运气/n 真/d 拿到/v 破/v 机器/n 
/x 宝贝/nr 错/v 无噪音/nz 散热/v 不错/usrn 
/x 质量/n 不错/usrn 京东/ns 买/v 大件/n 肯定/v 正品/n 喜欢/v 
/x 品牌/n 性能/n 不错/usrn 京东/ns 送货/v 
/x 包装/v 严实/ad 发现/v 
/x 速度/n 很快/d 学习/v Mac/eng  /x OS/eng 
/x 老公/nr 买/v 厚/a 重/a 苹果/n 系统/n 习惯/n 
/x 第一次/m 网上/s 买/v 贵重/n 东东/ns 没想到/l 惊喜/a 正品/n 质量/n 软件/n 安装/v 提前/v 安装/v OK/eng 
/x 苹果/n 东西/ns 不用/v 说/v 
/x 散热/v 
/x 外观/n 漂亮/a 做工/v 配置/v 价格比/n 同等/b 配置/v 品牌/n 高/a 苹果/n 系统/n 习惯/n 选装/v 双系统/n 
/x 苹果/n 产品/n 不用/v 说/v 很棒/a 
/x 行/zg 散热/v 差/a 配置/v 不行/v 
/x  /x 挺快/v 
/x 期待已久/i pro/eng 听说/v 停产/v 感觉/n 标配/vn 性价比/usr 高/a 
/x 机器/n 收到/v 性能/n 强大/a 不错/usrn 速度/n 
/x 图像/n 效果/n 一流/n windows/eng 区标/n 慢慢/d 习惯/n 
/x 不错/usrn 装/v win8/eng 系统/n 双系统/n 挺快/v 点点/n 重/a 
/x 贵/a 有钱/v 买/v 
/x 满意/v 开机/n 速度/n 
/x 难以形容/l  /x 感觉/n 
/x  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 电脑/n 不错/usrn 快递/v 速度/n 太慢/a 
/x 快递/v 速度/n 很快/d 新机/n 拆封/v 第一次/m 开机/n 充电/v 循环/vn 次/t 操作/v 
/x  /x good/eng  /x product/eng  /x  /x  /x fast/eng 
/x 一如既往/i 地好/n 不多/d 说/v 做工/v 熟悉/v 苹果/n 系统/n 不错/usrn 
/x 贴膜/n 工作人员/n 说/v 屏幕/n 坏点/n  /x 看不到/v 懒得/v 换/v  /x  /x mac/eng 系统/n 发热/v 
/x 女儿/n 帮/v 同学/n 买来/v 带到/v 法国/ns 
/x 东西/ns MAC/eng MAC/eng 兼容/v 常用/b 东西/ns 撸/n WOW/eng 
/x 买/v 涨价/n 哈哈哈哈/o 
/x 防高/v 地方/n  /x 
/x 机器/n 行/zg  /x  /x 用惯/n XP/eng  /x 用着/usr 手/n 生/vn 
/x 苹果/n 产品质量/n 过得去/v 不错/usrn 
/x 外观/n 漂亮/a 重量/n 沉/v 
/x 东西/ns 收到/v 总体/n 不错/usrn 
/x 超值/v 一款/m 本本/n 喜欢/v 作图/n 效果/n 
/x 棒/zg 苹果/n 电脑/n 自然/d 不用/v 说/v 艺术品/n 京东/ns 送货/v 送货/v 师傅/nr 服务/vn 
/x  /x good/eng 
/x 公司/n 给买/v 不错/usrn 感觉/n 
/x 苹果/n 东西/ns 感觉/n 顺眼/d 
/x 不错/usrn 价格合理/n rdquo/eng 
/x 情况/n 
/x 买来/v 送/v 打开/v 外观/n 很漂亮/n 厚度/n 适中/v 
/x 苹果/n 东西/ns 没的说/l 外观/n 不错/usrn 
/x 不错/usrn 东西/ns 买/v 挺好用/a 
/x 朋友家/n 孩子/n 买/v 开箱/n 东西/ns 齐全/nr 机器/n 试/v 京东/ns 物流/n 不错/usrn 
/x 苹果/n 不一样/usrn 品质/n 
/x 单装/n win7/eng 启动/vn 速度/n 慢/a 建议/n 双系统/n 爱/v 自由/a 买/v 苹果/n 图/n 样子/n 系统/n 要用/v win7/eng 
/x 不错/usrn 苹果/n 苹果/n 
/x 电脑/n 外形/n 好看/v 性能/n 算/v MAC/eng 系统/n 真的/d 用着/usr 习惯/n 装/v WIN7/eng 总体/n 还行/v 
/x 一段时间/l 喜欢/v 质量/n 不错/usrn 
/x 老婆/n 果粉/n  /x 买/v 升级/vn 旧/a 笔记本电脑/n  /x 质量/n 说/v  /x 价格/n 贵点/n 缺点/n 
/x 苹果/n 东西/ns  /x 行/zg  /x 发货/n 速度/n 很快/d  /x 
/x 价格便宜/n 东西/ns 不错/usrn 
/x 开机/n 一会/m 发烫/v 散热/v 差/n 失望/v 
/x 苹果/n 东西/ns 历来/v 无需/v 言/vg 京东/ns 服务/vn 越来越/d 给力/usr 头天/usr 下午/t 第二天/m 中午/t 送到/v 原以为/nr Apple/eng 包装/v 够/v 不错/usrn 没想到/l 京东/ns 外围/f 包装/v 不错/usrn 东西/ns 保护/v 想/v 客户/n 想/v 不错/usrn 赞/v 
/x 外观/n  /x  /x 玩意儿/n 不用/v 装/v 杀毒/v  /x 节省/n 电脑/n 资源/n  /x  /x 喜欢/v 工作/vn 一半/m  /x 电脑/n 没电/v  /x  /x 关机/n  /x 电脑/n 插/v 电源/n  /x 回复/v 断电/n 时/ng 状态/n  /x 资料/n 神马/n 
/x 很好/a 电脑/n 学/n 开发/v 贵/a 
/x 7819/m 买/v 店庆/ns 掉/v 
/x 机子/n 不错/usrn 暂时/d 发现/v 评论/n 
/x 送货/v 速度/n 东西/ns 用着/usr 满意/v 夏天/t 散热/v 
/x  /x  /x  /x  /x 性价比/usr 高/a  /x  /x  /x 苹果/n 东西/ns 值得/v 信赖/n 
/x 不错/usrn 买/v 评价/n 
/x 苹果/n 东西/ns 经典/n 
/x 妹子/n 努力/ad 评价/n 
/x 好看/v 习惯/n 还好/v 
/x 一文/m 价钱/n 一文/m 货/n 挺不错/i 
/x 苹果/n 东西/ns 一如既往/i 
/x 苹果/n 产品/n 不一样/usrn 太棒了/nr 喜欢/v 
/x 想象/n 送货/v 态度/n 不错/usrn 
/x 外观/n 漂亮/a 金玉/nr 不错/usrn 电脑/n 
/x 品牌/n 值得/v 信赖/n 满意/v 
/x 买/v 两次/m 行/zg 
/x 用着/usr 不错/usrn 工作/vn 舒服/a 
/x 总体/n 性价比/usr 高/a 合用/v USB/eng 口/q 少/a 
/x 真的/d 不错/usrn  /x 京东/ns  /x 值得/v 信赖/n 
/x 京东/ns 送货/v 速度/n 确实/ad 晚上/t 点订/v 早上/t 苹果/n 神/n 慢慢/d os/eng  /x x/eng 系统/n 不好/d 好多/m 软件/n 兼容/v 换/v win7/eng 
/x 不错/usrn 声音/n 散热/v 不太好/v 苹果/n 用户体验/usr 爽/nr 
/x caps/eng  /x lock/eng  /x 键/n 不灵/a 
/x 产品/n 一个月/m 激活/a 激活/a 
/x 京东/ns 客服/n 人员/n 电话/n 
/x 机器/n  /x 
/x apple/eng 品质/n 毋庸置疑/l 
/x 京东/ns 售后/n 实在/v 垃圾/n 卖出去/v 
/x 散热/v 不好/d 送货/v 
/x air/eng 忍不住/v 入/v pro/eng 查/v 序列号/n 12/m 年/m 产品/n 激活/a 日期/t 正确/ad 天/n 暂时/d 反馈/v 亮点/n 黑屏/nr 情况/n 
/x 下单/usr 前/f 系统/n 收到/v 查看/v 系统/n 确实/ad 山狮/ns 10.8.3/m 12/m D78/eng 省/n 升级/vn 麻烦/an 
/x 下单/usr 弟/n 狠狠/d 嘲笑/v 显卡/v 内存/n 图片/n 视频/n 办公/n 核心/n 显卡/v G/eng 内存/n 够/v 
/x 顺便/ad 入/v 无线/n 鼠/n 好像/v 暂时/d 习惯/n 用触/v 碰/v 板/n 
/x 喜欢/v 苹果/n 东西/ns 网站/n 贵/a 12/m 元/m 京东/ns 品牌/n 计较/v 
/x 苹果/n 性能/n 不错/usrn 性价比/usr 高/a 
/x 
/x 不错/usrn 送货/v 速度/n 
/x 价格/n 合适/a 京东/ns 送货/v 小时/n 不错/usrn 
/x 不错/usrn 不错/usrn 苹果/n 东西/ns 不一样/usrn 
/x 质量/n 没得说/l 补/v 感受/v 
/x 喜欢/v 快递/v 速度/n 很快/d 外包装/n 正品/n 没什么/l 
/x 不错/usrn 值得/v 购买/v 赞/v 先/d 
/x 东西/ns 几天/m 闹心/v 不想/v 装/v 双系统/n 装/v 办公/n 软件/n 麻烦/an 慢慢/d 对了/p 东西/ns 不错/usrn 
/x 好评/v 使用者/n 台式机/n 弃/vg 不用/v 
/x 苹果/n 东西/ns 帮/v 朋友/n 订/v  /x 算/v 满意/v 
/x 帮/v 朋友/n 朋友/n 说/v 很好/a 喜欢/v 苹果/n 
/x 购买/v 不经/d 保修/v 
/x 不错/usrn 本子/n  /x 苹果/n 不错/usrn  /x 速度/n 算/v  /x OS/eng WIN/eng 
/x 买来/v 做/v 平面设计/i 不错/usrn 暂时/d 发现/v 
/x 散热/v 差/a  /x  /x 北方/f 充不/v 电/n  /x 南方/f 热/a  /x  /x 晕死/v  /x 软件/n 花钱/n  /x  /x 浏览器/n 退出/v 
/x 东西/ns 收到/v 这么久/r  /x 感觉/n 行/zg 
/x 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 
/x 好东东/ns 收到/v 
/x 买来/v 做/v 奖品/n 好不好/l 苹果/n 不错/usrn 
/x 降价/n  /x 第一/m 选择/v  /x 工作/vn 软件/n 兼容/v 
/x 苹果/n 爱/v 
/x 偏重/a 
/x 女生/n 选择/v 薄/a 
/x 东西/ns 
/x 
/x 帮/v 朋友/n 买/v  /x 炫/v  /x 挺酷/a 
/x 东西/ns 强大/a 满意/v 
/x 用着/usr 习惯/n 软件部/n 兼容/v 外/f 挺好/a 
/x 总体/n 不错/usrn 服务/vn 质量/n 性价比/usr 
/x 不错/usrn 京东/ns 提货/v 本来/t 放心/v 苹果/n 官方/n 电话/n 确认/v 电脑/n 全新/d 未激活/i 京东/ns 现场/n 检测/vn 电脑/n 一点/m 购物/n 经历/n 满意/v 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 两台/m 苹果/n 更新/d 品质/n 做/v 图/n 
/x 性价比/usr 高/a 性能/n 支持/v 
/x 超赞/v 家里/s 买/v imac27/eng 努力/ad 赚钱/v 
/x 好久/m 下手/v 好哟/e 编程/n 不错/usrn 
/x 电脑/n 不错/usrn 暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 东西/ns 不错/usrn  /x 快递/v 速度/n 很快/d  /x  /x  /x 
/x MacBook/eng 再也/d 不想/v PC/eng OS/eng  /x X/eng 一点/m 学习/v 成本/n 知要/v 熟悉/v 人性化/n 实在/v 安装/v Windows/eng mac/eng 侮辱/v 
/x 苹果/n 神器/n 赞/v 京东/ns 物流/n 给力/usr 下回/v 
/x 机器/n 热/n 倒/v 不错/usrn 屏幕/n 感觉/n 不象/n 13/m 系统/n 别扭/a 总起来说/l 不错/usrn 
/x 老公/nr 不错/usrn 放心/v 
/x 苹果/n 一如既往/i 
/x 喜欢/v 苹果/n 做工/v 像是/v 一件/m 艺术品/n 不想/v 本本/n 塑料/n 感/vg 强/a 运行/v 平稳/a 键盘/n 舒服/a 下边/f 有点儿/r 烫/v wifi/eng 上网/v 插/n 网线/n 慢/a 解决/v 
/x 速度/n 不错/usrn 苹果/n 系统/n 习惯/n 
/x AIR/eng 便宜/a 一款/m 苹果/n 当得起/v 性价比/usr 三个/m 字/n 同价位/n 超极本/n 提鞋/v 不配/v 
/x 笔记本/n 系统/n 习惯/n 慢慢/d 
/x 水果/n 东西/ns 不错/usrn 漂亮/a 
/x 水果/n 牌/n 不错/usrn 不错/usrn 
/x macbook/eng 一如既往/i 给力/usr 
/x 收到/v 电脑/n 首次/m 时/ng 小心/n 一部分/m 系统/n 搞/v 丢/v 请/v 寄/v 一张/m 系统/n 光盘/n 
/x 东西/ns 没话说/l 漂亮/a 好用/v windows/eng 难以/d 摄影/n 苹果/n 系统/n 要命/v 重新学习/n pages/eng 办公/n 软件/n 原先/d 文档/n 兼容/v 习惯/n 努力/ad 
/x 苹果/n 笔记本/n 漂亮/a 
/x Windows/eng 系统/n 新/a 系统/n 习惯/n 
/x 买来/v 送/v 拆/v 苹果/n 东西/ns 质量/n 没得说/l 
/x 开机/n 速度慢/n 升级/vn 10/m g/eng 内存/n 卡/n 散热/v 性能/n 极差/n 发烫/v 
/x 不错/usrn 没得说/l 
/x 不错/usrn 喜欢/v 三星/nz 支持/v 好评/v 
/x 女儿/n 买/v 外观/n 确实/ad 漂亮/a 
/x 苹果酒/n 说/v  /x 赶上/d 一台/m  /x 装/n win7/eng 给坏/v 
/x 很好/d 服务/vn 支持/v 京东/ns 
/x 不错/usrn 老婆/n 买/v 老婆/n 喜欢/v 
/x 不错/usrn 苹果/n 系统/n 用着/usr 习惯/n 
/x 苹果/n 笔记本/n 挺不错/i Win7/eng 旗舰版/vn 价格/n 2460/m 元/m 苹果/n 笔记本/n 不贵/a 盗版/v Windows/eng 花钱/n 习惯/n 
/x 不错/usrn 送/v 家人/n 见到/v 京东/ns 送货/v 很快/d 
/x 轻便/a 待机时间/n 长/a 关键/n 发票/n 
/x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 电脑/n 几个/m  /x  /x  /x 外观/n 好看/v  /x 速度/n  /x  /x 屏幕/n 清晰/a  /x 
/x 习惯/n 东西/ns 不错/usrn 比较满意/l 
/x 轻薄/a 好看/v 上网/v 速度/n 喜欢/v 送货/v 服务/vn 
/x 送货/v 速度/n 很快/d 检验/vn 正品/n 几天/m 试用/vn 本本/n 性能/n 强大/a 办公/n 带来/v 系统/n 乐趣/a 值得/v 拥有/v 
/x 苹果/n 一如既往/i 犀利/a 质量/n 品质/n 不错/usrn 
/x 发货/n 速度/n 便宜/a 几百块/m 
/x 入/v 外观/n 散热/v 一如既往/i 搓/v 
/x 公司/n 买来/v 做/v 开发/v 
/x 睡眠/v 模式/n 慢/a 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 外观/n 精美/a 不错/usrn 用着/usr 散热/v 不太好/v 一会/m 特别/d 热/n 
/x 送/v 外观/n 很漂亮/n 不错/usrn 
/x 发现/v 散热装置/n 热/n 东西/ns 不错/usrn 物流/n 给力/usr 建议/n 不用/v 第三方/m 物流配送/n 
/x 
/x 不错/usrn 喜欢/v 很快/d 收到/v 
/x 的的/u 
/x 不错/usrn 没什么/l 
/x 苹果/n 苹果/n 像样/v 瑕疵/n 
/x 苹果/n 电脑/n 品质/n 不错/usrn windows/eng 操作系统/l 习惯性/n 苹果/n 操作系统/l 苹果电脑/n 细节/n 做/v 地方/n 精细/a 鼠标/n 这事/r 不太好/v 花/v 498/m 买/v 鼠标/n 划算/v 这款/r 苹果/n 众多/m 产品/n 里/f 算是/v 便宜/a 反正/d 喜好/v 贵/a 品质/n 不错/usrn 京东/ns 物流/n 一如既往/i 给力/usr 包装/v 完美/a 速度/n 服务/vn 一流/n 
/x 222222222222222222222/m 
/x 外观/n 手感/n 系统/n 稳定/a 价格比/n 同等/b 配置/v 高出/v 
/x  /x 
/x  /x  /x 实惠/vn  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 朋友/n 买/v 朋友/n 说/v 喜欢/v 
/x 长辈/n 买/v 观察/v 散热/v 功能/n 差/a 小时/n 烫/v 烫/v 观察/v 几天/m 换货/nz 个差/n 评先/vn 
/x 吸入式/n 光驱/n 碟片/n 放进去/v 出不来/v 懒得/v 京东/ns 回头/v 修修/v 
/x 拍/v 涨/v 急需/n 买/v 
/x 不错/usrn 抠/v 好歹/n 送/v 鼠标/n 包/v APPLE/eng 店大欺客/vn 
/x 物流/n 速度/n 给力/usr 配送/v 站/v 人手/n 实在/v 想/v 快点/d 拿到/v 只能/v 提/v 
/x 降价/n  /x 降/v  /x 50/m 元/m 忍/v  /x 苹果/n 东西/ns 保值/n  /x 做工/v 没得/v 做/v  /x 系统/n  /x 打算/v 装/n windows/eng 
/x 感觉/n 不错/usrn 喜欢/v 
/x 性价比/usr 高/a  /x 值得/v 购买/v 推荐/v 
/x 东西/ns 
/x 超好/v 电脑/n  /x 办公用品/n 必备/v 
/x 苹果/n 给力/usr 
/x 各个方面/l 不错/usrn  /x 喜欢/v 一款/m 机型/n 
/x 连续/a 年/m 生日/t 收到/v 苹果/n 东西/ns 本子/n 确实/ad 很漂亮/n 巨/nr 安静/nr alienware/eng 台式/n 轰鸣/v 轰/v 死去活来/l 本子/n 静的/z 没开/v 散热/v 没用/v 本子/n 玩/v 游戏/n 图像处理/n 优点/n 搞/v 图/n 感觉/n 惯/v windows/eng 系统/n 一段时间/l 
/x 运行/v 速度/n  /x 性价比/usr 高/a  /x 值得/v 购买/v  /x 支持/v 京东/ns 
/x good/eng  /x laptop/eng  /x  /x nice/eng  /x screen/eng  /x  /x  /x  /x application/eng  /x 
/x 京东/ns 买/v 苹果/n 真的/d 不错/usrn 价格便宜/n 正品/n 苹果/n 没的说/l 真的/d 经济/n 品质/n 爱/v 一款/m 
/x 电脑/n 慢/a 作图/n 卡/n 半天/m 网页/n 自动/vn 死机/n 费周折/n 写/v 心得/v 一句/m 
/x 帮/v 弟弟/n 买/v 
/x 外观/n 漂亮/a 薄/a 
/x 苹果/n 本子/n 外观/n 一如既往/i 漂亮/a 喜欢/v 
/x WIN7/eng 系统/n 碟/ng 做/v 双系统/n 
/x 还用说/l 地球/n 想要/v 东西/ns 年/m 奖品/n 选好/v 东西/ns 
/x 送/v 说/v 用着/usr 
/x 质量/n 行/zg 发现/v 
/x 第二次/m 买/v 电脑/n  /x 东西/ns 不错/usrn 包装/v 喜欢/v 送货员/l 负责/v 
/x 外观/n 好看/v 虚荣/a 感外/v 优点/n 
/x 机器/n 蛮好/a 有时候/l 发热/v 散热/v IBM/eng  /x X/x 系列/q 
/x 客户/n 指定/v 买/v 苹果/n 分辨率/n 渣/nt 
/x 东西/ns 正品/n 不错/usrn 京东/ns 值得/v 信赖/n 晚上/t 订/v 第二天/m 中午/t 脱/v 几天/m 效果/n 总体/n 满意/v 
/x 性价比/usr 高/a 服务/vn 
/x 给力/usr 快递/v 员/q 态度/n 超好/v 大大的/nz 赞/v 
/x 到货/v 速度/n 很快/d 机器/n 满意/v 京东/ns 买/v 放心/v 用着/usr 舒心/a 
/x joy/eng 给力/usr 支持/v 
/x 不错/usrn 
/x 物品/n 给力/usr 物流/n 给力/usr 京东/ns 给力/usr 
/x 几个/m 月/m 评价/n 说/v 苹果/n 电脑硬件/l 质量/n 没得说/l 运行/v 速度/n 声音/n 有个/r 很大/a 苹果/n 系统/n 实在/v 习惯/n 改不了/v XP/eng 只能/v 改/v WIN7/eng 版本/n 分/v 区/n 
/x 内存/n 剩下/v 50/m m/eng 内存/n 外观/n 行/zg 
/x 第一次/m 买/v 苹果/n MAC/eng 感觉/n 不错/usrn 确实/ad 精致/a 
/x 低配/v 苹果/n  /x 京东/ns 价位/n 不错/usrn 回来/v 加/v G/eng 内存条/n OK/eng 
/x 苹果/n 产品/n 真心/d 不错/usrn 重/a 
/x 欢迎您/l 商品/n 评价/n 审核/v 积分/ad 奖励/vn 服务/vn 配送/v 建议/n 请/v 满意度/ns 评价/n 提出/v 
/x OK/eng 
/x 满意/v 喜欢/v 这款/r mac/eng 
/x 开机/n 比较慢/l 估计/v 正品/n 包装/v 物流/n 不错/usrn 货到/l 没空/v 发票/n 寄给/v 
/x 电脑/n 不错/usrn 机械/n 硬盘/n 拖累/v 性能/n 早上/t 下单/usr 发货/n 降价/n 优惠券/n 保价/n 只能/v 补偿/vn 积分/ad 不爽/a 急用/v 下一代/t 
/x 很好/d 价格/n 
/x 散热/v 感人/n 烫/v 不行/v 
/x 随便/d 用用/v 苹果/n 店/n 便宜/a 优点/n 
/x 弟弟/n 买/v 说/v 支持/v 京东/ns 
/x 苹果电脑/n 漂亮/a 不错/usrn 几天/m 
/x 苹果/n 东西/ns 坚信/v 苹果/n 品质/n 
/x 快递/v 给力/usr 小心/n 
/x 满意/v 
/x 摔坏/v 摔/v 底壳/n 变形/n 买/v 赔人/n 
/x 这么久/r 
/x 很漂亮/n 本本/n 强悍/a 价钱/n 官网/n 便宜/a 
/x 东西/ns 发现/v 毛病/n 
/x 很漂亮/n 本本/n 
/x 个人感觉/n 挺不错/i 升级/vn 内存/n 16/m G/eng 有钱/v 升级/vn SSD/eng 就爽/v 
/x 电池/n 循环/vn 次/t 包装/v 扎实/a 装/v 双系统/n 散热/v 差点/n 接受/v 讨厌/v 跟风/v 不想/v 拿出/v 高调/n 苹果/n 东西/ns 品质/n 最终/d 选择/v 价格/n 高/a 想要/v 一步到位/l 
/x 京东/ns 快递/v 给力/usr 昨晚/t 上定/v 早上/t 收到/v 
/x 不错/usrn pro/eng 官网/n 便宜/a 1000/m 
/x 开机/n 键盘/n 喜欢/v 很漂亮/n 苹果/n 女生/n 抵抗力/n 很小/a 爱/v 苹果/n 系统/n 难以/d 免俗/n 装上/v WIN7/eng 系统/n 网上/s 说/v 系统/n 很热/a 估计/v 新机/n 情况/n 还好/v 
/x 京东/ns 包装/v 仔细/ad 苹果/n 自带/n 包装/v 不用说/l 贴心/v 
/x 发现/v 特别/d 天/q  /x 
/x 开/v 小时/n  /x 热/n  /x 散热/v 不好/d 
/x 东西/ns 给力/usr 京东/ns 送货/v 
/x 小白/nr 用着/usr 半年/m 充电/v 电影/n 白会/n 热点/n 开机/n 速度/n 火箭/n 几个/m 月/m 没关/v 过机/n 
/x 不错/usrn 机器/n 半年/m 评价/n 值/n 拥有/v 
/x 给力/usr 商场/n 便宜/a 好多/m 
/x 不错/usrn 发现/v 送货/v 速度/n 真心/d 
/x 帮别人/n 买/v 没用/v 不错/usrn 
/x 京东/ns 上买/v 贵重/n 电脑/n  /x 信任/n  /x 选择/v 网上支付/n  /x 先验/n 货后/n 付款/v  /x 信任/n  /x 京东/ns 上买/v 无数/m 产品/n  /x 坑/n  /x 打开/v 电源/n  /x 屏幕/n 亮点/n  /x  /x 打电话/l 客服/n  /x 客服/n 说/v 包换/v 包退/v  /x 消费者/n 自认倒霉/l  /x 无处/d 说理/v  /x 八千/m 电脑/n 京东/ns 不算什么/l  /x 贵重/n  /x 买到/v 残次品/n  /x 退换/v  /x 京东/ns 失望/v  /x 服务态度/n 差/a  /x 这辈子/l 京东/ns 购物/n  /x 恳请/v 支持/v  /x 保护/v 消费者/n 权益/n  /x 我会/n 两天/m 消费者/n 协会/n 告/v 京东/ns 霸王/n 条款/n  /x 不信/v 找/v 不到/v 说理/v 地方/n 
/x 屏幕/n 颜色/n 不错/usrn  /x 色彩/n 还原/v 
/x 笔记本/n 外观/n 超/v 漂亮/a 不错/usrn 
/x 第二次/m 买/v 机器/n 不错/usrn 
/x 不错/usrn 几个/m 月/m 苹果/n 系统/n 给力/usr 
/x 
/x 长时间/l 发现/v 评价/n 不错/usrn 
/x 给力/usr 给力/usr 给力/usr 给力/usr 给力/usr 给力/usr 
/x 不好/d 速度/n 慢/a 差/a 品牌/n 
/x 苹果机/n 体验/n 不错/usrn 待机/n 续航/nr 
/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 送/v 听说/v 合适/a 时间/n 长/a 特别/d 烫/v 
/x 苹果/n 东西/ns 惊喜/a 说/v windows/eng 系统/n 习惯/n 不一样/usrn 几天/m 熟练/a 苹果/n 产品/n 真的/d 不一样/usrn 感觉/n 精致/a 漂亮/a 喜欢/v 
/x 系统/n 买/v 一套/m 正版/v 操作系统/l 
/x 入手/v 做/v win7/eng 系统/n 用着/usr 
/x 整体/n 性能/n 散热/v 
/x 东西/ns 
/x 不错/usrn 真的/d 挺重/a 
/x 不错/usrn 
/x 不错/usrn 机器/n 正版/v 
/x 装/v win7/eng 系统/n 兼容性/l 高/a 
/x 早就/d 换/v 强烈推荐/i  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 
/x 性能/n 不错/usrn 散热/v 开机/n 哧啦哧啦/o 声音/n 影响/vn 运行/v 速度/n 外观/n 做工/v 确实/ad 一流/n 液晶屏/n 细腻/a 键盘/n 手感/n 追求/v 速度/n 满分/d 
/x 东西/ns 行/zg 上午/t 拍/v 下午/t 给降/v 不给/usr 退钱/v 
/x 做/v 设计/vn 图用/n 没什么/l 色差/n 
/x 性能/n 不错/usrn 散热/v 开机/n 哧啦哧啦/o 声音/n 影响/vn 
/x 好多/m 软件系统/l 支持/v 麻烦/an 安装/v w7/eng 解决/v 
/x 很好/d 苹果/n 苹果/n 做/v 开发/v 黑/n 苹果/n 悲剧/n 
/x 运行/v 速度/n 外观/n 做工/v 确实/ad 一流/n 液晶屏/n 细腻/a 键盘/n 手感/n 追求/v 速度/n 满分/d 
/x 到货/v 充电/v 电脑/n 热/n 希望/v 京东/ns 客服/n 解释/v 手/n 放在/v 热/n 玩游戏/n 没装/v window/eng 系统/n 开/v 几个/m 网页/n 充/v 真心/d 热/a 不行/v 怎么回事/l 
/x 苹果/n 东西/ns 特别/d 鼠标/n 送/v 太小/n 气/n 
/x 
/x 超/v 满意/v 不错/usrn 
/x 东西/ns 好事/n 苹果/n 装/v 双系统/n 
/x 
/x 夏天/t 用着/usr 烫手/v 散热/v 需/v 改进/v 静电/n 金属外壳/nz 毛病/n 
/x 苹果/n 质量/n 保障/v 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 苹果/n 东西/ns 漂亮/a  /x 顺眼/d 
/x 
/x 挺不错/i 电脑/n  /x 有点儿/r 重/a  /x 携带/v 外出/v 太累/ns 
/x 侄女/n 大学/n 礼物/n 适合/v 小女孩/n 外观/n 时尚/n 漂亮/a 性能/n 不错/usrn 价格/n 合适/a 超赞/v 
/x 送货/v 速度/n 当天/t 送达/v 包装/v 
/x 不错/usrn 东西/ns 收费/n 
/x 帮别人/n 买/v 不知/v 效果/n 希望/v 修/v 麻烦/an 
/x 收到/v 机子/n 很漂亮/n 系统/n 熟悉/v 摸索/v 
/x 东西/ns 真心/d 不错/usrn  /x mac/eng 做工/v  /x 京东/ns 配货/n 速度/n  /x 
/x 苹果/n 笔记本/n 肯定/v 没得说/l 
/x 机子/n 原装/n 性价比/usr 高/a 实体店/n 便宜/a 
/x 买/v  /x 小朋友/n 几次/m 还好/v 
/x 全新/d 机子/n 想/v 剪/v 片子/n 配置/v 低/a 
/x 散热/v 笔记本/n 发烫/v 
/x 不错/usrn 电脑/n 多发/m 发/v 
/x 个头/n 感觉/n 挺沉/a 
/x 一段时间/l 发现/v 电影/n 时间/n 长/a 电脑/n 底部/f 热/n 总体/n 满意/v 
/x 买/v 苹果/n 电脑/n 特别/d 喜欢/v 操作系统/l 实在/v 重装/n WIN7/eng 每次/r 开机/n 慢/a 要死/v 
/x 原装/n 不一样/usrn 京东/ns 服务/vn 一流/n 速度/n 没话说/l 买/v 苹果/n 京东/ns 哈哈哈/o 
/x 强大/a 苹果/n 很酷/a 外观/n 参数/n 朋友/n 绕行/v 
/x 公司/n 采购/v 摸/v hellip/eng hellip/eng 
/x 不错/usrn 东西/ns 正品/n 
/x 整体/n 不错/usrn 苹果/n 行/zg 
/x 苹果/n 本本/n 外观/n 很漂亮/n 
/x  /x  /x 恨/v 速度/n  /x 满意/v 
/x 果粉/n 
/x 不错/usrn 官/n 网上/s 查到/v 序列号/n 时间/n  /x 生产/vn 产品/n  /x  /x 原因/n  /x 
/x 不错/usrn 实体店/n 便宜/a 
/x 太贵/nr 品牌/n 值得/v 推荐/v  /x 
/x 手感/n 性能/n 
/x 东西/ns 商家/n 各个方面/l 到位/v 发货/n 超快/v 
/x 价格公道/n 内在/b 强大/a 官网/n 便宜/a 
/x 时尚/n 华丽/nr 用于/v 日常/d 工作/vn 
/x 苹果/n 做工/v 没得说/l  /x 价格/n 贵/a 
/x 触控板/n 舒服/a 不用/v 鼠标/n 
/x 机子/n 散热/v 不行/v 运行/v 小时/n  /x 机体/n 发烫/v 硬件/n 不错/usrn 系统/n 用着/usr 不错/usrn 
/x 苹果/n 东西/ns 完美/a  /x 系统/n 兼容/v 东西/ns 少/a 软件/n 收费/n 
/x 没用过/l 苹果/n 笔记本/n 买回来/l 散热/v 特别/d 推荐/v 购买/v 英语/nz 
/x 东西/ns 价格/n 较贵/a 
/x 漂亮/a  /x 大方/n  /x  /x 老婆/n 喜欢/v 
/x 发货/n 速度/n 真/d 第一天/m 晚上/t 下单/usr 第二天/m 上午/t 收到/v 赞/v 
/x 打算/v 送/v 进一步/d 做/v 评价/n 
/x 确实/ad 一件/m 工艺品/n 讲/v 光驱/n 换成/v 硬盘/n 
/x 大件/n 买/v 速度/n 不错/usrn 发票/n 正品/n 
/x 东西/ns 不错/usrn 外观/n 很漂亮/n 
/x 性价比/usr 高/a  /x 东西/ns 不错/usrn  /x  /x  /x  /x 
/x  /x 挺好用/a 正品/n 值得/v 购买/v 
/x 京东/ns 买/v 东西/ns 图/n 放心/v 送货/v 速度/n x/eng 宝/nr 估计/v 便宜/a 三四百块/m 钱/n 送/v 东西/ns 电池/n 循环/vn 次数/n 次/t 硬盘/n 时间/n 上网/v 查/v 序列号/n 正品/n 用着/usr 想/v 买/v 性价比/usr 高/a 建议/n 买/v 9999/m 那款/r 
/x 买/v 算是/v 满意/v 
/x pro/eng 实在/v 适合/v 男人/n 
/x 第二部/m  /x  /x 感觉/n 
/x 快递/v 很快/d 东西/ns 苹果/n 店里/n 买/v 
/x 东西/ns 值得/v 购买/v 
/x 好看/v 正品/n 
/x 先/d 段时间/nr 暂时/d 不错/usrn 
/x 性质/n 高/a 配置/v 不错/usrn 外观/n 漂亮/a 
/x  /x 事/n  /x 帮/v  /x 忙/v  /x 收/v  /x 货/n  /x  /x  /x  /x 赚/v  /x 分/v  /x 先/d  /x Macbook/eng  /x Pro/eng 网站/n 贵/ns 400/m 
/x 京东/ns 几个/m 小时/n 
/x 暂时/d 发现/v 
/x 没什么/l 软件/n 装/v 
/x 
/x 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr  /x  /x 
/x 漂亮/a 速度/n 苹果/n 没得说/l 
/x 东西/ns 好听/v 朋友/n 说/v 介绍/v  /x  /x 真的/d 效果/n 不错/usrn 
/x 高分/n 屏幕/n mac/eng 世界/n 不一样/usrn 
/x  /x 牌子/n 没什么/l 说/v  /x 
/x 看着/v 不错/usrn 反正/d 漂亮/a 
/x 苹果/n 东西/ns  /x 不用/v 说/v 价格/n 
/x 刚刚/d 收到/v 包装/v 开机/n 运行/v 后才/t 发现/v 重新学习/n 电脑/n 操作系统/l win/eng 有点儿/r 摸不着/l 门道/n 熟悉/v 东西/ns 东西/ns 运行/v 速度/n 很快/d 希望/v 快点/d 熟悉起来/v 
/x 机器/n 不错/usrn 值得/v 购买/v 老婆/n 喜欢/v 
/x 装/v 双系统/n 散热/v 效果/n 棒/zg 装/v 苹果/n office/eng 
/x 东西/ns 不错/usrn 配送/v 速度/n 
/x 苹果/n 苹果/n  /x 不服/v 不行/v 
/x 第一次/m 苹果/n 产品/n 多点/m 触摸/v 系统/n 做/v 不错/usrn 机器/n 发热/v 希望/v 改进/v 
/x 送/v 朋友/n 小孩/n 大学/n  /x 不错/usrn 
/x 苹果/n 玩意/n 评价/n 全新/d 买/v 
/x 三个/m 多月/m 想/v 评价/n 不错/usrn 散热/v 真的/d 硬伤/n 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 重量/n 重/a 
/x 水果/n 东西/ns 棒/zg  /x  /x 入手/v 一台/m AIR/eng  /x  /x 送给/v 女友/n  /x 
/x 性价比/usr 高/a 实体店/n 价格/n 优惠/vn 正品/n 
/x 温度/n 好像/v 高/a 温度/n 好像/v 高/a 
/x 苹果/n 苹果/n 苹果/n 十年/m 苹果/n 咋样/r 
/x 送货/v 很快/d 上午/t 拍/v 下午/t 
/x 太棒了/nr 
/x 漂亮/a 
/x 速度慢/n 想象/n 
/x 东西/ns 不错/usrn 用着/usr  /x 习惯/n 一段时间/l 
/x 苹果/n 笔记本/n 不一样/usrn 
/x 订购/v 发货/n 价格公道/n 产品/n 保障/v 
/x 发货/n 很快/d 正品/n 几天/m 感觉/n 不错/usrn 
/x 快递/v 包装/v 牢靠/a 
/x 苹果/n 东西/ns 
/x 到手/d  /x 未拆封/usr  /x 转/v http/eng bj/eng .58./m diannao/eng 13990933864067/m x/eng shtml/eng 非诚/d 勿扰/l 
/x 第一次/m macbook/eng 两天/m 不到/v 上手/v 操作/v 鼠标/n 胜过/v 鼠标/n 用到/v win/eng 系统/n 一款/m 值得/v 购买/v 笔记本/n 
/x 苹果/n 苹果/n 太好了/l 
/x 实体店/n 价格便宜/n 
/x 重量/n 新款/n 稍稍/d 重/a 一点/m 不错/usrn 
/x 苹果公司/n 产品/n 不错/usrn 给力/usr 
/x 很漂亮/n 本本/n 苹果/n 买/v 体验/n 键盘/n 灯光/n 很漂亮/n 晚上/t 感觉/n mac/eng 系统/n 不太会/n 装/v 双系统/n 发热/v 习惯/n windows/eng 伤不起/v 
/x 苹果电脑/n 真的/d 好用/v 
/x 没用/v 无所谓/l 心得体会/l 
/x 苹果电脑/n 做/v 精致/a 外观/n 系统/n 只用/v 苹果/n 系统/n 散热/v 静音/n 按键/n 晚上/t 关灯/n 触控板/n 给力/usr 配置/v 算/v 够用/v 感觉/n 苹果/n 显示器/n 显示/v 精细/a 系统/n 炫/vg 唯一/b 缺点/n 屏幕/n 
/x 不错/usrn 电脑/n  /x 买/v 后悔/v 
/x 东西/ns 发货/n 速度/n 
/x 苹果/n 苹果/n 给力/usr 
/x 系统盘/n 装/n win7/eng 
/x 装/v 三星/nz 250/m GB/eng 固态/n 开机/n 11/m 秒/m 
/x 苹果/n 东西/ns 京东/ns 价格/n 优势/n 
/x 想象/n 好多/m 游戏/n 玩/v 就让/v 出示/v 检查/vn 
/x 苹果/n 机子/n 不用/v 说/v 京东/ns 物流/n 很快/d 便宜/a 机子/n 四月/m 产/n 全新/d 配送/v 
/x 拍/v 老婆/n 马屁/nr 整体/n 漂亮/a 屏幕/n 艳丽/a X201I/eng 习惯/n 屏幕/n 
/x 不愧/a 苹果/n 漂亮/a 操作/v 学习/v 熟练/a 感觉/n 
/x 宝贝/nr 给力/usr 发现/v 瑕疵/n 无论是/c 观感/n 手感/n 没得说/l 
/x 样式/n 新颖/a 品质/n 不愧/a 苹果/n 
/x 星期/t 全新/d 
/x 物流/n 
/x 第二天/m 上午/t 
/x 京东/ns 买/v 
/x 
/x 还好/v 质量/n 发货/n 速度/n 
/x 很好/d 不错/usrn 
/x 送货/v 
/x 苹果/n 出品/n 属/v 精品/n 
/x 苹果电脑/n 做工/v 棒/zg 质感/n 苹果/n 系统/n 触摸板/nz 用着/usr 超级/b 好评/v 
/x 算/v 手/n 摸索/v 一会/m 搞定/v 没什么/l 特别/d 值得/v 推荐/v 看着/v 舒服/a 喜欢/v 苹果/n 显示器/n 
/x 付款/v 麻烦/an 对账/v 送货/v 麻烦/an 
/x macbook/eng  /x pro/eng 没话说/l 
/x 不错/usrn 不错/usrn 
/x 成都市/ns 中心医院/nt 
/x 用着/usr 不错/usrn 收货/n 速度/n 
/x 送货上门/l 正品/n 行货/n 系统/n 熟悉/v 
/x 超/v 静音/n 速度/n 
/x 品质/n 成就/n 品牌/n 苹果/n 不错/usrn 
/x 苹果/n 东西/ns 没得说/l 触摸板/nz 
/x 行/zg 全新/d 正品/n 自提/n 
/x 不错/usrn 本本/n g/eng 内存条/n 
/x 苹果/n 产品/n 懂/v 划痕/n 申请/v 换货/nz 给换/usr 说不/l 三包/m 京东/ns 服务/vn 不好/d 保留/v 权利/n 
/x 手感/n 网速/n 很快/d 外观/n 很漂亮/n 喜欢/v 支持/v 京东/ns 
/x 苹果/n 质量/n 性能/n 可靠/v 摸索/v 
/x 
/x 东西/ns 不错/usrn 物流/n 给力/usr 
/x 一早/d 送来/v 用上/v 操作系统/l 不一样/usrn 升级/vn 工行/j 建行/v 网银/n 支持/v Ｍ/x Ｃ/x 
/x 苹果/n 东西/ns 花/v 钱/n 值/n 
/x 送货/v 很快/d 晚上/t 下单/usr 第二天/m 早晨/t 九点半/m 包装/v 完整/a 损坏/v 送货员/l 负责/v 代收/v 代收/v 出具/v 身份证件/n 苹果电脑/n 随便/d 图/n 简单/a 美观/nz 平时/t W/x 系统/n 慎重/a 装/v 双系统/n 情况/n 
/x 本子/n 不错/usrn 用着/usr 挺舒服/z 京东/ns 送货/v 给力/usr 赞/v 
/x 实体店/n 便宜/a 
/x 想象/n 苹果/n 东西/ns 做工/v 完美/a 京东/ns 快递/v 速度/n 很快/d 赞/v 
/x 一款/m 苹果电脑/n 配置/v 高/a 之下/f 性价比/usr 高/a 买来/v 用于/v 熟悉/v 学习/v 苹果/n 操作系统/l 办公/n 之用/r 过程/n 性能/n 稳定/a 数据/n 性价比/usr 高/a 优势/n 
/x 宝贝/nr 特别/d 喜欢/v 很漂亮/n 
/x 头天/usr 中午/t 下单/usr 次日/t 一大早/l 收到/v 挺快/v 快递/v 小伙/n 服务/vn 不错/usrn 产品/n 到手/d 赞/v 正品/n 正品/n 晒/v 照相/d 技术/n 不咋地/z  /x 
/x 性价比/usr 苹果/n 
/x 速度/n 很快/d 东西/ns 没得说/l 一分钱/n 一分货/n 
/x 第一次/m 网上/s 买/v 贵/a 东西/ns 京东/ns 正品/n 买/v 不错/usrn 
/x OSX/eng 系统/n 很好/d 熟悉/v 感觉/n win/eng 细节决定/n 成败/v 硬件/n 不用说/l apple/eng 无人/n 超越/v 
/x 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 公司/n 采购/v 系统/n 熟悉/v 要点/n 时间/n 总体/n 
/x 预期/vn 开机/n 很快/d 
/x 东西/ns  /x 满意/v 购物/n 
/x 感觉/n apple/eng 不错/usrn 
/x 速度/n  /x 质量/n  /x 服务/vn 
/x 苹果电脑/n 质量/n 保证/v 设计/vn 合适/a 
/x 买/v 学习/v 开发/v 配置/v 够用/v 
/x 本子/n 价格/n 贵/a 贵在/n 外型/b 设计/vn 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 不错/usrn 第二台/m 价格/n 降/v 
/x 东西部/f 错/v 挺好用/a 
/x 后悔/v 买高/v 配/v 
/x 很好/a 东西/ns 专卖店/n 买/v 便宜/a 东西/ns 
/x 头/n 习惯/n 关机/n 找/v 半天/m 自用/v diy/eng win7/eng 爽/nr 
/x 喜欢/v 样子/n 外观/n 漂亮/a 
/x 资金/n 买/v 这款/r 便宜/a 第一次/m 接触/v 苹果电脑/n 探索/v 失望/v 喔/e 
/x 苹果/n 产品/n 不错/usrn 爽/nr 爽/nr 家/q 
/x 苹果/n 品牌/n 很好/d 时尚/n 
/x 感觉/n 触摸/v 鼠标/n 用着/usr 习惯/n 拉/v 下滑/v 框/v 费劲/a 
/x 
/x 性能/n 行/zg 好多/m  /x 
/x APPLE/eng 很好/d 很爽/a 
/x 苹果/n 东西/ns  /x 外貌/n 控/v 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn  /x  /x 散热/v 
/x 喜欢/v 一款/m 电脑/n 买/v 三台/m 贵/a 400/m 不到/v 降价/n 
/x 买/v 说/v 不错/usrn 
/x 第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东东/ns 送货/v 很快/d 第二天/m 早上/t 货到付款/l 刷卡/n 
/x 苹果/n 东西/ns 
/x 公司/n 买/v 送货/v 很快/d 
/x Pro/eng 蛮好/a 硬盘/n 500/m G/eng 买/v Air/eng 硬盘/n 太小/n 这款/r 电脑/n 喜欢/v 价格/n 不算/v 贵/a 推荐/v 购买/v 
/x 苹果/n 东西/ns 说/v 
/x 引用/v 一句/m 官/n 网上/s ldquo/eng mac/eng mac/eng 是因为/c OS/eng  /x X/eng rdquo/eng 
/x 买/v 送/v 反馈/v 不错/usrn 够用/v 
/x 苹果/n 不错/usrn 感觉/n 舒服/a 
/x 不错/usrn 机器/n 抖动/v 
/x 开发/v 性能/n 强大/a 不错/usrn 
/x 物流/n 给力/usr 买来/v 送/v 
/x 不愧/a 品牌/n 喜欢/v 苹果/n 产品/n 苹果/n 产品/n 设计/vn 不错/usrn 
/x 散热/v win7/eng 底部/f 发热/v 明细/ad 机子/n 重/a 
/x 开/v 虚拟/v 机会/n 热/a 年/m 打算/v 换/nz 固态/n 硬盘/n USB3/eng .0/m 用不上/l 散热/v 不好/d 解决/v 
/x 用着/usr 实用/v 待机/n Y/eng 时间/n 长/a 
/x 电脑/n 西/f 大半年/t 年/m 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 外观/n 配置/v 合/v 心意/n 京东/ns 送货/v 速度/n 很快/d 
/x  /x  /x 京东/ns 包装/v 很好/a  /x  /x  /x 晒单/n  /x  /x 下次/t 晒/v 瞧瞧/v  /x  /x  /x  /x 
/x 第二台/m  /x  /x 值得/v 购买/v  /x 不错/usrn  /x 喜欢/v  /x  /x  /x 
/x 喜欢/v APPLE/eng 东西/ns 挑剔/v 
/x 喜欢/v 
/x 东西/ns 正品/n 查/v 月/m 评价/n 苹果/n 店官/n 网/n 便宜/a 一千多/m 朋友/n 苹果/n 实体店/n 一毛钱/n 不给/usr 便宜/a 说/v 只能/v 免费/vn 安装/v 苹果/n 程序/n 京东/ns 买/v 值得/v 信赖/n 无线网/n 特别/d 强大/a 搜/v 好多/m 苹果/n 搜/v 不到/v 笔记本/n 找到/v 好多/m 密码/n 试/v 12345678/m 试对/v 自动/vn 连接/v 省钱/n 
/x 强大/a 漂亮/a 装/n win7/eng 
/x 东西/ns 
/x 苹果/n 系统/n 网银/n 郁闷/a 网页/n 支持/v flash/eng 得换/v win7/eng 郁闷/a 
/x 很好/a 本本/n  /x 触摸板/nz 强大/a  /x 
/x 苹果/n 设计/vn 人性化/n 京东/ns 买/v 满意/v 
/x 东西/ns 感觉/n 不错/usrn 京东/ns 送货/v 很快/d 
/x 屏幕显示/n 效果/n 笔记本/n retina/eng 屏幕/n 清晰/a 系统/n 价格/n 官网/n 便宜/a 
/x 帅气/n 研究/vn mac/eng 系统/n 
/x 
/x 送货/v 货真价实/l 
/x 暂时/d 还好/v 苹果/n 系统/n 永不/d 习惯/n 装/v WIN7/eng 两/m 系统/n 切换/v 挺不错/i 
/x 送给/v 女朋友/n 试/v 机子/n 希望/v 女友/n 
/x 苹果/n 授权/v 专门店/n 看过/v 京东/ns 京东/ns 同类产品/n 价格/n 低/a 品质/n 保证/v 到货/v 时间/n 很快/d 喜欢/v 
/x 公司/n 设计/vn 内存/n 低/a 
/x 发货/n 机子/n 满意/v 
/x 质感/n 确实/ad 笔记本/n 相比/v 办公/n 软件/n 麻烦/an 苹果/n 产品/n 感觉/n 
/x 性价比/usr 不错/usrn 顶/v 
/x 苹果/n 质量/n 真的/d 不错/usrn 超薄/a 色彩艳丽/i 逼真/v 速度/n 很快/d 
/x 电脑/n 正品/n 送货/v 速度/n 很快/d 
/x 公司/n 外表/n 美观/nz 速度/n 流畅/a 
/x 服务/vn 苹果电脑/n 习惯/n 电脑/n 下次/t 
/x 送货/v 速度/n 价格便宜/n 
/x 东西/ns 不错/usrn 下次/t 买/v 
/x 正品/n 行货/n 感觉/n 
/x 货物/n 发票/n 开/v 速度/n 太慢/a 14/m 天/q 
/x 东西/ns 不错/usrn 正品/n 保证/v 实体/n 店里/n 便宜/a 1000/m 块/q 犹豫/a 同价位/n Air/eng 听/v 说/v 做/v 开发/v Pro/eng 过硬/a 选择/v Pro/eng 错/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
/x 东西/ns 东西/ns 麻烦/an 系统/n 找/usr 地方/n 装/v 懂/v 问/n 
/x 朋友/n 买/v  /x 喜欢/v  /x 完美/a 
/x 行/zg  /x  /x 售后/n 打电话/l  /x 京东/ns 发票/n 保修/v  /x 请/v 放心/v 
/x 第一次/m 苹果/n 系统/n 习惯/n 右键/n 
/x 很好/d 经济/n 实惠/vn 
/x 
/x 很漂亮/n 系统/n 习惯/n 
/x 满意/v 无论是/c 设计/vn 硬件/n 配置/v 给力/usr 京东/ns 不错/usrn 电子产品/n 京东/ns 买/v 
/x 苹果/n 产品/n 
/x 3333333333333333333333333/m 
/x  /x 电脑/n 苹果/n 光盘/n 
/x mac/eng  /x os/eng  /x x/x  /x 系统/n 苹果/n 一体/n 成型/n 机身/n 体验/n 不错/usrn 
/x 苹果/n 品质/n 最爱/a 
/x 苹果/n 产品/n 无需多说/l 推荐/v 喜欢/v 苹果/n 预算/v 有限/a 购买/v 
/x 收到/v 货时/n 检查/vn 付款/v 开/v 机/ng S/eng 检查/vn 说/v CPU/eng 松/v 晕/v 无谓/v 浪费/n 时间/n 油费/n 
/x 乞丐/n 版/n 体验/n 挺不错/i 
/x 优点/n 漂亮/a  /x 触摸板/nz 超级/b 
/x 缺点/n 待机时间/n 短/a  /x 键盘/n 排列/v 不好/d  /x 
/x 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 很好/d 麻烦/an 填写/v 10/m 字/n 
/x 低配/v 速度/n 不咋地/z 苹果/n 本本/n 看着/v 不错/usrn 哒/zg 
/x 性价比/usr 高/a 外观/n 漂亮/a 电影/n 不错/usrn 
/x 电脑/n 不错/usrn 新/a 月份/n 生产/vn 系统/n 最新/d 10.8.3/m 给力/usr 月份/n GM/eng 买/v 台/q 贪便宜/i JD/eng 便宜/a 300/m 块钱/n 发现/v 2012/m 年/m 月份/n 生产/vn 第一次/m 开机/n 开不/v 一点/m 电/n 插/v 电源/n 一会儿/m 开/v 系统/n 10.7.5/m 想要/v 升级/vn 10.8.3/m 要付/v 128/m 元/m 网上/s 查询/v 保修期/n 月/m 火/n 死/v 卖/v 库存/n 货/n 评价/n 删掉/v 不给/usr 发/v 真当/d 不靠/v 谱/v 评价/n 里/f 好评/v 太假/n 想想/v JD/eng 五星/nz 好评/v JD/eng 买/v 东西/ns 
/x 做工/v 精致/a 价格/n 贵/a 保修期/n 好像/v 符合/v 国内/s 相关/v 属/v 违规/vn 违法/vn 
/x 昨天/t 包装/v 不错/usrn 慢慢/d 研究/vn 
/x 系统/n 强大/a 喜欢/v 
/x 质量/n 性价比/usr 好看/v 
/x 真的/d 不错/usrn 电脑/n 
/x 不易/a 脏/a 外观/n 好看/v OX/eng 操作系统/l 装/n win7/eng 好好学习/n 恢复/v app/eng 没用/v 软件开发/l 这本/r 合适/a 太贵/nr 缺/v MAC/eng 平衡/a 
/x 正品/n 价格/n 实惠/vn 用着/usr 放心/v 发票/n 电脑/n 速度/n 
/x 呜呜/l  /x 帮别人/n 买/v  /x happy/eng 
/x 很漂亮/n 喜欢/v 喜欢/v 
/x 满意/v 满意/v 
/x 产品/n 装/v 双系统/n 时/n 麻烦/an 解决/v 好评/v 
/x 苹果/n 做工/v 没法/v 说/v  /x  /x  /x 玩意儿/n  /x  /x 高清/nr 电影/n 撒/v  /x  /x 温度/n  /x  /x 煮/v 鸡蛋/n 的说/u  /x  /x  /x  /x 系统/n 玩儿/n 烦心/a  /x  /x WIN/eng 上边/f 软件/n  /x  /x  /x 换装/v WIN/eng 系统/n  /x  /x 了买/v 电脑/n 意义/n 咯/o  /x  /x  /x 瞎折腾/v  /x  /x  /x 反正/d 外观/n 好看/v 好看/v  /x  /x 
/x 价格比/n 官网/n 优惠/vn 品质/n 保障/v 
/x 不错/usrn 东东/ns 性价比/usr 高/a 
/x 机子/n 完美/a 苹果/n 专卖店/n 喜欢/v 
/x 第一次/m 进/v 灰/n 理解/v 换/v 段时间/nr 进灰/v 质量/n 买/v 东西/ns 好评/v 
/x 手/n 不错/usrn 感觉良好/l 
/x 好看/v 好看/v 用着/usr 先/d 用着/usr 
/x 真心/d 不错/usrn 性价比/usr 高/a 值得/v 购买/v 
/x 苹果/n 做工/v 值得/v 称道/v 
/x 正品/n 朋友/n 买/v 苹果/n 系统/n 高端/n 阿拉/nrt 乡下人/n 用不来/usr  /x 
/x 没看/v 不错/usrn 
/x 东西/ns 指标/n 还行/v 外观/n 不错/usrn 性价比/usr 高/a 买/v 水果/n 
/x  /x 不错/usrn  /x  /x 不错/usrn 
/x 不错/usrn 宝/n 买/v 放心/v 
/x 苹果/n 苹果/n 速度/n 
/x 待机/n 不错/usrn 果粉/n 系统/n 偏爱/v 建议/n 加点/n 钱/n 买/v ibm/eng 
/x 不错/usrn  /x 官网/n 便宜/a 
/x 京东/ns 给力/usr 送货/v 速度/n 超快/v 上午/t 11/m 下午/t 三点/m 送到/v 商品质量/n 不错/usrn 包装/v 特别/d 值得称赞/l 
/x 开机/n 试/v 屏幕/n 分辨率/n MAC/eng 整体/n 品质/n 
/x 满意/v 各个方面/l 
/x 朋友/n 有钱/v 买/v 苹果/n 望而止步/i 
/x 好用/v 本本/n 厚/a 薄/a 不带/n 光驱/n 硬盘/n 太小/n 运行/v 速度/n 选/v 整体/n 不错/usrn 装/n win7/eng 间/f 波折/vn 驱动/vn 搞了半天/l 
/x 发货/n 很快/d 质量/n 没得说/l 
/x 帮/v 领导/n 买/v 笔记本/n 领导/n 满意/v 苹果/n 品牌/n 不错/usrn 各项/r 性能/n 外观/n 很漂亮/n 包装/v 很好/a 
/x 东西/ns 不错/usrn  /x 物流/n 超快/v  /x 积分/ad 充/v 话费/n 
/x 苹果/n 心仪已久/i 入手/v 理由/n 赞/v 
/x 购买/v 第二台/m 特别/d 喜欢/v 
/x 不错/usrn 
/x 不同寻常/i 操作系统/l 不一样/usrn 操作/v 体验/n 较快/a 运行/v xcode/eng macmini/eng 
/x 京东/ns 质量/n 没话说/l  /x  /x 服务/vn 
/x 买/v 送/v  /x 可惜/v 没用/v 
/x 说/v 字/n 真的/d 色彩/n 速度/n 感观/n 反正/d 说/v 棒/a 
/x 不错/usrn 
/x 东西/ns 品牌/n 值得/v 信赖/n 推荐/v 
/x 帮别人/n 代购/v 苹果/n 东西/ns 差/a 
/x 
/x 很好/a 东西/ns 买/v 支持/v 京东/ns 
/x 帮忙/v 朋友/n 买/v 不错/usrn 买/v 两台/m 
/x 价格/n 实惠/vn 不错/usrn 性价比/usr 高/a 
/x 价格/n 实/n 送货/v 速度/n 超快/v 
/x 苹果电脑/n 真的/d 很漂亮/n 顺手/d 系统/n 研发/j 估计/v 习惯/n 
/x 体验/n os/eng 系统/n  /x 系统/n 里/f 设置/vn 
/x windows/eng 相关/v 文件/n  /x os/eng 体验/n 
/x 经典/n 一款/m 苹果/n 买/v 两台/m 
/x 挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 
/x 习惯/n 熟悉/v 熟悉/v 
/x 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 
/x 电脑/n 价格比/n 便宜/a  /x  /x  /x 不错/usrn 
/x 包装/v 贴心/v 商品/n 描述/v 基本一致/d 效果/n 不错/usrn 正品/n 无疑/d 
/x 做工/v 外观/n 漂亮/a 系统/n 习惯/n 
/x 很漂亮/n 速度/n 送货/v 速度/n 
/x 做工/v 外/f 欢好/a 系统/n 感觉/n 吻/v 各有特点/l 
/x 整体/n 预期/vn 差距/n 效果/n 不错/usrn 外/f 关/v 好看/v 
/x 不错/usrn 下次/t 京东/ns 买/v 东西/ns 
/x 想象/n 电脑/n 系统/n 习惯/n 
/x 好看/v 长/a 草/n 长时间/l 总算/n 买/v 喜欢/v 
/x 苹果/n 系统/n 手机/n 
/x 很好/a 笔记本/n 喜欢/v 
/x 系统/n 用着/usr 习惯/n 一段时间/l 
/x 东西/ns 
/x 前天/t 晚上/t 订单/n 昨天下午/t 很快/d 不错/usrn 
/x 暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 系统/n 稳定/a 自动/vn 重启/v 原因/n 
/x 喜欢/v 系统/n 想/v 卖掉/v 北京/ns 
/x 东西/ns 正品/n 买/v 贵/a 东西/ns 京东/ns 商城/ns 物流/n 垃圾/n 
/x 到货/v 算/v 真货/n 淘/v 放心/v 
/x 送货/v 太慢/a 打电话/l 不给/usr 送/v 
/x 浙江/ns 台州/ns 下午/t 三点/m 第二天/m 上午/t 收到/v  /x 打电话/l 苹果/n 客服/n 问/v 正品/n 行货/n 全新/d 开封/v  /x 
/x 大牌/n  /x 送货/v  /x 正品/n  /x 样子/n 好看/v 
/x 神/n 速度/n 下单/usr 八个/m 小时/n 电脑/n 到手/d hellip/eng hellip/eng 
/x 包装/v 感觉/n 原厂/n 包装/v 打开/v 封好/a 原因/n 放心/v 
/x 好评/v 好评/v 
/x 想像中/l 完美/a 
/x 东西/ns 价格/n 优/n 不错/usrn 
/x 苹果/n 出品/n 完美/a 苹果/n 系统/n 越来越/d 喜欢/v 
/x 苹果/n 笔记本/n 不用说/l 艺术品/n mac/eng 系统/n 兼容/v 相/d 棒/a win7/eng 温度/n pro13/eng 寸/m air13/eng 寸/m 选择/v 总统/n 配置/v 提升/v air/eng 便携/b ssd/eng 确/v 选择/v 困难/an 参考/v 
/x 没用/v 
/x 
/x 物流/n 给力/usr 头天/usr 晚上/t 订/v 货/n 第二天/m 上午/t 送到/v 行货/n 发票/n 京东/ns 时间/n 验证/v 品质/n 
/x 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 苹果/n 牛/n 
/x 苹果/n 产品/n 贵/a 道理/n 安装/v 系统/n 超快/v 超/v 顺畅/a 
/x 感觉/n 还行/v 
/x 本本/n 重/a 
/x 喜欢/v 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 强大/a 喜欢/v 
/x 两个/m 月/m 舒服/a 同事/n 羡慕/v 给力/usr 
/x 不错/usrn 价格/n 不错/usrn 价格/n 
/x 东西/ns 不错/usrn 送货/v 很快/d 
/x 再配/v win7/eng 系统盘/n 更好/d 
/x 品牌/n  /x 没的说/l 系统/n 还用/v 习惯/n 好好/d 研究/vn 
/x 几个/m 月/m 满意/v 
/x 听/v 朋友/n 说/v 京东/ns 东西/ns 不错/usrn 第一次/m 买/v 买/v 大件/n 苹果/n 真的/d 赞/v 
/x 客/ng 後/nr 服務/n 一點/m 不好/d 幫忙/v 解決/v 客服/n 問題/n 
/x 给力/usr ........../m 
/x 媳妇/n 买/v 礼物/n 性能/n 
/x  /x 系统/n 升级/vn 山狮/ns 
/x 品牌/n 东西/ns 不错/usrn 送/v 满意/v 
/x 不错/usrn 不错/usrn 暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 真品/n 不错/usrn 喜欢/v 
/x 苹果/n 本本/n 评价/n 两个/m 字/n 
/x osx/eng 习惯/n 顺手/d 运气/n 不错/usrn 屏幕/n 完美/a 
/x 用着/usr 还好/v 苹果/n 系统/n 习惯/n 久/a 还好/v 性能/n 比较稳定/n 
/x 没用过/l MAC/eng 收到/v 电脑/n 研究/vn 几天/m 动手/n 拆掉/v 光驱/n 加装/v SSD/eng 安装/v 双系统/n 亲测/v 102/m 外/f 接/v 光驱/n 装/n win/eng 跑/v 完美/a 
/x 产品/n 快递/v 员/zg 服务态度/n 
/x 朋友/n 买/v 朋友/n 喜欢/v 表面/n 手感/n 超级/b 棒/zg 机子/n 给力/usr 
/x 性价比/usr 高/a 购物/n 愉快/a 
/x 低配/v MAC/eng  /x 买/v 朋友/n  /x 
/x 
/x 一般般/l 杂音/n 双系统/n 黑屏/nr 充电器/n 接口/v 不牢/d 
/x 加/v 内存/n 虚拟机/b 速度/n 不错/usrn 
/x 领导/n 买/v  /x 
/x 东西/ns  /x  /x 积分/ad 东西/ns  /x  /x 积分/ad 
/x 给力/usr 专卖店/n 便宜/a 好多/m 真心/d 支持/v JD/eng 
/x 真心/d 喜欢/v 买/v 减价/v 
/x 时尚/n 漂亮/a 携带/v 
/x 实体店/n 便宜/a 
/x 是用/v 天才/n 评论/n 确实/ad 不错/usrn 正品/n 查/v 序列号/n  /x 电池/n 循环/vn 次/t 发货/n 速度/n 很快/d 愉快/a 购物/n 
/x 商品/n 送货/v 手感/n 很棒/a 
/x 正品/n 行货/n 哥/n 喜欢/v 价格/n 行/zg 
/x 不错/usrn 公司/n 有款/n 软件/n 苹果/n 系统/n 
/x 超/v 爱德/nr 乐/n 年/m 买乐/n 
/x 宝贝/nr 轻薄/a 感觉/n 超值/v 
/x PC/eng 电脑/n 不一样/usrn 习惯/n 感觉/n 不错/usrn 
/x 暂时/d  /x 发现/v 缺点/n  /x  /x 手感/n  /x  /x 
/x 本本/n 到货/v 很快/d 上午/t 定单/n 下午/t 收货/n 赞/v 
/x 蛮快/a 
/x 习惯/n 苹果/n 系统/n 用用/v 
/x  /x 发票/n 没到/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 实惠/vn 
/x 轻便/a 使用方便/l 
/x 苹果/n 造/v 东西/ns 不赖/v 东西/ns 
/x 喜欢/v 收藏/v 很久/m 出手/v 不太会/n 慢慢/d 学习/v 
/x 给力/usr 用着/usr 
/x 愉快/a 购物/n 正品/n 第一次/m 网上/s 买/v 贵/a 东西/ns 
/x 很好/d 不错/usrn 东西/ns 物流业/n 希望/v 京东/ns 卖/v 苹果电脑/n 提供/v 装/n 系统/n 服务/vn 
/x 苹果/n 笔记本/n 质量/n 自然/d 不用说/l 操作/v 方式/n 转换/v 操作/v 方式/n 熟悉/v 好用/v 
/x 价格便宜/n 做/v IOS/eng 开发/v 
/x 装/v 虚拟机/b  /x 顺手/d 
/x 满意/v 系统/n 用着/usr 习惯/n 慢慢/d 熟悉/v 
/x 总体/n 不知/v 网络/n 原因/n 慢/a 
/x 买来/v 做/v 设计/vn 设计/vn 软件/n 真/d 不好/d 装/v 
/x 过后/t 挺不错/i 快递/v 大哥/n 给力/usr 
/x 物美价廉/l 方便快捷/z 
/x 漂亮/a 形容/n 拆开/v 包装/v 心情/n 说/v 实在/v 苹果/n 手机/n 不感兴趣/l 苹果/n 手机/n 系统/n 喜欢/v 电脑/n 想/v 拥有/v 特别/d 工作站/n 一步/m 目标/n 
/x 修/v 图片/n 
/x 不错/usrn  /x 正版/v 购买/v  /x 
/x 强大/a 苹果/n 笔记本/n MN/eng 忍不住/v 两眼/m 显示屏/n LOGO/eng 耀眼/a 苹果/n 做工/v 一如既往/i 精致/a 每一寸/l ldquo/eng 肌肤/n rdquo/eng 细腻/a 完美/a 发货/n 很快/d 订单/n 第二天/m 
/x 
/x 宝贝/nr 包装/v 完好/a 真品/n 
/x 用着/usr 实用/v 价格/n 算/v 优惠/vn 不错/usrn 
/x 外观/n 早就/d 兼容/v microsoft/eng 软件/n 装不装/v 双系统/n 之间/f 徘徊/v 
/x 东西/ns 不错/usrn 苹果/n 东西/ns 
/x 送货/v 超快/v 上午/t 下单/usr 下午/t 正品/n 放心/v 装/n Win7/eng 费时间/n 总算/n 搞定/v 
/x 系统/n 流畅/a mac/eng windows/eng 系统/n 给力/usr 
/x 正品/n 行货/n 质量/n 没的说/l 
/x 摸索/v 京东/ns 东西/ns 值得/v 信赖/n 
/x 国行/j 价格/n 给力/usr 送包/v 鼠标/n 
/x 满意/v 效果/n 不错/usrn 推荐/v 
/x 
/x 京东/ns 一如既往/i 满意/v 
/x 速度/n 06/m 年/m 买/v 三星/nz X06/eng 散热/v 差点/n 价格/n 优惠/vn 说/v 便宜/a 是从/v 香港/ns 不用/v 交税/n 
/x 习惯/n  /x  /x 冲着/p 苹果/n 品质/n 造型/n ios/eng 系统/n 流畅/a 没的说/l 
/x 给力/usr 解释/v 毛线/n 卡/n 
/x 正品/n 
/x 未/d 发现/v 
/x 不错/usrn 
/x 京东/ns 行/zg 
/x 好额/n 笔记本/n 苹果/n 产品/n 价格/n 太贵/nr 
/x 苹果/n 售后/n 京东/ns 
/x 东西/ns 正品/n 电池/n 循环/vn 次/t 满意/v 希望/v 京东/ns 赠品/n 
/x 苹果/n 出品/n 溢美之词/l 
/x 品牌/n 值得/v 信赖/n 价格/n 贵/a 
/x 总体/n 收到/v 发票/n 不爽/a 
/x 买/v 看着/v 行/zg 不知/v 
/x 系统/n 习惯/n 习惯/n 
/x 暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 增票/n 开/v 一周/m 寄过来/v 效率/n 差/a 
/x 外观/n 简单/a 大方/n 配置/v 牛/n 京东/ns 外面/f 优惠/vn 太棒了/nr 
/x 京东/ns 商品/n 性价比/usr 极高/a 服务/vn 
/x 质量/n 不错/usrn 苹果/n 产品/n 没话说/l 打开/v 发现/v 苹果/n 香味/n 
/x 正品/n  /x 用着/usr  /x JD/eng 买/v 放心/v 
/x 重新安装/nz 系统/n 好用/v 
/x 买/v 挺好/a 
/x 正品/n 不错/usrn 
/x 给力/usr  /x 东西/ns 相对来说/l 给力/usr  /x 京东/ns 加油/v  /x 
/x 第二天/m 买/v 总/b 差/a 评/n 忐忑/a 价格/n 高/a 东西/ns 收到/v 货/n 放心/v 真的/d 全新/d 完美/a 
/x 发货/n 蛮快/a  /x 机器/n 光驱/n 不好/d  /x 机器/n 一晃/a  /x 响声/n  /x 凑/v 活用/v  /x MAC/eng  /x 丢/v 
/x 
/x 发热/v 厉害/a 超出/v 想象/n 发热/v 
/x 苹果/n 东西/ns 艺术品/n 看着/v 漂亮/a 
/x 开机/n 噪音/n 
/x 东西/ns 做/v 精致/a 熟悉/v 一段时间/l 东西/ns 兼容/v 难过/v office/eng 花钱/n 装/v 
/x 不错/usrn 漂亮/a 同事/n 羡慕/v 
/x 不错/usrn 玩/v 外观/n 超赞/v 一分/m 价钱/n 一份/m 货/n 
/x 苹果/n 艺术品/n 后悔/v 
/x mac/eng 品质/n 懂得/v  /x  /x 
/x 不错/usrn  /x  /x 送货/v 速度/n 依然/d 给力/usr  /x 电脑/n 相/v  /x  /x 喜欢/v 
/x 苹果/n 不错/usrn 时间/n 发现/v 散热/v 差/a 关/v 电脑/n 盖/v 屏幕/n 睡眠/v 放在/v 包/v 里/f 不到/v 时间/n 电池/n 差/a 不到/v 完/v 巨热/a 差点/n 电脑/n 烧/v 
/x 满意/v 希望/v 再接再励/l 
/x 东西/ns 不错/usrn 英语/nz 
/x 第一次/m 买/v 大件/n 忐忑/a 回来/v 淡定/v 喜欢/v 外表/n 
/x 简洁/a 稳定/a 
/x 用着/usr 苹果/n 东西/ns 给力/usr 
/x 苹果/n 质量/n 放心/v 值得/v 购买/v  /x 
/x 外观/n 漂亮/a 手感/n 不错/usrn 白领/nr 必备/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x  /x 朋友/n 说/v  /x 
/x 本本/n 满意/v 外观/n 漂亮/a 大方/n 速度/n 很快/d 感觉不好/l 地方/n 
/x  /x  /x 用着/usr 不错/usrn 
/x 电脑/n 体验/n 外壳/n 被装/n 坏/a 
/x 外观/n 做工/v 无可挑剔/l 材质/n 铝镁合金/n 电脑/n 半个/m 月/m 发现/v 发热/v 合金/n 材质/n 玩/v 大型/b 游戏/n 时/n 温度/n 提/v 建议/n 想/v 电池/n 寿命/n 长/a 加/v 散热/v 底座/n 夏季/t 空调/n 房中/s 
/x 要说/c 一点/m 操作系统/l 操作/v 自带/n LION/eng 系统/n 习惯/n 请教/v 朋友/n 装/v win7/eng 双系统/n 不用/v 担心/v 风险/n 难度/d 找/usr 教程/n 
/x 总体/n 不错/usrn 系统盘/n 装/v 双系统/n 费/v 很大/a 功夫/n 
/x 八天/t 收到/v 货/n 难以容忍/l 
/x 喜欢/v 不错/usrn 
/x 老公/nr 挑选/v air/eng 性价比/usr 高/a 自带/n 系统/n 强大/a 电脑/n 发应/vn 很快/d 没用/v 习惯/n 自带/n 系统对/l window/eng 系统/n 软件/n 安装/v 搜狗/nz 安装/v 双系统/n 找/v 不到/v bootcamp/eng 网上/s 搜索/v 反馈/v 确实/ad 光盘/n 附带/n 实体店/n 附带/n 几十元/m 京券/n 发票/n 号/m 总额/n 这部分/mq 算作/v 折扣/v 合适/a 
/x 系统/n 外/f 满意/v 
/x 上午/t 下单/usr 子/ng 下午/t 速度/n 这么久/r 电池/n 充/ad 充到/v 97/m 
/x 给力/usr 苹果/n 东西/ns 
/x 剪/v 卡/n 特别/d 
/x 价格/n 优势/n  /x 经销商/n 便宜/a 
/x 满意/v 满意/v 满意/v 
/x 安装/v 双系统/n 费/v 长时间/l 介绍/v 驱动/vn 支持/v 64/m 位/q 安装版/n win7/eng gost/eng 版本/n 试/v 很久/m 装/v 进/v 
/x  /x 满意/v  /x 满意/v 
/x 做工/v 精美/a 运行/v 稳定/a 速度/n 
/x 整体/n 感觉/n 不错/usrn 使用方便/l 安装/v 虚拟机/b os/eng windows/eng 随意/d 切换/v 
/x 好东东/ns 价格/n 太贵/nr 东西/ns 很爽/a 
/x 电脑/n 感觉/n 不错/usrn 发货/n 速度/n 售后服务/l 一块/m 
/x 官网/n 便宜/a 京东/ns 买/v 放心/v 
/x 比较满意/l 
/x 苹果/n 不错/usrn 
/x  /x  /x  /x 好评/v 
/x 爱/nr Pro/eng Windows/eng 
/x 电脑/n 重/a 脏/a 
/x 不错/usrn 很好/d 屏幕/n 清晰/a 触控板/n 灵敏度/n 高/a 系统/n 有待/v 研究/vn 
/x 正品/n 行货/n 苹果/n 品质/n 坚若/i 磐石/n 
/x 满意/v 说实话/l 真的/d 不错/usrn 笔记本/n 京东/ns 送货/v 不一样/usrn 速度/n 
/x 苹果/n 艺术/n 笔记本/n 工艺品/n 
/x 注重/v 外观/n 朋友/n 字/n 买/v 
/x 屏幕/n 分辨率/n 大大提高/i 
/x 综合/vn 选择/v 
/x 用着/usr 舒服/a 正品/n 全新/d 
/x 不错/usrn 值/n 价格/n 很漂亮/n 
/x 不错/usrn 蛮好/a 不错/usrn 蛮好/a 
/x 苹果/n 做工/v 外观/n 鸟/zg 
/x 快递/v 实在/v 下单/usr 第一个/m 工作日/n 送货上门/l 开箱/n 无限/v 激情/n 小白/nr 太漂亮/nr 系统/n 体验/n 效果/n 过段时间/n 晒/v 下单/usr 拉/v 三码/n 合一/vn 正品/n 国行/j 满意/v 
/x 苹果/n 苹果/n 爱/v 恨/v 
/x 价格/n 给力/usr 正品/n 很爽/a 
/x 官网/n 便宜/a 
/x 看行/v 网/n 
/x 苹果/n 东西/ns 好用/v 贵/a 
/x 行货/n 包装/v 完整/a 整体/n 行/zg 屏幕/n 一粒/m 灰尘/n 像是/v 坏点/n 不想/v 麻烦/an 没弄/v 
/x 买来/v 送给/v 老婆/n 礼物/n 喜欢/v 
/x 苹果/n 产品/n 不用/v 说/v 整体/n 不错/usrn 性价比/usr 很高/a 
/x 总体/n 不错/usrn  /x 系统/n  /x 
/x 字/n quot/eng 美/ns quot/eng  /x  /x 两个/m 字/n quot/eng 漂亮/a quot/eng 
/x 笔记本/n 不错/usrn 玩/v 笔记本/n 女朋友/n 分手/v 郁闷/a 
/x 苹果电脑/n 用电/n 时间/n 不到/v 小时/n 四个/m 小时/n 没电/v 机器/n 帮/v 解决/v 
/x 发货/n 速度/n 东西/ns 正品/n 不错/usrn 
/x 折腾/v 转让/v 号到/v 转让/v 6800/m 拿走/v 北京/ns 面交/v 
/x 东西/ns 齐全/nr 
/x 速度/n 给力/usr 
/x 电脑/n 新机/n 不错/usrn 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 发现/v 缺点/n 
/x 
/x 超级/b 无敌/v 垃圾/n 苹果/n 系统/n 装回/v win7/eng 
/x 京东/ns 努力/ad 售后服务/l 
/x win7/eng 第一次/m mac/eng 系统/n 感觉/n 流畅/a  /x win7/eng 卡顿/nrt 外观/n 很漂亮/n 
/x 朋友/n 说用/v 很爽/a 
/x 京东/ns 快递/v 全世界/n 最慢/a 买来/v 电脑配件/n 黑/n 东东/ns 网购/n 地方/n 京东/ns 屁/n 京东/ns 屏蔽/n 
/x 价格比/n 专卖店/n 便宜/a 送货/v 
/x 暂时/d 发现/v 
/x 外观/n 炫/v 发票/n 一周/m 送到/v 研究/vn 
/x 挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 
/x 做功/v 一流/n OSX10/eng .8.3/m 给力/usr 麦芽/nr 地上/s 软件/n 好用/v 软件/n 装/v 卡/n 果断/d 升级/vn 内存/n 选择/v ddr3/eng  /x 1600/m mhz/eng 金士顿/nr 运行/v 程序/n 流畅/a mac/eng 点点/n 习惯/n 久/a windows/eng 
/x 电脑/n 物流/n 太慢/a 
/x 设计/vn 精美/a 速度/n 手感/n 
/x 说/v 感受/v 快递/v 员/zg 送货/v 包装/v 电脑/n 完整/a 包在/v 内置/n 固定/a 箱子/n 里/f 全新/d 送到/v 手上/s 验/v 机器/n 制作/vn 精湛/a 很漂亮/n 机器/n 整体/n 电池/n 循坏/v 计数/n 次/t 总体/n 感觉/n 京东/ns 购物/n 满意/v 
/x 京东/ns 货/n 帮/v 朋友/n 
/x 买/v 后悔/v 买/v air/eng air/eng 过瘾/n 
/x 也许/d 不错/usrn 公司/n 要买/v ..../m 买不起/v ..../m 
/x 好看/v 咯/o 分量/n 重/a 东西/ns 东西/ns 系统/n 习惯/n 
/x 东西/ns 价格/n 便宜/a 物流/n 超快/v 昨天/t 下单/usr 第二天/m 早上/t 就当/d 买/v 放心/v 安装/v 简单/a 
/x 速度/n 不错/usrn  /x  /x  /x 外形/n 好看/v 
/x 外观/n 很漂亮/n 
/x 暂时/d 发现/v 习惯/n 苹果/n 系统/n 
/x 东西/ns 喜欢/v 
/x 没什么/l 门外汉/n 懂/v 先/d 用着/usr 观察/v 观察/v 
/x 满意/v 质量/n 速度/n 
/x 心爱/n 本本/n 苹果/n 质量/n 没话说/l 京东/ns 实体店/n 便宜/a 一千块/m 划算/v 配件/n 京东/ns 上买/v 鼠标/n 膜/n 买/v 喜欢/v 
/x 半个/m 月/m 开机/n 速度/n 给力/usr 不错/usrn 品牌/n 值得/v 信赖/n 下次/t 购物/n 会上/t 京东/ns 
/x 东西/ns 不错/usrn 没什么/l 
/x 服务/vn 发货/n 很快/d 质量/n 放心/v 
/x 没工夫/l 验货/vn 失望/v 价格/n 高/a 
/x 操作/v 
/x 早上/t 睡觉/v 货/n 赶紧/d 老婆/n 踹/v 穿/zg 一条/m 红色/n 内裤/n 楼下/s 开门/v 太阳/ns 温暖/an 签字/v 收货/n 抬头/v 天/q 蓝色/n 
/x 苹果/n 值得/v 信赖/n 京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 
/x 一个多月/m 真的/d 
/x 灰/n 时尚/n 喜欢/v 软件/n 少/a 支持/v 不多/m WINDOWS/eng 免费软件/n 舒服/a 高端/n 上网/v 娱乐/vn 配置/v 价位/n 高/a 
/x 晚上/t 10/m  /x 早上/t 到货/v  /x  /x 东西/ns 很正/d  /x 
/x 用着/usr  /x  /x 物流/n  /x 不错/usrn 
/x 购买/v 不错/usrn 购买/v 
/x 正品/n 满意/v 
/x 笔记本/n 透/v 喜欢/v O/x cap/eng _&/x cap/eng O/x 
/x 看着/v 不错/usrn 
/x 漂亮/a 安静/nr 真心/d 
/x 外观/n 好看/v 很好/d 喜欢/v 
/x 一个月/m 满意/v 
/x retina/eng 屏/n 眼睛/n 看着/v 舒服/a 空格键/nr 稍微/d 奇怪/v 感觉/n 感觉/n 斜/v 毛病/n 整体/n 
/x 本本/n 质量/n 行/zg  /x 用着/usr 发现/v 
/x 算/v 不错/usrn 价格/n 贵/a 
/x 一如既往/i 
/x PC机/n 区别/n  /x  /x 外形/n 设计/vn 漂亮/a 显示器/n 键盘/n 鼠标/n 耳目一新/i 感觉/n  /x 操作系统/l windows/eng  /x Mac/eng  /x OS/eng  /x PC/eng Mac/eng 几年/m 互相学习/n 差别/d 减小/v 用惯/n windows/eng 用户/n 第一次/m 接触/v Mac/eng  /x OS/eng  /x 很大/a 惊喜/a 吸引/v 近些年/t 专为/d Mac/eng 设计/vn 免费/vn 软件/n 增多/v 新/a 推出/v Mac/eng  /x OS/eng  /x 10.0/m  /x Tiger/eng  /x 更是/d 心动/n  /x 整机/b 配件/n 价格比/n PC机/n 贵/a 当今/t 青年/t 追求/v 时尚/n 象征/v 外设/vn iPod/eng windows/eng 年轻人/n 苹果公司/n 赚/v 一大笔/m  /x 苹果电脑/n 微软/a Internet/eng  /x Explorer/eng 浏览器/n 所带/n Safari/eng 上网/v 浏览/v 很酷/a  /x 苹果/n 开发/v 高端/n 产品/n 追求/v 性能/n 外形/n 完美/a 和谐/a 不在乎/i 价格/n 反正/d 有人/r 追/v  /x MacBook/eng  /x Air/eng  /x MC965CH/eng  /x 优点/n 外形/n 极致/d 简洁/a 轻薄/a 一体/n 成型/n 最能体现/l 苹果/n 工业/n 设计/vn 水平/n 机器/n  /x SSD/eng SNB/eng 处理器/n 流畅/a 运行/v 常用软件/l  /x lion/eng 系统/n 完美/a 体现/v 苹果/n 软硬件/l 整合/v 思想/n 价格/n 高于/v 笔记本/n 款/m 产品/n 体现/v 苹果/n 顶级/n 设计/vn 超前/v 意识/n 促使/v 代表/n 未来/t 趋势/n 超级/b ultrabook/eng 诞生/v 说/v 一座/m 里程碑式/b 产品/n 
/x 質感/n 非凡/d 品質/n 一流/n 不過/c 速度/n 沒有/v 期望/v 總體/n 不錯/a 
/x 第一次/m 苹果电脑/n 连接/v 网络/n 难/a 苹果/n 客服/n 打电话/l 先/d 确认/v 序列号/n 请求/v 客服/n 帮/v 解决/v 试/v 几次/m 解决/v 服务态度/n 确实/ad 不错/usrn 图书馆/n 借了/p 苹果/n 生存/v 手册/n Mac/eng 电脑/n 达/v 速成/v 边学/n 收获/v 很大/a 自在/d Mac/eng 
/x 建议/n 新手/n 借本/n 相关/v 书/n 先/d 基本操作/n 得心应手/i 
/x 买/v 第三台/m 苹果/n 东西/ns 整体/n 不错/usrn 送货/v 速度/n 给力/usr 
/x 很好/a 东西/ns  /x 朋友/n 满意/v  /x 官网/n 便宜/a 
/x 第一次/m 苹果电脑/n 做/v 功课/n 手/n 很快/d 做工/v 精致/a 漂亮/a 触摸板/nz 不用/v 鼠标/n 操作/v 发热量/n 想象/n 烫/v 重量/n 想象/n 中要/b 重/n 昨天早上/nr 下单/usr 下午/t 正品/n 2013/m 年/m 出厂/n 官网/n 便宜/a 满意/v 
/x 不大不小/l 尺寸/n 正好/a 
/x 没什么/l 质量/n 还好/v 
/x 笔记本/n 外观/n 看似/v 原/n 包装/v  /x 系统/n 熟悉/v  /x 做工/v 质量/n 确实/ad  /x 
/x 外观/n 时尚/n 漂亮/a  /x 美滋滋/z 
/x 几天/m 不错/usrn 底面/f 爱热/a 
/x 本本/n 便宜/a 东西/ns 
/x 有个/r 角/n 不平/n 收到/v 家里/s 桌子/n 不平/n 发现/v 还行/v 质量/n 真/d 有待/v 提高/v 
/x 用着/usr 行/zg 发现/v 质量/n 
/x 挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 
/x 京东/ns 包装/v 本子/n 保护/v 送货员/l 感动/v 
/x 买/v 本子/n Xcode/eng 本子/n 续航/nr 时间/n xps15/eng 长/a 抱/v 自习室/n 敲/v 晚上/t 代码/n 60/m 电量/n 实用/v 昨天/t bootcamp/eng 装/v win7/eng windows/eng 系统/n 评分/n 5.9/m 硬盘/n 内存/n 硬伤/n 配置/v 玩/v 主流/b 游戏/n 压力/n hellip/eng 
/x 
/x 没用/v 各月/r 找/usr 苹果/n 售后/n 
/x 
/x 还行/v 喜欢/v 苹果/n 产品/n 
/x 速度/n 质量/n 电脑/n 分辨率/n 高/a 建议/n 米/q 视网膜/n 屏/ng 
/x 京东/ns 便宜/a 保证/v 售后/n 
/x 货真价实/l 解释/v 满意/v 
/x 买/v 京东/ns 实惠/vn 图/n 送货上门/l 
/x 果粉/n 喜欢/v 
/x 品牌/n 东西/ns 
/x 性能/n 
/x 满意/v 满意/v 
/x 系统/n 手/n 软件/n mac/eng 版本/n 界面/n 清晰/a 
/x 不错/usrn 莫些/d 游戏/n 痛苦/an 第一次/m 苹果/n 系统/n  /x 触/v 屏/ng 版/n 不错/usrn 
/x 产品/n 开封/v 调换/v 
/x 东东/ns 不错/usrn 货到付款/l 先/d 给钱/v 看货/v 
/x iso/eng 系统/n 不错/usrn 手/n 安装/v office/eng  /x  /x mac/eng windows/eng  /x 兼容/v 很好/a 网银/nt 系统/n 
/x 很快/d 满意/v 
/x 试试/vn 苹果/n 系统/n 
/x 美观/nz 略显/v 笨重/a 喜欢/v 外形/n 值得/v 
/x 东西/ns 收到/v 真的/d 很漂亮/n 时尚/n 超薄/a 手感/n 特别/d 特别/d 视频/n 效果/n 高清/nr 
/x 精致/a 很好/d 价格/n 小贵/nr 
/x 
/x 游戏/n 玩/v 斗地主/i 法/j 玩/v 
/x 电脑/n 没什么/l 
/x 送货/v 发票/n 未/d 收到/v 
/x 周末/t 时间/n 全用/n 新/a 系统/n 手/n 
/x 喜欢/v 质量/n 不错/usrn 
/x 全新/d 正品/n 行货/n 分辨率/n 低/a 买/v 
/x 整体/n 感觉/n 不错/usrn 很好/d 
/x 一分钱/n 不分货/l 
/x apple/eng 工艺/n 一流/n 系统/n 流畅性/l 一流/n 软件/n 普及/ns 度/q 三流/n 
/x 工作/vn 安装/v windows/eng 升级/vn 内存/n G/eng 
/x 装/n WIN7/eng 简单/a 苹果/n 实体店/n 安装/v 网上/s 教程/n 
/x 买/v 苹果电脑/n 装/n Win7/eng 折腾/v 好久/m 苹果电脑/n 装/n Windows/eng 系统/n 慢/a 外观/n 好看/v 
/x 13/m 寸/m 确实/ad 15/m 寸/m 贵/n 
/x 英文字母/n 大小写/b 切换键/n 灵/nr 几下/m 
/x 做/v 设计/vn 配置/v 够用/v 不管怎么/l 说/v 苹果/n 用户体验/usr 
/x 京东/ns 物流/n 一向/d 给力/usr 赞/v 晚上/t 下单/usr 第二天/m 电脑/n 一段时间/l 不错/usrn 苹果/n 系统/n 确实/ad 慢慢/d 熟悉/v 买来/v 试/v 电源/n 发现/v 充/v 电/n 好使/v 用着/usr 没什么/l 京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 真的/d 很棒/a 苹果/n 东西/ns 超神/v 
/x 品质/n 一流/n 双系统/n 很爽/a 速度/n 飞快/v 
/x 人性化/n 系统/n 时间/n 熟悉/v 
/x 发现/v 缺点/n 
/x 行货/n  /x 挺不错/i 
/x 随便/d 买买/v 钱/n 烧/v 慌/a 随便/d 买买/v 钱/n 烧/v 慌/a 随便/d 买买/v 钱/n 烧/v 慌/a 
/x 苹果/n 贵/a 办法/n 独此一家/l 苹果/n 作出/v 效果/n 
/x 系统/n 感觉/n 不错/usrn 
/x 质量上乘/n 苹果/n 苹果/n 做工/v 精细/a 
/x 摸索/v 系统/n 真/d 不好/d 
/x 东西/ns 暂时/d 未/d 发现/v 
/x xp/eng 系统/n 几个/m 朋友/n 苹果/n 买/v 不用/v 杀毒/v 不用/v 分区/n 说/v 完美/a 明白/nr 买/v 苹果/n 装/v 双系统/n 
/x 系统/n 音质/n 外观/n 漂亮/a 
/x 小白/n 笔记本/n 东西/ns 导/v 很快/d 
/x 超级/b 爽/nr 不错/usrn 
/x 苹果/n 舒服/a 
/x 品牌/n 质量/n 
/x 外观/n 漂亮/a 送货/v 喜欢/v 苹果/n 爱/v 
/x 东西/ns 不错/usrn  /x  /x  /x 满意/v  /x  /x  /x 物流/n 算/v 
/x 不错/usrn 购物/n 好看/v 价格/n 
/x 一段时间/l 功能/n 研究/vn 刚刚开始/nr 激活/a 感觉/n 难度/d 找/v 同事/n 帮忙/v 苹果/n 东西/ns 真的/d 精致/a 喜欢/v 款/m 电脑/n 外观/n 
/x 没用过/l 感觉/n 不错/usrn 
/x 本本/n 买/v 不太会/n 苹果/n 系统/n 花/v 好多/m 天才/n 做/v 新/a 系统/n 好用/v 
/x 单位/n 开发/v 屏幕/n 写/v 代码/n 太费/n 眼睛/n XCode/eng 字体/n 调/v 买/v Mini/eng 
/x 不错/usrn 没出/v 
/x 不错/usrn 下次/t 件物品/n 也敢/d 京东/ns 购买/v 
/x 东西/ns 感觉/n 神往/v 久/a 
/x 反应速度/n 很快/d 机型/n 绚丽/a 喜欢/v 
/x 开发/v ios/eng 买/v 苹果/n md101ch/eng 最新版/b 系统/n 体验/n 不错/usrn 绚丽/a 系统/n 操作界面/l 操作系统/l 可望/v 触摸板/nz 操作/v iphone/eng ipad/eng 强大/a 
/x 美中不足/i 集成显卡/n 鸡肋/n app/eng  /x store/eng 下载/v 小游戏/n 闪屏/n 玩游戏/n 买/v macbook/eng 算了/v 
/x 苹果/n 苹果/n 
/x 完美/a 购物/n 体验/n 
/x 系统/n 差别/d 玩不转/i 
/x 机子/n 正品/n 不错/usrn 
/x 不错/usrn  /x 
/x 不错/usrn  /x 
/x 正品/n 很快/d 京东/ns 给力/usr 
/x 运行/v 速度/n 性价比/usr 高/a 
/x 熟/a 感觉/n 苹果/n 魅力/n 
/x 整/v 全英文/nr 版本/n 系统/n 
/x 东西/ns 不错/usrn 
/x 不错/usrn 京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 系统/n 熟悉/v 常用软件/l mac/eng 版本/n 运行/v 速度/n 很快/d 体验/n 感/vg 接口/v 齐全/nr 硬盘/n 固态/n 速度/n 
/x 苹果/n 系统/n 不错/usrn 
/x 苹果/n 东西/ns 惊喜/a 
/x 速度/n 很快/d  /x 外观/n 行/zg  /x  /x 软件/n 太坑/n  /x  /x 要钱/v  /x  /x 玩/v 游戏/n 
/x 用着/usr 不错/usrn 
/x 苹果/n 笔记本/n 很好/d  /x air/eng 系列/q  /x 京东/ns 购买/v 放心/v 机子/n 磕/v 痕迹/n  /x 电池/n 循环/vn 次/t  /x 旧/a 机子/n 
/x 网卡/n 
/x 外观/n 好看/v 开发/v 整体/n 感觉/n 不错/usrn 苹果/n 
/x 几天/m 越来越/d 发现/v mac/eng 特别之处/i 
/x 实体店/n 便宜/a 好几百/m 京东/ns 
/x 不错/usrn 送货/v 速度/n 很快/d 包装/v 完好/a 
/x 技术/n 不用说/l 京东/ns 真不错/i 预定/v 晚才/t 期待/v 时间/n 里/f 
/x 行/zg 价格/n 贵/a 
/x 学会/n 
/x 
/x 不错/usrn 系统/n 熟/a 
/x 性价比/usr 高/a  /x  /x  /x 苹果/n 系统/n 体验/n 时间/n 
/x 
/x 苹果/n 做工/v 不一样/usrn 精致/a 美观/nz 买回来/l 装/v win7/eng mac/eng 系统/n 麻烦/an 装/v G/eng 内存/n 速度/n 给力/usr 
/x 东西/ns 不错/usrn 
/x 送到/v 家/q 研究/vn 很久/m windows/eng 傻/a Mac/eng 系统/n 习惯/n 习惯/n 一流/n 系统/n 一流/n 外观设计/n 一流/n 电脑/n 品牌/n 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 不错/usrn 系统/n 慢慢/d 弄懂/v 不懂/a 慢慢来/b 
/x 重/a 换/v SSD/eng 飞/n 
/x 苹果/n 赞/v 先/d 
/x 价格/n 便宜/a 
/x 不错/usrn windows/eng 软件/n 稍微/d 少/a 一点/m 
/x 系统/n 习惯/n  /x  /x 完美/a 苹果电脑/n 绚丽/a  /x 一看/u 东西/ns 
/x 好使/v 苹果/n 上网/v 查查/v 
/x macbook/eng 品质/n  /x 没什么/l 说/v  /x 分/v 
/x 缺点/n 价格/n 公道/n 
/x 舒服/a 声音/n 很轻/a 注册/v 安装/v Win8/eng 豹子/n 弄/v 不见/v 恢复/v 好长时间/n 豹子/n 系统/n 感觉/n 平稳/a 软件/n 少/a 
/x 暂时/d 熟练/a 研究/vn 
/x 正品/n 不错/usrn 价格/n 接受/v 
/x 质量/n 质量/n 
/x 快递/v 员/zg 服务/vn 差/a 快递/v 公司/n 送货/v 速度/n 
/x 发票/n 上找/v 不到/v 序列号/n  /x  /x  /x  /x 邮递员/n 换/v  /x  /x  /x  /x 快递/v 骑/v 电动车/n 小伙子/n 
/x 不错/usrn 
/x 一如既往/i 体验/n 优秀/a 
/x 剛剛/d 收到/v 外/f 包裝/v 完好/a 無損/v 
/x 正品/n 舒服/a 
/x 习惯/n 越用/d 越/d 舒服/a  /x  /x  /x  /x 完美/a 
/x 机器/n 轻薄/a 运行/v 速度/n 
/x 京东/ns 采购/v 图/n 
/x 感觉/n 不错/usrn 正品/n 
/x WIN7/eng 系统/n 碟/ng 做/v 双系统/n 苹果/n MAC/eng  /x OS/eng 日常/d 好用/v 懂/v 
/x 
/x 正品/n 行货/n 激活/a 电话/n 支持/v 保修/v 
/x 不错/usrn 系统/n 用着/usr 顺手/d 键盘/n R/eng 屏/ng 
/x 暂时/d 发现/v 
/x 自取/v 验/v 货/n 发现/v 
/x 苹果/n 本本/n 想/v 入手/v 拿到/v 手里/s 感觉/n 散热/v 声音/n 
/x 发现/v 质量/n  /x 找/usr 客服/n  /x 半个/m 月/m  /x 不给/usr 答复/v 
/x 不错/usrn 使者/n 舒服/a 
/x 不错/usrn  /x 装/v 系统/n 声卡/n 驱动/vn 安装/v 
/x 不错/usrn  /x  /x 值/n 价/n 
/x 东西/ns 注册/v 弄完/v 
/x 发现/v 物品/n 信誉/n 物品/n 试用/vn 质量/n 值得/v 认证/v 
/x 质量/n 不错/usrn 系统/n 习惯/n 发现/v mac/eng 版/n 软件/n 欠/v 完善/v 运行/v 声音/n 
/x 专卖店/n 关键/n 送货/v 关注/v 长时间/l 
/x  /x 果粉/n  /x 尴尬/a  /x 体验/n  /x 感觉/n 
/x MacBook/eng  /x pro/eng  /x 13/m 寸/m  /x 正品/n 行货/n  /x 
/x 本本/n 不错/usrn 值/n 
/x 描述/v 
/x 东西/ns 不错/usrn 一分钱/n 一分货/n 
/x 不错/usrn 
/x 
/x 东西/ns 不错/usrn 正品/n 
/x 不错/usrn 物美价廉/l 
/x 界面/n 同都/d 很漂亮/n 第一次/m 苹果/n 系统/n 学习/v 
/x 一台/m 完美/a 笔记本/n 
/x 商品/n 性价比/usr 高/a 苹果/n 商品/n 没得说/l 
/x 接触/v 苹果电脑/n 感觉/n 不错/usrn 
/x 包装/v 用心/n 对系统/l 熟悉/v 
/x 
/x 屏幕/n 迷人/n 爱/v 
/x 全新/d 电脑/n 
/x 运算/vn 速度/n 做工/v 精良/a 狮子/n 系统/n 便捷/a 满意/v 
/x 系统/n 
/x 帮/v 老师/n 买/v 爱人/n 买/v 希望/v 老师/n 爱人/n 喜欢/v 
/x 喜欢/v 懂/v 
/x MY/eng  /x mac/eng  /x 送货/v 谢谢/nr 
/x 系统/n 用惯/n  /x 真的/d 
/x 新款/n pro/eng 光驱/n 少/a 好几个/m 接口/v 用到/v 老款/n 卖光/n 估计/v 
/x 活动/vn 买/v  /x 
/x 炫/vg 一种/m 
/x 买/v  /x  /x 试/v u/eng 盘/q  /x u/eng 盘/q 盘符/n 格式/n  /x 换/nz u/eng 盘/q  /x 能试/v 试/v  /x 客服/n 打电话/l  /x 说/v 给我发/n 解决办法/n 邮件/n  /x 没发/v  /x  /x 打电话/l  /x 无人/n 接听/v 换货/nz 告诉/v 15/m 天/q 监测/vn 时间/n 真/d 折腾/v 
/x 买回来/l 几天/m 跑/v 流畅/a 开/v 多点/m 程序/n 卡/n 
/x 薄/a 轻/a 漂亮/a 
/x 操作系统/l 感觉/n 苹果/n 手机/n 新鲜感/n 
/x 发货/n 速度/n 
/x 苹果/n 东西/ns 盖/v 
/x 正品/n 上网/v 电影/n 很爽/a 对系统/l 不太熟悉/ns 
/x 苹果/n 设计/vn 完美/a 贵/a 
/x 比较满意/l 货/n 全新/d 未/d 开封/v 
/x 
/x 外观/n 太好了/l 系统/n 体验/n 不错/usrn 上网/v 电力/n 小时/n 工作/vn 到手/d 天/n 降/v 500/m 扣扣/v 五六/m 三九/m 九六/m 
/x 贵/a 真/d 没什么/l 挑剔/v 设计/vn 可圈可点/l 之处/r 
/x 写/v 不行/v 要写/v 义务/n 
/x 摸索/v 多日/m 体验/n 效果/n 供亲/n 参考/v 
/x 第一次/m 苹果/n 系统/n 操作/v 感差/n 分盘/v 系统/n 崩溃/v 麻烦/an 
/x 需/v 新装/n Win7/eng 成/n 双系统/n 苹果电脑/n Win7/eng 电脑/n 散热/v 效果/n 较差/a 苹果/n 系统/n 散热/v 装/n Win7/eng 分在/v 苹果/n 系统/n 盘/n Win7/eng 系统/n 分盘/v 苹果/n 系统/n 崩盘/v 
/x 苹果电脑/n 支持/v 软件/n 实在/v 少/a 远不如/v Win/eng 系统/n 支持/v 资源/n 
/x 喜欢/v 苹果/n 本本/n 太贵/nr 真的/d 很漂亮/n 
/x 正品/n 行货/n 给力/usr 
/x 非要/d 买/v 苹果/n 意义/n 
/x 挺不错/i 电脑/n 强/a 价格/n 贵/a 
/x 手感/n 不错/usrn 外观/n 很美/a 赞/v 快递/v 给力/usr 
/x 13.3/m 英寸/n 宽屏/usr 笔记本电脑/n 
/x 下单/usr 晚/tg 价格/n 涨/v 同类/n 网站/n 性价比/usr 高/a 
/x 原装/n 系统/n 想不/l 国人/n 买/v 苹果/n 电脑/n 要装/v window/eng 系统/n 
/x  /x 不错/usrn 不错/usrn 
/x 很快/d 下单/usr 不到/v 12/m 小时/n 送来/v 
/x 两个/m 月/m 评价/n 电脑/n 性能/n 稳定/a 装/v 两个/m 系统/n 不错/usrn 
/x 分辨率/n  /x 特别/d 搞/v  /x 电影/n 特别/d 爽/nr  /x 操作/v  /x 麻烦/an  /x 习惯/n 
/x 机能/n 一个月/m 超/v 给力/usr 外形/n 漂亮/a 没话说/l 运行/v 听/v 不到/v 声音/n 带劲/v 
/x 只能/v 说/v 最最/d 牛/n 笔记本/n 系统/n 稳定/a 速度/n 超快/v 苹果/n 用户/n 带来/v 质/ng 飞跃/v 连续/a 24/m 小时/n 机器/n 一点/m 不热/a 噪音/n 打开/v 程序/n 依旧/z 速度/n 飞快/v 特别/d 
/x 苹果/n 系统/n 好用/v 不换/v WIN7/eng 送来/v 包装/v 完好/a 京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 精致/a 很漂亮/n 
/x 外观/n 炫/v 喜欢/v 顺手/d 慢慢/d 摸索/v 
/x 办公用品/n 暂时/d 
/x 笔记本/n 价格/n 合适/a  /x 东西/ns 正品/n  /x 质量/n 过关/v 
/x 质量/n  /x 优惠/vn 
/x 正品/n 价格/n 实惠/vn 
/x 送货/v 速度/n 昨晚/t 12/m 拍/v 今天下午/nr 东西/ns 官/n 网/n 昨天/t 买/v 明年/t 12/m 月/m 11/m 日才/t 到期/d 正平/a 屏幕/n 偏黄/n 
/x 系统/n 习惯/n 慢慢/d 
/x 感觉/n 不一样/usrn 
/x MAC/eng 不错/usrn 暂时/d 发现/v 缺陷/v 
/x 京东/ns 物流/n 真的/d 给力/usr 第二天/m 早就/d 
/x 机器/n 不错/usrn 
/x 爱/v macbookpro/eng 喜欢/v 苹果/n 简洁/a 大方/n 
/x 行/zg 先验/n 货/n 签字/v 快递/v 员/q 
/x 朋友/n 买/v 希望/v 
/x 系统/n 
/x 没什么/l 说/v 
/x 正品/n 行货/n 评价/n 晚/tg 
/x 正品/n 
/x 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 
/x 建议/n 购买/v 电影/n 上上网/v 听听/v 歌/n 够用/v 样子/n 好看/v 
/x 女朋友/n 买/v 
/x 苹果/n 东西/ns 字/n 贵/a 
/x 很好/d 
/x 不错/usrn 
/x  /x 送货/v 时/n 通知/v 中奖/nz  /x 支持/v 京东/ns 
/x 系统/n 苹果/n 用不惯/i 
/x 东西/ns 很久/m 货/n 买/v 
/x 几年/m 
/x 一点/m 疑问/v 毛/n 开机/n 激活/a 激动人心/n 动画/n 
/x 买来/v 送/v 
/x 苹果/n 东西/ns 需/v 质感/n 再次/d 感叹/v 乔帮主/nr 神奇/a 双系统/n 确实/ad 费/v 劲/n 系统/n 切换/v 流畅/a 
/x 体验/n 很棒/a 同学/n 说/v 太贵/nr 不值/n 接受/v 
/x 相比/v 苹果/n 官方/n 价格优势/n 快递/v 磕碰/v 特意/d 选自/v 提/v 自提点/n 拆开/v 发现/v 包装箱/n 破/v 
/x 色彩/n 不错/usrn 质感/n 
/x 商品/n 京东/ns 品牌/n 十/d 不错/usrn 快递/v 速度/n 服务态度/n 商品质量/n 不错/usrn 评论/n 里/f 提到/v 商品/n 新机/n 忐忑/a 打开/v 包装/v 仔细/ad 检查/vn 了下/v 新/a 机器/n 放心/v 
/x 好看/v 价格合理/n 
/x 满意/v 送货/v 给力/usr 第一次/m 送货/v 在家/r 下午/t 送/v 一遍/m 态度/n 赞/v 
/x 新/a 系统/n 熟悉/v 
/x 服务/vn 
/x 系统/n 流畅/a 显示/v 效果/n 不错/usrn 机子/n 感觉/n 扎实/a 用料/n 很足/a 苹果/n 软件/n 少/a 几个/m 英语/nz 不好/d 软件/n 看不懂/v 下尿/v 感觉/n 软件/n 大部分/m 要钱/v ipad/eng iphone/eng 买/v 软件/n 感觉/n 不爽/a 兼容/v 
/x 专卖店/n 品议/n 
/x 说/v 触控板/n 操作/v 触控板/n 顺利/ad 
/x 苹果/n 笔记本/n 
/x 机器/n 不错/usrn 开发/v 足够/v 发烧友/n 凑合/v 
/x 暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 丢完/v 买/v  /x 
/x 面板/n 掉/v 漆/n 
/x 帮/v 买/v 喜欢/v  /x 很漂亮/n 
/x 送货/v 速度/n 产品/n 发现/v 不错/usrn 选择/v 实体店/n 便宜/a 
/x 正品/n 送货/v 速度/n 
/x 送/v 
/x 不错/usrn 买/v 延保/v 
/x 开机/n 杂音/n 第一次/m 死机/n 死机/n 
/x 不错/usrn 关注/v 久/a 下手/v 
/x 感觉/n 不错/usrn 系统/n 熟悉/v 鼠标/n 做工/v 漂亮/a 
/x 散热/v 铝合金/n 外观/n 质感/n 不错/usrn 发现/v 网络/n 苹果/n 
/x 地方/n 便宜/a 
/x 
/x 苹果/n 东西/ns 一向/d 信任/n 
/x 外观/n 漂亮/a  /x  /x 不错/usrn 
/x 不错/usrn 很好/d 
/x 内部/f 功能/n 不好/d 外表/n 第一/m 感觉/n 炫/v 多用/b 日子/n 京东/ns 评论/n 邮件/n 早/a 
/x 回来/v 一看/u 外形/n 吸引/v 小巧/n 大方/n 重装/n 系统/n 运行/v 慢/a 
/x 第一次/m 买/v 苹果/n 东西/ns 做工/v 没话说/l 散热/v 系统/n 人性化/n 
/x 本子/n 真不错/i 
/x 好看/v 
/x 玩转/v 
/x 触控板/n 不错/usrn  /x  /x 喜欢/v 
/x mac/eng 便宜/a 东东/ns 输入法/n 卡/n 总体/n 行/zg 
/x 惯/n 苹果/n 系统/n 懂得/v 
/x 很棒/a 很棒/a  /x  /x 省/n 钱/n 
/x 用着/usr 
/x 顺手/d 
/x 现象/n 
/x 少/a 摸索/v 
/x 东西/ns 有待于/l 验证/v 
/x 不错/usrn 买/v 送/v 家人/n 送/v 朋友/n 拿的出手/l 
/x office/eng 装上/v  /x CAD/eng  /x 两个/m 软件/n  /x 够/v  /x 挺好用/a 
/x 双系统/n 给力/usr 
/x 
/x 操作系统/l 使用方便/l 附带/n 软件/n 价值/n 
/x 不错/usrn 12345/m 
/x 电脑/n 外观/n 漂亮/a 品牌/n 信得过/v 
/x 还好/v 
/x 买来/v 开发/v 游戏/n 网速/n 给力/usr 
/x 一会/m Xcode/eng 装上/v 贵/a 
/x 质量/n 真的/d 不错/usrn 
/x 质量/n 不错/usrn 苹果/n 值得/v 信赖/n 
/x 专卖店/n 便宜/a 900/m 元/m 质量/n 
/x 苹果/n 东西/ns 运行/v 速度/n 画面/n 绚/zg 
/x 电脑/n 买/v  /x 赠品/n  /x 安装/v win/eng 系统/n 
/x 拿到/v 家/q  /x 发现/v 开机/n 按钮/n  /x 按了/p  /x 十几次/m 开/v 机/n  /x 打开/v 貌似/v 接触不良/i  /x 
/x  /x 分辨率/n 低/a 屏幕/n 想象/n 清晰/a 
/x 描述/v 感觉/n 
/x 外型/b 漂亮/a 手工/n 精致/a 
/x 很好/d 京东/ns 包装/v 结实/n 
/x 买/v 买/v 放心/v 
/x 电脑/n 下载/v 程序/n 软件/n 钱/n 买/v 起用/v 
/x 习惯/n 东西/ns 听说/v 装/v 双系统/n 不好/d 装/v 天/n 开机/n 屏幕/n 闪/v 质量/n 告诉/v 换/nz 一台/m 
/x 京东/ns 服务/vn 比较满意/l 做/v 礼品/n 
/x 下午/t 手/n 喜欢/v 做工/v 样子/n 
/x 优秀/a 机器/n 苹果/n 笔记本/n 唯一/b DIY/eng 乐趣/a 本本/n 
/x 上网/v 速度/n 
/x 苹果/n 东西/ns 一如既往/i 不错/usrn  /x 大件/n 齐全/nr 
/x 买/v 挺不错/i 东西/ns 
/x 爱/v 苹果/n 咯/o 漂亮/a 
/x 苹果/n 做/v 开发/v 真实/d 设计/vn 开发人员/n 首选/v 运行/v 速度/n 画面/n 绚/zg 顺手/d 
/x 苹果/n 第一次/m 入手/v 半年/m 苹果/n 确实/ad 
/x 正品/n 保修/v 
/x 京东/ns 送货/v 很快/d 东西/ns 不错/usrn 
/x 质量/n 送货/v 
/x 操作/v 流畅/a 
/x 赠品/n 少/a 舒服/a i5/eng 处理器/n 网速/n 很快/d 顺畅/a 
/x 耐用/a 漂亮/a 
/x 京东/ns 购物/n 省心/n 省力/n 省/n 时/ng 
/x 送/v 拆开/v 包装/v 完整/a 
/x 分/q 验货/vn 先/d 签单/v 货运单/n 写/v 先验/n 货/n 
/x 正品/n 质量/n 不错/usrn 7988/m  /x  /x 入手/v 
/x 验证/v 正品/n 国行/j mac/eng 软件/n 少/a 选择/v 信任/n 京东/ns 
/x 苹果/n 第一次/m 入手/v 半年/m 电量/n 苹果/n 确实/ad 
/x 包装/v 质量/n 
/x 出差/v 喜欢/v 
/x 不错/usrn 两天/m 速度/n 变慢/v 解决/v 还原/v 系统/n 
/x 苹果/n 承认/v 完美/a 
/x 很好/d 果迷/n 东西/ns 确实/ad 东西/ns 
/x 开机/n 速度/n 慢/a 给力/usr 建议/n 配套/a 买/v 齐全/nr 键盘/n 膜/n 外壳/n 内胆/n 包等/v 脏/a 掉/v 
/x 京东/ns 提点/v 自提/n 包装/v 精密/a 安心/v 原装/n 试用/vn 几天/m 
/x 帮/v 买/v 
/x 各项/r 性能/n 灵敏度/n 高/a 
/x 送/v 领导/n  /x  /x  /x 档次/n 
/x 行货/n 拿到/v 店里/n 问/v 
/x 便宜/a 
/x 用着/usr 不错/usrn 价格/n 
/x 买/v 第一台/m 发现/v 机子/n 连接/v 无线网络/n 京东/ns 客服/n 电脑/n 寄回/v 厂家/n 厂家/n 换/v 一台/m 新/a 机子/n 过程/n 挺快/v 可惜/v 电脑/n 键盘/n 膜/n 忘/v 取/v 电脑/n 寄/v 回去/v 问/v 客服/n 客服/n 说/v 随机/d 子/ng 寄/v 回来/v 最终/d 收到/v 键盘/n 膜/n 
/x 苹果/n 东西/ns 确实/ad 实用/v 
/x 苹果/n 系统/n 习惯/n  /x 装/n W7/eng  /x 喜欢/v 苹果/n 外观/n 
/x 外观/n 出众/n 感觉/n 包装/v 严实/ad 全新/d 未拆封/usr 配/v 鼠标/n 
/x 外观/n 做工/v 精致/a  /x 一分钱/n 一分货/n 
/x 纠结/v 买/v pro/eng air/eng  /x 最终/d 权衡/nr 取舍/v 买/v pro/eng  /x 一贯/m 苹果/n 品质/n  /x 人性/n 很好/d 
/x 物流/n 很快/d 产品/n 物有所值/l 
/x 买/v 女儿/n 玩/v 喜欢/v 过程/n 不愧/a 苹果/n 女儿/n 说/v 玩起来/l 爽/nr 包装/v 精致/a 正品/n 
/x 可惜/v 光驱/n 接口/v  /x 支持/v sata3/eng SSD/eng 做/v riad0/eng  /x 郁闷/a 
/x 反正/d 苹果/n 顺手/d 
/x 到手/d 外观/n 看着/v 很大/a 气/n 使用性能/n 体验/n 
/x 满意/v 京东/ns 购物/n 
/x 苹果/n 东西/ns 质量/n 运行/v 稳定/a 散热/v 欠缺/v 
/x 满意/v 京东/ns 购物/n 
/x 散热/v 操作性/n 不错/usrn 
/x 塑封/v 外面/f 纸袋/n 第一次/m 买/v 高木/n 直子/n 书/n 期待/v 
/x 正品/n 价格合理/n 
/x 正品/n  /x 发货/n 速度/n 很快/d  /x 喜欢/v 京东/ns 
/x 喔/o 喔/o 
/x 几次/m 不错/usrn 
/x 书/n 质量/n 不错/usrn 好评/v 
/x 公司员工/n 买/v 看着/v 眼馋/v 
/x 屏幕/n 亮丽/a  /x 操作/v 流畅/a 
/x 送货/v 价格便宜/n 不错/usrn 
/x 东西/ns  /x 努力/ad 
/x 正品/n  /x 外观/n 漂亮/a  /x 运行/v 速度/n 
/x 时间/n 习惯/n 
/x 发货/n 速度/n 
/x 帮/v 下单/usr  /x  /x 千万别/i 质量/n 
/x 苹果/n 没得说/l 正品/n 几天/m 系统/n 习惯/n 
/x 开机/n 苹果/n 系统/n 智能/n 操作/v 大小/b 合适/a 出门/v 携带方便/l 电池/n 耐用/a 充/v 能用/v 小时/n 
/x 苹果/n 多难/d 卖/v 屏幕/n 颗粒/n 赶不上/d 3000/m 块/q 电脑/n 失望/v 
/x 两天/m 真的/d 懂/v 慢慢/d 懂/v 一点/m 系统/n 感觉/n iphone/eng 手机/n 唯一/b 中国/ns 本土/n 实用软件/l 少/a 像样/v 音乐/n 播放器/n 悲哀/a 
/x 产品包装/n 完美/a 产品/n 性能/n 优良/z 
/x 满意/v 
/x 软件/n 支持/v 
/x 网上/s 查/v 行货/n mac/eng 系统/n 便利/a 学习/v 
/x 收到/v 老婆/n 喜欢/v 
/x 行/zg 系统/n 没什么/l 电影/n 烫得/v 
/x 说好/v 增值税/n 发票/n 硬/a 几天/m 几天/m 消息/n 希望/v 早点/d 解决/v 
/x 苹果/n 说/v 送货/v 
/x 买回来/l 几天/m 系统/n 弄坏了/i 打电话/l 问/n 说/v 电脑/n 90/m 天/n 
/x 正品/n 质量/n 送货/v 速度/n 半个/m 月/m 系统/n 用惯/n 
/x 纠结/v 京东/ns 买/v 一如既往/i 送货/v 东西/ns 收到/v 原封/n 不错/usrn 价格比/n 专卖店/n 优惠/vn 
/x 说/v 
/x 用着/usr  /x 不错/usrn 
/x 苹果/n 外形/n 没得说/l 线条/n 流畅/a 一如既往/i 简约/d 风/n 开机/n 流畅/a 
/x 操作/v 熟悉/v 本本/n 需/v 一段时间/l 熟悉/v 
/x 水果/n pro/eng 烫/v 同事/n 几天/m 
/x 刚刚/d 拿到/v 手/n 熟悉/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v  /x 样式/n 喜欢/v 
/x Apple/eng  /x Store/eng 便宜/a 
/x 做工/v 精致/a 漂亮/a 薄厚/a 品牌/n 价格/n 便宜/a 
/x 感觉/n 不错/usrn 购物/n 体验/n 
/x 东西/ns 漂亮/a 系统/n 摸索/v 
/x 体验/n 真的/d 很爽/a 不错/usrn 键/n 习惯/n windows/eng 不一样/usrn 天/q 习惯/n 买/v apple/eng 产品/n 满意/v macbook/eng 不负众望/l apple/eng 做得好/v 
/x 东西/ns 
/x 苹果/n 专用/n 系统/n 
/x 平常/a 工作/vn 够用/v 
/x 笔记本/n 不错/usrn 舒服/a 
/x 重/a 
/x 自提/n 很久/m 评价/n 正品/n 12/m 月份/n 工厂/n 月初/t 买/v 
/x 运行/v 速度/n 
/x 苹果/n 东西/ns 设计/vn 可说/v  /x 操作系统/l 熟悉/v 
/x 不错/usrn 
/x 笔记本/n 不错/usrn  /x 做工/v  /x MACOS/eng  /x 
/x 苹果电脑/n 感觉/n 精品/n 用于/v 办公/n 软件/n 足够/v 外观/n 性能/n 没得/v 挑/vn 苹果/n 系统/n 没装/v windows/eng 
/x 东西/ns 不错/usrn 京东/ns 速度/n 牛/n 别家/r 
/x hellip/eng hellip/eng 
/x 公司/n 买/v 我用/n 评/v 
/x 东西/ns 不错/usrn 外观/n 漂亮/a 操作/v 感觉/n 习惯/n 
/x 外观/n 简约/d 时尚/n 运行/v 稳定/a 机体/n 发热量/n 使用方便/l 续航/nr 时间/n 强/a 
/x 苹果/n 产品/n 没的说/l 赞/v 
/x 月/m 8588/m 入手/v 没收/v 降价/n 三百/m 申请/v 价格/n 保护/v 不了了之/i 
/x 特地/n 请/v 懂得/v  /x 同事/n 帮忙/v 验货/vn 正品/n 棒/zg 不错/usrn 
/x 满意/v 包装/v 谱/v 分条/m 崭新/b 机子/n 
/x 发货/n 速度/n 正品/n 
/x 太厚/nr 喜欢/v 送/v 
/x 不用说/l 苹果/n 
/x 完美/a  /x  /x  /x 很酷/a 
/x 苹果/n 东西/ns 没话说/l 
/x 裸机/b 一部/m 想/v 办法/n 解决/v 
/x 工艺/n 做工/v 配置/v 硬件/n 无可挑剔/l 唯一/b 熟悉/v 操作系统/l 价格/n 性价比/usr 
/x 完美/a 流畅/a 广告/n 疗效/n 
/x 物流/n 不错/usrn 性价比/usr 高/a 
/x 说/v 聪明/a 电脑系统/l 想/v 再也不会/l 不用/v 苹果/n 中毒/nz 操作/v 
/x 苹果/n 做工/v 精致/a 速度/n 很快/d 
/x 苹果/n 电脑/n  /x 软件/n 支持/v 
/x 测试/vn 三项/m 电池/n 循环/vn 硬盘/n 通电/j 41/m 小时/n 四码/n 合一/vn 2013/m 年初/t 生产/vn 全新/d 正品/n macbook/eng 附送/v 光盘/n 
/x 
/x 入手/v 第二天/m 降/v 30/m 最低价/n 怀疑/v 京东/ns 进货/v 渠道/n 
/x 不错/usrn 系统/n 习惯/n 熟悉/v 
/x 暂时/d 
/x 东西/ns 确实/ad 不错/usrn 
/x 朋友/n 买/v 送货/v 
/x 机器/n 不错/usrn 
/x 正品/n 行货/n 苹果/n 值得/v 信赖/n 
/x 一开/m 盒/q 高档/b 货/n 手里/s 试/v 手感/n 没说的/l 开机/n 大会/n 几天/m 研究/vn 装/n WIN7/eng 
/x 买/v 月/m 感觉/n 充/ad 满电/nz 小时/n 不到/v 小时/n 想/v 想/v 
/x 还行/v ............./m 
/x 正品/n 满意/v 
/x 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 
/x 到手/d 后用/v 一晚/t 感觉/n 不错/usrn 
/x 买/v 降价/n 
/x 外观/n 大气/n 上网/v 速度/n 
/x  /x  /x 苹果/n 质量/n 做工/v 不错/usrn  /x 装/v win7/eng  /x 
/x 买来/v 工作/vn 双系统/n 做/v 好像/v 小毛病/n 微软/a 系统/n 苹果/n 
/x 控制板/n 
/x 价格公道/n 包装/v 送货/v 速度/n 
/x 感觉/n 同类/n 可比/v 
/x 帮/v 买/v 拆开/v 试/v 不错/usrn 
/x  /x  /x 苹果/n 系统/n 不好/d  /x 发现/v 真的/d  /x 领先/n 科技/n  /x  /x 值得/v 拥有/v 一台/m 电脑/n 
/x 努力/ad 苹果/n 操作系统/l 质量/n 没得说/l 屏幕/n 赞/v 值/v 
/x 看着/v 舒服/a  /x 改/v win7/eng 
/x 京东/ns 价格/n 满意/v 电脑/n 最新/d 10.8.2/m 系统/n 全新/d 包装/v 苹果/n 品质/n 完美/a 产品/n 
/x  /x good/eng 
/x 送/v 没用/v 
/x 苹果/n 笔记本/n 里/f 算是/v 性价比/usr 高/a 不错/usrn 
/x 天/n 感觉/n 不错/usrn 挺好用/a 
/x 苹果/n 售后/n 确认/v 正品/n 同事/n 帮忙/v 装/n windows/eng 上网/v 外观/n 好看/v 
/x 品牌/n 品牌/n 
/x 东东/ns 不错/usrn 做工/v 铛铛/nr 送货/v 包装/v 
/x 很好/d 划算/v 
/x 外观/n 不用说/l 评估/vn 件/q 艺术品/n 做工/v 细致/a 系统/n 用着/usr 习惯/n 
/x 买/v Ipad/eng Iphone/eng 买/v Mac/eng MacBook/eng Air/eng 显示器/n retina/eng 之间/f 半天/m 最终/d 选择/v 这部/r 电脑/n 电脑/n 重/a 厚/a 光驱/n 硬盘/n 显示器/n 品牌/n 分辨率/n 倒/v 影响/vn 鱼/n 熊掌/nr 兼得/v 系统/n 不用/v 习惯/n 买/v 几个/m 月/m 没用/v 看着/v 降价/n 办法/n 
/x 苹果/n 功能/n 强大/a 很好/d 
/x 外观/n 方正/nr 大气/n 铝合金/n 外壳/n 质感/n MAC/eng 系统/n 全新/d 模式/n 操作/v 系统/n 运行/v 工作/vn 出差/v 理想/n 选择/v 
/x 外出/v 携带方便/l  /x 性能/n  /x 感觉/n 苹果/n 附设/vn 类/q 保护/v 壳/n  /x 贴膜/n  /x 鼠标/n 东西/ns 挺贵/a 
/x  /x 喜欢/v 
/x 第一次/m 苹果/n 产品/n 摸索/v 
/x 苹果/n 东西/ns 满意/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 配置/v 相比/v 品牌/n 
/x 媳妇/n 买/v  /x  /x 挺好用/a  /x  /x 价格比/n 地方/n 稍/d 高/a  /x  /x 总体/n 接受/v 
/x 价格便宜/n 性能/n 优良/z 
/x 想/v 转让/v 做/v IOS/eng 开发/v 包括/v 最新/d IOS/eng 开发/v 视频/n 两个/m 项目/n 资料/n Q/eng 乌尔/nr 乌尔/nr 三期/t 
/x 质量/n 不错/usrn 正品/n 
/x 满意/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 不错/usrn 
/x 想/v 很久/m 出手/v 没得说/l 外观/n 配置/v 没得说/l 
/x 重/a 想象/n 轻薄/a 可惜/v air/eng 网线/n 接口/v 
/x 不错/usrn 苹果/n 外观/n 很漂亮/n 还好/v 一段时间/l 习惯/n 
/x 妹纸/n 上网/v 帖子/n 教程/n 装/v 免费/vn office/eng APP/eng 安装/v 软件/n 有事/r 问度/n 娘/n ios/eng 系统/n 真的/d 炫/v 需/v win8/eng  /x 
/x 帮/v 公司/n 买/v 未/d 
/x 性价比/usr 高/a 
/x 东西/ns 不错/usrn 便宜/a 
/x 笔记本/n 用着/usr 爽/nr 键盘/n 灯/n 很漂亮/n 触摸板/nz 强大/a 喜欢/v 
/x 感覺/n 不錯/a 發貨/vn 
/x 出差/v 携带/v 算/v r/eng 屏/ng 重/a 扩展/v 余地/n 
/x 不错/usrn 原装/n 
/x 苹果/n 确实/ad 不错/usrn  /x 细节/n 上做/v 很好/a 
/x 暂时/d 心得/v 
/x 正品/n 行货/n 快递/v 慢/a 
/x 质量/n 没什么/l 
/x 电脑/n 速度/n 慢/a 充电/v 充不/v 改/v 解决/v 发现/v 请/v 谢谢/nr 解决/v 
/x 头/n 样子/n 行/zg 质感/n 贵/n 
/x 希望/v 京东/ns 经得起/v 时间/n 考验/vn 
/x 拿到/v 手/n 看着/v 喜欢/v 发现/v 缺点/n 
/x 性能/n 优良/z 功能强大/i 外观/n 漂亮/a 四星/nz 是因为/c 大型/b 网店/n 偏贵/a 一点/m 
/x 家里/s 电子产品/n 苹果/n 
/x 贵/a 很好/d 
/x 公司/n 买来/v 做/v 礼品/n  /x 质量/n 未知/v 
/x 送货/v 正品/n 
/x 初次/d 苹果电脑/n 功能/n 摸索/v 反应速度/n 
/x 商品质量/n 运行/v 速度/n 外观设计/n 美/ns 
/x 价格/n 算/v  /x  /x 东西/ns 
/x 还行/v 丢/v 没用/v 
/x 
/x 暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 苹果/n 东西/ns 系统/n 熟/a 正/d 装个/b 双系统/n 拿到/v 手/n 降/v 30/m 元/m 
/x 苹果电脑/n 不错/usrn 
/x 东西/ns 炫/v 兴奋/v 
/x 东西/ns 推荐/v 
/x 单位/n 买/v 第二台/m 
/x 头/n 样子/n 行/zg 质感/n 贵/n 
/x 品质/n 高档/b 
/x 
/x 做/v 系统/n 麻烦/an 
/x 买/v 牌子/n 
/x 显示/v 效果/n 超好/v 制作/vn 精美/a 
/x 整体/n SONY/eng 改/v 苹果/n 两天/m 做工/v 精致/a 
/x 第二台/m macbook/eng 感觉/n 
/x 苹果/n 产品设计/n 没的说/l 京东/ns 送货/v 很快/d 高值/n 电脑/n 送货/v 
/x 用户体验/usr 很棒/a 
/x 很漂亮/n 系统/n 速度/n 很快/d 
/x 不错/usrn 挺好用/a 
/x 商品/n 太好了/l 十分满意/l 
/x 真的/d 不错/usrn 习惯/n 操作系统/l 装/v 软件/n 麻烦/an 真的/d 麻烦/an 想/v 找/v 免费/vn 软件/n 费劲/a 总体/n 不错/usrn 
/x 做工/v 发现/v 
/x 一份/m 钱/n 一份/m 货/n 不错/usrn 
/x 东西/ns 键盘/n 手感/n 系统/n 性能/n 耗电量/n 低/a 发热量/n 风扇/n 声音/n 
/x 暂时/d 发现/v 缺点/n 美观/nz 
/x 苹果/n 质量/n 不用说/l 满意/v 
/x Mac/eng 系统/n 几天/m 发现/v Windows/eng 外观设计/n 漂亮/a 第一次/m 京东/ns 购物/n 质量/n 确实/ad 正品/n 行货/n 
/x 做工/v 同价位/n 堪比/v 机型/n 
/x 外观/n 漂亮/a 速度/n 
/x 屏幕/n 划痕/n  /x 拿到/v 专卖店/n 贴膜/n 发现/v 
/x 不错/usrn 京东/ns 送货/v 速度/n 很快/d 
/x 给力/usr 显示/v 电池/n 超出/v 预期/vn mac/eng 系统/n 人性/n 
/x 手势/n 强大/a 
/x mei/eng  /x faxianquedian/eng 
/x 外观/n 手感/n 观感/n 超好/v 触摸板/nz 设计/vn 很好/d 灵敏/nr 系统/n 界面/n 熟悉/v 
/x 品牌/n 电脑/n 
/x pro/eng 可能性/n air/eng 重/a 
/x 暂时/d 发现/v 
/x 京东/ns 速度/n 11/m 下午/t 送到/v 货物/n 
/x 正品/n 重/a 
/x 专卖店/n 
/x 苹果/n 东西/ns 没得说/l 做工/v 配置/v 显卡/v 处理器/n ..../m 懂/v 
/x win7/eng  /x 驱动/vn 下载/v 着急/a 
/x 质量/n 不错/usrn 
/x 只能/v 买/v 苹果电脑/n 选择/v 太贵/nr 买/v 质量/n 有待于/l 进一步/d 考察/v 
/x 电脑/n  /x  /x 很漂亮/n  /x  /x 系统/n 刚用/n 
/x 折腾/v 三天/m 安装/v Ｗ/x Ｏ/x Ｒ/x Ｄ/x 没能/v 装上/v 实际上/d 不装/v 影响/vn 功能/n 学/v 感觉/n 图/n 效果/n 
/x 价格/n 高/a 包装/v 完整/a 做工/v 超一流/b 显示屏/n 舒服/a 系统/n 强大/a 配/v 鼠标/n 熟悉/v 触控板/n 手势/n 操作/v 鼠标/n 
/x 买来/v 送/v 
/x 东西/ns 不错/usrn 希望/v 更好/d 
/x 很好/a 东东/ns 
/x 挺好用/a 
/x 电脑/n 运行/v 速度/n 界面/n 好看/v 
/x 京东/ns 购物/n 愉快/a 
/x 自带/n 系统软件/l 
/x 品牌/n 电脑/n 
/x 电脑/n 不错/usrn 说/v 说/v 京东/ns 购物/n 心得/v 物流/n 慢/a 内蒙古/ns 貌似/v 不算/v 偏远/d 收货/n 10/m 多天/m 拍下/v 不能自己/i 选/zg 物流/n 打开方式/l 激动/a 心情/n 想/v 退货/v 退货/v 半个/m 月/m 差点/n 疯掉/v 
/x 收到/v 电脑/n 后才/t 算了/v 值/n 
/x 内蒙古/ns 偏远地区/ns 耐心/a 朋友/n 慎重/a 购买/v 
/x 苹果/n 产品/n 功效/n 体验/n 不错/usrn 只不过/c 说真的/l 够/v 产品/n 装逼/v 属性/n 大于/d 价值/n 完毕/v 
/x 朋友/n 买/v 还好/v 
/x 东西/ns 发货/n 很快/d 真/d 
/x 屏幕/n 很漂亮/n 学习/v 京东/ns 配送/v 确实/ad 快速/d 上午/t 订单/n 下午/t 拿到/v 货/n 
/x 做工/v 精致/a 性价比/usr 高/a 
/x 感觉/n 真的/d 不错/usrn 挺好用/a 做工/v 精细/a 
/x 担心/v 货到/l 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 
/x 东西/ns 行/zg 
/x apple/eng 还用说/l 
/x 帮/v 朋友/n 选/v 说/v 很漂亮/n 
/x 整体/n 优良/z 发现/v 散热/v 
/x 不错/usrn 没用/v 到时候/l 
/x 一点/m 习惯/n  /x  /x 少/a  /x  /x 办公/n 软件/n  /x  /x 要钱/v 买/v 
/x 苹果/n 苹果/n 
/x 电脑/n 算快/v 包装/v 唯一/b 心动/n 外观/n 内在/b 说实话/l 搞懂/v 装/v 双系统/n 
/x 垃圾/n 产品/n 垃圾/n 网站/n 京东/ns 大骗子/n 
/x 漂亮/a 品质/n 
/x 完美/a 无暇/d  /x 系统/n 超级/b  /x 速度/n 
/x 苹果电脑/n 不错/usrn 操作/v 友好/a 做工/v 出色/v 给力/usr 副/b 笔记本/n 挺不错/i 携带/v 算/v 
/x 轻薄/a 漂亮/a 苹果/n 品质/n 
/x 很漂亮/n 不错/usrn 
/x 苹果/n 给力/usr 
/x 客户/n 买/v 满意/v 
/x 性价比/usr 高/a 
/x 苹果/n  /x  /x 不负/v 期望/v 
/x 样式/n 漂亮/a 美观/nz 键盘/n 打字/v 舒服/a 苹果/n 系统/n 鼠标/n 省/n 
/x 用用/v 不错/usrn 信赖/n 京东/ns 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 第三方/m 物流/n 慢/a 
/x 不错/usrn 
/x 外观/n 很漂亮/n 送货/v 超快/v 
/x 品牌/n 经典/n 推荐/v 
/x 不错/usrn 选择/v 
/x 质量/n 不错/usrn 
/x 舒服/a 
/x 不错/usrn  /x 喜欢/v  /x 蛮好/a 
/x 刚刚/d 收到/v 心得/v 外观/n 
/x apple/eng  /x 产品质量/n 自然/d 说/v 漂亮/a 
/x 帮/v 公司/n 买/v 同事/n 用着/usr 说/v 不错/usrn 
/x 流畅/a 品质/n 优秀/a 
/x 运行/v 速度/n  /x 外观/n 好看/v 
/x 还行/v 想着/v 换/nz 电脑/n 
/x 买/v 两台/m 开/v 增值税/n 发票/n 送到/v 一台/m 异常/d 检测/vn 
/x 收到/v 货后/n 第二天/m 降/v 100/m 块/q 悲剧/n 忘记/v 价格/n 保护/v 
/x 外观/n 很漂亮/n 
/x 正品/n 行货/n 质量/n 满意/v 
/x windows/eng 系统/n 转到/v os/eng 系统/n 机器/n 着实/d 好用/v 编程/n 打游戏/l 实在/v 够用/v 
/x 笔记本/n 不错/usrn 配送/v 物流/n 摧残/v 苹果/n 买/v 笔记本/n 网上/s 买/v 电脑/n 送过来/l 心凉/a 苹果/n 包装/v 
/x 东西/ns 公司/n 年会/n 礼品/n 到货/v 东西/ns 不错/usrn 
/x 用着/usr 京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 京东/ns 送货/v 速度/n 给力/usr 三更半夜/i 订/v 货/n  /x 当天/t 下午/t 包装/v 谱/v 价格/n 实在/v 件物品/n 选择/v 京东/ns 购买/v 
/x 习惯/n 一段时间/l 习惯/n 感觉/n 
/x 尺寸/n 大小/b 合适/a 屏幕/n 重量/n 轻/a 
/x 苹果/n 系统/n 习惯/n 
/x 上次/t 发错/v 链接/n 买错/v 感觉/n 谢谢/nr 京东/ns 
/x 送/v 说用/v 超薄/a 设计/vn 显得/v 时尚/n 大气/n 
/x 月/m 号/m 购买/v 京东/ns 商城/ns 款/m 苹果/n 笔记本电脑/n 开店/n 工作/vn 买/v 发现/v 上网/v 银/ng 买/v 一台/m thinkpad/eng 哪位/r 朋友/n 出售/vn 贴/v 京东/ns 商城/ns 买/v 膜/n 键盘/n 保护膜/n 165/m 元/m 内胆/n 包/v 迪士尼/nr 电脑包/n 京东/ns 商城/ns 一次性/d 采购/v 价值/n 8500/m 元/m 朋友/n 便宜/a 出售/vn 一共/j 7000/m 元/m 电脑/n 买/v 配件/n 发票/n  /x call/eng ldquo/eng  /x 舞/v  /x 儿爸/n 舞/n  /x 山岭/ns 舞山/ns 酒/n rdquo/eng 
/x 感觉/n 炫/vg 
/x 很好/d 强大/a 
/x 系统/n 绚/zg 性能/n 高/a 漂亮/a 轻巧/a 13.3/m 寸挺/l 适合/v 外出/v 携带/v 
/x 不错/usrn 
/x 东西/ns 不错/usrn 
/x 超薄/a 设计/vn 显得/v 时尚/n 大气/n 
/x 老公/nr 感觉/n 不错/usrn 品牌/n 
/x 感觉/n 京东/ns 东西/ns 
/x 手/n 挺快/v 先/d 说明书/n 设置/vn 上网/v 懂/v 网上/s 搜/zg 
/x 一段时间/l 评价/n 苹果/n 系统/n 人性化/n 用用/v 熟练/a 
/x 很久/m  /x 降价/n  /x 赶紧/d 下单/usr  /x 送货/v 飞速/n 支持/v 京东/ns 
/x 不好/d 碰运气/l 感觉/n 
/x 宝贝/nr 快递/v 叔叔/n 负责/v 一大早/l 送来/v 
/x  /x 喜欢/v 
/x 苹果/n 东西/ns 
/x 苹果/n 值得/v 信赖/n 
/x 老公/nr 满意/v 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 随便/d 说/v 
/x 功能强大/i 很好/a 笔记本/n 
/x 收到/v 101/m 很漂亮/n 操作系统/l 很好/d 本来/t 写/v 预计/vn 到货/v 时间/n 19/m 号/m 物流/n 查不到/v 浒山/ns 段/q 下文/n 坑/n 打电话/l 说/v 激动/a 送货/v 小伙子/n 态度/n 超好/v 长时间/l 真/d 不好意思/a 第一次/m 京东/ns 购物/n 不错/usrn 体验/n 
/x 挺好用/a 不错/usrn 
/x 整体/n 不错/usrn 
/x 东西/ns 发票/n 打印/v 
/x 实惠/vn 
/x 买/v 放心/v  /x 称心/v 
/x 商品/n 不错/usrn 送货/v 
/x 一如既往/i 精致/a 
/x 装/n win7/eng 启动/vn 速度/n 慢/a 电池/n macoxs/eng 经用/n 
/x 苹果/n 原厂/n 牛皮纸/n 箱/q 外面/f 京东/ns 号/m 盒子/n 打包/v  /x  /x 贵重物品/n 不一样/usrn 
/x 送货/v 速度/n 很快/d mac/eng  /x book/eng  /x pro/eng 给力/usr 小白/n 好看/v 价格比/n 实体店/n 优惠/vn 
/x 产品/n 性价比/usr 高/a 
/x 放心/v 购买/v 京东/ns 我国/r 大型/b 家电/j 销售/vn 平台/n 信誉/n 摆在/v 只管/c 放心/v 买/v 京东/ns 真的/d 不错/usrn 物流/n 很快/d 
/x 买/v 10/m 来天/t 降/v 300/m 生气/n 
/x 感觉/n 不错/usrn For/eng  /x Mac/eng 软件/n 
/x 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 
/x 帮/v 同事/n 买/v 不错/usrn 
/x 苹果电脑/n 漂亮/a 性能/n 有待/v 评价/n 
/x 苹果/n 包装/v 精美/a 拆/v 包装/v 一种/m 享受/v 
/x 包装/v 双层/n 缓冲/v 电脑/n 
/x 熟练/a  /x 慢慢来/b 
/x 苹果/n 做工/v  /x  /x 键盘/n 做工/v 难/a 恭维/n 
/x 漂亮/a 配置/v 不错/usrn 商场/n 便宜/a 
/x 性能/n 满意/v 电池/n 宣传/vn 耐用/a 上网/v 小时/n 休眠/v 时/n 耗电/v 厉害/a 晚上/t 掉/v 30/m 一个月/m 唤醒/v 神话/n 
/x 品牌/n 质量/n 舒服/a 
/x 苹果/n 小本/n 频幕/n 清晰/a 做工/v 细致/a 
/x 不错/usrn 
/x 性能/n 强大/a 
/x 太贵/nr  /x 太贵/nr 
/x 品牌/n 值得/v 信赖/n 
/x 第一次/m jd/eng 上买/v 贵重/n 东西/ns 评价/n 担心/v pro/eng  /x 到手/d 放心/v 不错/usrn 体验/n 想象/n 
/x 东西/ns  /x 国产/n 强多/a 
/x 苹果/n 设计/vn 
/x 软硬件/l 
/x 送货/v 合格/n 便宜/a 
/x 工艺/n 做工/v 配置/v 硬件/n 无可挑剔/l 唯一/b 熟悉/v 操作系统/l 
/x 价格/n 性价比/usr 
/x 买回来/l 喜欢/v 做工/v 好看/v 屏幕/n 像素/n 高/a 画质/n 细腻/a 
/x 双系统/n 安装/v 价格/n 便宜/a 稳定/a 值得/v 购买/v 
/x 拆机/n 电脑/n 充不进/v 电/n 换货/nz 一周/m 时间/n 
/x 外地/n  /x 有空/vn 慢慢/d 研究/vn 
/x 苹果/n 品牌/n 没的说/l 质量/n 确实/ad 过硬/a 
/x 系统/n 还用/v 明白/nr 两天/m 装个/b WIN7/eng 
/x 速度/n 外观/n 好看/v 
/x apple/eng 本本/n 不错/usrn 很爽/a 键盘/n 设计/vn 本本/n 不一样/usrn 慢慢/d 系统/n 炫/v 京东/ns 送货/v 速度/n 真的/d 很快/d 
/x 还好/v 系统/n 不太会/n 慢慢/d 玩/v 
/x 安装/v 虚拟机/b 解决/v 兼容性/l 平时/t Mac/eng 多一点/m 修图/v 上网/v 够用/v 
/x 苹果/n 产品/n 诱人/n 售后/n 岐视/ns 中国/ns 
/x 速度/n 货/n 
/x 感觉/n 不错/usrn 新机/n 体验/n 暂未/d 发现/v 
/x 不错/usrn 不错/usrn 不错/usrn 
/x 唯独/d 雷电/n 口/q 接/v VGA/eng 接显示器/l 有时候/l 显示/v 重启/v 电脑/n 就行了/l 
/x 包装/v 完整/a 新机/n 
/x 苹果/n 
/x 显示屏/n 色彩/n 外观/n 漂亮/a 铝合金/n 外亮/n 散热/v 
/x 老爸/n 不错/usrn 浪费/n 苹果/n 系统/n 
/x 苹果/n 用着/usr 爽/nr 
/x 东西/ns 很棒/a 京东/ns 物流/n 很快/d 
/x 公司/n 自购/v 产品/n 
/x 真的/d 很好/d 物流/n 给力/usr 
/x 做工/v 细腻/a 瑕疵/n 牌子/n 笔记本/n 做工/v 给力/usr 
/x 系统/n 明白/nr 喜欢/v 
/x 一个多月/m 升级/vn 内存条/n 编程/n 
/x 好用/v 
/x 电池/n 续航/nr 时间/n 长/a 
/x 处理速度/n 很快/d 
/x 厚度/n 薄/a 
/x HDMI/eng 接口/v 
/x Retina/eng 显示屏/n 
/x 系统/n 很好/d 习惯/n WIN/eng 
/x 好好/d 
/x Mac/eng 系统/n 很好/d Win7/eng 散热/v 不好/d 
/x MAC/eng 系统/n 
/x 胜/v 正品/n 琢磨/v 
/x 第一次/m 习惯/n 慢慢/d 习惯/n  /x  /x  /x 好用/v 一款/m 电脑/n 
/x 专卖店/n 便宜/a 
/x 入手/v 苹果/n 产品/n 效果/n 挺不错/i 
/x 好多/m 软件/n 支持/v 只能/v QQ/eng SKYPe/eng iwork/eng office/eng 软件/n 花/v 1200/m 元/m 买/v 不划算/l iMoiVe/eng 电影/n 格式/n 放不/v 下载/v Realplayer/eng 后悔/v 死/v 建议/n 追求/v 虚荣心/i 买/v 缺钱/v 买/v 
/x 苹果/n 品质/n 不用/v 说/v 
/x 感觉/n 挺不错/i 
/x 产品/n 质感/n 偏重/a 系统/n 
/x 重装/n 微软/a 系统/n 
/x 平时/t 做/v 软件开发/l java/eng scala/eng python/eng c++/nz object/eng c/x 性能/n 够用/v 好用/v IDE/eng 
/x 运行/v 流畅/a 不想/v Areo/eng 特效/a 华而不实/i Mac/eng  /x OS/eng  /x X/eng 特效/a 实用/v 
/x 触摸板/nz 不想/v 鼠标/n 
/x 没想到/l 惊喜/a linux/eng 开发/v 程序/n max/eng  /x os/eng  /x x/eng 运行/v 
/x 送货员/l 服务态度/n 电脑/n 公司/n 买/v 暂时/d 发现/v 
/x 
/x 苹果/n 系统/n 手/n 较快/a 肯定/v 保留/v 
/x 打开/v 分辨率/n 色彩/n 真的/d 失望/v 参数/n 1280/m 800/m 低/a 评论/n 提/v 这事/r 行/zg 没想到/l 
/x 不错/usrn  /x 
/x 苹果/n 做工/v 真心/d 没的说/l 
/x 第一次/m MAC/eng 系统/n IPOD/eng  /x iphone/eng 总体/n 稍微/d 一点/m 
/x 手/n 
/x 苹果/n 东西/ns 
/x 适合/v 女生/n 
/x 没的说/l 
/x 漂亮/a 系统/n 习惯/n 包装/v 送货/v 
/x 习惯/n windows/eng 真不/d 
/x 很漂亮/n  /x 不错/usrn 本本/n  /x 运行/v 速度/n  /x 第一次/m 买/v 苹果/n  /x 阶段/n 
/x 发现/v 
/x 
/x 包装/v 很好/a 查/v 序列号/n 正品/n 
/x 用惯/n win/eng  /x os/eng 折磨/v 习惯/n  /x  /x  /x 本本/n 不错/usrn  /x 缺点/n 
/x 系统/n 还用/v 习惯/n 慢慢/d 喜欢/v 
/x 一分钱/n 一分货/n 不错/usrn 
/x 不错/usrn 值得/v 拥有/v 
/x 苹果/n 系统/n 习惯/n 安装/v 双系统/n 
/x 电脑/n  /x 不太会/n  /x 下载/v 慢/a  /x 还好/v  /x 外观/n 给力/usr  /x 物流/n 超快/v 
/x 送货/v 给力/usr 质量/n 给力/usr 
/x 习惯/n 苹果/n 系统/n 真的/d 不错/usrn 简单/a 易用/v 
/x 纠结/v 电脑/n 工艺/n 真的/d 没有话说/l 少/a 只好/d 装/v 双系统/n 
/x 买来/v 送/v 
/x 收到/v 货/n 看着/v 本本/n 很漂亮/n 价格合理/n 赞/v 
/x 新/a 买/v 苹果/n 笔记本/n 充电/v 只能/v 退货/v 
/x 外观/n 漂亮/a 送货/v 速度/n 价格比/n 店/n 便宜/a 
/x applestore/eng 区别/n 
/x 设计/vn 完美/a 操作/v 人性化/n 外观/n 时尚/n 
/x 苹果/n 不错/usrn 滴/v 
/x 老婆/n 收到/v 开心/v 开心/v 
/x 苹果/n 东西/ns 你好/l 
/x 便宜/a 
/x 本子/n 我一/r 买完/v 降价/n 舒服/a  /x hellip/eng hellip/eng 
/x 便宜/a 
/x 一段时间/l  /x 很快/d  /x 系统/n 
/x 电脑/n 抬起/v 显示/v 电池/n 交流电/n 断/v 手/s 拨弄/v 线子/n 来回/v 连接/v 电脑/n 头/n 断掉/v 有没有/v 
/x 买/v 东西/ns 请教/v 会用/n 朋友/n 电话/n 质询/v 
/x 很好/a 
/x 产品/n 肯定/v 不错/usrn 
/x 相对来说/l 性能比/n 款/m 性能/n 速度/n 不错/usrn 苹果/n 东东/ns 贵/a 贵/a 值得/v 拥有/v 用过/v 说好/v 软件/n 想要/v 
/x 
/x 相对来说/l 性能比/n 款/m 性能/n 速度/n 不错/usrn 推荐/v 赶紧/d 晒晒/v 
/x 外观/n 可爱/v 
/x 自提/n 发货/n 速度/n 进程/n 查阅/v 太好了/l 
/x 帮别人/n 买/v  /x  /x  /x 朋友/n 挺好/a 
/x 很好/d 不错/usrn 
/x 送/v 
/x 客户/n 买/v 不错/usrn 
/x THINKPAD/eng 做工/v 无可挑剔/l 
/x 换/v 硬盘/n 速度/n 很快/d 
/x 贵/n 
/x 速度/n 电脑/n 一段时间/l 
/x 帮/v 妹妹/n 买/v 有钱人/n 
/x 系统/n 兼容/v 
/x 包装/v 不错/usrn  /x  /x 苹果/n 质量/n 
/x 苹果/n 东东/ns 贵/a 贵/a 值得/v 拥有/v 用过/v 说好/v 
/x 开机/n 声音/n 奇怪/v 有没有/v 同感/n 希望/v 耳朵/n 硬件/n 额/n  /x  /x 
/x 要学/n 东西/ns 软件/n 想要/v 慎重/a 硬盘/n air/eng 携带/v 说/v 两句/m 键盘/n 真的/d 舒服/a 不想/v 停/v  /x 
/x 硬盘/n 转速/v 低/a 满意/v 
/x 还好/v  /x 还好/v  /x  /x 还好/v 
/x 暂无/v 缺点/n  /x 速度/n 挺快/v  /x 喜欢/v windows/eng 系统/n 
/x MAC/eng 真心/d 不错/usrn 配置/v 画图/n 顺手/d 
/x 拿到/v 手/n 先/d 装/v WIN7/eng 双系统/n 
/x 非/h 非/h 非/h 喜欢/v 
/x 收到/v 貨是/n 原廠/n 原裝/n 正品/n 無誤/v 速度/n 不錯/a 
/x 本本/n 买回来/l 风扇/n 转/v 转/v 自动/vn 调节/vn 大小/b 晚上/t 听/v 永远/d 转速/v 没法/v 耍/v 游戏/n 拿到/v 苹果/n 修/v 回来/v 样子/n 远/a 待价/n 每次/r 预约/v 麻烦/an 死/v 
/x 电脑/n 全新/d 正品/n 箱子/n 显示/v 2012/m 年/m 12/m 月/m 26/m 日/m 出厂/n 光驱/n 挑盘/v 外观/n 满意/v 系统/n 实用/v 支持/v 回头/v 换/v win7/eng 
/x 挺不错/i 
/x 花/v 很久/m 下定决心/l 买/v 一款/m 笔记本/n 舒服/a 装/v 双系统/n 切换/v 切换/v 
/x 题/n 快递/v 挺快/v 服务/vn 
/x 一段时间/l 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/usrn 配件/n 送/v 送/v 配件/n 
/x 东西/ns 不错/usrn 缺点/n 
/x 网上/s 买/v 贵/a 东西/ns 担心/v 买来/v 验证/v 全新/d 机/n mac/eng 娱乐/vn 机/n 办公/n 给力/usr 类/q unix/eng 系统/n 调出/v terminal/eng 工作/vn 安装/v gcc/eng 系统/n 自带/n vim/eng 完善/v 解决/v windows/eng 解决/v 装/v parallel1s/eng  /x desktop/eng win7/eng 虚拟机/b 唯一/b 缺点/n 内存/n 扩到/v G/eng 
/x 行/zg  /x  /x 强大/a 
/x 没用/v 多长时间/n 
/x 拿到/v 手/n 迫不及待/i 打开/v 只能/v 说/v 苹果/n 苹果/n 
/x 屏幕/n Thinkpad/eng 强多/v Windows/eng  /x 系统启动/l 稍慢/d 
/x 昨天/t 到货/v 降价/n 过分/n 苹果/n 产品/n ldquo/eng su/eng 宇/nr rdquo/eng 买/v 
/x 不错/usrn 暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 东西/ns 正品/n 送货/v 
/x 薄/a 屏幕/n 真怕/d 碎/v 
/x 手/n 质量/n 可靠/v 买/v 后不后悔/i 
/x 老婆/n 买/v 喜欢/v 
/x 一段时间/l 习惯/n 慢慢/d 感觉/n 很好/d 人性化/n 
/x 十来天/d 感觉/n 棒/zg 
/x 万众/n ldquo/eng rdquo/eng  /x ldquo/eng rdquo/eng  /x 品牌/n 商品/n 优点/n 
/x 苹果/n 13.3/m 英寸/n 宽屏/usr 笔记本电脑/n 
/x 想象/n 薄/a 很重/a 买/v 高清/nr 膜/n 
/x 游戏/n  /x 
/x 总体/n 感觉/n 不错/usrn 苹果/n 
/x 东西/ns 内置/n iwork/eng office2011/eng 
/x 苹果/n 本子/n 不用说/l 包装/v 无比/v 完美/a 视网膜/n 屏/ng 无敌/v 狮子/n 系统/n 
/x 新机/n 
/x 苹果/n 做工/v 
/x 产品质量/n 
/x 非常适合/i 少女/n 一款/m 电脑/n 买/v 一个十六岁/m 花季/t 女孩/n 美/j 电脑/n 美/q 
/x 打开/v 发现/v 键盘/n 按钮/n 凸起/v 坏/a 调整/vn 下才/t 搞定/v 感觉/n 不爽/a 
/x 帮/v 朋友/n 订/v 不知/v 效果/n 
/x 京东/ns 送货/v 快递/v 员/zg 热心/n 下午/t 货/n 第二天/m 早就/d 苹果/n 真不错/i 物有所值/l 旗舰店/v 便宜/a 
/x 花屏/n 换货/nz 售后/n 比较满意/l 
/x 感觉/n 外观/n 时尚/n 漂亮/a 建议/n 男性/n 朋友/n 买/v pro/eng 女性朋友/n 办公/n 买/v air/eng os/eng 系统/n 不错/usrn 天/n 感觉/n 慢慢/d 不错/usrn 
/x 新/a 系统/n 软件/n 购买/v 苹果/n 本本/n 强大/a 
/x 便宜/a 一款/m 没什么/l 差别/d 开发/v 
/x 东西/ns 送货/v 
/x 到货/v 想要/v 本本/n 期待/v 好久/m 女生/n 可爱/v 
/x 感觉/n 不错/usrn Touch/eng  /x 很好/d 电池/n 续航/nr 时间/n 所说/c 久/a 
/x 喜欢/v 
/x 不错/usrn 几天/m 
/x 不错/usrn 几天/m 
/x 送货/v 时间/n 
/x 时尚/n 感/vg 跟强/v 轻便/a 苹果/n 细节/n 与众不同/i 包装盒/n 里/f 东西/ns 当初/t 买/v 质量/n 纠结/v 很久/m 当初/t 选择/v 正确/ad 京东/ns 不错/usrn 一如既往/i 支持/v 
/x 不错/usrn 开机/n 省/n 再用/v vm/eng 
/x 好多/m 新奇/nrt 玩意儿/n 慢慢/d 研究/vn 
/x 送货/v 很快/d 东西/ns 精致/a 
/x 京东/ns 买/v 苹果/n 划算/v 滴/v 行货/n 
/x 值得/v 收藏/v 电脑/n 
/x 蛮好/a 很好/d 
/x 降到/v K/eng 以内/f 送货/v  /x  /x  /x 想/v 京东/ns 送货/v 快递/v 开放/v 老百姓/n 
/x  /x  /x  /x 那句话/c 苹果/n 产品/n 没话说/l 
/x 完美/a 产品/n 操作/v 流畅/a 
/x macbook/eng  /x pro/eng  /x  /x 行/zg 
/x 不错/usrn 便宜/a 实惠/vn 
/x 一点/m 送货/v 包装/v 可靠/v 
/x 苹果/n 时尚/n 很大/a 气/n 操作/v 交互性/l 
/x 装个/b 双系统/n 
/x 行/zg 发现/v 
/x 过程/n 感觉/n 不错/usrn 价格/n 不错/usrn 
/x 系统/n 习惯/n 
/x 东西/ns 价格/n 稍/d 优势/n 买/v 装/v 双系统/n 感觉/n pro/eng air/eng 接口/v 齐全/nr air/eng 携带/v 衡量/v 
/x 全新/d 笔记本/n 
/x 速度/n 品质/n 优/n 可信赖/l 
/x 很好/d 强大/a 
/x 一塌糊涂/i 超棒/n 系统/n 熟悉/v 很好/d 
/x 包装/v 不行/v 实物/n 漂亮/a 
/x 送货/v 块/zg 服务/vn 不错/usrn 
/x 电脑/n 不错/usrn 品牌/n 说/v 
/x 做工/v  /x 系统/n 说/v  /x  /x 后悔/v  /x 一步到位/l  /x  /x 13/m 寸/m 分辨率/n 真的/d 差/a  /x  /x 字/n 颗粒感/n 重/a 
/x 苹果/n 笔记本/n  /x 好看/v  /x 实用/v  /x  /x 面子/n 
/x 麻烦/an 下次/t 套餐/n 东西/ns 客户/n 需求/v 黄色/n 包/v 非要/b 配/v 粉色/n 女人/n 背/v 粉色/n 
/x 外观/n 性能/n 没得说/l 系统/n 习惯/n 
/x 优点/n 钞票/n 优点/n 啊啊啊/nr 
/x 送货/v 质量/n 不错/usrn 
/x 没试/v 
/x 苹果/n 东西/ns 没说的/l 
/x 东西/ns 不错/usrn 
/x 正品/n  /x 
/x 发货/n 清华/nz 半天/m 
/x 满意/v 
/x 好看/v 价格比/n 实体店/n 便宜/a 
/x 京东/ns 送货/v 很快/d 买来/v 送/v 家里/s 电脑/n 想换/v 全新/d 机器/n 未/d 开机/n 月/m 22/m 日/m 买/v 发票/n 齐全/nr 便宜/a 转/v q1/eng .9.0.2.1.3.7.6.5/m 电话/n 1.3.3.1.1.5.0.9.5.5.8/m 
/x 苹果/n 品质/n 有目共睹/l 无需/v 赘言/n 
/x 朋友/n 说/v 系统/n  /x 习惯/n 慢慢/d 熟悉/v 
/x  /x 很快/d  /x 半天/m 收到/v  /x 
/x 装/v WIN7/eng 整体/n 不错/usrn 显示器/n 稍微/d 给力/usr 
/x 系统/n 超棒/n 消化/vn 一阵子/m 
/x 专柜/n 
/x 设置/vn 
/x 关注/v 久/a  /x 出手/v 买/v 
/x 买来/v 做/v 公司/n 研发/j 测试/vn 机/ng 
/x 喜欢/v  /x thinkpad/eng  /x  /x 买/v 说服/v  /x  /x 只好/d 买/v 
/x 正品/n 开封/v 系统/n 第一次/m 启动/vn 
/x 放弃/v win7/eng 投入/v mac/eng 新/a 尝试/vn 
/x 换代/v 
/x 送货/v 速度/n 东西/ns 
/x 东西/ns 行/zg 发票/n 给我发/n 客服/n 打电话/l 说好/v 上班/v 给发/v 
/x 好多/m 软件/n  /x W7/eng 
/x 发票/n 收完/v 货才/n 发现/v 货/n 米/m 
/x 重/a 买/v Ｉ/x Ｒ/x 苹果/n 难伺/v 侯/nr 东西/ns 买/v 
/x 成功/a 购物/n 
/x 价格比/n 卖场/n 便宜/a 
/x 东西/ns 特别/d 耐看/a 送货/v 速度/n 特别/d 
/x 本本/n 拿到/v 太爽了/l 
/x 段时间/nr 评价/n 总体/n 不错/usrn 
/x 微小/b 细微/a 缺点/n  /x 开机/n 硬盘/n  /x 工作/vn 硬盘/n 吱吱/o  /x 分辨率/n 低/a  /x 色彩/n 还原/v  /x 音质/n 有爆/a 音/n  /x  /x 产品/n 正品/n 无庸置疑/l 生产日期/n 久/a 
/x 苹果/n 设计/vn 东东/ns 一如既往/i 好看/v 贵/a 
/x 
/x 不错/usrn 苹果/n 
/x 苹果/n 东西/ns 需/v 多余/m 言词/n 赞美/ns 用着/usr 舒服/a 
/x 做工/v 不错/usrn 硬盘/n 噪音/n 大大的/nz 软件/n 免费/vn 
/x 价格比/n 卖场/n 便宜/a 百元/m 划算/v 
/x 做工/v 不错/usrn 京东/ns 给力/usr 
/x 装/v OS/eng WIN7/eng  /x 64/m 位/v 系统/n 还给/v WIN7/eng 分/q 个区/n 切换/v 到位/v 
/x 爽/nr 超薄/a 轻便/a 
/x 界面/n 漂亮/a 系统软件/l 少/a 吖/x 
/x 手/n 舒服/a 
/x 不错/usrn 正品/n 打开/v 网页/n 微/a 博/n 登陆/v 痕迹/n 弄懂/v 怎么回事/l 舒服/a 
/x 不错/usrn  /x 老公/nr 满意/v 
/x 东西/ns 行/zg 螺丝/n 太紧/nz 屏幕/n 
/x 外形/n 美观/nz 苹果/n 
/x 速度/n 轻便/a 
/x 苹果电脑/n 没话说/l 发现/v 用着/usr 很爽/a 
/x 买完/v 掉价/v 不值/n 
/x 专卖店/n 几家/m 京东/ns 买/v 便宜/a 
/x 拆/v 光驱/n 换/v ssd/eng 开机/n 秒/m 关机/n 秒/m 
/x 称心如意/i 方便使用/n 
/x 东西/ns 很好/d 买回来/l 装/v ssd/eng 速度/n 很快/d 
/x 速度/n 很快/d 满意/v 
/x 看着/v 喜欢/v 
/x 
/x 第一次/m 雪豹/nz 系统/n 不便/c 
/x 行/zg 没什么/l 
/x 昨天下午/t 下单/usr 今早/t 送到/v 东西/ns 未/d 开封/v 全新/d 
/x 还好/v 第一台/m 坏/a 给换/usr 一台/m 
/x 学习/v 
/x 不错/usrn 
/x 喜欢/v 运行/v 速度/n 屏幕/n 分辨率/n 没的说/l 
/x 正品/n 京东/ns 贵重物品/n 包装/v 送货/v 速度/n 
/x 美整/a 高科技/nz 一点/m 习惯/n 独特/a 机子/n 确实/ad 不错/usrn 软件/n 少/a 要钱/v 常用/b office/eng 软件/n 给钱/v 网上/s 一小/d 好多/m 装/n win7/eng 系统/n 
/x 送/v 查封/v 原装/n 牛皮纸/n 盒子/n 完好/a 原封/n 希望/v 质量/n 谢谢/nr 
/x 品牌/n 质量保证/n 价格/n 给力/usr 
/x 正品/n 满意/v 京东/ns 速度/n 很快/d 
/x macbook/eng 用户体验/usr 做/v 不想/v windows/eng 
/x 工艺/n 没得说/l 
/x 薄/a 色彩/n 炫丽/a 老公/nr 喜欢/v 
/x 几天/m 性能/n 过得去/v 外观/n 很漂亮/n 更换/v SSD/eng 
/x 打开/v 买/v 值/v 东西/ns 
/x 用着/usr 不错/usrn 新/a 架构/n i5/eng 性能/n 架构/n i7/eng 低/a 一点点/m 说/v 苹果/n 老款/n pro/eng 
/x 整体/n 感觉/n 不错/usrn 东西/ns 送/v 键盘/n 保护膜/n 鼠标/n 背包/n 木/n 感觉/n 贵/a 
/x 家里人/nrt 说/v 不错/usrn 不错/usrn 
/x 顺手/d 外形/n 不错/usrn 双系统/n 运行/v 很棒/a 行货/n 
/x 还成/v 还成/v 
/x 不错/usrn 懂/v 
/x 拉风/nr 
/x 超级/b  /x 没话说/l  /x  /x 显示屏/n 
/x 送货/v 东西/ns 满意/v 
/x 系统/n 稍微/d 挺好/a 
/x 真品/n 苹果/n 品牌/n 
/x 暂时/d 
/x 电脑/n 不错/usrn 手/n 不一样/usrn 感觉/n 不一样/usrn 体验/n 喜欢/v 
/x 总体/n 比较满意/l 
