手机/n 不错/a 
像素/n 
/x 手机/n 很好/d 
/x 帮/v 同事/n 买/v 
同事/n 喜欢/v 
/x 打开/v 手机/n 喜欢/v 
支持/v 京东/ns 
支持/v 华为/nr 


/x 帮/v 朋友/n 买/v 
刚刚/d 到手/d 
不/d 晓得/v 好不好/l 
/x 老妈/n 买/v 
选/v 机型/n 
选/v 这款/r 送货/v 很快/d 
快递/v 员/q 太/d 不爽/a 
送到/v 手里/s 
打电话/l 
派送/v 快递/v 员/zg 打电话/l 
说/v 放/v 酒店/n 礼宾/n 部/q 妈妈/n 酒店/n 工作/vn 
问/v 打电话/l 
说/v 网上支付/n 
无语/v 



/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 
/x 一分/m 价钱/n 一分货/n 
性价比/user 挺不错/i 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 说/v 不错/a 

/x 买/v 内存卡/nr 送/v 手机/n 
口/q 胡/nr 
/x 价格/n 实惠/vn 
功能/n 全/a 
屏幕/n 感觉/n 柔和/a 
重量/n 感觉/n 轻/a 

/x 


/x 发票/n 寄出/v 







/x 支持/v 华为/nr 
/x 东西/ns 不错/a 
帮别人/n 买/v 
满意/v 
/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 真的/d 夸/v 摄像头/n 
前置/n 超/v 清晰/a 
好爽/a 
妹妹/n 买/v 大神/n 
弟弟/n 买/v 
真的/d 
华为/nr 华为/nr 
感觉/n 不/d 
赞/v 
四核/user 
千元/m 以内/f 神机/n 
用过/v MX2/eng 
苹果/n 
真的/d 不及/c 手机/n 手感/n 
外观/n 好看/v 
看过/v 4G/user 版本/n 3c/user 实机/n 
背壳/n 舒服/a 
磨砂/n 
太/d 光滑/a 
不/d 影响/vn 
手机/n 上装/v 京东/ns 
真的/d 拆过/v 

/x 
没送/v 壳子/n 
/x 第一次/m 京东/ns 购物/n 
送货/v 很快/d 
手机/n 质量/n 不错/a 
客服/n 态度/n 

/x 手机/n 小卡/nr 
营业厅/n 免费/vn 更换/v 
华为/nr 荣耀/nr 3C/user 性价比/user 高/a 
喜欢/v 
/x 东西/ns 
不错/a 



/x 还好/v 

差/a 
/x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 
/x 快递/v 速度/n 块/zg 
快递/v 服务态度/n 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 发货/n 
满意/v 
东西/ns 

/x 挺好/a 
像素/n 不怎么样/l 
/x 1111111111111111111111111111111111/m 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 说好/v 
/x 华为/nr 发货/n 慢/a 
第一天/m 上午/t 付款/v 
第二天/m 下午/t 出库/n 
急/v 
值得/v 肯定/v 京东/ns 送货/v 速度/n 没话说/l 
赞/v 
/x 手机/n 不错/a  /x  /x 习惯/n 好评/v 
/x  /x  /x 好多/m 
/x 不错/a  /x  /x 帮别人/n 买/v  /x  /x  /x 轻/a  /x  /x 手握/v 
/x 真心/d 不错/a 

推荐/v 
/x 家人/n 买/v  /x 还行/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
很好/d 

/x 价格/n 对得起/v 手机/n 
拍照/v 
/x 买/v 两天/m 开封/v 不/d 好不好/l 
/x 老婆/n 爸爸/n 买/v 
行/zg 
/x 手机/n 很好/d 
拍照/v 
/x 团购/v 奖品/n 
不错/a 
下次/t 京东/ns 

/x 老爸/n 买/v 一台/m 不错/a 
老妈/n 买/v 一台/m 手机/n 
性价比/user 高/a 运行/v 
开机/n 时/n 稍微/d 慢/a 
价钱/n 值得/v 

/x 手机/n 真心/d 不错/a 
屏幕/n 细腻/a 
运行/v 速度/n 
等用/v 

/x 不错/a 
好看/v 
喜欢/v 
/x 10/m 多天/m 
感觉/n 不错/a 
满意/v 

/x 包装/v 
还行/v 
1000/m 元/m 机器/n 
性价比/user 不错/a 

/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 













/x nice/eng 
nice/eng 
nice/eng 
nice/eng 
nice/eng 
nice/eng 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 听/v 说/v 不错/a 

/x 手机/n 真心/d 不错/a 
买/v 第二个/m 
弟弟/n 女/b 朋/n 手机/n 真心/d 不错/a 
买/v 第二个/m 
弟弟/n 女朋友/n 买/v 
友买/v 

/x 款/m 手机/n 真的/d 不错/a 买/v 好几/m 台/q 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n OK/eng 














/x 手机/n 很漂亮/n 
老婆/n 喜欢/v 
/x 手机/n 还行/v 
做工/v 真不/d 
礼包/n 版/n 坑/n 

/x 貌似/v 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 刚上/t 手/n 
wifi/eng 流畅/a 
/x 

/x 
/x 过渡/v 机用/n 
感觉/n 不错/a 

/x 屏幕/n 
分辨率/n 高/a 不错/a 
/x 第二次/m 代买/v 款/m 手机/n 
整体/n 感觉良好/l 

/x 手机/n 漂亮/a 
一段时间/l 
/x 屏幕/n 正好/a 适合/v 
喜欢/v 大屏幕/nr 
感觉/n 声音/n 
/x 
小卡/n 
/x 灵敏/nr 
信号/n 稳定/a 
通话/n 声音/n 清晰/a 
支持/v 国产品牌/n 

/x 华为/nr 
支持/v 国货/n 
/x 
亲戚朋友/n 
第三台/m 
实惠/vn 
性价比/user 高/a 

/x 帮/v 同事/n 买/v 
喜欢/v 

/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 帮/v 朋友/n 买/v 
/x 手机/n 不错/a  /x  /x 好看/v  /x  /x 大气/n  /x  /x 很漂亮/n 
/x 喜欢/v 
支持/v 国产/n 产品/n 
努力/ad 
身边/s 好多/m 同事/n 

/x 
一分钱/n 一分货/n 
太/d 期望/v 
/x 




































































































/x 色彩/n 
屏幕/n 细腻/a 通透/j 
轻薄/a 
 /x 好评/v 
/x 价格便宜/n 
不错/a 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 

/x 手机/n 很好/d 
/x 老公/nr 喜欢/v 








/x 
买/v 降价/n 时/ng 
买/v 
送礼物/l 
赶上/d 
/x 物美价廉/l 
不错/a 说/v 
/x 心仪/n 久/a 
买/v 妈妈/n 
试用/vn 不错/a 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 不/d 好用/v 不/d 

/x G610/eng 

懒得/v 打字/v 
浪费/n 流量/n 
/x 颠覆/v 以往/t 国产机/n 看法/v 
犹豫/a 想买/v 千左右/m 三星/nz 
朋友/n 这款/r 手机/n 评价/n 
再三/d 试/v 买/v 天/q 后悔/v 
不卡/n 分辨率/n 高/a 待机时间/n 挺长/v 
满意/v 
套餐/n 耳机/n 太/d 
内存卡/nr G/eng 不划算/l 
不配/v 耳机/n 
希望/v 能用/n 住/v 

/x 

/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 买/v 第二部/m 

/x 不错/a 
支/n 持续/vd 华为/nr 
国产/n 

/x 经济/n 实惠/vn 
性价比/user 高/a 
屏幕/n 够/v 
操作/v 灵活/a 
不错/a 
/x 好几个/m 朋友/n 用过/v 估计/v 不错/a 

/x 
值得/v 购买/v 
下次/t 
/x 彩虹/nz  /x 默契/nrt 多要/b 割舍/nrt 
/x 手机/n 屏幕/n 
感觉/n 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 高端/n 大气/n 上档次/b 
价钱/n 适中/v 
实惠/vn 
/x 不错/a 
支持/v 华为/nr 






/x 
/x 手机/n 物流/n 
不错/a 
唯一/b 一点/m 手机/n 发热/v 
充电/v 时/n 
充满/a 
太/d 烫/v 
/x 买/v 荣耀/nr 3C/user 满意/v 
很好/a 
待机时间/n 长/a 

/x 送货/v 速度/n  /x 手机/n 还好/v 速度/n 
/x 屏幕/n 够/v 
很漂亮/n 
暂时/d 发现/v 
/x 性价比/user 较高/a 手机/n 
3C/user 无疑/d 对华/nz 购买/v 欲望/v 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 买手机/n 朋友/n 
看清/v 楚霸王/nr 条款/n 
机卡分离/n 
话费/n 送/v 
条约/n 
问/v 
请/v 雷锋/nr 
/x 性价比/user 不错/a 
价格便宜/n 
/x 老爸/n 买/v 
蛮好/a  /x  /x wifa/eng 强/a 
/x 买/v 十分满意/l 
物超所值/i 
喜欢/v 

/x 帮/v 同事/n 买/v 
说/v 
/x 手机/n 不错/a 
返回/v 键/n 用地/n 反/v 
不/d 习惯/n 
/x 性价比/user 高/a 
款式/n 漂亮/a 
功能/n 
/x 半个/m 月/m 
挺不错/i 
/x 代人/n 买/v 
习惯性/n 好评/v 
/x 同事/n 喜欢/v 
满意/v 
不错/a 购物/n 
/x 买来/v 后悔/v 
/x 不错/a 
质量/n 
漂亮/a 
/x 价格/n 
超级/b 值/n 
朋友/n 感激/v 
抢/v 
算为/v 朋友/n 办点/n 好事/n 

/x 价格/n 
不错/a 
/x 不错呀/n 
还行/v 

/x 手机/n 不错/a 性能/n 高/a 
开机/n 速度/n 慢/a 
本来/t 4G/user 内存/n 
实际上/d 2.14G/user 
不爽/a 
总体/n 不错/a 

/x 无线网/n 连接/v 不好/d 连接/v 

/x 手机/n 满意/v 
特意/d 几天/m 
手感/n 
身边/s 华为/nr 

/x 不错/a 
性价比/user 高/a 
/x 老婆/n 礼物/n 
惊喜/a 满意/v 

/x 老爸/n 
性能/n 过剩/v 
很好/d 
/x 满意/v 
支持/v 华为/nr 
质量/n 

/x 挺不错/i 手机/n 
支持/v 国产/n 
/x 手机/n 很好/d 










/x 还好/v 
漂亮/a 
轻/a 

/x 没买/v 亏/vn  /x  /x 不错/a 
/x  /x 终于/d 买到/v  /x 

/x 十个/m 字/n 十个/m 字/n 十个/m 字/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
几百/m 不想/v 说/v 
少/a 一把/m 三公/j 
一把/m 三公/j 钱/n 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
/x 娄底/nr 卡座/nz 吞噬/v 
/x 第二个/m 华为/nr 手机/n 
京东/ns 送货/v 速度/n 依旧/z 给力/user 
全新/d 未/d 拆封/v 机器/n 
电池/n 
/x 服务/vn 一流/n 
值得/v 推荐/v 
/x 东西/ns 一如既往/i 
不错/a 
/x 不错/a 
质量/n 
速度/n 


/x 正品/n 
东西/ns 

/x 
东西/ns 正品/n 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 
/x 买/v 感觉/n 2000/m 手机/n 买/v 亏了/v 
差别/d 触屏/n 手机/n 

/x 手机/n 不错/a 
喜欢/v 

/x 千元/m 不/d  /x 错/v 
/x 不错/a 111111111111111111/m 
/x 手机/n 日子/n 
点评/v 
想用/v 段时间/nr 
事实证明/l 价位/n 值得/v 

/x 几天/m  /x 暂时/d 不错/a 
性价比/user 高/a 
/x 感觉/n 红米/n 做工/v 点/q 
系统/n 小米/n 
/x 总体/n 感觉/n 不错/a 
/x 国产/n 不错/a 支持/v 国产/n 
/x 不错/a 喔/e 
希望/v 国产手机/n 做/v 越来越/d 
/x 不错/a 喔/e 
性价比/user 高/a 
值得/v 购买/v 
/x 原装/n 正品/n 
不错/a 
老爸/n 买/v 
喜欢/v 
/x 第三个/m 
同事/n 买/v 
一如既往/i 

/x 买/v 好几个/m 华为/nr 手机/n 
支持/v 国产/n 

/x 性价比/user 高/a 











/x 东西/ns 不错/a 
正品/n 
/x 不错/a 
第二部/m 
/x 性能/n 感觉/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
不知/v 

/x 性价比/user 不错/a 一款/m 手机/n 

/x 价位/n 手机/n 
给力/user 
/x 手机/n 
耳机/n 坏/a 

/x 一段时间/l 
不错/a 

/x 按键/n 好像/v 卡/n 
小喇叭/n 杂音/n 

/x 整体/n 不错/a 
两个/m 卡槽/nr 只能/v 插/v 小卡/nr 
/x 正品/n  /x  /x  /x 性价比/user 不错/a  /x  /x  /x 外观/n 大气/n  /x  /x 不/d 卡/n  /x  /x  /x 功能强大/i 
/x 1000/m 元/m 以内/f 国产机/n 
性价比/user 高/a 
唯一/b SD/eng 卡/nr 读写/v 不/d 

/x 手机/n 
功能齐全/i 
电影/n 玩游戏/n 还行/v 
手机/n 发热/v 
纠结/v 

/x 买/v 四个/m 
华为/nr 加油/v 
/x 弟弟/n  /x 不错/a  /x  /x 喜欢/v 
/x 手机/n 寝室/n 室友/n 买/v 
感觉/n 真心/d 不错/a 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
不/d 好不好/l 
听说/v 华为/nr 字库/n 坏/a 
好评/v 
/x 手机/n 喜欢/v 
屏幕/n 看着/v 舒服/a 
喜欢/v 

/x 
喜欢/v 
京东/ns 购买/v 放心/v 
快递/v 小哥/n 服务/vn 超好/v 

/x 待机时间/n 长/a 
电池/n 耐用/a 
信号/n 
/x 信号/n 满格/nr 
不出/v 接/v 不到/v 电话/n 退货/v 

/x 两周/m 
感觉/n 
希望/v 
/x 小卡/nr 

看着/v 还行/v 
/x 不错/a 手机/n 
很漂亮/n 
界面/n 流畅/a 
正品/n 
好评/v 
/x 好评/v 





















/x 女朋友/n 爸/n 买/v 
试/v 

外观/n 漂亮/a 
/x 手机/n 
包装/v 太/d 簡單/a 
袋子/n 装/v 太小/n 气/n 
希望/v 改进/v 

/x 帮别人/n 买/v 
说用/v 不错/a 
/x 收到/v 货/n 
实物/n 图片/n 满意/v 
评/v 质量/n 
/x 好久/m 
机器/n 正品/n 
红/a 米/q 
兼容性/l 
/x 
次/q 送货/v 大慢/d 


/x 华为/nr 
没用过/l 
第一次/m 
不错/a 
支持/v 国货/n 
/x 不错/a 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 东西/ns 真品/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 
支持/v 京东/ns 

/x 不错/a 
物流/n 很快/d 
手机/n 
轻/a 
时间/n 长/a 不累/v 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 

/x 手机/n 不错/a 

/x 不错/a 产品/n 
下次/t 买/v 

/x 手机/n 真的/d 
系统/n 运行/v 流程/n 
相机/d 
价格/n 
/x 功能/n 
很好/d 

/x 不错/a 

质量/n 

/x 华为/nr 真心/d 不错/a 
支持/v 国产/n 
价格便宜/n 

/x 不错/a 说好/v 筹够/v 字数/n 
/x 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 还行/v 
/x 不/d 死机/n  /x 屏幕/n 清晰/a  /x 支持/v 华为/nr 
/x 照相/d 真的/d 不怎么样/l 
朋友/n  /x 不/d 喜欢/v 风格/n 界面/n 
/x 性价比/user 不错/a 
系统/n 流畅/a 
暂时/d 发现/v 
/x 机子/n 一个多/m 星期/t 
真心/d 不错/a 
视频/n 流畅/a 
赞/v 
/x 买/v 老人家/n 
喜欢/v 
/x 国产手机/n 良心/a 作/v 

/x 
价格/n 优惠/vn 
此款/r 手机/n 通讯/nz 信号/n 理想/n 
户外/s 满格/n 
拿到/v 手里/s 时/n 
感觉/n 此款/r 手机/n 屏幕/n 1280/m 720/m 分辨率/n 
形象/n 
显示/v 效果/n 出乎/v 意料/n 
画面/n 精细/a 颗粒感/n 
电池/n 续航/nr 时间/n 令人满意/l 

/x 够用/v 
挺不错/i 
内存/n 稍微/d 点/m 

/x 專業/n 給/p 朋友/n 代購/v 
朋友/n 感覺/v 不錯/a 
支持/v 國產/n 加油/v 
/x 手机/n 不错/a 
支持/v 华为/nr 

/x 支持/v 国产/n 
真的/d 不错/a 很好/d 
/x 运行/v 流畅/a 
相机/d 像素/n 
照片/n 细腻/a 

/x 电池/n 耐用/a 
分辨率/n 高/a 
系统/n 流程/n 

/x 买/v 老人/n 
感觉/n 
够/v 
/x 手机/n 不错/a 
品质/n 信得过/v 
/x 挺不错/i 
支持/v 国产/n 
小米/n 
用过/v 华为/nr 
真心/d 华为/nr 不错/a 
小米/n 多月/m 
手机/n 充电/v 口/q 接触不良/i 
失望/v 



/x 
/x 不错/a 手机/n 



/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 功能齐全/i  /x 价格/n 合适/a  /x 
/x 支持/v 华为/nr 
支持/v 国产/n 
手机/n 不错/a 
帮/v 买/v 几台/m 华为/nr 

/x 家人/n 买/v 
不/d 
/x 朋友/n 买/v 
说/v 
喜欢/v 
/x 不错/a  /x 价格/n 配/v 这款/r 手机/n  /x 物有所值/l 
/x 很棒/a  /x 满意/v 网购/n 
/x 不错/a 

适合/v 
/x 不错/a 
/x 手机/n 
京东/ns 捆绑/v 销售/vn 不/d 舒服/a 
买手机/n 抢/v 
15/m 天才/n 发货/n 
加/v 100/m 套装/n 随便/d 买/v 
希望/v 
消费者/n 实惠/vn 越做越/v 

/x 一如既往/i 
支持/v 
/x 机身/n 顶端/f 缝隙/n 
特别/d 晚上/t 开启/v 手电筒/n 霸气/n 侧漏/v 
还好/v 千元/m 机/n 

/x 不错/a 手机/n 
不/d 明白/nr 为啥/r 捆绑/v 销售/vn 
不/d 买/v 捆绑/v 几天/m 
捆绑/v 第二天/m 
真/d 晕死/v 
/x 手机/n 买来/v 六七天/m 不/d 说/v 
手机/n 
外表/n 看起/v 
第一天/m 
连续/a 耍/v 一个多/m 小时/n 发热/v 发烫/v 
喇叭/n 不行/v 
慢/a 
不/d 晓得/v 成/n 啥子/r 样/n 


像素/n 还好/v 


关键/n 不/d 自带/n 内存卡/nr 
没下/v 好多/m 东西/ns 提示/v 空间/n 

千块/m 钱/n 东西/ns 
/x 手机/n 不错/a 
总体/n 体验/n 
/x 朋友/n 买/v 
喜欢/v 
支持/v 国货/n 
/x 买/v 此款/r 
朋友/n 说好/v 
拍下/v 一款/m 
国产机/n 不错/a 

/x 华为/nr 质量/n 
性价比/user 高/a 手机/n 
/x 价钱/n 真的/d 值/n 

/x 最恨/a 自带/n 软件/n 手机/n 电脑/n 
做/v 无私/b 点/m 干净/a 点/m 
华为/nr 自带/n 软件/n 别提/nr 恶心/n 
满满/v 一两页/m 
变/v 态/n 
/x 第二次/m 买/v 
3c/user 真的/d 高性价比/l 
/x 
朕/g 第一次/m 京东/ns 打白条/l 买/v 手机/n 
赊欠/v 
质量/n 服务/vn 全款/n 现付/vn 区别/n 
朕/g 
心满意足/i 

/x 一款/m 不错/a 手机/n  /x 一点/m 不/d 输/v 大牌/n 机/n  /x 华为/nr 好样/d  /x 国人/n 骄傲/a 
/x 性价比/user 不错/a 手机/n 值得/v 入手/v 
/x 这部/r 帮/v 同事/n 购买/v 
手机/n 不错/a 
套装/n  /x 贵/a 100/m 块/q 
/x 第一次/m 买/v 手机/n  /x 希望/v 能耐/n 
/x 手机/n 表现/v 对得起/v 价格/n 
性价比/user 高/a 
/x 东西/ns 不错/a  /x 京东/ns 放心/v  /x 速度/n 
/x 手机/n 
性价比/user 高/a 

/x 不错/a 
实用/v 够用/v  /x 

/x 配送/v 速度/n 天/q 到货/v 
赠品/n 实惠/vn 
支持/v 京东/ns 
货真价实/l 

/x 买/v 套装/n 
买手机/n 没货/l 
令人/nrt 反感/v 
/x 大屏幕/nr 
性价比/user 高/a 
照相/d 功能/n 不错/a 
/x 手机/n 安逸/nr 
流畅/a 
外面/f 好看/v 
一百分/m 
/x 物流/n 给力/user 
崇左/nrt 天等/b 
两天/m 
/x 帮/v 朋友/n 帮/v 听说/v 不好/d 
/x 挺不错/i 
配置/v 高/a 
实惠/vn 
/x 机子/n 挺不错/i 
状况良好/n 
/x 关注/v 华为/nr 












/x 售前/v 服务/vn 不错/a  /x 第二天/m 收到/v 货/n  /x 机子/n 真/d 不怎么样/l  /x  /x 动一动/l 自动/vn 重启/v  /x  /x 换货/nz  /x  /x  /x 换/v 接近/v 星期/t  /x  /x 问/v 说/v 负责/v  /x 问/v 说/v 接收/v 件/zg  /x 真心/d 火/n  /x 投诉/v  /x 跟进/v  /x 跟进/v  /x 拿到/v 手机/n  /x wifi/eng  /x  /x 真心/d 冒火/v  /x  /x 手机/n 
/x 京东/ns 越来越/d 差/a  /x  /x 不/d 满意/v 
/x 不错/a 不错/a 
真品/n 
/x 想象/n 的的/u 
下次/t 光顾/v 
/x 帮/v 家人/n 买/v 感觉/n 不错/a 
/x 性价比/user 很高/a 一款/m 机子/n 
拿到/v 手/n 玩/v 好久/m 
外形/n 不错/a 
适合/v 女生/n 
不用/v ROOT/eng 功能/n 
ROOT/eng 妹子/n 福音/n 
像素/n 清晰/a 
价格/n 真心/d 实惠/vn 

/x 手机/n 屏幕/n 两个/m 针尖/n 白点/n 
还行/v 
/x 
价钱/n 手机/n 买/v 第二个/m 
实惠/vn 
/x 手机/n 
/x 老爸/n 买/v 
性价比/user 高/a 
出过/v 
/x 
红米/n 好多/m 


/x 
朋友/n 说值/v 

/x 3C/user 半年/m 
推荐/v 了给/v 朋友/n 
说好/v 
买/v 一台/m 
说实话/l 
系统/n 流畅/a 
信号/n 稳定/a 
WIFI/eng 接收/v 信号/n 稳定/a 强/a 

/x 省/n 电/n 
还好/v 
性价比/user 高/a 
/x 很好/a 商品/n 
下次/t 来买/v 

/x 不错/a 不错/a 错/n 错/n 
/x 还好/v 
机身/n 发热/v 

/x 还好/v 
/x 不错/a 
惊艳/a 感觉/n 
/x 满意/v  /x 外放/v 音响/n 声音/n 
/x 手机/n 不错/a  /x  /x 内存/n 太小/n 
/x 价格便宜/n 
东西/ns 实在/v 

/x 
lkjhggehjkhirleisuzrkjsfky/eng 
/x 屏幕/n 感觉/n 不错/a 
机身/n 塑料/n 感/v 
轻/a 
价位/n 
配置/v 
总体/n 不错/a 

/x 运行/v 
老妈/n 买/v 喜欢/v 物流/n 超级/b 赞/v 
/x 便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
性价比/user 高/a 

/x 很好/d 不错/a 






/x 不错/a 手机/n 
喜欢/v 
/x 华为/nr 品牌/n 支持/v 国货/n 
/x 挺不错/i 















/x 不错呀/n 





/x 这么久/r 评价/n 手机/n 真实情况/l 
手机/n 外观/n 性能/n 
一点/m 满意/v 电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 发热/v 
信号/n 强/a 
发货/n 
/x 值得/v 购买/v 一款/m 手机/n 
不错/a 

/x 星期/t 
自我感觉/l 不错/a 
像素/n 
千元/m 手机/n 里/f 算/v 

/x 不/d 三星/nz 次/q 
支持/v 国货/n 
/x 帮/v 弟弟/n 买/v 
1G/user B/x 运行/v 
/x 还好/v 










/x 大屏/n 

价位/n 算/v 



/x 表面/n 质感/n 差点/n 

/x 感觉/n 不错/a 

/x 
/x 支持/v 国产/n 
买/v 第二部/m 
华为/nr 荣耀/nr 
荣耀/nr 一生/m 

/x 一段时间/l 
电池/n 耐用/a 
系统/n 流畅/a 不/d 卡顿/nrt 
/x 省/n 电/n 屏幕/n 清晰/a 

/x 简单/a 点/m 说/v 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr  /x  /x  /x 抵制/v 日货/n 
/x 华为/nr 
手机/n 壳/n 商标/n 
语/ng 
/x 没什么/l 说/v 用用/v 看吧/n 
/x 华为/nr 手机/n 不错/a 
/x 还行/v 流畅/a 不卡/n 
/x 商品/n 

/x 只能/v 买/v 套装/n 
第一次/m 华为/nr 机器/n 
做工/v 效果/n 不错/a 
国货/n 做/v 
价格/n 亲/v 民/n 
不用/v 发愁/v 卖/v 

/x 赞/v 
大好/d 
华为/nr 手机/n 给力/user 

/x 物美价廉/l 
第二次/m 买/v 
/x 物有所值/l  /x EMS/eng 太/n 操蛋/v  /x 手机/n 不/d 打电话/l 通知/v 
门卫/n 
签收/v 
EMS/eng 早晚/t 黄/a 
还好/v 手机/n 
京东/ns 换/v 快递/v 公司/n 



/x 荣耀/nr 这款/r 手机/n 
通话质量/n 
待机时间/n 长/a 
拍照/v 效果/n 想象/n 
/x 同事/n 买/v 
买/v 好几个/m 
/x 不错/a 
物美价廉/l 东东/ns 
/x 拍照/v 清晰/a 

/x 音质/n 分辨率/n 高/a 功能齐全/i 外观/n 漂亮/a 
/x 超值/v 手机/n 
帮/v 同事/n 买/v 
性能/n 强悍/a 

/x 到手/d 没用/v 
物流/n 挺快/v 
/x 买/v 套餐/n 
性价比/user 算高/v 
拍照/v 
功能/n 老人/n 

/x 观察/v 
非要/b 写满/v 10/m 字/n  /x  /x 
/x 机子/n 还行/v 
自带/n 内置/n 软件/n 太/d 
自动/vn 运行/v 
360/m 清/a 不/d 掉/v 
希望/v 商家/n 打广告/l 顾及/v 买家/n 感受/v 
要买/v 
裸机/b rdquo/eng 

谢谢/nr 

/x 东西/ns 实用/v 


















/x 价钱/n 超值/v 喜欢/v 



/x 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 音质/n 外/f 地方/n 不错/a 
价位/n 手机/n 

/x 整体/n 
酷派/n 大神/n 性价比/user 高/a 
红/a 米/q 
红米/nr 699/m 
性价比/user 红/a 米/q 高/a 
买/v 一部/m 
第二部/m 
两部/m 屏幕/n 四周/m 轻微/d 漏光/n 
最亮/a 状态/n 
漏光/n 不/d 
屏幕/n 调到/v 最暗/a 
/x 感觉/n 不错/a 
国产手机/n 里/f 真的/d 算是/v 不错/a 
/x 总体/n 不错/a  /x 千元/m 机器/n 值/n 价钱/n 
/x 很好/d 
性价比/user 高/a 
支持/v 国产/n 
/x 手机/n 
不错/a 
价钱/n 便宜/a 
支持/v 国产/n 

/x 不错/a 
798/m 十/m 手机/n 壳共/nt 八一/m 买/v 
充电器/n 航/ng 嘉/j 
兴奋/v 
过会/n 发现/v 做工/v 山寨/ns 机/ng 差/a 
usb/eng 很紧/d 
不好/d 拔出/v 
电源线/n 差/a 
诺基亚/nz 差远了/l 
诺基亚/nz 充电/v 
手机/n 不错/a 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n  /x 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 
/x 质量/n 超级/b 差/a 
售后/n 一点/m 不/d 人性化/n 
/x 屏幕/n 
够/v 
手感/n 
/x 
性价比/user 不错/a 
/x 不错/a 老人/n 买/v 
/x 玩游戏/n 流畅/a 
不错/a 

/x 实用/v 老人/n 机/n 
送货/v 很快/d 

/x 第一次/m 华为/nr 手机/n 
感觉/n 不错/a 
功能/n 齐全/nr 
键盘/n 灯/n 不/d 太/d 习惯/n 
/x 很好/a 手机/n  /x  /x 物流/n 超级/b 给力/user 
/x 爸爸/n 买/v 
喜欢/v 
屏幕/n 
性价比/user 高/a 
/x 这么久/r 
喜欢/v 
系统/n 稳定/a 
/x 价/n 对得起/v 手机/n 性价比/user 高/a 
/x 不好/d 
/x 卖/v 期货/n 
星/n 够/v 

/x 通话质量/n 
/x 系统/n 流畅/a 
/x 划算/v 一部/m 手机/n 
/x 暂时/d 算/v 满意/v 
一段时间/l 
感觉/n 小卡/nr 不好/d 
/x 买/v 贵/a 
第二天/m 裸机/b 

/x 国产机/n 代表/n vvv/eng 作品/n 
/x 
淋/v 唔/y 甘/nr 
准时/v 
满意/v 

/x 很轻/d 很薄/a 

追评/v 
/x 给力/user 手机/n 
不/d 解释/v 
赞/v 
/x 不错/a 

满意/v 
/x 手机/n 挺不错/i 
实体店/n  /x  /x  /x 1199/m 
果断/d 京东/ns 
店里/n 一模一样/l 
喜欢/v 
下次/t 

/x 老婆/n 买/v 
老婆/n 
/x 物美价廉/l 手机/n 
好几个/m 同事/n 

/x 799/m 买/v K860I/eng 太/d 
便宜/a 一倍/m 
/x 不错/a 
华为/nr 荣耀/nr 

/x 送/v 朋友/n 
喜欢/v 
/x 为啥/r 不/d 告诉/v 小卡/n 
搞/v 
太坑/n 
/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 
字体/n 
妈妈/n 满意/v 
/x 今早/t 收到/v 

感觉/n 不错/a 

/x 给力/user 
特别/d 京东/ns 物流/n 
第二天/m 中午/t 
/x 不错/a 
价格/n 实/a 恵/zg 
运行/v 流畅/a 
OK/eng 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
798/m 
998/m 
台/q 照像/v 时/ng 焦比/ns 台/q 
/x 支持/v 国产/n 
性价比/user 高/a 
重量/n 轻/a 
好久/m 
买/v 手机/n 
/x 母亲/n 大人/n  /x 甚/zg 满意/v 
/x 
米/q 做工/v 强/a 太/d 

/x 运算/vn 速度/n 
不错/a 

/x 
习惯性/n 好评/v 

/x 性价比/user 高/a 

很大/a 气/n 

不错/a 
/x 





/x 不错/a 一款/m 手机/n 
买/v 成/n 联通/nz 版/n 
换卡/nrt 
/x 超/v 性价比/user 手机/n  /x 值得/v 入手/v 
/x 哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 
/x 










/x 买/v 爸爸/n  /x 手感/n 轻/a  /x 盖/v 薄/a  /x 运行/v 蛮快/a  /x 外观/n 看着/v 不错/a  /x 性价比/user 一款/m  /x 国货/n 支持/v 

/x 妈妈/n 足够/v 
屏大/nz 
很爽/a 
/x 抢/v 好久/m 买到/v 
不/d 
/x 不错/a 手机/n 
值得/v 买/v 
/x 感觉/n 不错/a 
下次/t 京东/ns 
/x 机器/n 不错/a 
美中不足/i 内存/n 一点/m 
/x 手机/n 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 一段时间/l 
质量/n 不错/a 


/x 手机/n 
/x 照相/d 不错/a 支持/v 国产机/n 性价比/user 高/a 功能齐全/i 
/x 买/v 套装/n 版/n 
套餐/n 坑/n 
手机/n 行/zg 对得起/v 价钱/n 
/x 京东/ns 购物/n 实在/v 
/x 第二台/m 华为/nr 荣耀/nr 
支持/v 国产/n 机器/n 

/x 发热/v 不合/v 心意/n 
像素/n 预期/vn 标准/n 
想/v 太/d 高/a 
机子/n 不错/a 
1G/user  /x rom/eng 

选择/v 红米/nr 外形/n 漂亮/a 一点/m 
想/v  /x 3.5/m  /x 颗星/nz 
/x 手机/n 感觉/n 不错/a 
电池/n 待机时间/n 长/a 
运行/v 流畅/a 

/x 物美价廉/l 
经济/n 实惠/vn 


/x 性价比/user 高/a 
电池/n 耐用/a 

/x 手机/n 正品/n 
包装/v 很漂亮/n 
打开/v 玩/v 运行/v 速度/n 流畅/a 
喜欢/v 内设/n 简约/d 桌面/n 样式/n 
图标/n 不/d 担心/v 妈妈/n 找/v 不到/v 

/x 行/zg 
几天/m 咯/o 看吧/n 
/x 手机/n 不错/a 
流畅/a 
缺点/n 玩起来/l 耗电/v 
电池/n 耐用/a 
待机/n 电池/n 感觉/n 永远/d 失电/v 
安好/a 

/x 

贵/a 消费/vn 
/x 朋友/n 买/v 
听说/v 不错/a 

/x 买/v 老婆/n 
不错/a 
价格/n 高/a 
/x 声音/n 不咋地/z 
还好/v  /x 可惜/v  /x 联通/nz 3G/user 卡/n 
/x 照相/d 清晰/a 
电池/n 耐用/a 
不错/a 
/x 不错/a 
国产手机/n 水平/n 欣慰/v 

/x 不错/a 手机/n 
日常/d 功能/n 
手机/n 消品/n 
高大/a 
/x 配置/v 高/a 
没想到/l 华为/nr 手机/n 
/x 妹妹/n 买/v 
听/v 说/v 
声音/n 
/x 送货/v 
不错/a 
挺好/a 
/x 妻子/n 买/v 


初步/d 感觉/n 

/x 系统/n 内置/n 东西/ns 有点儿/r 
关不掉/v 
讨厌/v 

/x 不错/a 
次日/t 到货/v 
几天/m 

/x 神机/n 
便宜/a 
支持/v 国产/n 

/x 手机/n 很好/d 
待机时间/n 天/n 


/x 插/v 苹果/n 耳机/n 听/v 
三星/nz 
不/d 怎么弄/l 
/x 挺不错/i 









/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 送货/v 
质量/n 不错/a 
/x 支持/v 华为/nr 手机/n 
品牌/n 力量/n 
/x 挺好用/a 
喜欢/v 
支持/v 国产/n 
性价比/user 高/a 

/x 满意/v 
手感/n 

/x 星期/t 评价/n  /x 真心/d 款/m 手机/n 性价比/user 高/a 没话说/l 
/x 几款/m  /x 实体店/n  /x 最终/d 买/v 这款/r 3c/user  /x 款式/n 喜欢/v  /x 比想/n 薄/a  /x  /x 手机/n UI/eng  /x 续航/nr 最终/d 选择/v 原因/n  /x  /x 手机电池/n 不/d 耐用/a 很大/a 弊端/n 2300/m 毫安/q 电池/n  /x 早上/t 用到/v 深夜/t  /x 说/v 点/q 缺点/n 暗恋/v 背光/n 晚上/t 全/a 感觉/n 触/v 碰/v  /x 捆绑/v 销售/vn 反感/v 
/x 总体/n 不错/a 
一千块/m 手机/n 里/f 不错/a 
/x 妹妹/n 买/v 
漂亮/a 
没试/v 性能/n 
/x 手机/n 不错/a 
华为/nr 荣耀/nr 

/x 想/v 问/v 荣耀/nr 3c/user 后置/n 摄像头/n 拍照/v 时/n 
相片/n 总/b 一条/m 横线/n 怎么回事/l 
前置/n 摄像头/n 拍/v 照片/n 
请问/v 解决/v 
想/v 贴图/v 
图/n 

/x 总体/n 感觉/n 不错/a 
挺快/v 
网络/n 跳/v 2G/user 3G/user 网络/n 不/d 太/d 稳定/a 
/x 亲/v 
宝贝/nr 收到/v 
超/v 喜欢/v 
做工/v 质地/n 没话说/l 

/x 感觉/n  /x 屏幕/n 太/d 不/d 耐用/a 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
性价比/user 高/a 一点/m 
/x 手机/n 不错/a 
妈妈/n 买/v 
喜欢/v 

/x 手机/n 性价比/user 高/a 
难/a 抢/v 
买/v 套装/n 
不错/a 
手机/n 很好/d 
流畅/a 
屏幕/n 
/x 不错/a  /x 支持/v 华为/nr 国产/n  /x 越来越/d 
/x 家人/n 买/v 
喜欢/v 
不错/a 
/x 妈/n 买/v  /x  /x 支持/v 华为/nr 
/x 套装/n 赠品/n 鸡肋/n 
没用/v 处/n 
/x 大气/n 
便宜/a 

/x 
试试看/v 

/x 手机/n 不/d 说/v 4G/user 
 /x 发现/v 2G/user 
/x 手机/n  /x 外观/n 漂亮/a  /x  /x 价格/n 公道/n  /x  /x 反正/d 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
/x 屏幕/n 真不错/i 
手机/n 

/x 完美/a 手机/n 
女朋友/n 买/v 
价格/n 合适/a 够用/v 

/x 很好/a 产品/n 
顶顶顶/n 顶顶/n 


/x ........................................./m 
/x 感觉/n 

/x Very/eng  /x good/eng 
beautiful/eng 
 /x times/eng  /x  /x 

t/x  /x receive/eng  /x  /x massage/eng 



/x 性价比/user 高/a 
京东/ns 买/v 放心/v 
送货/v 很快/d 
送/v 实用/v 赠品/n 
/x 感觉/n 
华为/nr 机器/n 
质量/n 
很好/a 品控/n 

系统/n 真的/d 

/x 机子/n 还好/v 
捆绑/v 配件/n 不值/n 
耳机/n 地摊货/n 
/x 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
/x  /x  /x 值得/v 买/v 
/x 手机/n 不错/a 发货/n 二天/m 到手/d 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
听说/v 差/a 

/x 收到/v 
时间/n 再来/d 追评/v 
/x 买/v 第二台/m 
/x 千元/m 机/n 国产/n 神器/n 
华为/nr 做工/v 没得说/l 
棒/zg 
/x 盖/v 难拆/v 
购物/n 体验/n 不错/a 
物有所值/l 
买/v 套餐/n 外面/f 商场/n 便宜/a 
看得出/v 正品/n 

/x 品牌/n 性能/n 稳定/a 
价格/n 给力/user 
送货/v 速度/n 
推荐/v 朋友/n 购买/v 

/x 质量/n 不错/a 
喜欢/v 
赞/v 

/x 纳闷/v 
套餐/n 手机/n 货/n 
裸机/b 没货/v 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
/x 久/a 价格/n 
小贵/nr 
/x 华为/nr 
第一/m 神机/n 







/x 第三个/m 
手机/n 听/v 不错/a 

/x 刚刚/d 收到/v 
感觉/n 还好/v 
/x 外观/n 很漂亮/n 
性价比/user 高/a 
系统/n 
支持/v 国产机/n 

/x 荣耀/nr  /x 荣耀/nr 
 /x 值得/v 拥有/v 

/x 老爸/n 买/v 
不错/a 
性价比/user 高/a 
套装/n 版/n 耳机/n 手机/n 膜/n 一块/m 搞定/v 

头天/t 晚上/t 拍/v 
第二天/m 上午/t 十点/m 送到/v 
快捷/a 
快递/v 员/zg 态度/n 
京东/ns 购物/n 体验/n 

/x 特地/n 几天/m 
鲁/nr 大师/n 和安/nz 兔/ng 兔/ng 测试/vn 
正品/n 
京东/ns 额/n 品质/n 放心/v 
手机/n 几天/m  /x 
热/a 
通话/n 声音/n 清晰/a 不错/a 
屏幕/n 很大/a 
大小/b 满意/v 
照相/d 
摄像头/n 行/zg 
前/f 摄像头/n 
照相/d 高/a 考虑一下/n 

/x 感觉/n 不错/a 
弟/n 买/v 

/x 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 赞赞/v 
/x 品牌/n 性能/n 稳定/a 
价格/n 给力/user 
送货/v 速度/n 
推荐/v 朋友/n 购买/v 

/x 
喜欢/v 
/x 昨天/t 收到/v 
捣鼓/v 
总体/n 感觉/n 行/zg 
拍照/v 美化/ns 效果/n 不错/a 
像素/n 肯定/v 苹果/n 800/m 万/m 
够用/v 
外观/n 好看/v 
小米/n 档次/n 
运行/v 算/v 流畅/a 
缺点/n 机身/n 背面/f 烤漆/n 光滑/a 沾/zg 指纹/n 
屏幕/n 全/a 指纹/n 印/v 
看着/v 很脏/a 
8816/m 磨砂/n 盖/v 
机子/n 对得起/v 八九百/m 块钱/n 
买/v 不/d 后悔/v 
红米/n 
红/a 米/q 
抢/v 红/a 米/q 抢/v 不到/v 郁闷/a 
同事/n 红/a 米/q 
借来/v 玩/v 
做工/v 粗糙/a 
还好/v 抢到/v 
/x 国产手机/n 
性价比/user 高/a 
三星/nz 垃圾/n 强多/v 

/x 一堆/m 性价比/user 高/a 千元/m 手机/n 捡/v 唯一/b 有货/n 
/x 一个多月/m 
挺好用/a 
发现/v 
京东/ns 发货/n 很快/d 

/x 表妹/n 买/v 

/x 行/zg 
帮/v 买/v 
穷人/n 机/n 

/x 行/zg 
有时候/l 屏幕/n 忽暗/d 忽/d 亮/v 
一会/m 
不/d 是否是/l 质量/n 

/x 支持/v 国产机/n 
前置/n 摄像头/n 听/v 清晰/a 
/x 千元/m 智能机/n 
经典之作/n 
/x 一般般/l 
盖/v 薄/a 
没什么/l 质感/n 
/x 手机/n 不错/a 
便宜/a 
大气/n 

/x 不错/a 
对得起/v 价钱/n 
/x 手机/n 外观/n 喜欢/v 那种/r 

/x 手机/n 做工/v 不错/a 
试用/vn 系统/n 运行/v 流畅/a 
送/v 礼物/n 实用/v 
唯一/b 不/d 满意/v 快递/v 签收/v 扔/v 公司/n 门卫/n 太/d 不/d 负责/v 

/x 物流/n 超快/v 晚上/t 九点/m 下单/user 第二天/m 早上/t 11/m 点/m 
 /x 手机/n 不错/a 满意/v 感谢/v 华为/nr 支持/v 国产/n 感谢/v JD/eng 谢谢/nr 




/x 手机/n 不错/a 
内存/n 大些/r 
/x 中午/t 到货/v 
屏幕/n 挺大/a 
不错/a 
/x 手机/n 不错/a 
屏幕/n 大小/b 合适/a 
支持/v 国产/n 
华为/nr 中华/nz 
顶/v 
/x 
满意/v 
/x 这么久/r  /x 感觉/n  /x 支持/v 华为/nr 
/x 手机/n 战斗机/n 用途/n 
/x 超市/v 便宜/a 
抢到/v 
/x 老妈/n 买/v 
老人/n 模式/n 
适合/v 
/x 手机/n 几个/m 月/m 

/x 好好看/a 好好看/a 好好看/a 
/x 快递/v 名不虚传/i 
唯一/b 不美/a 数据线/n 太短/n 
希望/v 改变/v 
不/d 美/q 

/x 送货/v 准时/v  /x 包装/v  /x 没用/v 
/x 声音/n 特/d 麽/x  /x 捆绑式/b 营销/vn  /x 差/a 评/n 
/x 照相/d 
上网/v 
性价比/user 高/a 



/x 老爸/n 喜欢/v 


不错/a 









/x 音质/n 盖/v 很漂亮/n 通话质量/n 
/x 不错/a 
支持/v 国产机/n 

/x 不错/a 满意/v 值得/v 拥有/v 
/x 手机/n 不错/a 
显示/v 细腻/a 
灵敏/nr 
/x 性价比/user 高/a 
买/v 第二个/m 
老婆/n 
/x 东西/ns 
值得/v 购买/v 
介绍/v 朋友/n 
/x 很好/a 手机/n 
内存卡/nr 

/x 手机/n 拿到/v 
总体/n 感觉/n 不错/a  /x  /x 赞/v 

/x 性价比/user 高/a 
预约/v 抢购/v 
真/d 放/v 货/n 
不要脸/l 公司/n 抢多/v 
/x 不/d 贴膜/n 技术/n 高/a 质量/n 
完美/a 
/x 到手/d 
稍微/d 
感觉/n 不错/a 
二级/b 菜单/n 不/d 习惯/n 

完/v 评价/n 
/x  /x 红/a 米/q 
/x 实惠/vn  /x 爱/v 华为/nr 

/x 超值/v 
老妈/n 喜欢/v 
/x 手机/n 
比较满意/l 
手机/n 下单/user 第一次/m 显示/v 失败/v 
第二次/m 购买/v 成功/a 
第二天/m 送来/v 两部/m 手机/n 
郁闷/a 
希望/v  /x 改善/v 下单/user 系统/n 
重复/d 购买/v 提示/v 

/x 手机/n 
服务态度/n 更是/d 星级/n 
买东西/user 京东/ns 错/v 

/x 质量/n 





/x 满意/v 







/x 京东/ns 客服/n  /x 快递/v 没话说/l 
手机/n 不错/a 
太/d 轻/a 
质感/n 
估计/v 经不住/l 摔/v 
配/v 好看/v 手机/n 壳/n 保护/v 
很好/a 

临时/b 涨价/n 
发现/v 
手机/n 
帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 说/v 
感觉/n 不好/d 
2G/user 999/m 
红米/n 699/m 
实在/v 不/d 喜欢/v 临时/b 涨价/n 
太坑/n 


五分/m 好评/v 
谢谢/nr 客服/n 



/x 不错/a 顺手/d 
/x  /x 正品/n 
/x 多久/m 华为/nr 售后/n 换/nz 主板/n 
/x 老爸/n 不错/a 
老妈/n 买/v 一部/m 
好评/v 
/x 到手/d 
先/d 一段时间/l 
好评/v 
/x 用到/v 
运行/v 内存/n 
选/zg 2G/user 
/x hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 
/x 特别/d 
真心/d 不错/a 
红米/n 还好/v 
800/m 块钱/n 物美价廉/l 
/x 第二部/m 手机/n 
好用/v 
再次/d 购买/v 
/x 












/x 抢/v 下单/user 耳机/n 
中午/t 发现/v 不用/v 抢/v 
货/n 
耳机/n 
一张/m 膜/n 100/m 
 /x 膜/n 
标配/vn 不让/v 抢/v 
恶心/n 
讨厌/v 欺诈/vn 

/x 家里/s 朋友/n 买/v 喜欢/v 谢谢/nr 
/x henbucuo/eng 不错/a 手机/n 
好看/v 
/x 性价比/user 很好/a 手机/n 
待机/n 长/a 
/x 京东/ns 
京东/ns 配送/v 
吼吼/v 
/x 真不错/i 
 /x  /x 第三个/m 

/x 标准偏差/n 233214324324324/m 
/x 范德萨/nr 范德萨/nr 发生/v 范德萨/nr 范德萨/nr 发放/v 
/x 藲/yg 保鲜膜/nz  /x  /x 镬/zg 脸色/n 胸腺/n 
/x 帮别人/n 买/v 
听说/v 不错/a 
/x 不错/a 
后续/v 
/x 手机/n 
屏幕/n  /x 清晰度/n 高/a  /x 效果/n 

/x 通话/n 声音/n 
信号/n 
 /x  /x  /x 单手操作/n 功能/n 不错/a  /x 
/x 华为/nr 返回/v 键/n 左边/f 
右手/n 单手操作/n 不/d 

/x 按键/n 灯光/n 
 /x  /x  /x  /x 照相/d 清晰/a  /x  /x 赞/v 
/x 总体/n 部/q 手机/n 
愉快/a 购物/n 

/x 感觉/n 
用用/v 

/x 用能/v 用能/v 用能/v 用能/v 用能/v 用能/v 用能/v 用能/v 用能/v 
/x 关注/v 好久/m  /x 买不到/v  /x 前俩/r 天/n 终于/d 买到/v  /x 不/d  /x 发现/v  /x 段时间/nr  /x 希望/v 失望/v 

/x 小贵哈/nr 
货好/n 值得/v 
/x 物美价廉/l  /x 值得/v 信赖/n  /x 喜欢/v  /x 超级/b 喜欢/v 
/x 喜欢/v 东西/ns  /x 
不错/a 选择/v 
/x 价格/n 实惠/vn 
挺不错/i 

/x  /x 终于/d 买到/v  /x 

/x 型/k 
很正/d 
值得/v 购买/v 
喜欢/v 买/v 
/x 品牌/n 
放心/v 
舒心/a 
广告/n 
/x 手机/n 很漂亮/n 

性价比/user 高/a 
/x 终于/d 买到/v 荣耀/nr 3C/user 
流畅/a 
很值/a 国产机/n 
做工/v 不错/a 
/x 老爹/nr 买/v 

/x 支持/v 国产/n 

/x 品牌/n  /x 很好/d  /x 值得/v 购买/v 
/x 礼品/n 资料/n 
/x 还行/v  /x 暂时/d 感觉/n 额/n 
/x 实惠/vn 机子/n 
性价比/user 高/a 
/x 钱花/nr  /x  /x 价位/n 不错/a  /x 
/x 范德萨/nr 范德萨/nr 发生/v 地方/n 
/x 范德萨/nr 范德萨/nr 范德萨/nr 发生/v 
/x dsfdsfdsafdsdsadafdsfdsaf/eng 
/x 华为/nr 手机/n 国产品牌/n 质量/n 
性价比/user 超级/b 棒/zg 
/x 质量/n 不错/a 

价格/n 便宜/a 

/x 国货/n 精品/n  /x 质量保证/n  /x 性价比/user 高/a 
/x 不错/a 质量/n  /x 性价比/user 高/a 
/x 手机/n 凑合/v 
摄像头/n 稳定性/n 不好/d 
/x 好用/v 手机/n 
喜欢/v 

/x 











/x 宝贝/nr 不错/a 
喜欢/v 












世界/n 500/m 强/a 
/x 京东/ns 发货/n 速度/n 
老婆/n 买/v 
满意/v 
希望/v 质量/n 满意/v 

/x 手机/n 算/v 千元/m 里/f 数一数二/m 
不错/a 

/x 手机/n 行/zg 
wifi/eng 信号/n 不错/a 
挺强/v 
/x 
终于/d 抢到/v 
京东/ns 物流/n 很棒/a 
/x  /x 帮/v 朋友/n 买/v 一台/m 
/x 
买/v 几部/m 
难/a 抢/v 

/x 
恶心/n 学/n 小米/n 饥渴/n 营销/vn 

/x 款/m 国产手机/n 真心/d 不错/a 
华为/nr 做/v 做/v 强/a 
果/ng 星/n 回老家/n 

/x 第一次/m 智能手机/n 
感觉/n 
手机/n 速度/n 很快/d 
第一次/m 京东上/user 购物/n 
京东/ns 快递/v 速度/n 服务/vn 令人满意/l 
京东/ns 售后/n 不错/a 
满意/v 购物/n 

/x 华为/nr 质量/n 华为/nr 质量/n 华为/nr 质量/n 华为/nr 质量/n 华为/nr 质量/n 
/x 不/d 说/v 
至少/d 买/v 东西/ns 
/x 满意/v 
唯一/b 遗憾/a 屏幕/n 下端/f 发黄/v 
价钱/n 认/v 
/x 
功能齐全/i 信号/n 不错/a 

/x 反正/d 支持/v 国产/n  /x 产品/n 不错/a  /x 华为/nr 加油/v 
/x 足够/v 日常/d 需求/v  /x  /x  /x  /x  /x 第一批/m 买/v  /x  /x 性价比/user 不错/a 
/x 华为/nr 质量/n 保证/v 
小米/n 华为/nr 水火不容/l 针锋相对/i 样子/n 
两家/m 支持/v 

/x 不错/a 拍/v 商品/n 
好评/v 

/x 款/m 机子/n 真的/d 没话说/l 
太棒了/nr 
外观/n 好看/v 
电池/n 耐用/a 
刷/zg 空间/n 
朋友圈/n 
微/a 博/n 
三天/m 
像素/n 真心/d 高/a 
不/d 
微信/vn 朋友/n 圈里/q 显示/v 照片/n 清晰/a 
款/m 机子/n 灵敏/nr 
性价比/user 高/a 
京东/ns 送货/v 真/d 给力/user 
次日/t 达/v 
/x 买/v 2G/user 版/n 荣耀/nr 3C/user 
科室/n 同事/n 看着/v 不错/a 
拜托/nrt 帮忙/v 买/v 1G/user 版本/n 
不错/a 
顺利/ad 买/v 
华为/nr 真的/d 诚意/a 
配置/v 
优化/vn 足够/v 
系统/n 运行/v 流畅/a 
真心/d 不错/a 
换/nz 手机/n 华为/nr 
不/d 空洞/n 支持/v 国货/n 口号/n 
更是/d 华为/nr 业界/n 良心/a 

/x 华为/nr 手机/n 国产/n 品牌/n 
希望/v 质量/n 保证/v 
支持/v 华为/nr 支持/v 国货/n 

/x 款/m 手机/n 真不错/i  /x  /x 性价比/user 超高/v 
/x 月/m 号/m 抢/v  /x  /x 说/v 说/v 观点/n 硬件/n  /x  /x 红米/n  /x 质量/n 红/a 米/q 荣耀/nr 根部/n 档次/n  /x  /x  /x 软件/n 不错/a  /x  /x  /x  /x 值得/v 购买/v  /x  /x  /x 性价比/user  /x 红/a 米/q 高/a  /x  /x  /x 
/x 红米/nr 唯一/b 值得/v 喜欢/v MIUI/eng 系统/n 
/x 抢到/v 感觉/n 不错/a 

/x 下次/t 买/v 
京东/ns 划算/v 

/x 整体/n 效果/n 不错/a 
电池/n 耐用/a 

/x 荣耀/nr 3C/user 红米/nr 手机/n 推出/v 
配置/v 提升/v 
荣耀/nr 3C/user 今天下午/nr 点/m 正式/ad 新品/n 发布会/n 
拥有/v 很高/a 性价比/user 
荣耀/nr 3C/user 发布/v 两种/m 版本/n 1G/user B/x  /x RAM/eng 版/n 2G/user B/x  /x RAM/eng 版/n 
1G/user B/x  /x RAM/eng 版/n 价格/n 798/m 元/m 
2G/user B/x  /x RAM/eng 版/n 价格/n 998/m 元/m 
相比/v 于红米/nr 
荣耀/nr 3C/user 提升/v 屏幕/n 摄像头/n 像素/n 
采用/v 镁铝合金/nz 机身/n 构架/n 
荣耀/nr 3C/user 颜色/n 
碟机/n 种颜色/nr 选择/v 
华为/nr 官方/n 称/v 
荣耀/nr 3C/user 续航/nr 提升/v 30/m 
性能/n 荣耀/nr 3C/user  /x 1G/user B/x  /x RAM/eng 版/n 红米/n 差距/n 很大/a 
价格/n 相差无几/i 
说/v 针对性/n 确实/ad 强/a 
形式/n 小米/n 形式/n 
不/d 采用/v 限购/v 方式/n 
荣耀/nr 3C/user 值得/v 入手/v  /x  /x  /x  /x 

/x 分红/v 公告/n 复古/vn 风格/n 法规/n 房管局/j 复古/vn 恢复/v 搞活/v 地方/n 
/x 记得/v 爷爷/n 说/v 
中国/ns 贫穷/a 落后/a 
艰难/a 朴素/nr 日子/n 
个个/r 生活/vn 简陋/a 
手机/n 一种/m 稀有/v 物品/n 
价格昂贵/i 
一两万元/m 
大哥大/ns 
一两万元/m 相当于/v 一二十万/m 
富贵/a 人才/n 买/v 
街上/s 大哥大/ns 打电话/l 一件/m 神气/n 令人羡慕/l 事/n 
大哥大/ns 全身/n 黑色/n 
沉重/a 
重量/n 相当于/v 一块/m 砖头/n 
不/d 易于/v 携带/v 
有时候/l 偏远地区/ns 荒山野岭/ns 搞不好/v 信号/n 不好/d 
短路/n 

大哥大/ns 不/d 受欢迎/v 

/x 外观/n 美观/nz 
实用/v 一款/m 手机/n 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
一段时间/l 感觉/n 
华为/nr 质量/n 保障/v 
/x 行/zg 
买/v 台/ns  /x 

/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 买/v 送/v 爸妈/n  /x  /x 不错/a 选择/v 
/x 分辨率/n 高/a 
/x 软件/n 不错/a 
/x 屏幕/n 
/x 信号/n 稳定/a 
/x 功能齐全/i 
/x 待机时间/n 长/a 
/x 
/x 字体/n 
/x 支持/v 国产机/n 
/x 外观/n 好看/v 
功能/n 
好用/v 

/x 真没想到/l 华为/nr 做出/v 漂亮/a 的的/u 手机/n 

不错/a 



/x 寸/m 屏/ng 正合适/a 
性价比/user 高/a 
赞/v 
/x 高性价比/l 一款/m 手机/n 米/q 好得多/l 
/x 
喜欢/v 
/x 两个/m 月/m 
摔/v 
次/t 

结实/n 
本来/t 废/v 
摔/v 关机/n 
打开/v 还好/v 

说/v 国产/n 不好/d 
不错/a 
内存/n 小点/n 
机器/n 很快/d 
/x 买/v  /x 说/v 不错/a 
/x 1024343/m 高性价比/l 
品牌/n 
质量/n 
/x 1024343/m 价格/n  /x 便宜/a 点/m 更好/d 



/x 华为/nr 荣耀/nr Ｃ/x 终于/d 抢/v 到手/d 好用/v 系统/n 流畅/a 信号/n 稳定/a 
/x 拍照/v 清晰/a 
支持/v 国产/n 

/x 华为/nr 荣耀/nr 系列/q 不错/a 
喜欢/v 
支持/v 华为/nr 京东/ns 
京东/ns 服务/vn 真/d 没得说/l 
当天/t 晚上/t 点/m 送到/v 
真的/d 值得/v 赞/v 

/x 帮/v 同学/n 买/v  /x  /x 华为/nr 3C/user 
/x 不错/a 东西/ns 
买/v 
/x 东西/ns 行/zg 
电池/n 续航/nr 还过得去/v 
散热/v 差/a 点/m 
实用/v 选/v 
/x 买/v 第二个/m 
朋友/n 买/v 送给/v 家人/n 
不错/a 
性价比/user 高/a 

/x 终于/d 抢到/v 
















/x 东西/ns 
不错/a 
/x 不错/a 

京东/ns 购物/n 放心/v 

/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 值得/v 推荐/v 
并不比/v 小米/n 差/a 

/x 速度/n 
声音/n 很大/a 
/x 不错/a 
很好/d 
支持/v 国产/n 
/x 帮别人/n 买/v 

不错/a 

/x 798/m 买/v 机器/n 拍照/v 效果/n 接受/v 
期货/n 强多/v 

/x 新机/n 到手/d 屏幕/n 一道/m 划痕/n 
屏幕/n 保护措施/n 
值得/v 改进/v 
/x 总算/n 抢/v  /x 电池/n 给力/user  /x 兔/ng 兔/ng 没装/v 其他软件/l 情况/n 下跑/v 17004/m  /x 算/v 不错/a  /x 性价比/user  /x  /x 星/n S4/eng  /x 查远/nr  /x 价格/n 查/v 远/a  /x 手机/n 游戏机/n  /x 够用/v 
/x 不错/a 









/x 快递/v  /x  /x 特别/d  /x  /x 手机/n 不错/a  /x 音量/n  /x 放歌/v 声音/n 很大/a  /x  /x 屏/n 很大/a  /x 后壳/n 薄/a  /x 感觉/n 脆弱/a  /x  /x 性能/n  /x  /x  /x 运作/vn 特别/d  /x  /x 值得/v  /x  /x 超值/v 
/x 华为/nr 荣耀/nr 3C/user 版/n 月/m 日/m 抢到/v 第二部/m 
大方/n 实用/v 
价格合理/n 
不错/a 国产手机/n 

/x 号/m 一早/d 抢购/v 
发现/v 预定/v 
果断/d 下单/user 
今天下午/nr 收到/v 
太高兴/ns 
小孩/n 
买/v 
分辨率/n 清晰/a 
细腻/a 
系统/n 流畅/a 
支持/v 华为/nr 
支持/v 京东/ns 
支持/v 国货/n 


/x 1024343/m 物美价廉/l  /x 值得/v 信赖/n  /x 喜欢/v  /x 超级/b 喜欢/v 
/x 
不/d 干/v 占用/v 一半/m 内存/n 
流畅/a 
后壳/n 脆/a 
价位/n 值得/v 
/x 大小/b 合适/a  /x  /x 买/v  /x  /x 行/zg 
/x 帮/v 买/v 
不错/a 


/x 收到/v  /x 送货/v 很快/d  /x 
/x 








/x 算/v 划算/v 
不错/a 
华为/nr RF/eng 不错/a 

/x 东西/ns 不错/a 
满意/v 

/x 不错/a 
质量/n 有待/v 考验/vn 
/x 东西/ns 
华为/nr 质量/n 信得过/v 
红米/n 太/d 
/x 很好/d 
速度/n 很快/d 
/x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 

/x 华为/nr 质量/n 
希望/v 系统优化/n 更好/d 



/x 不错/a 不错/a 
速度/n 
相机/d 
/x 昨天/t 收到/v 
试试/vn 
真心/d 不错/a 
起码/n 够用/v 
支持/v 华为/nr 
支持/v 京东/ns 

/x 大屏/n 清晰/a 细腻/a 
系统/n 流畅/a 
/x 物美价廉/l 
不错/a 说/v 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 价格/n 实惠/vn 
挺不错/i 

/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 月/m 前买/v 
系统/n 流畅/a 
屏幕/n 清晰/a 
价格/n 给力/user 
核/n 畅玩版/v 
款/m 估计/v 吸引力/n 
不学/n 小米/n 学玩/n 期货/n 
没前途/i 

/x 


快递/v 速度/n 

/x 先用/v 


/x 不错/a 
感觉/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 


/x 质量/n 
物超所值/i 
/x 手机/n 不/d 评价/n 
买/v 第二台/m 
不多/d 说/v 
要说/c 京东/ns 物流/n 
不到/v 时间/n 送到/v 
真/d 给力/user 



/x 东西/ns 
不错/a 



/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 1024343/m 正品/n 
配送/v 速度/n 真/d 
天/q 
/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 价格/n 实惠/vn 
挺不错/i 

/x 价格/n 实惠/vn 
挺不错/i 

/x 大黄/b 屏/ng 外/f 完美/a 
推荐/v 入手/v 

/x 质量/n 
物超所值/i 
/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 行/zg 










/x 东西/ns 
不错/a 
/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 物美价廉/l 
不错/a 说/v 
/x 东西/ns 
不错/a 



/x 不错/a 

京东/ns 购物/n 放心/v 

/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 不错/a 

京东/ns 购物/n 放心/v 

/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 东西/ns 
不错/a 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
/x 先用/v 


/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 价格/n 实惠/vn 
挺不错/i 

/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 

/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 质量/n 
物超所值/i 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 

/x 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 

/x 不错/a 东西/ns 
买/v 
/x 东西/ns 
不错/a 
/x 东西/ns 
不错/a 



/x 好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 不错/a 东西/ns 
买/v 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 不错/a 
感觉/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 


/x 好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 先用/v 


/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 参加/v 秒杀/n 
终于/d 成功/a 
/x 老婆/n 买/v 
价钱/n 便宜/a 
不错/a 
希望/v 耐用/a 
/x 实用/v 性能/n 外观/n 
老妈/n 
/x 款/m 机子/n 真心/d 不错/a 
买/v 几个/m 
喜欢/v 
/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 先用/v 


/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 东西/ns 
不错/a 



/x 机器/n 真的/d 不错/a  /x  /x 












/x 评价/n 晚/tg 
同事/n 买/v 
说/v 屏幕/n 大小/b 刚刚/d 
音质/n 不错/a 
/x 老爸/n 喜欢/v 
国产机/n 很棒/a 
/x 款式/n 
孩子/n 喜欢/v 

/x 儿子/n 挑选/v 颜色/n 款式/n 
喜欢/v 
价格/n 实惠/vn 
值得/v 购买/v 

/x 不错/a 鞋/n 
宝宝/nr 穿着/v 很漂亮/n 
质量/n 不错/a 
推荐/v 购买/v 
/x 喜欢/v 
赞/v 

/x 
孩子/n 喜欢/v 

/x 一个月/m 买/v 双/m 
孩子/n 喜欢/v 

/x 物流/n 很快/d 
产品/n 满意/v 
合适/a 
/x 
初学者/n 有用/v 

/x 宝贝/nr 喜欢/v 
宝贝/nr 喜欢/v 
宝贝/nr 喜欢/v 

/x 到货/v 慢/a 

/x 很好/d  /x 费力/n 滑/v 很快/d 

/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 东东/ns 质量/n 
可惜/v 不太会/n 玩/v 
好好学习/n 学习/v 

/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 想要/v 东西/ns 
不错/a 不错/a 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 
/x 不错/a 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr  /x 啊啊啊/nr 
/x  /x  /x 原本/n 想/v 买/v 2G/user 运行/v G/eng 储存/n  /x 可惜/v 
/x 不错/a 
没用/v 
/x 
买/v 华为/nr 手环/n 
返券/n 

/x 服务/vn 
期待/v 再次/d 合作/vn 

/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 老人家/n 
挺不错/i 
分辨率/n 高/a 
音质/n 
/x 到手/d 感觉/n 不错/a 
可惜/v 买错/v 
要换/v 版/n 
/x 物美价廉/l 
不错/a 说/v 
/x 质量/n 不错/a 
满意/v 
外壳/n 很漂亮/n 
适合/v 女士/n 
小巧/n 
总体/n 满意/v 

/x 卖/v 父母/n 
不错/a 
希望/v 喜欢/v 
/x 价格/n 实惠/vn 
挺不错/i 

/x 华为/nr 机子/n 不错/a 
特别/d 爱/nr P6/eng 
可惜/v P6/eng 掉/v 
帮/v 同事/n 买/v 
说/v 

/x 先用/v 


/x 老妈/n 买来/v 
摸索/v 

/x 外观/n 好看/v 
机身/n 薄/a 
音质/n 
小声/n 点/m 
照相/d 效果/n 

/x 拆开/v 屏幕/n 特别/d 脏/a  /x 地方/n 满意/v 
/x 价格便宜/n 
送货/v 

/x 手机/n 不错/a  /x 
 /x 追平/v 
/x 弟弟/n 买/v 
不错/a 
屏幕/n 挺大/a 
性能/n 测试/vn 

/x 手感/n 
摸/v 滑滑/a 
几天/m 没什么/l 
第一次/m 京东/ns 买东西/user 
买/v 部手机/n 
担心/v 
收到/v 货/n 
包装/v 精致/a 
放心/v 
华为/nr 
性价比/user 高/a 
/x 昨天/t 10/m 点/m 单子/n 
收到/v 
速度/n 
/x 很好/d 强大/a 

/x 很好/d 强大/a 






/x 手机/n 正品/n 
不错/a 
老公/nr 满意/v 
感觉/n 京东/ns 东西/ns 质量/n 可靠/v 

/x 喜欢/v 国产/n 
支持/v 国产/n 
希望/v 做/v 更好/d 

/x 不错/a 
帮别人/n 买/v 

/x 满意/v 购物/n 
/x 支持/v 国产/n 






/x 不错/a 
拿到/v 
/x 不错/a  /x  /x  /x 好看/v  /x  /x  /x 喜欢/v 
/x 快递/v 不错/a 
质量/n 
/x 帮/v 爸爸/n 买/v 
买/v 一部/m 款/m 手机/n 
真心/d 不错/a 

/x 品牌/n 制作/vn 
做工/v 不错/a 
工业/n 设计/vn 有待/v 提高/v  /x 
华为/nr  /x 支持/v 国产/n 
/x 算/v 
不错/a 机子/n 
/x 手机/n 不错/a 
支持/v 华为/nr 
/x 机子/n 帮别人/n 买/v 
说/v 不错/a 
/x 手机/n 很好/d 
东西/ns 
一如/c 继往/v 正品/n 
支持/v 京东/ns 

/x 爸爸/n 买/v 
喜欢/v 
系统/n 流畅/a 
/x 不错/a 手机/n 
/x 华为/nr 品牌/n 


/x 手机/n 很漂亮/n 
不错/a 
/x 三个/m 菜/n 單健/a 不亮/a 
點/q 卡/n 



/x 手机/n 

/x 
赞/v 
完美/a 
赞赞/v 赞/v 
/x 华为/nr 手机/n  /x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 特别/d 白色/n 更是/d 喜欢/v  /x  /x 再来/d 买/v 一部/m 
/x 速度/n 


/x 机子/n 质量/n 不错/a 
支持/v 国产品牌/n 
/x 支持/v 国产/n 
爸爸/n 

/x 华为/nr 商城/ns 买/v 新浪/nz 微/a 博/nr 搭载/v 软件/n 
不错/a 

/x 货/n 收到/v  /x 充电/v 开机/n  /x 情况/n 
/x 孩子/n 买/v 

孩子/n 喜欢/v 
支持/v 国产/n 

/x 
喜欢/v 
/x 手机/n 真心/d 不错/a 
入手/v 两天/m 
电池/n 撑用/v 



/x 手机/n 久/a 发热/v 
/x 手机/n 拍照/v 发现/v 手机/n 前置/n 摄像头/n 照出来/v 图像/n 反/v 
质疑/v 款/m 手机/n 合格/n 产品/n 高端/n 手机/n 错误/n 大师/n 拍/v 图片/n 反/v 像是/v 镜子/n 里/f 前置/n 摄像头/n 拍照/v 字/n 发现/v 图片/n 反/v 
/x 
顺手/d 
价格/n 不贵/a 
性价比/user 高/a 

/x 不/d 帮别人/n 买/v 希望/v 质量/n 过关/v 
/x 送货/v 速度/n 很快/d 
赞/v 
机子/n 
官方/n 贵/a 一百/m 
送/v 内存卡/nr 
保护/v 模/n 
值得/v 

/x 
京东/ns 买手机/n 
第三个/m 手机/n 京东上/user 面/n  /x  /x  /x 
特别/d 京东/ns 手机/n  /x  /x  /x 送货/v 熟读/v 
/x 太好了/l 
太/d 好用/v 
/x 惊喜/a 



感觉/n 华为/nr 做工/v 

不/d 价格/n 

/x 买/v 手机/n 发票/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
说好/v 

/x 
不错/a 
流畅/a 
系统/n 内置/n 东西/ns 占用/v 运行/v 内存/n 较大/a 
不/d 玩/v 打游戏/l 
无所谓/l 

/x 玩/v 数据包/n 游戏/n 东西/ns 

解压/v 废/v 文件/n 解压/v 

手机/n 解好/v 

摄像/v 功能/n 不错/a 800/m w/eng 像素/n 只能/v 算差/n 


/x 
运行/v 速度/n 缓/v 
/x 宝贝/nr 喜欢/v 
反应速度/n 不错/a 
价/n 值/v 
电池/n 
/x 妈妈/n 喜欢/v 
很漂亮/n 系统/n 不错/a 
/x 功能/n 配置/v 不错/a 
赞/v 
/x 手机/n 整体/n 不错/a 
电池/n 耐用/a 

/x 先用/v 


/x 
/x 系统/n 流畅/a 
不错/a 
国产/n 

/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 










/x 好看/v 

实惠/vn 

/x 东西/ns 
不错/a 



/x 买/v 第二台/m 

不错/a 不错/a 不错/a 



/x 性价比/user 高/a 
支持/v 国产/n 
不/d 做/v 小米/n 饥饿/n 营销/vn 
支持/v 京东/ns 
/x 发货/n 很快/d 
到手/d 感觉/n 
值/v 
/x 
/x 不错/a 


推荐/v 
/x 手机/n 行/zg  /x  /x 音质/n 不好/d  /x  /x  /x 贴膜/n  /x 耳机/n  /x 内存卡/nr 感觉/n 廉价/n 
 /x 手机/n 玩/v 地铁/n 跑/v 酷/d 和切/a 水果/n 
不/d 原因/n 


/x 买/v 妈妈/n 
妈妈/n 
公放/v 声音/n 确实/ad 太小/n 
/x 价格/n 实惠/vn 
功能/n 全/a 
屏幕/n 感觉/n 柔和/a 
重量/n 感觉/n 轻/a 

/x 东西/ns 发货/n 速度/n 不错/a 
剪/v 卡/n 
麻烦/an 点/m 
/x 手机/n 很好/d 
/x 
/x 
/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 东西/ns 
不错/a 



/x 不错/a 东西/ns 
买/v 
/x 朋友/n 买/v 
几天/m 
系统/n 运行/v 不错/a 
待机时间/n 
总/b 性价比/user 

/x 物流/n 给力/user 
两天/m 不到/v 送达/v 
宝贝/nr 不错/a 
外观/n 配置/v 几天/m 感觉/n 
反正/d 2000/m 三星/nz 9300/m 强/a 

/x 第二次/m 买/v 
满意/v 



/x 第二次/m 买/v 
老妈/n 老爸/n 
学/v 
/x 
华为/nr 
性价比/user 不错/a 
国产/n 挺好/a 
/x 感觉/n  /x  /x  /x 性价比/user 高/a  /x  /x  /x 手感/n 
/x 像素/n 差/a 还好/v 
像素/n 不/d 800/m 万/m 
LG500/eng 万/m 像素/n 好多/m 

/x 千元/m 手机/n 战斗机/n  /x  /x 对得起/v 价/n 
/x 支持/v 国产机/n 
还算/v 不贵/a 
还好/v 
/x 手机/n 
赶时间/d 去取/v 

/x 手机/n 很好/a 
系统/n 还行/v 
卡/n 
/x 京东/ns 正品/n 
京东/ns 
/x 不错/a 





/x 东西/ns 
大小/b 

/x 
强大/a 
快递/v 给力/user 
摄像头/n 不/d 太/d 清/a 
几百块/m 东西/ns 
物超所值/i 
/x  /x  /x  /x  /x  /x 十五/m 字/n 
/x 东西/ns 
不错/a 



/x 
支持/v 国产/n 
/x 升级/vn 
特别/d QQ/eng 
/x 买回来/l 送给/v 老爸/n 
喜欢/v 
手机/n 薄/a 
性能/n 不错/a 
唯一/b 不好/d 手机/n 放在/v 桌上/s 
音乐/n 声音/n 

/x 不错/a 喜欢/v 赞/v 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 

/x 总体/n 不错/a 
/x 
操作/v 简单/a 
实用/v 

/x 
挺轻/a 
价位/n 算/v 
/x 第一次/m 华为/nr 机子/n 
买/v 老妈/n 
开机/n 键/n 标示/v 
老人家/n 不/d 
按键/n 外观/n 感觉/n 粗糙/a 外/f 
还行/v 
第一次/m 国产机/n 
感觉/n 不/d 太/d 习惯/n 
平心而论/i 
款/m 手机/n 屏幕/n 真心/d 不错/a 
画质/n 清晰/a 
内置/n 
很好/d 强大/a 
/x 老公/nr 买/v 
老公/nr 喜欢/v 
性价比/user 高/a 


京东/ns 忠实/a 粉丝/n 
希望/v 越/d 做/v 做好/v 
客户/n 推荐/v 物美价廉/l 产品/n 



/x 手机/n 蛮好/a 
充电/v 充电器/n 发热/v 厉害/a 
充电/v 头/n 烫手/v 
/x 手机/n 
不错/a 支持/v 华为/nr 
/x 价位/n 手机/n 
功能设计/i 人性化/n 
喜欢/v 
没装/v 手机卡/n 
天天/t 游戏机/n 
看电视/v 玩游戏/n 
O/x cap/eng 
_&/x cap/eng 
O/x 
/x 质量/n 
物超所值/i 
感谢/v 配送/v 员/zg 
服务态度/n 太好了/l 

/x 系统/n 流畅/a 

屏幕/n 
/x 手机/n 买/v 一周/m 
挺好/a 

/x 手机/n  /x 送/v 赠品/n 恰当/d  /x 想/v 周到/v 
/x 性价比/user 不错/a  /x 第一次/m 买/v 华为/nr  /x 感觉/n 满意/v 
/x 
上市/ns 没买/v 到手/d 
不愧/a 销量/n 领先/n 
/x 华为/nr 荣耀/nr 3C/user 
不错/a 

/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 手机/n 不错/a  /x 第二个/m  /x 国产/n 大牌/n  /x 性价比/user 
/x 妈妈/n 买/v  /x  /x  /x  /x 喜欢/v  /x  /x  /x 款/m 手机/n 性价比/user 高/a  /x  /x  /x  /x 支持/v 国产/n  /x  /x 五分/m 好评/v 
/x 华为/nr 质量/n 国产/n 翘楚/n 
通话/n 
无人/n 
性价比/user 
做工/v 用料/n 
秒/m 掉/v 红/a 米/q N/eng 条街/n 营销/vn 小米/n 飞/n 枝头/n 
最终/d 说话/v 
产品/n 

/x 













/x 听/v 实用/v 收集/v 
功能齐全/i 
性价比/user 高/a 

/x 买/v  /x  /x  /x 下次/t 
/x 不错/a 
买/v 部/q 
/x 支持/v 国产/n 
不错/a 
性价比/user 高/a 
/x ting/eng  /x  /x hao/eng  /x  /x  /x de/eng 
/x 买/v 买/v 
3C/user 红米/n 酷派/n 大神/n 依然/d 坚挺/a 性价比/user 

裸机/b 不卖/v 
只能/v 加价/v 买/v 套装/n 
东京/ns 坑/n 

/x 很好/d 
音质/n 极好/d 
快递/v 给力/user 
/x 东西/ns 不错/a 
感觉/n 轻/a 
/x 感觉/n 
外观/n 大气/n 
重量轻/v 
手感/n 
买/v 送/v 老丈人/n 
/x 不错/a 
性价比/user 高/a 

/x 
满意/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
/x 手机/n 运行/v 佷/zg 流畅/a 
屏幕/n 清晰/a 
1G/user 运行/v 内存/n 

/x 速度/n 很快/d 
拿到/v 手/n 
很漂亮/n 
/x 东西/ns 不错/a 
服务/vn 不错/a 

/x 买/v 好几个/m 
系统/n 不让/v 买/v 
朋友/n 还生/v 气/n 说/v 不/d 帮忙/v 

/x 物流/n 
不错/a 
实惠/vn 
/x 华为/nr 手机/n 很好/d 强大/a 
第二次/m 购买/v 
第一次/m 购买/v 预约/v 抢购/v 
/x 软硬件/l 软硬件/l 实用软件/l  /x 
/x 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n 
不错/a 
赞/v 
/x 配置/v 正好/a 合适/a 
屏幕/n 大小/b 
做工/v 精美/a 
不错/a 选择/v 
/x 货/n 收到/v 
用用/v 
/x 红米/n S/eng 性价比/user 高/a 



/x 挺快/v 
外观/n 
性价比/user 高/a 
/x 東西/ns 
媽媽/n 喜歡/v 
還/x 打算/v 幫/v 買/v 一個/m 

/x 机子/n 不错/a 
样子/n 漂亮/a 
京东/ns 捆绑/v 销售/vn 觉着/v 不妥/a 

/x 写/v 白色/n 
拿到/v 前/f 黑/a 
机子/n 
懒得/v 换/v 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 兼容性/l 
一般般/l 

/x 东西/ns 不错/a 
东西/ns 不错/a 
不错/a 
/x 不错/a 手机/n 
早就/d 想买/v 


值/n 
/x 
/x 机子/n 不错/a  /x 男朋友/n 情侣机/n  /x 支持/v 
/x 不错/a 
手机/n 够/v 
价格/n 功能/n 
不高/a 地方/n 掉下来/v 破/v 角/q 

/x 触感/n 
像素/n 蛮高/a 
高/a 
拍拍/v 
感觉/n 挺好/a 

/x 快递/v 给力/user 
电量/n 不/d 太/d 撑用/v 
总体/n 不错/a 
/x 华为/nr 
大牌/n 

红米/n 好用/v 

/x 送/v 
适合/v 家人/n 
/x 国产/n 手机/n 越来越/d 
/x 
/x 字体/n 屏幕/n 清晰/a 音质/n 
/x 





















/x 运行/v 速度/n 不错/a 
遗憾/a 内存/n 
/x 寸/m 大屏幕/nr 
像素/n 不怎么样/l 

/x 
/x 老爹/nr 买/v 

说/v 
/x 屏幕/n  /x  /x 还好/v 
/x 
/x 国产/n 惊艳/a 手机/n 
做工/v 精致/a 
系统/n 流畅/a 
照相/d 超级/b 
超级/b 清晰/a 

/x 买/v 套装/n 版/n 
不好/d 抢购/v 
叔叔/n 买/v 
华为/nr 机子/n 
质量/n 
软件/n 好用/v 
感觉/n 米/q 软件/n 
米/q 速度慢/n 
米/q 做/v 营销/vn 
骨子里/n 真实/d 本领/n 
华为/nr 没法/v 
/x 说/v 
3C/user 神器/n 
/x 支持/v 国产/n 
三星/nz 
性价比/user 高/a 

/x 没见/v 实物/n 
/x 不错/a 
流畅/a 

屏幕/n 色彩/n 饱和度/n 貌似/v 不/d 太/d 够/v 
略显/v 暗淡/a 
/x 超轻/v 
放进/v 电池/n 很轻/a 
其他人/rr 说/v 
塑胶/n 感好/v 重/a 
功能/n 就先/d 一段时间/l 再算/d 
/x 手机/n 很好/d 
一点/m 瑕疵/n 
够/v 
手机/n 像素/n 超级/b 
满意/v 
物流/n 很快/d 
关键/n 京东/ns 服务/vn 

/x 
 /x 好用/v 手机/n 
/x 荣耀/nr 品牌/n 做成/v 电商/n 关注/v  /x 荣耀/nr 荣耀/nr  /x 华为/nr 努力/ad 
/x 希望/v 提供/v 纯净/a 版/n 机器/n 
预装/v 软件/n 

/x 好用/v 不贵/a 
899/m 元/m 机子/n 
两千多/m 不/d 差/a 

/x 白色/n 荣耀/nr 3c/user 
色泽/n 看着/v 时尚/n 
手机/n 液/ng 很快/d 
值得/v 推荐/v 
/x 不错/a 
老爸/n 喜欢/v 


/x 买/v 老爸/n 
老弟/n 说/v 不错/a 
/x 后壳/n 松动/a 
















/x 满意/v 
美中不足/i 耗电/v 速度/n 太/d 



/x  /x  /x 还行/v  /x  /x  /x 咋玩/v 里/f 
/x .............................../m 
/x 好像/v 不错/a 
/x 国产机/n 品质/n 
支持/v 

/x 
对得起/v 价格/n 
性价比/user 高/a 

/x 这么久/r 评价/n 
真的/d 超值/v 

/x 几天/m 
感觉/n 不错/a 
京东/ns 服务/vn 

/x 运行/v 软件/n 流畅/a 
还好/v 
/x 帮/v 同事/n 买的/n 
第一台/m 声音/n 
口/q 噪/n 
退货/v 换/v 一台/m 
不/d 建议/n 入手/v 年纪/t 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 说/v 没什么/l 
很好/d 
好多/m 游戏/n 
格式/n 不/d 

/x 
不错/a 
屏幕/n 挺大/a 
色彩/n 
太/d 自带/n 软件/n 

/x 手机/n 性能/n 
性价比/user 高/a 
红米/n 耐用/a 
/x 帮/v 同事/n 买/v 
价位/n 体验/n 不错/a 
快递/v 员/zg 牛叉/nr 

/x 性价比/user 

不错/a 
国产手机/n 
支持/v 国货/n 
/x 手机/n 有时候/l 自动/vn 卡屏/nr 
锁/v 屏健/n 开/v 
电池/n 好像/v 不行/v 
充满/a 电量/n 下降/v 
/x 外观/n 大气/n 挺不错/i 
/x 手机/n 不错/a  /x  /x 买/v 一台/m 
/x 产品/n 不错/a 
/x 手机/n 
/x 国产/n 神机/n 
单位/n 同事/n 掀起/v 华为/nr 热/n 

/x 买回来/l 开关机/l 按键/n 装反/v 
害/v 拿到/v 售后/n 点/m 返修/v 

/x 速度/n 
不卡/n 
手感/n 不错/a 
/x 电脑屏幕/l 不好/d 


情况/n 
/x 正品/n 
性价比/user 高/a 
/x 信号/n 
质量/n  /x 喜欢/v 
/x 性价比/user 高/a 
质量/n 
/x 挺不错/i  /x 
喜欢/v 
支持/v 
/x 第二次/m 买/v 
推荐/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 说/v 不错/a 

/x 同事/n 说/v 不错/a 
/x 机子/n 整体/n 不错/a 
配件/n 太坑/n 
/x 实物/n 图/n i/eng 片/q 漂亮/a 
电池/n 耐用/a 

晚上/t 关机/n 支持/v 天/n 
照相/d 效果/n 不/d 惊艳/a 应付/vn 旅游/vn 拍/v 自拍/v 

/x 送/v 老婆/n 手机/n 
喜欢/v 
/x 手机/n 萌/nr 萌/nr 哒/x 
/x 还行/v 


没什么/l 感觉/n 
物流/n 很快/d 

不错/a 
/x 手机/n 诚心/a 如意/v 
/x 送/v 朋友/n 
听说/v 不错/a 



本来/t 想要/v 黑色/n 

凑合着/a 
/x 性价比/user 高/a 
速度/n 挺快/v 
内存/n 占用率/n 偏/d 高/a 
总体/n 不错/a 
/x 周日/t 下午/t 点/m 订单/user 
晚上/t 点/m 送来/v O/eng cap/eng 
_&/x cap/eng 
O/x  /x  /x 
手机/n 买/v 妈妈/n 
感觉/n 不到/v 1000/m 块/q 手机/n 
做成/v 不错/a 
三星/nz 
价钱/n 
感觉/n 妈妈/n 够用/v 

/x 不错/a 

/x 不错/a 
母上/n 大人/n 买/v 
喜欢/v 



感觉/n 不错/a 

/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 帮/v 同事/n 买/v  /x 希望/v 
/x 手机/n 满意/v 
发货/n 速度/n 挺快/v 
到达/v 
/x 京东/ns 给力/user 送货/v 服务/vn 不错/a 多拉/nrt 
/x 同事/n 买/v 

便宜/a 
性价比/user 高/a 

/x 购买/v 第二台/m 


喜欢/v 
/x 
/x N/eng 次/m 帮/v 朋友/n 买/v 
确实/ad 不错/a 
信任/n 京东/ns 
支持/v 国产/n 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 送货/v 很快/d 
手机/n 

/x 手机/n 不错/a 
续航/nr 能力差/n 点/m 
不错/a 
塑料/n 质感/n 
/x 速度/n 很快/d 
手机/n 很漂亮/n 
/x 送给/v 爸爸/n 屏幕/n 够/v 价格/n 算/v 实惠/vn 
没买/v 799/m 
/x 手机/n 不错/a 
喜欢/v 华为/nr 产品/n 
/x 行/zg 
买/v 
有待/v 进一步/d 观察/v 
















/x 包装/v 
快递/v 给力/user 
态度/n 

/x 妈妈/n 
学会/n 新/a 功能/n 
发现/v 
/x 对得起/v 价格/n 
还行/v 
/x 大屏/n 手机/n 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 推荐/v 买/v 华为/nr 机子/n 不错/a 
/x 
外观/n 

/x 机子/n 还行/v 
挺快/v 

/x 









/x 同事/n 女儿/n 买/v 
不/d 
/x 不错/a 
不错/a 
不错/a 
不错/a 
不错/a 

/x 手机/n 
/x 
/x 不错/a 
好评/v 
下次/t 

/x 好评/v 
质量/n 
款式/n 好看/v 
/x 老爸/n 买/v 
不错/a 

/x 挺不错/i 
物有所值/l 
下次/t 
/x 手机/n 流畅/a 
体验/n 远/a 超/v 星/n 
支持/v 

/x 上网/v 
拍照/v 清晰/a 
值得/v 购买/v 

/x 
/x 
赞/v 
/x 全新/d 华为/nr 荣耀/nr 手机/n 
国货/n 精品/n 
国产手机/n 信赖/n 华为/nr 
商家/n 发货/n 
快递/v 服务/vn 
手机/n 质量/n 

/x 朋友/n 
不错/a 
/x 性价比/user 高/a 
帮别人/n 
喜欢/v 

/x 阿鲁/nr QQ/eng 卡/n 
/x 

/x 价格便宜/n 噢/e 
/x 价钱/n 买到/v 手机/n 
性价比/user 高/a 
运行/v 
/x 服务/vn 贴心/v 
/x 商品/n 给力/user  /x 不错/a  /x 好评/v  /x  /x 华为/nr 支持/v 
/x 很好/d 不错/a 
买/v 划算/v 

/x 手机/n 
挺好用/a 
价位/n 合适/a 
/x 手机/n 不错/a 

希望/v 
/x 
/x 帮别人/n 买/v 
听说/v 不好/d 
/x 爸爸/n 喜欢/v 款/m 手机/n 
像素/n 照片/n 质量/n 
不错/a 
物有所值/l 

/x 送给/v 爸爸/n 
喜欢/v 
商店/n 便宜/a 
/x 整体/n 不错/a 
缺点/n 闹钟/n 声音/n 太小/n 
长时间/l 持续/vd 响铃/n 

/x 不错/a  /x 价格/n 超值/v 
/x 总体/n 国产手机/n 做/v 越来越/d 
用用/v 其他人/rr 高级/b 手机/n 功能/n 差距/n 
价位/n 知足/v 
退出键/n 位置/v 不/d 习惯/n 
音量/n 大小/b 锁/v 屏键/n 键程/n 不/d 明晰/a 
系统优化/n 做/v 不错/a 
兼容性/l 高/a 
手机/n 蓝牙/ns 功能/n 太弱/a 
车载/n 蓝牙/ns 自动/vn 匹配/v 
蛋/n 疼/v 
联想/v 820/m t/eng 功能/n 做/v 
手机/n 

瑕不掩瑜/i 
不用/v 替换/v 机/n 
希望/v 手机/n 触摸屏/nz 年/m 失灵/n 






/x 支持/v 国产机/n 
实惠/vn 
很好/d 
/x 华为/nr 手机/n 很好/d 
/x 信号/n 稳定/a 
速度/n 理想/n 
支持/v 华为/nr 
/x 妈妈/n  /x 性价比/user 高/a  /x 值得/v 推荐/v 
/x 帮/v 同事/n 
不错/a 
/x 手感/n 不错/a  /x 不/d 玩游戏/n 用用/v 够/v 
/x 
家里人/nrt 
挺不错/i 
/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 
系统/n 习惯/n 
配件/n 质量/n 
写下/v 评价/n 
分享/v 
屏幕/n 
/x 很好/a 手机/n 

/x 不错/a 产品/n 送货/v 不错/a 产品/n 送货/v 
/x 手机/n 总体/n 挺不错/i 
快递/v 哥/n 赞/v 
音质/n 不/d 太/d 满意/v 
好评/v 
/x 手机/n 暂时/d 
/x 好好/d 好好/d 好好/d pp/eng 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 相机/d 效果/n 蛮好/a 
安卓/nr 4.2/m 系统/n 不/v 习惯/n 
/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 
系统/n 习惯/n 
配件/n 质/ng 铃声/n 量/n 
写下/v 评价/n 
分享/v 

/x 华为/nr 荣耀/nr 3C/user 真的/d 
支持/v 国产/n 
加油/v 

/x 手机/n 
扬声器/nz 声音/n 很小/a 

/x 第一次/m 网购/n 
买/v 这款/r 手机/n 
感觉/n 性能/n 不错/a 
不知/v 刚用/n 手机/n 
提示/v 手机/n 内存/n 占用/v 70/m 80/m 
手机/n 内存/n 移/v 储存卡/nr 里/f 
软件/n 删/v 可惜/v 
不/d 
鸡肋/n 
占/v 内存/n 

使用手册/l 手机/n 里/f 
不/d 
翻/v 手机/n 
学习/v 方法/n 
不/d 
/x 手机/n 正品/n 
挺快/v 
信号/n 强/a 
赞/v 
/x 试用/vn 手机/n 好用/v 
支持/v 


愿/v 华为/nr 越来越/d 强大/a 
消费者/n 带来/v 实用/v 智能手机/n 
赞/v 










/x 半个/m 月/m 


/x 不错/a 不错/a 不错/a 




/x 喜欢/v 

/x 暂时/d 发现/v 毛病/n 
试用/vn 
/x 父母/n 买/v 
父母/n 第一次/m 智能机/n 
华为/nr 款/m 机型/n 性价比/user 高/a 
机子/n 不错/a 
电池/n 耐用/a 
外观/n 不错/a 
父母/n 爱不释手/i 

/x 做工/v 真无语/i  /x 华为/nr 大厂/n  /x 小米/n 节操/n 下限/v 
/x 儿子/n 看中/v 
机身/n 很大/a 
小孩/n 点/m 
质量/n 观察/v 
还好/v 

/x 手机/n 
买/v 妈妈/n 

/x 手机/n 
真的/d 
/x 手机/n 
第二次/m 买/v 
/x 手机/n 不错/a 
满意/v 



/x 性价比/user 高/a 
送货/v 速度/n 
没送/v 剪卡器/n 麻烦/an 
/x 放心/v 支持/v 国产机/n 华为/nr 
/x 性价比/user 很高/a 手机/n 
爸爸/n 不错/a 

/x 
给力/user 
没想到/l 
物超所值/i 

/x 东东/ns 不错/a 
价格/n 质量/n 
值得/v 购买/v 

/x 帮/v 弱智儿童/n 买/v 

不错/a 
/x 外放/v 音质/n 不好/d 
改进/v 
/x 
暂时/d 发现/v 
/x 




















/x 国产手机/n 里/f 
支持/v 国货/n 
加油/v 



/x 支持/v 国产手机/n 
款/m 性价比/user 真心/d 不错/a 
/x 第二次/m 买/v 


好久/m 裸机/b 版/n 
只能/v 买/v 套餐/n 

/x 充电器/n 
京东/ns 手机/n 未/d 拆封/v 正品/n 手机/n 




/x 东西/ns 质量/n 不错/a 
正品/n 
/x 很好/d 
值得/v 买/v 

/x 性价比/user 高/a 电池/n 耐用/a 支持/v 国产机/n 
/x 第一次/m 安卓/nr 机/n 
ios/eng 
感觉/n 安卓/nr 流畅/a 度/q 

/x 喜欢/v 





/x 手机/n 外观/n 
喜欢/v 
物美价廉/l 
/x 东西/ns 
价格/n 





/x 手机/n 不错/a 
屏幕/n 够/v 大够/v 清晰/a 
分辨率/n 够/v 高/a 
性价比/user 一款/m 手机/n 
/x 东西/ns 不错/a 
价格/n 便宜/a 

/x 理想/n 手机/n 
/x 想来想去/l 买/v 华为/nr 
不错/a 
红/a 米/q 
不错/a 手机/n 
支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 

/x 1111111111111111111111111111111111111/m 
/x 东西/ns 行/zg 
性价比/user 适中/v 

/x 送/v 








/x 看着/v 
/x 
/x 屏幕/n 大小/b 正合适/a 
算是/v 性价比/user 很高/a 手机/n 
/x 
/x 好多/m 差劲/n 
不/d 喜欢/v 

软件/n 不/d 
不好/d 
花点/n 钱/n 买/v 
性价比/user 一点/m 不/d 高/a 
怀疑/v 部手机/n 次品/n 

/x 
没出/v 



/x 不错/a 
价格便宜/n 
/x 
/x 很快/d 
重/a 
待机时间/n 久/a 
电池/n 给力/user 
/x 荣耀/nr 3C/user 感觉/n 小米/n 点/q 
/x 东西/ns 不/d 解释/v 
放心使用/l 
/x 华为/nr 手机/n 做/v 越来越/d 
值得/v 拥有/v 
/x 不错/a 
支持/v 国产/n 
/x 不错/a 一款/m 机器/n 
/x 外观/n 漂亮/a 
软件/n 不错/a 
支持/v 国产机/n 
/x 整体/n 感觉/n 行/zg 
赞/v 




/x 目前为止/i 挺舒服/z 
不错/a 

/x rewrsdjkixcvbnrtyujk/eng 
/x 挺好用/a  /x  /x 价钱/n 值/n 
/x 屏幕/n 清晰/a 
三个/m 键/n 不/d 亮/v 
/x 外光/n 时尚/n 
不/d 
父亲/n 比较满意/l 
/x 手机/n 两天/m 
给力/user 
价格/n 实惠/vn 
相比/v 小米/n 
支持/v 华为/nr 


/x 不错/a  /x 推荐/v 购买/v .........../m 
/x 见到/v 手机/n 
听说/v 像素/n 不错/a 
/x 星期/t 感觉/n 手机/n 屏幕/n 亮度/n 不/d 稳定/a 
不知/v 自动/vn 调节/vn 电子/n 
来电/v 声音/n 震动/vn 偏/d 
调节/vn 幅度/n 不/d 
暂/d 发现/v 

/x 不错/a 手机/n 
值/n 
女士/n 日常/d 
赞/v 
/x 价格/n  /x 便宜/a 点/m 更好/d 



/x 手机/n 到手/d 更新/d 系统/n 
更新/d 
更新/d 
烦/v  /x 总体/n 部错/n 
/x 
/x 
/x 实惠/vn 

/x 好好/d 
不错/a 
好好/d 
不错/a 
/x 支持/v 华为/nr 
家里人/nrt 全用/n 华为/nr  /x 第四/m 华为/nr 手机/n  /x  /x 满意/v 
/x 不错/a 
发货/n 不错/a 
满意/v 购物/n 
/x 手机/n 形状/n 
颜色/n 喜欢/v 
两天/m 
看电视/v 死机/n 现象/n 
操作/v 

/x 手机/n 
特意/d 几天/m 评价/n 值得/v 购买/v 
朋友/n 想/v 买/v 一台/m 
电池/n 机能/n 两天/m 

/x 不错/a 手机/n 
价格公道/n 
/x 




/x 手机/n 感觉/n 不错/a 
/x 不错/a 

/x 性价比/user 高/a 

/x 收到/v 打开/v 满意/v 
支持/v 京东/ns 
/x 送货/v 发现/v 
送/v 贴膜/n 贴/v 
/x 手机/n 不错/a 
性价比/user 高/a 
/x 手机/n 返回/v 键/n home/eng 键/n 手机/n  /x 返回/v 键/n 左边/f  /x 充电/v 时会/n 发热/v 系统/n 卡/n  /x 自带/n 系统/n 占/v 二点/m G/eng  /x root/eng 整体/n 长/a 不错/a  /x 性能/n 耐用/a 时间/n 
/x 手机/n 
感觉/n 接电话/l 声音/n 一点点/m 杂/v 

/x 挺好用/a 
送给/v 老爸/n 

/x 不错/a 
不/d 正品/n 
京东/ns 

/x 手机/n 网络/n 特别/d 慢/a  /x 麻将/n  /x 连不上/l  /x 网络/n  /x QQ/eng 斗地主/i 缓冲/v 慢/a  /x 网页/n 速度/n 不行/v  /x 可否/v 找/v 客服/n 帮/v 解决/v 

/x 家人/n 买/v 不错/a 
/x 东西/ns 不错/a 
喜欢/v 
下次/t 买/v 
/x 手机/n 不错/a 
网速/n 很快/d 
/x 第一次/m 买/v 华为/nr 
公司/n 团队/n 一共/j 七个/m 
忍住/v 买/v 
价格/n 实惠/vn 
信号/n 
电池/n 耐用/a 
适合/v 大老爷们/n 
/x 运行/v 速度/n 
返回/v 键/n 平行/n 正好/a 不/d 太/d 顺手/d 
/x 同事/n 买/v 套装/n 
懒得/v 官/n 网/n 抢/v 
jd/eng 套装/n 
下单/user 
华为/nr 3c/user 销量/n 质量/n 不/d 广告/n 

原本/n 发货/n 一周/m 
没想到/l 三天/m 收到/v 
包装/v 正规/a 
封条/n 完好/a 
拆开/v 手机/n 靓/a 
开机/n 很快/d 
几天/m 电池/n 续航/nr 不错/a 单卡/n 
信号/n 稳定/a 
通话质量/n 
价位/n 手机/n 满意/v 

/x 性价比/user 
很久/m 
难/a 抢/v 

/x 帮/v 工人/n 师傅/nr 买/v 
好用/v 
造型/n 不错/a 样子/n 
/x 婆婆/n 买/v 
不错/a 
性价比/user 高/a 
/x 手机/n 
快递/v 给力/user 
五星/nz 
/x 机子/n 正品/n 
配送/v 速度/n 
服务态度/n 
赞/v 

/x 内存/n 4G/user 

/x 华为/nr 荣耀/nr 3c/user 真的/d 不错/a 买/v 买/v 
/x 手机/n 顺畅/a 
摄像机/n 
/x 


省/n 




不错/a 
/x 支持/v 国产/n 
3c/user 算得/v 千元/m 机的/n 前/f 几名/m 
不错/a 

/x 帮别人/n 买/v 
时/ng 
/x 买回来/l 
没试/v 
看着/v 精致/a 

/x 帮/v 亲戚/n 买/v OK/eng 
正版/v 行货/n 
用户/n 满意/v 

/x 质量/n 不错/a 
暂未/d 发现/v 
是用/v 一段时间/l 评价/n 
/x 手机/n 不错/a  /x  /x  /x  /x 外观/n 漂亮/a  /x  /x  /x 支持/v 
/x 手机/n 电源适配器/n 坏/a 
/x 老爸/n 买/v 老爸/n 足够/v 
/x 手机/n 真的/d 不错/a 
分辨/v 高/a 
运行/v 速度/n 很快/d 
支持/v 国产/n 

/x 感觉/n 不错/a 
支持/v 国产/n 
支持/v 华为/nr 
/x 一款/m 性价比/user 高/a 手机/n 




/x 行/zg 
/x 暂时/d 不错/a 
总体/n 不错/a 商品/n 
/x 拍照/v 动态/n 拍照/v 垃圾/n 

/x 朋友/n 女儿/n 买/v 
丫头/n 开心/v 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 喜欢/v 
支持/v 国货/n 

/x 华为/nr 手机/n 质量/n 不错/a 
后盖/n 很软/a 

装上/v 电池/n 影响/vn 
差别/d 
5.5/m 英寸/n 大屏/n 
够/v 
大屏/n 爽/nr 

揣/v 兜里/s 
3000/m mAh/eng 电池/n 
两天/m 不/d 充电/v 
大屏/n 高分辨率/n 玩游戏/n 电影/n 很爽/a 流畅/a 


外放/v 音质/n 不好/d 
追求/v 高音质/n 
请/v 绕道/v 
对外/s 放/v 不/d 高/a 
总体/n 满意/v 

/x 价格/n 优势/n 
超市/v 

/x 拨打/v 电话/n 慢/a 
/x 行/zg 
性价比/user 不错/a 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
挺不错/i 
物流/n 给力/user 
/x 手机/n 流畅/a  /x  /x  /x 屏幕显示/n 不错/a  /x  /x 电池/n 耐用/a  /x  /x 发热/v 
/x 买/v 小卡/nr 
手机/n 不错/a 
/x 
/x 屏幕/n 挺大/a 
挺好/a 
/x 
实惠/vn 

/x 帮/v 同事/n 买/v 
不/d 晓得/v 
3C/user 成/n 街机/n 
身边/s 好多/m 
没论/v 3G/user 版/n 4G/user 版/n 
反/v 声音/n 


/x 
物美价廉/l 
/x 
价格/n 
万别/d 太/d 高/a 
/x 超值/v 配件/n 套装/n 原厂/n 贴膜/n 原厂/n 耳机/n G/eng 卡/nr 

手机/n 喜欢/v 

/x 真不错/i 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 支持/v 国产/n 
华为/nr 真心/d 不错/a 
/x 东西/ns 不错/a 
帮别人/n 买/v 
满意/v 
/x 长辈/n 
系统/n 够用/v 
易用/v 
不错/a 
不便/c 
手/n 很快/d 
调节/vn 大字体/n 
老花眼/n 不/d 费力/n 

/x 
/x 
/x 贴膜/n 不太好/v 
手机/n 速度/n 
内存/n 占用/v 太/d 
整体/n 

/x 




/x 
不错/a 机器/n 
支持/v 
买/v 一部/m 
/x 屏幕/n 
一个月/m 
缺点/n 像素/n 
手机/n 喇叭/n 不太好/v 
总体/n 好评/v 

/x 舒适/a 护肤品/n 哈佛/nrt idiofosdhfoud/eng 飞/n igvhid/eng 号/q 覅/yg 耦合/vn 复活/vn 岛/n 
/x 不错/a 
国产手机/n 荣耀/nr 
速度/n 

/x 拍照/v 效果/n 恭維/ns  /x RAM/eng 不夠/v 
/x 华为/nr 荣耀/nr 真的/d 不错/a 
手机/n 薄/a 屏幕/n 够/v 手里/s 质感/n 
手机/n 画面/n 清晰/a 速度/n 不错/a 
手机/n 自带/n 软件/n 不/d 
卸载/v 
电池电量/n 很足/a 
手机/n 不/d 离手/v 玩游戏/n QQ/eng 微博/a 冲次电/nz 三星/nz 好多/m 
手机/n 铃声/n 点/m 
游戏/n 玩/v 发热/v 
天气/n 关系/n 热/n 

/x 声音/n 
满意/v 

/x 爸妈/n 喜欢/v 
套装/n 膜/n 贴膜/n 的说/u 不好/d 



/x 喜欢/v 手机/n  /x 超赞/v 
/x 
正品/n 
符合/v 预期/vn 购买/v 期望/v 

/x 价格/n 适中/v 
挺不错/i 价位/n 
ROOT/eng 没试/v 
1G/user 内存/n 悬/v 

/x 听/v 音乐/n 外放/v 直视/v 

/x 漂亮/a 
分辨率/n 高/a 
软件/n 
速度/n 
真的/d 手机/n 
/x 帮/v 买/v 
不/d 好不好/l 

/x 玩/v 
算/v 流畅/a 
/x 希望/v 
/x 




/x 顺手/d 
看着/v 美观/nz 

/x 不错/a 
漂亮/a 手机/n 电池/n 耗电/v 快点/d 
/x 网上/s 买/v 流量/n  /x  /x  /x 手机/n 总/b 显示/v 没网/v  /x  /x 怎么回事/l 
 /x  /x 卡/nr 和卡/nr 区别/n  /x  /x 只用/v 卡/n 
/x 华为/nr 
国产机/n 他家/r 口碑/n 不错/a 
机子/n 挺好用/a 
款/m 手机/n 
物有所值/l 

/x 老人/n 买/v 
很好/d 
很大/a 气/n 
电池/n 耐用/a 

/x 还好/v  /x 没得/v 多大/a 
/x 自带/n 4G/user 2G/user 可用/v 
软件/n 装/v 不多/m 
确实/ad 够用/v 
装多/v 
不/d 支持/v 装到/v SD/eng 卡里/nrt 
智商/n 
开机/n 内存/n 65/m 占/v 用量/n 
不算/v 卡/n 
自带/n 清理/a 内存/n 人性化/n 
到手/d 升级/vn 系统/n 
凑合/v 
久/a 
性价比/user 高/a 
便宜/a 
优点/n 
/x 昨天上午/t 订单/user 今天上午/nr 收到/v 货/n 不错/a 套餐/n 版/n 手机/n 贴膜/n 贴/v 贴/v 不太好/v 耳机/n 感觉/n 一般般/l 手机/n 盖/v 不好/d 卸装/v 塑料/n 样子/n 好看/v 手机/n 性价比/user 不错/a 华为/nr 品牌/n 内存/n g/eng g/eng 剪/v 卡/n 手机/n 像素/n 感觉/n 机子/n 
/x 很棒/a 
运行/v 流畅/a 
/x 不错/a 
价位/n 买/v 手机/n 

/x 
正品/n 
/x 性价比/user 高/a 
G700/eng 
/x 荣耀/nr 3c/user 
质量/n 杠杠/n 
老爸/n 买/v 
喜欢/v 

/x 不错/a 
买不到/v 裸机/b 只能/v 买/v 套餐/n 
/x 第二次/m 买/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 我用/n 很好/a 
买/v 
屏幕/n 手机/n 点/m  /x 不/d  /x  /x 着用/v 大屏/n 挺好用/a  /x 画面/n 看着/v 清晰/a  /x  /x 好用/v 一款/m 国产机/n  /x 型号/n 
/x 很漂亮/n 
性价比/user 超薄/a 
/x 手机/n 不错/a  /x  /x  /x  /x 性价比/user 1000/m 手机/n 里/f 高/a  /x  /x 值得/v 入手/v  /x  /x 爸爸/n 买/v  /x  /x 喜欢/v 
/x 不错/a  /x 喜欢/v 华为/nr 机子/n  /x 支持/v 国产机/n 
/x 手机/n 功能/n 全/a 
价格便宜/n 

/x 买/v 选择/v 付款/v 前/f 验货/vn 
手机/n 送到/v 不让/v 验货/vn 
同意/d 开箱/n 
不/d 同意/d 开机/n 验/v 
网上/s 承诺/v 不/d 

/x 挺好用/a 
下次/t 推荐/v 买/v 
/x 大屏幕/nr 


/x 产品/n 强大/a  /x  /x 二次/m 购买/v 
/x 拿到/v 手机/n 网/n 
客服/n 打电话/l 
升级/vn 
客服/n 查/v 路由器/n 网关/n 
干脆/d 维修点/n 
气/n 
破烂货/i 
国货/n 的么/d 
/x 好用/v 一款/m 手机/n  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
/x 不错/a 不错/a 喜欢/v 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 
/x 物有所值/l 
接受/v 
/x 
到手/d 
试用/vn 
/x 
老妈/n 喜欢/v 
/x 一分/m 
手机/n 不错/a 
物流/n 不/d 给力/user 
很慢/d 很慢/a 
配送/v 站/v 两天/m 不/d 送/v 
打电话/l 第三天/m 送/v 
不/d 满意/v 物流/n 

/x 手机/n 买/v 妈用/n 
目前为止/i 
微信/vn 通话/n 电视剧/n 
待机时间/n 不错/a 
 /x 运行/v 速度/n 
 /x 国产手机/n 
选择/v 华为/nr 手机/n 不错/a 
/x 不/d 记得/v 买/v 第几次/m 
帮/v 买/v 

/x 机子/n 不错/a 

/x 11111111111111111111111111111111111111/m 
/x 高/a 性价比/user 
/x 买/v 女朋友/n 
还行/v 
/x 划算/v 
手机/n 越来越/d 便宜/a 
/x 昨天下午/t 下单/user 
今天上午/nr 送到/v 
送货/v 速度/n 值得称赞/l 
手机/n 不错/a 
发热/v 
 /x 电池/n 给力/user 

/x 试用/vn 久/a 点/q 
退换/v 

/x 帮/v 邻居/v 买/v 
收货/n 验机/vn 
真的/d 意料/n 
原本/n 不/d 
没想到/l 900/m 元/m 手机/n 品质/n 
真的/d 买/v 对了/p 
邻居/v 喜欢/v 

/x 功能齐全/i  /x  /x 待机时间/n 长/a 
/x 爸爸/n 买/v 
喜欢/v 

/x 
铃声/n 太小/n 
/x 红米/n  /x  /x 清理/a 后台程序/n 功能/n  /x  /x 
/x 不错/a 
不错/a 
不错/a 
不错/a 
/x 性价比/user 高/a  /x  /x 配置/v 不错/a  /x 没用/v  /x 不/d 住/n  /x 赞/v 送货/v 哥们/n  /x 辛苦/a 
/x 东西/ns 不错/a 



质量/n 

便宜/a  /x 东西/ns 不错/a 



质量/n 

便宜/a 
/x 品牌/n 
值得/v 拥有/v 

/x 挺好用/a 
/x 买/v 第二部/m 华为/nr 手机/n 
推荐/v 朋友/n 满意/v 
基础/n 需求/v 

/x 东西/ns 不错/a 



质量/n 

便宜/a  /x 东西/ns 不错/a 



质量/n 

便宜/a 
/x 发票/n 没给/v 
发票/n 保修/v 
/x 性价比/user 确实/ad 高/a  /x 很好/d  /x 性能/n 超好/v  /x 像素/n 不/d 高/a  /x 喇叭/n 声音/n 点/m  /x 挺好/a 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
说/v 不错/a 
华为/nr 东西/ns 越来越/d 
/x 华为/nr 手机/n 好用/v 
同学/n 买/v 一台/m 
心动/n 
千元/m 机/n 之中/r 领头羊/n 
不错/a 
/x ..................../m 
/x 华为/nr 做工/v 讲究/vn 
音质/n 不错/a 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 备用机/n 用用/v 挺好/a 
/x 开心/v 
价格/n 不错/a 
套装/n 鸡肋/n 
套装/n 开心/v 

/x 物流/n 给力/user  /x 本来/t 说/v 25/m 号/m 货/n  /x 送过来/l  /x  /x 手机/n 流畅/a  /x 买到/v 141/m 版本/n EMUI/eng  /x  /x 帖子/n 说/v  /x  /x 不/d 建议/n 开/v DTS/eng 耳机/n 
耳朵/n 不/d 舒服/a  /x  /x 整体/n 满意/v 
/x 很好/a 商品/n 
满意/v 购物/n 

/x 
/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 3C/user 性价比/user 高/a 
待机时间/n 长/a 
红/a 米/q 
/x 一段时间/l 真的/d 不错/a 
红米/n 好用/v 

/x 妈妈/n 买/v 
屏大/nz 
不错/a 
性价比/user 高/a 
800/m 万/m 照相/d 一分/m 价/n 一分货/n 
一千多/m 800/m 万/m 

/x 
给力/user 
/x 好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
/x 
/x 价格/n 不错/a 
包含/v 赠品/n 
/x 
/x 手机/n 
/x 手机/n 还好/v 
配件/n 不行/v 
电源线/n 几天/m 坏/a 

/x 行/zg 
g/eng 运存/n 两年/m 前/f 800/m 

屏幕/n 一点点/m 
电池/n 够呛/v 
充/v 
屏幕/n 灵敏度/n 不/d 高/a 
顺滑/v 
前/f 摄像/v 看着/v 舒服/a 
美/j 图/n 
光线/n 点/q 

国产/n 高/a 
价格/n 
孩子/n 买/v 
不/d 
天天/t 磕磕碰碰/v 
小薄/z 身板/n 指不定/v 英勇/nr 就义/v 
听说/v 屏幕/n 摔/v 碎/a 
没试/v 


悠着点/l 
屏幕/n 偏/d 冷/a 倒/v 没想到/l 
不/d 偏黄/n 
看惯/n 偏黄/n 
色彩/n 够/zg 细腻/a 
分辨率/n 不/d 高/a 
发冷/vn 
暗/d 
样机/n 不/d 
碰运气/l 
非/h 套装/n 
裸机/b 
靠着/p 配件/n 赚钱/v 
真心/d 50/m 不值/n 100/m 
关键/n 送货/v 
不/d 官网/n 抢/v 原因/n 
不耐烦/a 
/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 不错/a 

挺好用/a 

/x 到手/d 
满意/v 
声音/n 太小/n 
/x 手机/n 感觉/n 
物流/n 速度/n 很快/d 
先用/v 

/x 先用/v 


/x 宝贝/nr 不错/a  /x 物流/n 超/v 垃圾/n  /x 下单/user  /x 四天/m  /x 物流/n 信息/n  /x  /x 真的/d 超慢/v 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 价格/n 实惠/vn 
值得/v 购买/v 

/x 帮/v 同事/n 买/v 


/x 手机/n 
物流/n 太慢/a 

/x 手机/n 市面上/n 不/a 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 捷安特/ns atx660/eng 捷安特/ns atx660/eng 
/x 
弟弟/n 喜欢/v 
整天/m 手里/s 玩/v 



/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 3C/user 很好/a 手机/n 
至少/d 垃圾/n 红/a 米/q 
/x 充电器/n 坏/a 
买/v 
换货/nz 麻烦/an 
京东/ns 服务/vn 
/x 屏幕/n 分辨率/n 差/a 音效/n 不好/d 内存/n 真的/d 玩/v 几个/m 游戏/n 
/x 帮/v 同事/n 买/v 
满意/v 
一如既往/i 支持/v 京东/ns 
/x  /x 外观/n 舒服/a  /x 手机/n 流畅/a 
/x 
/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 电池/n 经用/n 
充/v 
改进/v 完美/a 
/x 






















/x 不错/a 
感觉/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 


/x 华为/nr 产品质量/n 越来越/d 
良心/a 产品/n 
支持/v 国货/n 

/x 喜欢/v 
家里人/nrt 买/v 
拿到/v 手/n 
希望/v 失望/v 
/x 大小/b 妈妈/n 合适/a 
华为/nr 
感觉/n 
外观/n 好看/v 

/x 先用/v 


/x 
老爸/n 喜欢/v 
送货/v 
/x 
网上/s 买/v 
没什么/l 
铃声/n 很大/a 
/x 喜欢/v 款式/n 
满意/v 

/x 好用/v 东东/ns 好用/v 东东/ns 
/x 手机/n 不错/a 
很漂亮/n 
支持/v 华为/nr 
/x 还行/v 
帮/v 朋友/n 买/v 
剪/v 卡/n 
/x 手机/n 好看/v 
/x 
不错/a 
/x 保护套/n 不错/a 
/x 送/v 贴膜/n 
/x 买/v 好几个/m 
东西/ns 不错/a 
/x V5/eng 着用/v 
造工/v 手感/n 稍/d 输/v 一点/m 
UI/eng 流畅/a 度/q 
内置/n 好多/m 软件/n 卸载/v 
不想/v root/eng 逼/v root/eng 
可悲/a 简单/a 一键/n ROOT/eng 失败/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
拿到/v 手上/s 感觉/n 不错/a 
想象/n 
系统/n 算/v 流畅/a 
/x 1G/user 内存/n  /x 开机/n 60/m 
/x 支持/v 京东/ns 支持/v 国产/n 支持/v 华为/nr 
/x 手机/n 只能/v 说/v 
期货/n 加价/v 买/v 很烦/a 

/x 支持/v 国产/n  /x 支持/v 华为/nr  /x 支持/v 京东/ns 
/x 支持/v 国产/n 

华为/nr 不错/a 
/x 支持/v 国货/n 
电信/n 版/n 棒/a 
/x 帮/v 同事/n 买/v 
买/v 第三部/m 
/x 3C/user 
寸/m 屏/ng 
大小/b 
不错/a 
/x 手机/n 还好/v 
爸爸/n 
够/v 
缺点/n 不/d 说/v 
适合/v 玩玩/n 微信/vn 新闻/n 视频/n 
太/d 人用/n 
/x 外观/n 漂亮/a 
很大/a 气/n 
配置/v 
总起来说/l 
价格/n 


/x 值得/v 购买/v 
不错/a 手机/n 
性价比/user 高/a 
/x 发货/n 速度/n 很快/d 
/x 很棒/a 手机/n 
性价比/user 高/a 
/x 满意/v 




/x 好评/v  /x 好评/v ........../m 
/x 感觉/n 手机/n 不错/a 
不/d 久/a 卡/n 
送货/v 很快/d 

/x 不错/a 












/x 国产机/n 里/f 华为/nr 算/v 不错/a 
低端/n 机/ng 渣/n 
大众/n 
所有人/n 奋斗/v 高端/n 机/ng 
华为/nr 做/v 不错/a 
低端/n 价格/n 
中端/n 配置/v 
做/v 不好/d 

机/n 照相/d 确实/ad 亮点/n 
900/m 元/m 机子/n 

/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 款/m 手机/n 买来/v 三个/m 月/m 
家人/n 买/v 一台/m 
真的/d 不错/a 
性价比/user 高高/a 高/a 
/x 感觉/n 行/zg 
希望/v 现状/n 


/x 不错/a 

京东/ns 购物/n 放心/v 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user 
/x 
套餐/n 合适/a 
弟弟/n 喜欢/v 

/x 手机/n 不错/a 
性价比/user 高/a 
/x 帮/v 老乡/n 买/v  /x  /x  /x 说/v 
/x 同事/n 买/v 
不错/a 
/x 外观/n 真心/d 不错/a 
买/v 
/x 
/x 好好/d  /x  /x  /x 
/x 
对得起/v 价格/n 
/x 买/v 说不出/v 缺点/n 
真心/d 太棒/n 
/x 
满意/v 







/x 不错/a 















/x 运行/v 很快/d 
屏幕/n 不错/a 
支持/v 华为/nr 

/x 送货/v 很快/d  /x  /x 质量/n 很好/a 
/x 感觉/n 华为/nr 荣耀/nr 系列/q 性价比/user 高/a 
特别/d 款/m 3C/user 
系统/n 流畅/a 
设计/vn 
支持/v 华为/nr 国产机/n 
/x 不错/a 
外音/n QQ/eng 视频/n 声音/n 
/x 支持/v 国产机/n 真的/d 不错/a 
买/v 两部/m 
一部/m 老爸/n 一部/m 

/x 东西/ns 不错/a 性价比/user 高/a 

/x 爸妈/n 买/v 
屏幕/n 不错/a 
支持/v 国产/n 



/x 123456/m 
/x 手机/n 不错/a 
sim/eng 卡/nr 难/a 取出/v 
好评/v 
/x 屏幕/n 
性价比/user 高/a 











/x 总得来说/l 不错/a 
/x 商品/n 不错/a 
快递/v 说/v 当天/t 笫/g 二天/m 
/x 手机/n  /x  /x 很薄/a 很轻/a 
像素/n 
/x 
/x 
 /x 电话声/n 很大/a 

内置/n 软件/n 
操作/v 流畅/a 
不卡/n 
/x 























/x 
/x 手机/n 真的/d 

图/n 无差别/i 
速度/n 不慢/a 
性价比/user 


/x 不错/a 
老人/n 买/v 
发现/v 
/x 不错/a  /x  /x 爸爸/n 用够/v  /x 哈哈哈/o 
/x 还好/v  /x  /x 水平/n 
价格/n 低/a 

/x 华为/nr 手机/n 不错/a 几百块/m 买/v 手机/n 算是/v 值得/v 
/x 屏幕/n 打下/v 合适/a  /x 一如既往/i 支持/v 京东/ns 
/x 797/m 抢购/v 一台/m 
不错/a 
图片/n 拍摄/v 
贵/a 一百多/m 
配套/a 耳机/n 贴膜/n 东芝/nz G/eng 卡/nr 


/x 感觉/n 

盖/v 不好/d 打开/v 
/x 送给/v 妈妈/n  /x 
电视/n 
还行/v 
/x 不错/a 

















/x 东西/ns ................/m 
/x 整体/n 

性价比/user 高/a 
不易/a 发热/v 
能用/v 两/m 白天/t 晚/tg 
小时/n 通话/n 
广告/n 植入/n 
自带/n 软件/n 够/zg 实用/v 
不配/v 耳机/n 不好/d 
数据线/n 太短/n 
摄像头/n 赞/v 
返回/v 按键/n 左面/f 不/d 
桌面/n 流畅/a 
新/a 电脑/n 连接/v 驱动/vn 安装/v 很快/d 
感觉/n 信号/n 强/a 
外音/n 
屏幕/n 分辨率/n 足够/v 
开发者/n 选项/n 百度/n 找到/v 
不/d 发烧/v 玩机/n 
值得/v 

/x 10/m 多天/m 
机薄/a 屏幕/n 清/a 
打游戏/l 充/v 
打电话/l 待机/n 天/q 
第一次/m 京东/ns 买/v 发货/n 超快/v 

/x 物流/n 给力/user 
商品/n 满意/v 
点/m 赞/v 

/x 价格/n 不高/a 国产手机/n 
支持/v 支持/v 
/x 很好/d 给力/user 
红米/n 强大/a 
/x 手机/n 外观/n 漂亮/a 
挺好/a 
希望/v 后期/t 卡/n 
/x 性价比/user 高/a 
朋友/n 满意/v 

/x 款式/n 不错/a 
相机/d 欠缺/v 
一分钱/n 一分货/n 

/x GEI/eng 离开/v  /x  /x 
/x 手机/n 不错/a 
第二部/m 
送给/v 老婆/n 生日礼物/l 
喜欢/v 
物流/n 不错/a 
满意/v 



/x 

















/x 不错/a 
值得/v 购买/v 

/x 目前为止/i 缺陷/v 

/x 手机/n 不错/a 
盖/v 有个/r 裂纹/n 
就用/v 
/x 几天/m 
挺不错/i 
/x 价位/n 手机/n 做/v 
支持/v 华为/nr 

/x 性价比/user 不错/a 
/x 屏幕/n 分辨率/n 低/a  /x  /x  /x 照相/d 不错/a  /x  /x 发现/v 
/x 京东/ns 买/v 3C/user 2G/user 版本/n 手机/n 
晒/v 小偷/d 看上/v 

/x 本来/t 想/v 拍/v 4G/user 版/n 
论坛/n 评价/n 
入手/v 3G/user 版本/n 
2G/user 内存/n 无货/n 
只好/d 买/v 1G/user 版本/n 

/x 综合/vn 感觉/n 
不/d 玩/v 大型/b 游戏/n 
手机/n 装/v 两个/m 游戏/n 

纪念碑/n 塔/ns rdquo/eng 


保卫/v 萝卜/n rdquo/eng 

游戏/n 性能/n 乱说/v 
两个/m 游戏/n 运行/v 尚可/d 

/x 通话/n 音量/n 
接受/v 
外放/v 

/x 屏幕/n 不/d 耐/v 划/v 
到手/d 第一/m 时间/n 膜/n 贴/v 套餐/n 送/v 贴膜/n 质量/n 不好/d 
/x 1G/user 内存/n 只开/v 微信/vn 占用/v 内存/n 70/m 
不/d 卡顿/nrt 
流畅/a 

/x DTS/eng 音效/n 效果/n 不错/a 
华为/nr 套装/n 耳机/n 低音/n 感觉/n 
音质/n 
换/v 华为/nr 耳机/n 效果/n 经验/n 

/x 手机/n wifi/eng 信号/n 强劲/a 

/x 价格/n 
性价比/user 不错/a 
满意/v 购物/n 体验/n 

/x 华为/nr 自带/n 系统/n 
用不上/l 软件/n 
不/d 打算/v root/eng 刷机/v 

/x 
双击/b 唤醒/v 屏幕/n 喜欢/v 

/x 帮/v 姐姐/n 买/v 
不错/a 

/x 是用/v 华为/nr 
感觉/n 外观/n 不错/a 
性价比/user 

/x 推荐/v 姐姐/n 买/v 

/x 手机/n 性价比/user 不错/a 


/x 国产/n 精品/n 
红/a 米/q 太/d 难/a 买/v 
买/v 华为/nr 
手机/n 值/n 
待机时间/n 超长/v 

/x 手机/n 不错/a  /x 小卡/nr  /x 三个/m 按键/n 背景/n 
/x 帮/v 老妈/n 买/v  /x  /x 说/v 用起/v 不错/a  /x  /x 机子/n 
/x 性价比/user 高/a 
行/zg 
/x 宝贝/nr 

/x 第二次/m 买/v 
一如既往/i 













物有所值/l 
/x 全/a 贴合/v 工艺/n 
宛如/v 黑/a 瀑布/n 
显示/v 跃然/v 屏/ng 
清晰度/n 高/a 
画质/n 细腻/a 逼真/v 
/x 屏幕/n 
系统/n 不错/a 
支持/v 国产机/n 
/x 帮别人/n 买/v 
挑/v 标配/vn 没货/l  /x 买/v 899/m 

/x 不/d 愉快/a 网购/n 
手机/n 不/d 说/v 
换/v 手机/n 多天/m 
说/v 退货/v 
客服/n 不/d 顾客/nr 说/v 当回事/i 
天天/t 打电话/l 说/v 退货/v 
客服/n 没给/v 办理/n 
买手机/n 京东/ns 慎重/a 
速度/n 太慢/a 

/x 想/v 买/v 手感/n 不错/a 
/x 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 华为/nr  /x 荣耀/nr  /x 3C/user  /x 白色/n 3G/user 手机/n  /x TD/eng SCDMA/eng GSM/eng  /x 双卡双待/user  /x 1G/user  /x RAM/eng  /x 套装/n 版/n 
/x 铃声/n 
拿到/v 手机/n 盖/v 盖子/nr 开/v 机/n 
打开/v 盖子/nr 
设定/v 铃声/n 无缘无故/i 自动/vn 重启/v 
真/d TM/eng 闹心/v 
特/d 失望/v 
/x 感觉/n 不错/a 
支持/v 国产/n 
支持/v 华为/nr 
/x 還行/v 
不過/c 剛剛/d 自動/v 重啟/v 
還/d 不/d 什麼/r 原因/n 
/x 京东/ns 一如既往/i 
/x 妹妹/n 买/v 
满意/v 

/x 很好/d 强大/a 















/x 外观/n 不错/a 
送/v 耳机/n 真坑/n 
变相涨价/i 变相涨价/i 
搞/v 噱头/n 干吗/v 
机子/n 两个/m 月/m 
g/eng 运行/v 
运行/v 游戏/n 开启/v 多个/m 卡机/n 
卡/n 自动/vn 退回/v 桌面/n 
爱/v 玩游戏/n 建议/n 买/v 
音质/n 
画面/n 不错/a 
通话音质/l 还行/v 
音量/n 总/b 感觉/n 偏/d 
/x 屏幕/n 待机/n 视频/n 棒/zg 
/x 第二部/m 
/x 正品/n  /x  /x 玩/v 替听顺/i 
/x 正品/n 
买到/v 不错/a 
老妈/n 买/v 
买/v g/eng 
没到/v 
赞/v 
/x 没想到/l 昨天下午/t 订/v 手机/n 
今天下午/nr 
意外/a 
点/m 赞/v 
东京/ns 买东西/user 
希望/v 失望/v 
手机/n 
开机/n 速度慢/n 点/m 
暂时/d 还好/v 
有待/v 观察/v 

/x 看着/v 挺不错/i 
很轻/a 
原先/d 很大/a 不/d 适合/v 女孩子/n 
收到/v 发现/v 刚刚/d 
爱/v 华为/nr 荣耀/nr 家族/nz 
爱/v 京东/ns 

/x 
/x 性能/n 不错/a 
价格/n 实惠/vn 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 东芝/nz  /x G/eng  /x TF/eng microSDHC/eng 手机/n 存储卡/n  /x Class4/eng 京东/ns 包装/v  /x 
/x 不错/a 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 

/x 1111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111/m 
/x 不错/a 
实惠/vn 价/n 
送/v 礼品/n 正好/a 配/v 

/x 不错/a 
支持/v 国产/n 

/x 老爸/n 喜欢/v 
原装/n 
/x 手机/n 外形/n 好看/v 
上网/v 略慢/d 
像素/n 渣/n 前置/n 不错/a 
/x 不错/a 
弟弟/n 买/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
很好/a 
/x 手机/n 不错/a 
便宜/a 





/x 正品/n 
高速/d 
质量/n 
京东/ns 服务/vn 
值得/v 购买/v 
不错/a 

/x 不错/a 






/x 手机/n 真不错/i 
值得/v 

/x 支持/v 国产/n 
不错/a 
选择/v 



/x 顺畅/a 
/x 合/v 使用者/n 心意/n 
反应速度快/i 

/x 唯一/b 缺憾/n 
真的/d 對/x 女生/n 來/v 說/v 點/q 
華為/nr 小米/n 一樣/d 沒有/v 屏保/nz 界面/n 什麼/r 

/x 感觉/n 
喜欢/v 
支持/v 国产/n 

/x 华为/nr 不错/a  /x 叻/g 
/x 合适/a 
/x 不错/a 值得/v 购买/v 听说/v 写/v 100/m 字/n 20/m 个豆/n 
不错/a 值得/v 购买/v 听说/v 写/v 100/m 字/n 20/m 个豆/n 
不错/a 值得/v 购买/v 听说/v 写/v 100/m 字/n 20/m 个豆/n 
不错/a 值得/v 购买/v 听说/v 写/v 100/m 字/n 20/m 个豆/n 

/x 满意/v 

买来/v 送/v 

/x 朋友/n 买/v 
说/v 太/d 
倒/v 还好/v 
不错/a 
价位/n 水平/n 算/v 不错/a 
/x  /x 快递/v 给力/user  /x 快递/v 给力/user 
/x 很好/d 
支持/v 国货/n 

/x 好好/d 好好/d 好好/d 





/x 赠送/v 大爷/n 









套装/n 货/n 
不/d 套装/n 没货/l 
强行/v 加/v 百元/m 购买/v 
美其名曰/nr 赠送/v 















/x 赤裸裸/z 
婊子/n 
还立/v 牌坊/n 
坊/ng 名/q 货真价实/l 
清纯/a 堪比/v 奶茶/n 
/x 
/x 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 好评/v 
/x 手机/n  /x 大小/b  /x 合适/a  /x  /x 
手机/n 很薄/a 
键盘/n  /x 遗憾/a 
/x 买来/v 送/v 老公/nr 生日礼物/l 
喜欢/v 
手机/n 很大/a 气/n 
外观/n 好看/v 

买/v 华为/nr 
支持/v 国货/n 

/x 
/x 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 
/x 屏幕/n 
分辨率/n 高/a 
老爸/n 买/v 
性价比/user 高/a 
物有所值/l 

/x 

/x 手机/n 不错/a 
支持/v 国产/n 
/x 
期待/v 
/x 套餐/n 
不错/a 


/x 价格/n 
双/n 核反应/l 挺快/v 
/x 







/x 性价比/user 不错/a 
支持/v 国产/n 
/x 手机/n 买/v 值/n 
手感/n 
轻/a 
玩游戏/n 畅通无阻/i 
像素/n 不错/a 
前/f 500/m 800/m 拍/v 
赠送/v 手机/n 壳/n 更好/d 
/x 手机/n 不错/a 
见到/v 膜/n 内存卡/nr 
情况/n 
情况/n 

/x 物流/n 挺快/v 
手机/n 不错/a 
自我感觉/l 屏幕/n 

/x 爸爸/n 
喜欢/v 

/x 3C/user 手机/n 不错/a 
米/q 做工/v 
/x 不错/a 


/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
效果/n 不错/a 
/x 刘俊/nr 
/x 不错/a 
快递/v 给力/user 

/x 性价比/user 很高/a 手机/n 

很好/a 

/x 手机/n 
不愧/a 华为/nr 
希望/v 越做越/v 
/x 感觉/n 不错/a 
适合/v 

/x 品牌/n 值得/v 信赖/n 华为/nr 
/x 不错/a 
舒畅/a 
/x 液晶屏/n 改为/v nt35590/eng hd720/eng cmd/eng tm50/eng 
百度/n 联咏/v 屏/n 
相比/v 友达/a 
奇美/nz 显示/v 效果/n 偏灰/n 
整体/n 效果/n 差/a 
奶茶/n 妹妹/n 
差/a 评/n 



/x 屏幕/n 眼看/v 舒服/a 
操作/v 简单/a 
照片/n 清晰/a 
没想到/l 国产/n 
/x 宝贝/nr 
同事/n 满意/v 
下次/t 买/v 

/x 不错/a 
/x 功能齐全/i 
/x 系统/n 流畅/a 
/x 盖/v 很漂亮/n 
/x 分辨率/n 高/a 
/x 铃声/n 
/x 手机/n 轻/a  /x 千元/m 智能机/n 算是/v 不错/a 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 第二台/m 
喜欢/v 满意/v 

/x 性价比/user 机皇/n 
看中/v 性价比/user 
/x 手机/n 有待/v 检验/vn 
外观/n 行/zg 
/x 好好/d 好好/d 
/x 不错/a 
挺好/a 

/x 送/v 电源/n 

/x 不错/a 


发现/v 明天/t 买/v 一部/m 
/x 很好/d 强大/a  /x  /x 京东/ns 物流/n 超/v 给力/user 
晚上/t 买/v 第二天/m 收到/v 
/x 第二次/m 买/v 
第一批/m 机子/n 
价格/n 性价比/user 很高/a 

/x 第二次/m 买/v 
不错/a 
价格便宜/n 
不/d 
老人/n 用够/v 

/x 性能/n 不错/a 
性价比/user 高/a 
/x 朋友/n 喜欢/v 
机子/n 流畅/a 
买/v 

/x 不错/a 一款/m 手机/n 
系统/n 流畅/a 
喇叭/n 声音/n 点/m 
还好/v 
赞/v 

/x 两个/m 星期/t 
整体/n 不错/a 
电板/n 耐用/a 
/x 配送/v 员说/n 先钱/n 验货/vn 
下次/t 京东/ns 买/v 
强买强卖/l 

/x 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 老爸/n 买/v 
支持/v 大字体/n 
棒/zg 
爸爸/n 满意/v 
/x 总体/n 不错/a 
性价比/user 高/a 
/x 几天/m  /x 
感觉/n 不错/a 
照相/d  /x  /x 
不/d 太/d 喜欢/v 套餐/n 里/f 东西/ns 
办法/n 
不/d 买/v 套装/n 货/n 
/x 款/m 手机/n 红米/n 摄像头/n 好些/m 
内存/n 
/x 弟弟/n 买/v 
整体/n 喜欢/v 
物流/n 超快/v 

/x 不错/a 
整体/n 性价比/user 高/a 
家里人/nrt 

/x 老爸/n 喜欢/v 
说用/v 爽歪歪/i 
/x 很好/d 喜欢/v 像素/n 高/a 
/x 挺好/a 
性价比/user 高/a 
满意/v 

/x 买来/v 送/v 老妈/n  /x  /x 行/zg  /x 分辨率/n 神马/n  /x 声音/n 






/x 手机/n 不错/a 
价格/n 给力/user 
质量/n 多久/m 

/x 手机/n 不错/a 
支持/v 国产/n 

/x 不错/a 
质量/n 神马/n 不错/a 
/x 不错/a 
推荐/v 

/x 蛮轻/a  /x 
顺手/d 
手机卡/n 剪/v 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 
/x 挺好用/a 
凑够/v 十个/m 字/n 木/n 

/x 发货/n 速度/n 噢/e 
东西/ns 不错/a 
/x 好看/v 
质量/n 不错/a 
/x 价格/n 适宜/a 
手机/n 很好/d 
/x 性价比/user 感觉/n 行/zg 
适合/v 我用/n 
大气/n 
段时间/nr 不错/a 
再来/d 好评/v 

/x 支持/v 支持/v 支持/v 支持/v 支持/v 支持/v 支持/v 
/x 外观/n 漂亮/a 
操作/v 
物有所值/l 
/x 手机/n 不错/a 可惜/v 捆绑/v 销售/vn 用不上/l 东西/ns 
/x 宝贝/nr 不错/a 
/x 手机/n 像素/n 行/zg 
运行/v 
开机/n 时间/n 长/a 

/x 三星/nz 
诺基亚/nz 
这款/r 华为/nr 质量/n 不错/a 
买/v 同事/n 一款/m 手机/n 

/x 买/v 
说/v 不/d 好好/d 
/x 帮/v 同事/n 买/v 
同事/n 没讲/v 
还行/v 
/x 手机/n 
运行/v 行/v 
期待/v 
/x 手机/n 
速度/n 
喜欢/v 

/x 同学/n 推荐/v 
支持/v 华为/nr 
/x 不错/a 
暂时/d 发现/v 
/x 手机/n 
喜欢/v 

/x 支持/v 华为/nr 
/x 预装/v 软件/n 少/a 
性价比/user 不怎么样/l 
x/eng 畅玩版/v 性价比/user 

/x 一年/m 前/f 主流/b 手机/n 
凑合/v 
京东/ns 越来越/d 抠门/a 
买/v 节电池/n 包/v 邮/n 
39/m 包/v 邮到/v 59/m 包邮/ns 
99/m 包/v 邮/v 
10/m 元/m 送/v 10/m 积分/ad 
相当于/v 元/m 钱/n 
买/v 千元/m 手机/n 送/v 150/m 京豆/n 
说/v 发票/n 
发票/n 半张/m 纸/n 
超市/v 纸条/n 发票/n 
不/d 发票/n 
说/v 改/v 电子/n 发票/n 
买/v 不/d 勾选/v 不/d 纸质/n 发票/n 
京东/ns 售后/n 点/q 比桃/n 宝/n 优势/n 
网/n 购/v 想到/v 京东/ns 
我家/r 大型/b 家电/j 是非/v 京东/ns 不买/v 
京东上/user 购物/n 占/v 网购/v 不到/v 
不/d 有没有/v 

/x 手机/n 不错/a 
像素/n 
送给/v 女朋友/n 
喜欢/v 

/x 送/v 哥哥/ns 
哥哥/ns 说/v 
信赖/n 京东/ns 
赞/v 
/x 购物/n 超级/b 不/d 满意/v 
还好/v 
数据线/n 接受/v 
短/a 
质量/n 差/a 
太坑/n 京东/ns 
/x 电池/n 耐用/a 
发烫/v 
感觉/n 预期/vn 
/x 实惠/vn 一款/m 机器/n  /x  /x  /x 红/a 米/q 
/x 两月/m 
感觉/n 不错/a 一款/m 手机/n 

/x 几天/m 感觉/n 
/x 东西/ns 

/x 手感/n 不/d 强/a 
不装上/l 电池/n 太/d 轻薄/a 

/x 实物/n 图片/n 好看/v 
流畅/a 好用/v 
拍照/v 想象/n 
昨天/t 下单/user 早上/t 
赞/v 

/x 































/x 大气/n 
质/ng 
值得/v 拥有/v 
/x 
性价比/user 高/a 
买/v 妈妈/n 
点/m 赞/v 
/x 
/x 
/x 东西/ns 不错/a  /x 试用/vn 几个/m 月/m 整体/n 很好/a 
/x 手机/n 不错/a 同事/n 买/v 

/x 价格/n 手机/n 算/v 合格/n 
/x 同学/n 买/v 
听/v 说/v 不错/a 性价比/user 
/x 真心/d 
想象/n 还好/v 
/x 朋友/n 买/v 
第三部/m 
华为/nr 质量/n 做工/v 值得/v 肯定/v 
WIFI/eng 信号/n 扛/v 扛/v 

/x 不错/a 一款/m 手机/n 
够/v 
要用/v 一段时间/l 
观察/v 
/x 原/n 正品/n 手机/n 
大气/n 
质量/n 保证/v 
华为/nr 手机/n 没得说/l 
屏幕/n 清晰/a 
照相/d 质量/n 
系统/n 运行/v 流畅/a 
满意/v 

/x 送给/v 家里/s 老人/n 
不错/a 
可惜/v 套装/n 
贵/ns 100/m 元/q 
/x 手机/n 不错/a 
套装/n 版/n 实惠/vn 
/x 值得/v 购买/v 
推荐/v 
/x 超/v 喜欢/v 一款/m 手机/n 
支持/v 国产机/n 
功能/n 真的/d 强大/a 
/x 手机/n 
质感/n 
显示/v 清晰/a 

/x 帮/v 盆友/n 买/v 
不/d 效果/n 
/x 手机/n 不错/a 
京东/ns 态度/n 

口口声声/i 说/v 耳机/n 储存卡/nr 膜/n 赠品/n 
买/v 套餐/n 加钱/v 

/x 
便宜/a 

/x 手机/n 不错/a 
盖开/v 
好像/v 剪/v 卡/n 


/x 姥说/n 喜欢/v 
很好/a 机子/n 
适合/v 
/x 

/x 


 /x 

/x 国产机/n 逆袭/v 
/x 买/v 第二部/m 
手机/n 
支持/v 国货/n 
/x 第二次/m 京东/ns 购买/v 款/m 荣耀/nr 3C/user 
检查/vn 
正品/n 行货/n 
值得/v 信赖/n 
物流/n 给力/user 

好评/v 


/x 帮/v 朋友/n 买/v 
挺不错/i 
合算/v 
店里/n 买/v 便宜/a 四百个/m 大洋/ns 
/x 行/zg 
不错/a 
价钱/n 给力/user 
送/v 东西/ns 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 
/x 手机/n 差评/n 说/v 差/a 
喜欢/v 款/m 手机/n 
900/m 值得/v 
/x 物美价廉/l 
不错/a 说/v 
/x 先买/v 一台/m 
不错/a 介绍/v 同事/n 买/v 
说/v 
便宜/a 
流畅/a 
几个/m 同事/n 说发/v 工资/vn 买/v 

/x 先用/v 


/x 支持/v 华为/nr 
支持/v 国产/n 
外国/ns 月亮/n 中国/ns 圆/n 
/x 不错/a 

京东/ns 购物/n 放心/v 

/x 手机/n 
物流/n 够/zg 给力/user 
玩/v 几天/m 
顺手/d 
反应速度/n 够快/a 
做工/v 精良/a 
样子/n 讨/v 喜欢/v 
很好/a 一部/m 机子/n 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 质量/n 
物超所值/i 
感谢/v 配送/v 员/zg 
服务态度/n 太好了/l 

/x 一段时间/l 
感觉/n 
流畅/a 










/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 
京东/ns 给力/user 
/x 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 111111111111111111/m 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
不错/a 

/x 机子/n 不错/a 
包装/v 完整/a 
/x 
充电器/n 很快/d 发热/v 
害得/v 充/v 太久/nr 
/x 发货/n 速度/n 一流/n 
两张/m 卡/n 刷/v 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 物超所值/i 
满意/v 购物/n 体验/n 
/x 
总体/n 行/zg 
/x 买/v 睡/v 死/v 找/v 借口/n 不/d 给换/v 
质量/n 不好/d 
京东/ns 买/v 
无良/z 商家/n 
/x 快递/v 速度/n 太慢/a 

会发/v 邮政/n 快递/v 

不/d 顺丰/ns 快递/v 
快递/v 速度/n 太/d 慢慢/d 


还好/v 
/x 满意/v 
感觉/n 不错/a 
支持/v 国货/n 
/x 东西/ns 
不错/a 



/x 帮/v 丈母娘/n 买/v 
说好/v 

/x 满意/v 购物/n 体验/n 
下次/t 
/x 

















/x 感觉/n 不错/a 


/x 








/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 華/j 手机/n 
中国/ns 第一/m 
国際/n 叫板/n 三星/nz 
質量/n 三星/nz 
華为/nr 中国/ns 臉面/n 

/x 手机/n 不错/a 



/x 价格便宜/n 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 快递/v 给力/user 

/x 本来/t 喜欢/v 款/m 手机/n 
送到/v 家/m 手机/n 屏幕/n 
屏幕/n 条线/n 
退货/v 
折腾/v 
说/v 京东/ns 发货/n 前/f 不/d 出货/v 检验/vn 


/x 支持/v 国货/n  /x 华为/nr 不错/a  /x 耐用/a 皮实/n 
/x 配送/v 员/zg 真的/d 
京东/ns 配送/v 员/zg 


/x 第二次/m 入/v 

前置/n 美颜/nr 效果/n 不错/a 
/x 质量/n 
物超所值/i 
感谢/v 配送/v 员/zg 
服务态度/n 太好了/l 

/x 朋友/n 推荐/v 
送给/v 老爸/n 
总体/n 不错/a 
/x 手机/n 性价比/user 高/a 
不错/a 选择/v 

/x 超强/v 待机/n 
天/n 67/m 电/n 
/x henhao/eng 
/x 不错/a 
手机/n 只能/v 小卡/n 不好/d 
剪卡/n 麻烦/an 
办法/n 再用/v 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 机器/n 不错/a  /x  /x 下次/t 京东/ns 购买/v 
/x 不错/a D/x 
/x 荣耀/nr 3c/user 不错/a 
京东/ns 服务/vn 
15/m 点/m 收到/v 
唯一/b 需/v 改善/v 送/v 贴膜/n 贴/v 
送/v 外壳/n 
总体/n 满意/v 
/x 帮/v 同事/n 买/v 

/x 
华为/nr 不/d 小米/n 差/a 
/x 行/zg 
价/n 
性价比/user 高/a 
/x 价格/n 实惠/vn 
送货/v 真/d 
购物/n 首选/v 京东/ns 


/x 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 滴/v 
看重/v 京东/ns 售后/n 

/x 老婆/n 买/v 
几天/m 感觉/n 
物有所值/l 

/x 手机/n 
铃音/n 
时响/n 时/ng 不/d 响/v 
申请/v 退货/v 

/x 不错/a  /x 不错/a 
/x 国产货/n 真心/d 不错/a 
性价比/user 高/a 
周二/t 下午/t 下单/user 
说/v 预定/v 
天内/s 发货/n 
第二天/m 下午/t 收到/v 
太/d 谱/v 

/x 还行/v 
性价比/user 高/a 
希望/v 打破/v 手机/n 最长/a 时间/n 

/x 还过得去/v 
/x 
/x 还过得去/v 
/x root/eng 软件/n 
性价比/user 蛮高/a 

/x 东西/ns 实惠/vn 
下次/t 购买/v 
/x 便宜/a 手机/n 
性价比/user 高/a 
套餐/n 划得来/v 
/x 东西/ns 不错/a 
没什么/l 
/x  /x 重/a  /x 盖/v 薄/a 
/x 
评价/n 
不错/a 
/x 像素/n 垃圾/n 
500/m 万/m 
/x 不错/a 
物美价廉/l 





/x 妈妈/n 买/v 
不太会/n 
/x 帮/v 朋友/n 购买/v  /x  /x 朋友/n 喜欢/v 
/x 好几个/m 同事/n 买/v 这款/r 
性价比/user 高/a 
手机/n 挺不错/i 

/x 不错/a 
电池/n 很经/d 
要冲/v 电/n 
拍照/v 效果/n 

/x 不/d 说/v  /x  /x  /x 像素/n 超烂/v 
/x 
喜欢/v 
/x 
价能/n 买到/v 机器/n 
华为/nr 
赞/v 

/x 合适/a 
价位/n 买/v 手机/n 太/d 划算/v 
/x 不错/a 

/x 抢购/v 
性价比/user 高/a 
/x 手机/n 发现/v 缺陷/v 



/x 手机/n 不错/a  /x  /x 习惯/n 好评/v 
/x 
/x 耳机/n 标配/vn 
出钱/v 买/v 
/x 买手机/n 
买/v 套餐/n 
真/d 黑/a 
/x 说/v 京东/ns 送货/v 很快/d 
第一次/m 购买/v 
天/q 送到/v 
忧伤/v 



/x 机子/n 不错/a 滴/v 
/x 不错/a 
/x 
不错/a 
/x 手机/n 还行/v 
价格/n 实惠/vn 

/x 价位/n 性价比/user 真的/d 高/a 
同学/n 小时/n 电话/n 发热/v 
手机/n 轻/a 
屏幕/n 挺大/a 
像素/n 不错/a 
不/d 感觉/n 怪怪的/z 

华为/nr 系统/n 自带/n 东西/ns 
感觉/n 用不上/l 
自带/n 音乐/n 播放/v 软件/n 不好/d 

/x 
 /x 电池/n 第一批/m 耐用/a 
/x 第二次/m 买/v 这款/r 手机/n 
不错/a 



/x  /x good/eng 
/x 物流/n 东西/ns 不错/a 
/x 提/v 3c/user 手机/n 机子/n 
/x 妈妈/n 买/v 
三星/nz 手机/n 坏/a 
想着/v 京东上/user 买/v 
速度/n 赞/v 
第二天/m 
妈妈/n 合适/a 
屏幕/n 够/v 够/v 清晰/a 
喜欢/v 

/x 
推荐/v 购买/v 









/x 不/d 
没用/v 不错/a 
/x 支持/v 国产机/n 
手机/n 战斗机/n 
/x 套装/n 版/n 
华为/nr 荣耀/nr 值得/v 信任/n 
操作/v 流畅/a 

/x 京东/ns 物流/n 没的说/l 
早上/t 下单/user 下午/t 收到/v 货/n 
赞/v 手机/n 不错/a 
/x 不错/a 







/x 不错/a 
舒服/a 


/x 手机店/n 买/v 好多/m 
好评/v 

/x 华为/nr  /x 荣耀/nr 3C/user 荣耀/nr 3C/user 手机/n 
超值/v 




唯一/b 快递/v 不好/d 
货到付款/l 900/m 块/q 
快递/v 小哥/n 不乐意/i 找/v 块钱/n 
一块钱/n 钱么/nr 

/x 
手机/n 买回来/l 发票/n  /x  /x  /x 
主/b 摄像头/n 说/v 800/m W/eng 像素/n 
十年/m 前/f 我用/n 诺基亚/nz 7200/m 拍/v 效果/n 

手机/n 买回来/l 后壳/n 裂缝/n 
算了/v 网上/s 搜/v 搜/v 20/m  /x 懒得/v 找/v 售后/n 

/x 
帮别人/n 买/v 
/x 不错/a 
价位/n 值/n 
建议/n 买/v 
/x 国产/n 精品/n  /x 不错/a 
 /x 便宜/a 

/x 不错/a 
性价比/user 高/a 
新号/n 不错/a 
/x 支持/v 国产机/n 



/x 手机/n 不错/a 
外壳/n 松动/a 
不想/v 换/v 
怕麻烦/v 
/x 物美价廉/l 
手机/n 质量/n 不错/a 
/x 老爸/n 买/v 
屏幕/n 
不/d 
/x 同学/n 弟弟/n 买/v 
适合/v 追求/v 性价比/user 中学生/n 
东西/ns 不错/a 顺畅/a 
/x 手机/n 真/d 真的/d 正品/n 
物流/n 很快/d 
当天/t 买/v 
第二天/m 
性能/n 

/x 团购/v 奖品/n 
不错/a 
下次/t 京东/ns 

/x 买/v 老人家/n 
说/v 

/x 不错/a 
很好/d 


喜欢/v 款/m 手机/n 



/x 
/x 价位/n 机子/n 
算/v 
挺好用/a 
/x 妈/n 买/v 
没出/v 
估计/v 国产机/n 肯定/v 大大小小/z 随之而来/l 

/x 手机/n 收到/v 
屏幕/n 不/d 贴/v 保护膜/n 
的么/d 



解释一下/i 情况/n 



/x 不错/a 满意/v 


/x 耳机/n 
/x 手机/n 送货/v 速度/n 太慢/a 
太/d 不/d 给力/user 
/x 手机/n 照相/d 功能/n 不错/a 
系统/n 很快/d 
性价比/user 高/a 

/x 贴膜/n 不行/v 
/x 不错/a 手机/n 
暂时/d 发现/v 
买手机/n 
款/m 手机/n 电话卡/n 槽/ng 很小/a 
小卡才/nr 装/v 
手机/n 电话卡/n 尺寸/n 
错/v 
/x 爸爸/n 买/v 手机/n 
字体/n 调/v 
简易/a 模式/n 
做/v 不错/a 老人/n 机/n 
/x 第三个/m 华为/nr 机/ng 
感/v 不错/a 
支持/v 国产/n 
/x 不错/a 产品/n 
华为/nr 成熟/a 产品/n 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 满意/v 
满分/d 

/x 发货/n 速度/n 满意/v 
/x 发货/n 神速/n 
头天/t 下午/t 下单/user 
第二天/m 上午/t 送到/v 
服务/vn 手机/n 品质/n 没的说/l 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
手机/n 买/v 家人/n 
老爸/n 点名/v 华为/nr 
老爸/n 钻研/n 
华为/nr 手机/n 
支持/v 华为/nr 
支持/v 国产/n 

/x 
/x 买/v 第三台/m 3C/user 
感觉/n 真不错/i 
支持/v 国产/n 
/x 未/t 拆封/v 
挺快/v 
电池/n 有电不/l 耐用/a 

/x 千元/m 顶/v 配机/n 性能/n 性价比/user 杠杠/n 滴/v 
/x 手机/n 
华为/nr 品牌/n 
/x 真的/d 超/v 喜欢/v 
太/d 人性化/n 设计/vn 
喜欢/v 

/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 很好/d 很好/a 
/x  /x 性价比/user 高/a 
/x 
/x 手机/n 不错/a 
支持/v 国产/n 

/x 买/v 台/q 机子/n 
喜欢/v 

/x 不错/a 手机/n 不错/a 手机/n 
/x 感觉/n 
支持/v 国产货/n 
家人/n 买/v 

/x 
性价比/user 很高/a 
/x 看着/v 不错/a 
比人/n 买/v 
一段时间/l 
/x 第一次/m 京东/ns 买东西/user 
点/m 赞/v 
手机/n 满意/v 
快递/v 野狠/a 给力/user 
京东/ns 购物/n 放心/v 
/x 老姐/nr 买/v 老姐/nr 买/v 老姐/nr 买/v 老姐/nr 买/v 老姐/nr 买/v 老姐/nr 买/v 老姐/nr 买/v 老姐/nr 买/v 
/x 包含/v 游戏软件/l 少/a 
不好/d 搞/v 
/x 手机卡/n 装/v 不/d 
两个/m 卡槽/nr 


/x 不错/a 
第三次/m 买/v 
/x 性价比/user 高/a 
喜欢/v 
/x 物美价廉/l 
/x 家人/n 买/v 
 /x 希望/v 还行/v 

/x 质量/n 不错/a 


第二次/m 买/v 

/x 声音/n 
玩游戏/n 烫/v 外/f 
还行/v 
性价比/user 算/v 不错/a 
/x 












/x 买/v g/eng  /x 买/v g/eng  /x 坑/n  /x 京东/ns 服务态度/n 凑合/v  /x 退/v 
/x 华为/nr 手机/n 不错/a 
好几部/m 
朋友/n 推荐/v 
/x 超值/v 一款/m 手机/n 
价格便宜/n 漂亮/a 
不错/a 
想象/n 
/x 手机/n 
暂时/d 发现/v 
不错/a 
/x 不错/a 
支持/v 国产/n 
/x 


不错/a 




/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 第一次/m 购买/v 
快速/d 
包装/v 精致/a 

/x 手机/n 速度/n 很快/d 
/x 不错/a 
外观/n 漂亮/a 
时尚/n 大气/n 
运行/v 速度/n 


/x 真心/d 不错/a 
支持/v 京东/ns 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 

/x 买/v 贵/a 
比比/nrt 
京东/ns 价格比/n 实体店/n 贵/a 
/x 家人/n 买/v 

物流/n 
赞/v 
/x 
/x 行/zg 
不/d 久/a 
/x 整体/n 感觉/n 不错/a 
支持/v 国产手机/n 
/x 不错/a  /x  /x  /x 女朋友/n 买/v  /x 女朋友/n 喜欢/v 
/x 低价位/n 手机/n 
 /x 太/d 高/a 
/x 适合/v 手机/n 
/x 真心/d 不错/a 

/x 速度/n 给力/user 
图片/n 清晰度/n 
轻薄/a 
不错/a 产品/n 
/x 想/v 买/v 一台/m 




/x 手机/n 性价比/user 高/a 
支持/v 国货/n 精品/n 

/x 华为/nr 荣耀/nr 3C/user 
千元/m 市场/n 一匹/m 黑马/ns 
红米/n 手机/n 
强于/v 红米/nr 
手机/n 相机/d 


/x WQEWR4TRETYYTRYTRTEYTYTRYRT/eng 
/x 买/v 套餐/n 货/n 不爽/a 机子/n 确实/ad 机子/n 
/x 手机/n 很好/a 
弟弟/n 买/v 
/x 行/zg 
/x 剪卡/n 

/x 手机/n 收到/v 
很快/d 

/x 电池/n 太/d 耐用/a  /x  /x 支持/v 国产/n 
外形/n 好看/v 
/x 帮/v 同学/n 代买/v 
说/v 挺快/v 

/x 手机/n 行/zg  /x 强行/v 搭售/v 东西/ns 质量/n 差/a 
/x 总体/n 不错/a 
价钱/n 买/v 手机/n 很值/a 
/x 
凑合/v 凑合/v 
/x 帮/v 同事/n 买/v 
说/v 

/x 薄/a 
轻/a 

漂亮/a 
/x 不错/a 
性价比/user 很好/a 一款/m 机子/n 
老爸/n 喜欢/v 
/x 还好/v  /x 质量/n 没的说/l  /x 品牌/n 值得/v 信赖/n 
/x 未/d 发现/v 
/x  /x  /x  /x  /x 不错/a 样子/n  /x  /x  /x  /x 暂时/d 发现/v 不好/d 
/x 满意/v 网购/n 
月/m 买/v 红/n Mi/eng 百倍/m 

/x 老人/n 

一点/m 不/d 米/q 差/n 
/x 支持/v 国货/n 

/x 国产手机/n  /x 支持/v 国货/n  /x  /x 
/x 华为/nr 手机/n 不错/a 
买/v 几款/m 
质量/n 
款/m 手机/n 照相/d 效果/n 
省/n 电/n 
挺好/a 

/x 不错/a  /x  /x  /x 先用/v  /x  /x 不/d 多久/m 
/x 性价比/user 高/a 手机/n 
公认/v 
到手/d 不在少数/l 
支持/v 国货/n 
/x 手机/n 买/v 一周/m 
信号/n 不错/a 
上网/v 速度/n 
屏幕/n 亮丽/a 

/x 不错/a 
华为/nr 东西/ns 值得/v 信赖/n 
/x 国产手机/n 
越做越/v 
支持/v 

/x 
/x 电池/n 耐用/a 
性价比/user 高/a 

/x 朋友/n 买/v 
朋友/n 满意/v 

/x 东西/ns 不错/a 
套餐/n 少个/m 贴膜/n 
客服/n 说/v 返还/v 二十/m 京/j 豆/n 吃/v 吃/v 不到/v 帐/q 



/x sbsusbd/eng d/x 
/x 好用/v 手机/n 
感觉/n 
红/a 米/q 太/d 
卡里/nrt 
红米/nr 不行/v 
屏幕/n 真心/d 不错/a 
手机/n 系统/n 
下拉菜单/n 
按住/v 图标/n 几秒/m 即可/d 

系统/n 牌子/n 酷/d 派/v 感觉/n 半成品/n 
希望/v 下次/t 系统/n 更新/d 杂志/n 锁/v 屏/ng 
上拉/ns 快捷/a 
真心/d 希望/v 荣耀/nr 早点/d 体验/n 4.4/m 系统/n 

/x 家人/n 买/v 
买/v 两台/m 华为/nr 手机/n 

/x 等家/n 人才/n 款/m 好不好/l 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
满意/v 
质量/n 不错/a 
做工/v 

/x  /x  /x 没魂/v 
/x 帮/v 朋友/n 家人/n 卖/v 第三个/m 
/x 
/x 支持/v 华为/nr 
支持/v 京东/ns 
品牌/n 
/x 便宜/a 实惠/vn 
 /x  /x 买/v 贵/a  /x  /x 搞/v 活动/vn 

/x 很好/d 不错/a 
真心/d 不错/a 
/x 玩玩/n 游戏/n 太卡/ns 
/x 手机/n 微信/vn 安装/v 
找/v 京东/ns 客服/n 华为/nr 客服/n 解决问题/n 
推脱/v 
手机/n 维修点/n 修/v 
新/a 买/v 手机/n 修/v 道理/n 

/x 物流/n 给力/user 
京东/ns 东西/ns 不错/a 
称赞/v 
/x 说实话/l 性价比/user 实在/v 不算/v 高/a 
帮别人/n 买/v 点名/v 款/m 
/x 买/v 几台/m 不/d 
/x 
/x 白色/n 好看/v 
质量/n 

/x 屏幕/n 清晰/a 
运行/v 流畅/a 
不错/a 

发现/v 昏暗/a 情况/n 拍照/v 清晰/a 
光线/n 点/q 更好/d 

值/n 价格/n 
送货员/l 礼貌/n 

/x 看着/v 不错/a 样子/n 
想/v 问/v 发票/n 
/x 东西/ns 京东/ns 
/x 屏幕/n 很大/a 分辨率/n 高/a 
一个月/m 
小卡/nr 
支持/v 国货/n 
美中不足/i 内存/n 太小/n 价格/n 
/x 挺舒服/z 
国货/n 越来越/d 

/x 华为/nr 手机/n 真心/d 不错/a 



/x 好好/d 



/x 手机/n 才用/v 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 一般般/l 



一般般/l 




/x 好好/d 



/x 不错/a 























/x 新原/ns 包/v 正品/n 
感觉/n 不错/a 
/x 整体/n 感觉/n 不错/a 
送货/v 很快/d 

/x 买/v 套装/n 
500/m 50/m 的券/n 算/v 合算/v 

/x 感觉/n 
家人/n 买/v 第二个/m 

/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 很好/d 不错/a 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌炸天/nr 屌/zg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 一如既往/i 不错/a 
支持/v 京东/ns 

/x 手机/n 真心/d 不错/a 
外形/n 好看/v 
手感/n nice/eng 
续航/nr 能力/n 不错/a 
待机/n 
估计/v 很久/m 
玩游戏/n QQ/eng 微信/vn 
耗电/v 肯定/v 

够用/v 
京东/ns 套装/n 坑/n 

快递/v 很快/d 

/x 系统/n 显示/v 晚上/t 送到/v 
第二天/m 中午/t 
害/v 晚上/t 
晕死/v 
/x 支持/v 国货/n 
华为/nr 品牌/n 


/x 1G/user 
华为/nr 放心/v 

/x 国产机/n 不错/a 
支持/v 华为/nr 
/x 
不错/a 















/x 不错/a 
同事/n 买/v 
同事/n 满意/v 
/x 

















/x 两个/m 月/m 评论/n 
机子/n 不错/a 
摔/v 
一点/m 
国产机/n 骄傲/a 
值得/v 购买/v 
/x 不错/a 
不错/a 
三星/nz 两千左右/m 手机/n 差/a 
像素/n 低/a 点/m 
1300/m 万/m 像素/n 完美/a 
/x 很快/d 
真的/d 不错/a 
系统/n 流畅/a 
/x 真心/d 不错/a 
下次/t 买/v 
/x 额/n  /x  /x 支持/v 京东/ns 
朋友/n 说/v 喜欢/v 
买/v 
/x 该死/v 捆绑/v 销售/vn 

加/v 100/m 块/q 送/v 没用/v 东西/ns 
/x 照相/d 
对焦/vn 慢/a 

/x 用着/v 还行/v 
/x 性价比/user 高/a 朋友/n 满意/v 
/x 红米/n 手机/n 做工/v 
质感/n 行/zg 
相机/d 清晰/a 
/x 东西/ns 不错/a 
第二部/m 

完胜/v 小米/n 

/x 华为/nr 一向/d 
屏幕/n 界面/n 看着/v 舒服/a 
手感/n 
速度/n 不赖/v 

赞/v 

/x 好用/v 很好/d 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 京东/ns 太/d 垃圾/n 
评价/n 不好/d 不/d 豆/n 
倒闭/v 
/x 

第四部/m 



/x 性价比/user 高/a 
官/n 网上/s 抢/v 贵/n 一百/m 
商家/n 搭配/v 东西/ns 卖/v 
物有所值/l 
/x 
第三部/m 



/x 挺好/a 
妈妈/n 喜欢/v 

/x 
/x 东西/ns 不错/a 
到货/v 速度/n 很快/d 
/x 手机/n 
大堆/m 赠品/n 
值得/v 购买/v 
支持/v 国产/n 
华为/nr 品质/n 值得/v 信赖/n 

/x 开心/v 抢到/v 部手机/n 
一段时间/l 
感觉/n 

/x 等用/v 一段时间/l 
不/d 
/x 
/x 抢/v 一台/m 
一年/m 
不错/a 
帮/v 外甥/n 买/v 
说/v 

/x 荣耀/nr 3C/user 买/v 部/q 
满意/v 
/x  /x 感觉/n 回到/v 原始社会/n  /x 受不了/l  /x 软件/n 附带/n 下载/v 程序/n  /x 干嘛/n  /x 烦人/a  /x 八百/m 智能机/n 



/x 价格/n 合适/a 
值得/v 拥有/v 


/x 手机/n 很漂亮/n 

看电视/v 舒服/a 可爱/v 喜欢/v 
/x 手机/n 不错/a 
电池/n 太/d 没电/v 
/x 不错/a 
渐渐/d 发现/v 上网/v 速度/n 慢/a 
千元/m 手机/n 不错/a 

/x 一分钱/n 一分货/n  /x  /x  /x 性价比/user 
/x 品牌/n 不错/a 
质量/n 
/x 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 麻烦/an 填写/v 10/m 500/m 字/n 呦/e 
/x 蛮好/a 


/x 支持/v 国产/n 
买/v 华为/nr 
荣耀/nr 3C/user 
5.0/m 寸/m 屏幕/n 
大屏幕/nr 
系统/n 高/a 
唯一/b 联通/nz 卡/n 只能/v 2G/user 网络/n 
慢/a 

/x 国产机/n 
华为/nr 算/v 不错/a 

/x 一段时间/l 
暂时/d 发现/v 
运行/v 速度/n 不错/a 
总体/n 性价比/user 

/x 手机/n 满意/v 
没什么/l 坏/a 
说/v 四核/user 网速/n 很快/d 
发现/v 
/x 收到/v 手机/n 

要用/v 小卡/n 
囧/yg 物流/n 给力/user 
21/m 号/m 下单/user 没货/l 
22/m 号/m 19/m 点/m 发货/n 
早上/t 10/m 点/m 到货/v 
物流/n 速度/n 赞/v 
手机/n 
要用/v 
/x 喜欢/v 
给力/user 省/n 电/n 待机王/n 
/x  /x  /x 光顾/v 
谢谢/nr 

/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 到手/d 

/x 手机/n 
拆/v 包/v 发现/v 原始/v 贴膜/n 
小气/n 地步/n 
华为/nr 
害得/v 贴膜/n 清/a 半天/m 灰尘/n 
贴/v 

/x 不错/a 
买/v 四部/m 
行/zg 
/x 行/zg 
买来/v 自动更新/i 

/x 不错/a 
充电器/n 不好/d 
不/d 结实/n 
/x 

第二部/m 
快递/v 给力/user 

/x 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 
/x 两天/m 
终于/d 
价钱/n 买到/v 机/n 
/x 外观/n 显示/v 色泽/n 
包装/v 不错/a 
试用/vn 暂时/d 不/d 好不好/l 

/x  /x  /x 手机/n 里/f 战斗机/n 
/x 没想到/l 速度/n 
预定/v 
买/v 第二天/m 
第二次/m 买/v 
华为/nr 总体/n 不错/a 
/x 第二部/m 华为/nr 手机/n 
几天/m 
感觉/n 不错/a 
性价比/user 
支持/v 国货/n 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
听说/v 
/x 很好/a 手机/n 
均衡/a 

/x 不错/a 
像素/n 高/a 

/x 不错/a 
小心/n 
玩游戏/n 电池/n 热/a 

T/x T/x 
/x 反应速度/n 手机/n 
感觉/n 不/d 
/x 不错/a 
性价比/user 高/a 东东/ns 

/x 
真得/d 值得/v  /x  /x 推荐/v 
/x 给力/user 
帮/v 亲戚/n 买/v 
不错/a 
物美价廉/l 
酷派/n 大神/n 差/a 
便宜/a 一点/m 
/x 手机/n 一般般/l 
价格/n 行/zg 
/x 像素/n 不/d 给力/user 
还好/v 
/x 挺快/v 
分辨率/n 不错/a 
摄像头/n 赞/v 
/x 手机/n 不错/a 
女生/n 
/x 长辈/n 买/v 
很好/d 
支持/v 国货/n 
/x 手机/n 轻薄/a 
手感/n 
自带/n 软件/n 卸载/v 
不/d 懂/v 设置/vn 
华为/nr 市场/n rdquo/eng 
里/f 下载/v 软件/n 下载/v SD/eng 卡里/nrt 手机/n 内部/f 存储卡/n 里/f 
每次/r 软件/n 设置/vn 里/f SD/eng 卡/n 不/d 
担心/v 残余/a 内部/f 存储/j 时间/n 长/a 手机/n 卡/n 妈妈/n 买/v 满意/v 
前/f 几个/m 星期/t 爸爸/n 买/v 华为/nr 一款/m 好用/v 
信赖/n 华为/nr 
苹果/n 
安卓/nr 手机/n 里/f 华为/nr 算/v 性价比/user 质量/n 
买/v 华为/nr 
/x 手机/n 棒/a 
满分/d 
/x 不错/a 
帮/v 同事/n 买/v 喜欢/v 
/x 手机/n 不错/a 
像素/n 

杂粮/n 好得多/l 
支持/v 华为/nr 

/x 性价比/user 高/a 
外观/n 漂亮/a 
老人/n 买/v 
老人/n 喜欢/v 
配送/v 速度/n 依然/d 给力/user 
后壳/n 点/m 
京东/ns 客服/n 服务/vn 确实/ad 
解决方案/n 满意/v 
超出/v 期待/v 

/x 商品/n 包装/v 满意度/ns 满意/v 
/x 送货/v 速度/n 满意度/ns 
/x 很好/a 一款/m 手机/n 
国产机/n 战斗机/n 
超值/v 体验/n 效果/n 
礼品/n 
更好/d D/x 

/x 











/x 容量/n 点/m 
爸爸/n 够/v 

/x 手机/n 不错/a 
想象/n 好点/n 
对得起/v 价格/n 
先用/v 
说实话/l 
细节/n 
/x 女儿/n 上学/n 
性价比/user 不错/a 
配件/n 用得着/v 
原装/n 贴膜/n 
动手/n 第一次/m 贴/v 
效果/n 不错/a 
成就感/l 

/x 
/x 系统/n 自带/n 程序/n 
root/eng 半天/m 弄/v 
不错/a 
喜欢/v 
/x 手机/n 
性价比/user 高/a 

/x 
/x 目前为止/i 发现/v 缺点/n 
感觉/n 挺好用/a 
电池/n 耐用/a 
待机时间/n 厂/zg 
支持/v 国产/n 

/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 性价比/user 高/a 
反应速度/n 
灵敏度/n 强/a 
屏幕/n 清晰/a 
1G/user 玩/v 游戏/n 
像素/n 很棒/a 
华为/nr 机子/n 不错/a 滴/v 
支持/v 国产/n 



/x 盖/v 购买/v 更换/v 
系统优化/n 不错/a 
放/v 误触/v 功能/n 更好/d 
双击/b 唤醒/v 不/d 冲突/vn 
老爸/n 买/v 
1G/user 够/v 
安卓/nr 手机/n 
3C/user 感觉/n 不错/a 
华为/nr 越来越/d 用心/n 
/x 国产机/n 战斗机/n  /x  /x 
/x 很好/a 
满意/v 
性价比/user 高/a 
同事/n 买手机/n 强烈推荐/i 买/v 这款/r 




/x 灰常好/z 
/x 第二次/m 购买/v  /x 支持/v 国产/n 
/x 还行/v 行/v 行/v 行/v 行/v 行/v 
/x 暂时/d 总体/n 感觉/n 不错/a 
先/d 用用/v 
/x 买/v 爸爸/n 
关闭/v 网络/n 情况/n 不停/d 上网/v 费用/n 
不知/v 情况/n 
/x 东西/ns 不错/a 



















/x 







/x 送货/v 给力/user 
速度/n 
手机/n 正品/n 
不错/a 
服务/vn 
/x 东西/ns 不错/a 


东西/ns 不错/a 



/x 物流/n 
说/v 物流/n 太/d 操蛋/v 
发/v 一个多/m 星期/t 发过来/l 
/x 买/v 老爸/n 
老爸/n 喜欢/v 
不错/a 

/x 手机/n 很爽/a 
支持/v 
/x 千元/m 国产/n 不错/a 
酷派/n 大神/n F1/eng 红米/n 好多/m 
/x 不错/a 
临时/b 买/v 
质量/n 
机身/n 轻/a 

/x 手机/n 轻薄/a 速度/n 
英寸/n 屏/ng 单手操作/n 
手感/n 
值得/v 拥有/v 
几天/m 晒/v 

/x 一周/m 
真心/d 喜欢/v 
/x 京东/ns 正品/n 
质量/n 不错/a 
京东/ns 

/x 半年前/t 买/v 
买/v 送/v 大哥/n 
大哥/n 说/v 不错/a 
/x 物有所值/l 
感觉/n 
/x 下载/v 软件/n 
全部都是/n 显示/v 错误/n 

/x 收到/v 
外观/n 
黑色/n 
/x 华为/nr 荣耀/nr 3C/user  /x 买/v 第二次/m  /x 朋友/n 买/v  /x 说/v 喜欢/v 
/x 买回来/l 拆/v 包装/v 
发现/v 盖/v 裂缝/n 
退回/v 
/x 华为/nr 质量/n 盖/v 
好几部/m 
华为/nr 实力/n 

/x 手机/n 
/x 两天/m 评价/n 
感觉/n 不错/a 
推荐/v 购买/v 
1G/user 运行/v 内存/n 
下次/t 买/v 2G/user 还选/v 华为/nr 荣耀/nr 系列/q 
真的/d 不错/a 
段时间/nr 
追加/v 评价/n 

/x 一段时间/l 
支持/v 国货/n 
/x 额额/b 额额/n 额额/n 额额/n 额额/n 额额/n 额额/n 额额/n 额额/n 额额/n 
/x 不错/a 
一分/m 价钱/n 一分货/n 
值得/v 购买/v 
/x 买/v 妈妈/n 
屏幕/n 很大/a 
字体/n 设置/vn 大小/b 
整体/n 满意/v 
第一次/m 开机/n 时间/n 长/a 
性能/n 

/x 大小/b 合适/a 
性价比/user 高/a 
不错/a 

/x 情况/n 
好评/v 
/x 捆绑/v 销售/vn 
不/d 满意/v 
/x 
想要/v 好久/m 手机/n 终于/d 到手/d 
兴奋/v 
/x 手机/n 慢/a 
/x 不错/a 
超/v 喜欢/v 
买/v 
收货/n 当天/t 降价/n 

/x 总体/n 不错/a 
需/v 
像素/n 不/d 太/d 理想/n 
参考/v 

/x 还行/v 
感觉/n 超值/v 
值得/v 购买/v 

/x 实用/v 
值/n 
/x 亲/v 
宝贝/nr 收到/v 试用/vn 几天/m 评价/n 
不错/a 
不/d 玩游戏/n  /x 
待机时间/n 长/ns 
触感/n 不错/a 

支持/v 国产/n 
照相/d 不错/a 
音质/n 
感觉/n 声音/n 稍/d 点/m 
大点/d 完美/a 
第一次/m 京东/ns 购物/n 感觉/n 不错/a 
送/v 点/q 礼物/n 开心/v 
/x 舒服/a 
屏幕/n 清晰/a 
/x 发货/n 速度/n 超级/b 
支持/v 京东/ns 

/x 手机/n 性价比/user 高/a 
值得/v 买/v 



/x 很好/a 
妈妈/n 喜欢/v 
/x 家人/n 买/v 
说用/v 不错/a 
好评/v 

/x 手机/n 挺轻/a 
不错/a 
/x 性价比/user 高/a 
好用/v 
/x 试用/vn 过才/t 来评/v 

喜欢/v 
强大/a 

推荐/v 买/v 

/x 东西/ns 
没得说/l 
/x 支持/v 国产/n 
支持/v 华为/nr 




/x 
轻/a 
/x 
挺快/v 
支持/v 
/x 
/x 
/x 快递/v 很快/d 


正品/n 
/x 价位/n  /x 品牌/n  /x 放心使用/l 
/x 不错/a 
妈妈/n 喜欢/v 
/x 物美价廉/l 
机会/n 再次/d 选用/v 产品/n 
/x 昨天/t 拿到/v 

试用/vn 
/x 产品/n 
/x 第五次/m 购买/v 
/x 购买/v 
一如既往/i 

/x 三天/m 
感觉/n 
触摸/v 灵/a 
电板/n 早上/t 一两个/m 小时/n 
中午/t 听/v 一两个/m 小时/n 哥/n 
接/v 接电话/l 
小时/n 上网/v 
40/m 
个人感觉/n 待机/n 
两天/m 
像素/n 
价/n 

很蛋疼/l 按键/n 没灯/v 

/x 几天/m 发现/v 
屏幕/n 

/x 荣耀/nr 3c/user 
价位/n 对得起/v 
物流/n 太慢/a 
/x 阶段/n 
好不好/l 时间/n 说/v 
/x 很棒/a 说/v 
第一次/m 华为/nr 
值/n 
/x 不错/a 
/x 第二个/m 买/v 
 /x 画心/n 面/n 真心/d 不错/a 
 /x 字体/n 清晰/a 

/x 
/x 价格便宜/n 点/m 那就好/l 
 /x 支持/v 国货/n 

/x 喇叭/n 弄/v 大声/m 点/m 
家里/s 老人/n 
/x 挺薄/a  /x 
/x 





/x 国产手机/n 精品/n 
性价比/user 高/a 

/x 手机/n 真不错/i  /x 第三个/m 
/x 手机/n 不错/a 
同事/n 买/v 
满意/v 

/x 客户/n 指定/v 
798/m 
买/v 
/x 
需求/v 
价格合理/n 
性价比/user 高/a 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 不错/a 
手机/n 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌炸天/nr 屌/zg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 老爸/n 买/v 华为/nr 
质量/n 可靠/v 

/x 华为/nr 这款/r 机子/n 真的/d 不错/a 
不/d 喜欢/v 捆绑/v 卖/v 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌炸天/nr 屌/zg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 一段时间/l 评价/n 

上网/v 视频/n 不卡/n 

/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 照相/d 感觉/n 
电池/n 
软件/n 运行/v 稍微/d 
玩游戏/n 买/v 2G/user 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌炸天/nr 屌/zg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 买/v 妈妈/n 手机/n 
见到/v 实物/n 
华为/nr 不错/a 
/x 手机/n 不错/a 
过段时间/n 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 铃声/n 
运行/v 卡/n 
价位/n 算/v 不错/a 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 支持/v 华为/nr 
部手机/n 不错/a 
希望/v 能用/v 久/a 

/x 性价比/user 高/a 


/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌炸天/nr 屌/zg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌炸天/nr 屌/zg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 屏幕显示/n 特别/d 赞/v 

相机/d 给力/user 
性价比/user 高/a 一部/m 手机/n 
塑料/n 感太强/v 
/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
京东/ns 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌炸天/nr 屌/zg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 
/x 帮别人/n 买/v 
不错/a 

/x 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 




不错/a 




支持/v 京东/ns 
京东/ns 屌/yg 炸/v 天/q 不错/a 

