/x 34846
不错/a 10648
手机/n 5071
买/v 3877
京东/ns 2991
支持/v 2519
性价比/user 2208
华为/nr 2113
喜欢/v 1871
高/a 1833
不/d 1470
感觉/n 1411
满意/v 1404
东西/ns 1401
购物/n 1114
说/v 1041
屏幕/n 1019
质量/n 954
价格/n 918
朋友/n 889
帮/v 854
速度/n 835
好好/d 804
值得/v 778
国产/n 763
天/q 713
炸/v 665
给力/user 659
屌/yg 649
送货/v 633
系统/n 615
流畅/a 605
很好/a 597
太/d 574
购买/v 569
很快/d 556
荣耀/nr 549
电池/n 547
价格便宜/n 535
很好/d 524
外观/n 515
实惠/vn 510
抢/v 507
好用/v 499
还好/v 485
3C/user 483
体验/n 459
机子/n 446
同事/n 434
行/zg 428
真的/d 413
还行/v 412
国货/n 408
发现/v 403
正品/n 393
赞/v 393
物美价廉/l 389
物流/n 387
总体/n 377
运行/v 364
送/v 353
真心/d 350
版/n 345
放心/v 343
评价/n 334
清晰/a 333
挺不错/i 332
快递/v 332
东东/ns 331
国产机/n 330
物超所值/i 329
内存/n 325
希望/v 325
首选/v 320
漂亮/a 316
1G/user 309
耐用/a 301
功能/n 301
照相/d 296
发货/n 295
点/m 292
先用/v 290
像素/n 289
抢到/v 288
套装/n 288
收到/v 282
一款/m 280
老爸/n 279
软件/n 278
好看/v 275
很漂亮/n 272
推荐/v 271
便宜/a 271
好评/v 264
信号/n 263
做工/v 261
价位/n 252
卡/n 250
效果/n 247
米/q 241
真/d 240
缺点/n 229
白色/n 228
耳机/n 223
整体/n 222
月/m 221
声音/n 221
品牌/n 220
差/a 218
长/a 217
RAM/eng 213
机器/n 208
3G/user 207
第一次/m 207
下次/t 207
服务/vn 207
性能/n 203
手感/n 202
待机时间/n 202
妈妈/n 201
货/n 195
拍照/v 194
不好/d 193
小米/n 192
款/m 190
双卡双待/user 189
算/v 187
盖/v 186
确实/ad 185
几天/m 185
产品/n 183
字/n 182
范德萨/nr 181
红/a 180
TD/eng 178
第二次/m 178
一段时间/l 177
轻/a 176
发票/n 175
SCDMA/eng 175
GSM/eng 174
稳定/a 168
合适/a 168
价钱/n 166
红米/n 164
帮别人/n 164
摄像头/n 163
老妈/n 161
国产手机/n 160
信赖/n 159
实用/v 159
做/v 158
配置/v 157
暂时/d 155
千元/m 155
慢/a 154
挺快/v 154
适合/v 152
抢购/v 152
商品/n 152
机/n 148
mdash/eng 147
保障/v 146
想/v 146
分辨率/n 146
玩/v 146
终于/d 144
1024343/m 141
音质/n 141
3c/user 140
一点/m 138
老人/n 138
不到/v 138
特别/d 137
爸爸/n 136
时间/n 135
值/n 135
套餐/n 135
2G/user 133
强大/a 133
好多/m 133
够/v 133
玩游戏/n 130
拿到/v 129
挺好用/a 129
大小/b 128
很大/a 128
对得起/v 128
拥有/v 125
超值/v 125
强/a 123
包装/v 121
销售/vn 120
舒服/a 120
到手/d 120
选择/v 120
发热/v 118
开机/n 116
送给/v 116
老婆/n 115
自带/n 115
100/m 114
第二天/m 114
孩子/n 113
客服/n 112
划算/v 112
想象/n 111
上网/v 110
更好/d 110
元/m 110
显示/v 109
买到/v 108
贵/a 108
两天/m 107
捆绑/v 107
看着/v 106
够用/v 106
游戏/n 106
几个/m 105
入手/v 104
挺好/a 103
没什么/l 103
贴膜/n 102
唯一/b 101
下单/user 100
很高/a 99
半年/m 98
啊啊啊/nr 98
第二个/m 96
物有所值/l 96
赠品/n 95
三星/nz 95
里/f 95
g/eng 93
不用/v 93
通话/n 92
家人/n 91
手/n 91
比较满意/l 90
只能/v 90
功能齐全/i 90
两个/m 89
垃圾/n 89
这款/r 89
到货/v 89
通话质量/n 88
相机/d 88
一部/m 87
试用/vn 87
电话/n 86
价/n 84
10/m 83
宝贝/nr 82
没用/v 82
操作/v 82
麻烦/an 82
拍/v 81
实在/v 80
可惜/v 80
小卡/nr 80
电/n 80
一台/m 79
买来/v 79
顺手/d 79
薄/a 78
红米/nr 78
号/m 78
天/n 78
一般般/l 77
品质/n 77
很棒/a 77
充电/v 76
大气/n 76
发生/v 76
情况/n 76
听说/v 75
谢谢/nr 75
超级/b 75
星期/t 74
字体/n 74
难/a 73
地方/n 73
失望/v 73
卖/v 72
越来越/d 72
配件/n 72
太慢/a 71
订单/user 71
样子/n 70
铃声/n 70
超高/v 70
久/a 69
剪/v 69
配送/v 69
送到/v 68
一如既往/i 68
哈哈哈/o 68
台/q 68
待机/n 68
下午/t 67
同学/n 67
打电话/l 67
时/n 66
简单/a 66
足够/v 66
塑料/n 66
听/v 65
三个/m 65
800/m 65
评论/n 64
加油/v 64
一分货/n 64
前/f 63
习惯/n 63
膜/n 63
全/a 63
晚上/t 62
太小/n 62
好久/m 61
好像/v 61
798/m 60
反正/d 60
换/v 60
内存卡/nr 59
售后/n 58
买东西/user 58
买手机/n 58
礼物/n 57
死机/n 57
小时/n 57
键/n 57
态度/n 57
顶顶顶/n 57
第二部/m 57
不行/v 57
机身/n 56
昨天/t 56
算是/v 56
智能机/n 56
时/ng 56
刚刚/d 56
本来/t 56
弟弟/n 56
颜色/n 56
开心/v 56
200/m 56
开/v 55
坏/a 55
说好/v 54
续航/nr 54
坑/n 54
500/m 54
设计/vn 54
网上/s 53
第二台/m 52
打开/v 52
4G/user 52
发/v 52
按键/n 52
模式/n 52
超快/v 52
建议/n 52
屏/ng 52
有时候/l 51
星/n 51
前置/n 51
一个月/m 51
外形/n 51
搞/v 50
一分钱/n 50
钱/n 50
很久/m 50
加/v 49
贴/v 49
完美/a 48
神机/n 48
优化/vn 48
真不错/i 47
超/v 47
照片/n 47
先/d 47
不知/v 46
20/m 46
装/v 46
原装/n 46
这么久/r 46
妹妹/n 46
低/a 46
裸机/b 45
卖家/n 45
期待/v 45
爱/v 45
写/v 45
省/n 45
设置/vn 45
蛮好/a 45
升级/vn 44
行/v 44
质感/n 43
用用/v 43
万/m 43
不怎么样/l 43
视频/n 43
苹果/n 43
少/a 43
老公/nr 42
占用/v 42
G/eng 42
寸/m 42
款式/n 42
顶/v 42
充电器/n 42
家里人/nrt 41
跑/v 41
不太好/v 41
父母/n 41
安卓/nr 40
外放/v 40
精品/n 40
上午/t 40
有待/v 40
卡/nr 39
点/q 39
反应速度/n 39
块/q 39
不卡/n 39
凑合/v 39
899/m 39
版本/n 39
不爽/a 39
灵敏/nr 38
wifi/eng 38
占/v 38
影响/vn 38
毛病/n 38
稍微/d 38
自动/vn 38
过程/n 38
剪卡/n 38
新/a 37
几次/m 37
电影/n 37
后置/n 37
商城/ns 37
公司/n 37
段时间/nr 37
OK/eng 37
UI/eng 37
找/v 37
值/v 36
音量/n 36
老人家/n 36
牌子/n 36
畅玩版/v 36
官网/n 36
至少/d 36
改进/v 36
信息/n 36
好几个/m 36
nbsp/eng 36
插/v 36
家里/s 36
棒/zg 35
大屏/n 35
原因/n 35
黑/a 35
肯定/v 35
京东上/user 35
经济/n 34
好不好/l 34
壳/n 34
没想到/l 34
重启/v 34
没的说/l 34
姐姐/n 34
办法/n 33
越做越/v 33
网络/n 33
联通/nz 33
半个/m 33
接受/v 33
优惠/vn 33
未/d 33
摔/v 33
填写/v 33
期货/n 32
槽/ng 32
国产品牌/n 32
好不容易/l 32
中国/ns 32
滴/v 32
屏/n 32
没得说/l 32
活动/vn 32
赞赞/v 32
撒/v 32
第一/m 32
人性化/n 32
心得/v 32
打算/v 31
高性价比/l 31
估计/v 31
标配/vn 31
更新/d 31
郁闷/a 31
解释/v 31
价廉物美/l 31
优点/n 31
亲戚/n 31
屏幕显示/n 31
恶心/n 31
营销/vn 31
返回/v 31
服务态度/n 31
米/m 31
功能强大/i 31
机型/n 31
用户/n 31
介绍/v 31
大神/n 31
早上/t 31
买不到/v 30
good/eng 30
儿子/n 30
第三部/m 30
手里/s 30
高端/n 30
机/ng 30
图片/n 30
遗憾/a 30
电量/n 30
战斗机/n 30
惊喜/a 29
关注/v 29
员/zg 29
连接/v 29
老年人/n 29
上档次/b 29
五星/nz 29
良心/a 29
怎么回事/l 29
一周/m 29
超好/v 29
程序/n 29
没货/l 29
两台/m 29
内置/n 29
放/v 29
半天/m 29
弄/v 28
后悔/v 28
cap/eng 28
不算/v 28
d/x 28
中午/t 28
现象/n 28
网购/n 28
错/n 28
细腻/a 28
想要/v 28
超赞/v 28
顺畅/a 27
嘻嘻/z 27
手机卡/n 27
外壳/n 27
买回来/l 27
X/eng 27
花/v 27
国产货/n 27
运气/n 27
换货/nz 27
能力/n 27
微信/vn 27
后壳/n 27
评/v 27
秒杀/n 27
长时间/l 27
发烫/v 27
之间/f 27
大方/n 27
时尚/n 27
安装/v 27
第一批/m 27
界面/n 26
小孩/n 26
带来/v 26
以内/f 26
信得过/v 26
正好/a 26
努力/ad 26
貌似/v 26
厉害/a 26
系统优化/n 26
气/n 26
世界/n 25
小卡/n 25
换/nz 25
三天/m 25
结实/n 25
掉/v 25
收货/n 25
愉快/a 25
实体店/n 25
选/v 25
不贵/a 25
输入/v 25
女朋友/n 25
大型/b 25
用到/v 25
感/v 25
退货/v 25
担心/v 24
manhao/eng 24
色彩/n 24
关键/n 24
需求/v 24
信任/n 24
灯/n 24
不想/v 24
美观/nz 24
奶茶/n 24
客户/n 24
回来/v 24
妈/n 24
最多/d 24
提示/v 24
相比/v 24
齐全/nr 24
满分/d 24
对此/d 24
神器/n 24
女生/n 24
长度/ns 23
当天/t 23
精美/a 23
桌面/n 23
晚/tg 23
适中/v 23
900/m 23
京/j 23
红米强/nr 23
第三个/m 23
卡槽/nr 23
799/m 23
幸运/a 23
分/v 23
画面/n 23
1000/m 23
保护膜/n 23
耗电/v 23
卸载/v 23
精致/a 23
两部/m 23
网/n 23
日/m 23
下载/v 23
配/v 23
预装/v 22
部/q 22
70/m 22
现货/n 22
充/v 22
日常/d 22
屏大/nz 22
感谢/v 22
平时/t 22
果断/d 22
不錯/a 22
评分/n 22
每次/r 22
高大/a 22
提高/v 22
解决/v 22
上手/v 22
蛮高/a 22
豆/n 22
生日礼物/l 21
牛/n 21
两/m 21
试/v 21
特/d 21
样式/n 21
女儿/n 21
特意/d 21
测试/vn 21
部手机/n 21
15/m 21
轻薄/a 21
挺大/a 21
rdquo/eng 21
数据线/n 21
母亲节/nr 21
简洁/a 21
请/v 21
饥饿/n 20
评/n 20
硬件/n 20
付款/v 20
音乐/n 20
root/eng 20
用过/v 20
说用/v 20
总/b 20
媳妇/n 20
上次/t 20
性/n 20
喇叭/n 20
第二批/m 20
网速/n 20
WIFI/eng 20
不愧/a 20
块钱/n 20
清晰度/n 20
部/n 20
联想/v 20
台/ns 20
观察/v 20
2./m 20
达/v 20
死/v 20
诺基亚/nz 20
早/a 19
黑色/n 19
吐/v 19
sim/eng 19
删除/v 19
想买/v 19
慢慢/d 19
父亲/n 19
鞋子/n 19
智能手机/n 19
恢复/v 19
有人/r 19
中兴/ns 19
说实话/l 19
发黄/v 19
试试/vn 19
没话说/l 19
赚/v 19
强多/v 19
京豆/n 19
破/v 19
次/t 19
错/v 19
QQ/eng 19
卡顿/nrt 19
预期/vn 19
成功/a 19
太好了/l 19
问/v 19
S/eng 19
表现/v 19
十个/m 19
长辈/n 19
明明/t 19
有个/r 18
酷派/n 18
分/q 18
档次/n 18
空间/n 18
绑定/v 18
追加/v 18
懒得/v 18
烫/v 18
神速/n 18
W/eng 18
提交/v 18
贵/ns 18
理想/n 18
个人感觉/n 18
消费者/n 18
红牛/nz 18
存储卡/n 18
挺舒服/z 18
很不/d 18
多月/m 18
妹/n 18
话/n 18
事/n 18
多久/m 18
后盖/n 17
大师/n 17
够快/a 17
法国/ns 17
包/v 17
外/f 17
行货/n 17
出厂/n 17
蛮快/a 17
降价/n 17
第三次/m 17
五分/m 17
骄傲/a 17
大屏幕/nr 17
价格合理/n 17
两次/m 17
拆封/v 17
保证/v 17
天才/n 17
触摸/v 17
完/v 17
后续/v 17
穿/v 17
天天/t 17
O/x 17
保护套/n 17
丢/v 17
奶奶/n 17
山寨/ns 17
大于/d 17
感受/v 17
不/a 17
系列/q 17
不好意思/a 17
保护/v 16
送来/v 16
差评/n 16
一流/n 16
调节/vn 16
爽/nr 16
很爽/a 16
爸/n 16
能用/n 16
够/zg 16
货好/n 16
图/n 16
京豆/nz 16
接/v 16
实物/n 16
对焦/vn 16
申请/v 16
一张/m 16
小心/n 16
60/m 16
错过/v 16
杠杠/n 16
屌炸天/nr 16
货到付款/l 16
身边/s 16
屌/zg 16
超市/v 16
的的/u 16
稍/d 16
父亲节/n 16
光顾/v 16
美颜/nr 16
哈哈哈哈/o 16
电信/n 16
失败/v 16
搭配/v 16
爸妈/n 15
倒/v 15
12/m 15
非要/b 15
此款/r 15
没用过/l 15
SD/eng 15
美中不足/i 15
只好/d 15
细节/n 15
還/d 15
短/a 15
对华/nz 15
穿着/v 15
全新/d 15
M/eng 15
读卡器/n 15
我用/n 15
秒/m 15
哥哥/ns 15
流量/n 15
超过/v 15
锁/v 15
人员/n 15
重量/n 15
不赖/v 15
棒/a 15
进/v 15
好几/m 15
购/vg 15
一个多/m 15
加价/v 15
看电视/v 15
民族/n 15
广告/n 15
摄像/v 15
验证/v 15
30/m 15
外面/f 15
营业厅/n 15
商家/n 15
期望/v 15
见到/v 15
脸角/n 14
反应速度快/i 14
看好/v 14
出色/v 14
婆婆/n 14
重/a 14
非/h 14
选/zg 14
网站/n 14
鄙视/v 14
年/m 14
第一个/m 14
帮忙/v 14
随便/d 14
接收/v 14
_&/x 14
还算/v 14
偷/v 14
手上/s 14
讲/v 14
电源/n 14
短信/n 14
一年/m 14
外观设计/n 14
五百强/nr 14
等待/v 14
1./m 14
解锁/v 14
依然/d 14
信/n 14
可用/v 14
分享/v 14
冲着/p 14
讨厌/v 14
风格/n 14
反馈/v 14
懂/v 14
人用/n 14
厚道/n 14
梵蒂冈/ns 14
B/x 14
卡机/n 14
保修/v 13
需/v 13
费劲/a 13
差点/n 13
真品/n 13
几百块/m 13
变化/vn 13
主题/n 13
去年/t 13
x/eng 13
更换/v 13
2000/m 13
扣/v 13
技术/n 13
规范/n 13
预约/v 13
差距/n 13
摔坏/v 13
不值/n 13
干嘛/n 13
单手操作/n 13
双卡/nr 13
消费/vn 13
可爱/v 13
赠送/v 13
材质/n 13
一分/m 13
恩/nr 13
无货/n 13
核/n 13
老姐/nr 13
员/q 13
ROOT/eng 13
触屏/n 13
后台/n 13
踏实/a 13
价值/n 13
清/a 13
价格比/n 13
没买/v 13
偏/d 13
hao/eng 13
呦/e 13
舒心/a 13
听歌/v 13
一百/m 13
中规中矩/l 13
语音/n 13
下手/v 13
滑/v 13
80/m 13
无线/n 13
调/v 13
店里/n 13
一点点/m 13
720/m 13
N/eng 13
贴合/v 13
热/a 13
轻巧/a 13
过关/v 12
性价/n 12
不亮/a 12
目前为止/i 12
新机/n 12
语/ng 12
好些/m 12
内存不足/i 12
订/v 12
ROM/eng 12
咯/o 12
拆/v 12
充满/a 12
小点/n 12
音效/n 12
后期/t 12
店/n 12
听筒/n 12
小贵哈/nr 12
没试/v 12
母亲/n 12
再来/d 12
超越/v 12
价格公道/n 12
噢/e 12
第一天/m 12
学/n 12
可靠/v 12
再次/d 12
撒旦/d 12
B/eng 12
24/m 12
送货员/l 12
坑人/n 12
很轻/a 12
了下/v 12
为啥/r 12
表扬/v 12
用得/v 12
失灵/n 12
机会/n 12
手机电池/n 12
兔/ng 12
优势/n 12
杂音/n 12
放在/v 12
第三方/m 12
使用方便/l 12
16/m 12
告诉/v 12
查/v 12
追评/v 12
亮/v 12
特价/n 12
改善/v 12
背光/n 12
方式/n 12
正/d 12
左边/f 12
当自强/i 12
灰/n 12
没送/v 12
黑屏/nr 12
同价位/n 12
寄/v 12
很正/d 12
货真价实/l 12
电脑/n 12
拍摄/v 12
次/q 12
缝隙/n 12
负责/v 12
亮度/n 12
四核/user 12
11/m 12
快点/d 12
童鞋/nr 12
茶茶/n 12
一会/m 12
50/m 12
翻新/v 12
闪退/v 12
烂/v 12
双击/b 12
光线/n 12
售后服务/l 12
一百块/m 12
太坑/n 12
企业/n 12
精细/a 12
是因为/c 12
全/n 11
无奈/d 11
系统升级/n 11
次日/t 11
简易/a 11
位置/v 11
厂家/n 11
F1/eng 11
超出/v 11
符合/v 11
忘记/v 11
谱/v 11
吃/v 11
这部/r 11
JD/eng 11
手機/n 11
25/m 11
亲/v 11
预想/v 11
粗粮/n 11
指纹/n 11
正合适/a 11
大人/n 11
晕/v 11
过段时间/n 11
商品质量/n 11
老爹/nr 11
廉价/n 11
相片/n 11
索尼/nr 11
好几部/m 11
不错呀/n 11
再也/d 11
代购/v 11
大字体/n 11
国家/n 11
速度慢/n 11
ram/eng 11
不多/d 11
实打实/i 11
完爆/a 11
变/v 11
很值/a 11
网页/n 11
辛苦/a 11
来电/v 11
师傅/nr 11
3./m 11
到位/v 11
额/n 11
大哥大/ns 11
明白/nr 11
关机/n 11
力/n 11
一块/m 11
不用说/l 11
送达/v 11
心情/n 11
一句/m 11
型/k 11
权限/n 11
折腾/v 11
检验/vn 11
差/n 11
十点/m 11
改/v 11
快捷/a 10
挺值/v 10
一半/m 10
早就/d 10
雄起/v 10
交易/n 10
有没有/v 10
投诉/v 10
度/zg 10
永远/d 10
主/b 10
不足之处/i 10
提升/v 10
贴心/v 10
触感/n 10
电子产品/n 10
不/c 10
亮点/n 10
老板/n 10
代买/v 10
标准版/n 10
扎实/a 10
四大/j 10
通知/v 10
年纪/t 10
播放/v 10
信心/n 10
上市/ns 10
13/m 10
摸索/v 10
几台/m 10
当初/t 10
自定义/l 10
后才/t 10
预定/v 10
打游戏/l 10
处理器/n 10
爱不释手/i 10
買/v 10
走/v 10
缺陷/v 10
四个/m 10
顾客/nr 10
心/n 10
地址/n 10
水平/n 10
宣传/vn 10
初步/d 10
清理/a 10
更是/d 10
同意/d 10
最终/d 10
玩玩/n 10
D/x 10
输/v 10
说话/v 10
元/q 10
过得去/v 10
第三台/m 10
请问/v 10
打扫/v 10
老弟/n 10
分钟/q 10
检测/vn 10
一种/m 10
奖励/vn 10
没出/v 10
很薄/a 10
纠结/v 10
轻便/a 10
凑合着/a 10
优秀/a 10
咋样/r 10
度/q 10
耐/v 10
维修/v 10
照相机/n 10
接电话/l 10
本次/r 10
感太/n 9
22/m 9
单独/d 9
nice/eng 9
一会儿/m 9
生产/vn 9
强/v 9
掌柜/n 9
F5/eng 9
酷/d 9
问/n 9
诚信/nz 9
产品质量/n 9
造型/n 9
能用/v 9
外甥/n 9
数据/n 9
官方/n 9
太/n 9
摸/v 9
挺轻/a 9
手机信号/n 9
想像中/l 9
MIUI/eng 9
没装/v 9
爹/n 9
........../m 9
推出/v 9
足/a 9
998/m 9
写下/v 9
花/n 9
提醒/v 9
换卡/nrt 9
回去/v 9
再来/v 9
不高/a 9
大部分/m 9
背光灯/n 9
瑕疵/n 9
涨价/n 9
状态/n 9
一个多月/m 9
算了/v 9
主流/b 9
有用/v 9
说法/v 9
耳塞/n 9
要强/v 9
确认/v 9
盒子/n 9
经典/n 9
急/v 9
携带/v 9
套/q 9
新闻/n 9
男朋友/n 9
刷/v 9
流程/n 9
咩/o 9
签收/v 9
记得/v 9
学/v 9
外音/n 9
碰/v 9
找到/v 9
退/v 9
导致/v 9
经用/n 9
路由器/n 9
在线/b 9
高清/nr 9
很小/a 9
比较慢/l 9
今天下午/nr 9
小哥/n 9
官/n 9
开封/v 9
忽悠/z 9
双/m 9
黄/a 9
太薄/a 9
手机套/n 9
学生/n 9
明天/t 9
安兔兔/nr 9
进一步/d 9
佼佼者/n 9
顶顶/n 9
次/m 9
用能/v 9
勉强/v 9
阿斯顿/nr 9
大卡/n 9
丈母娘/n 9
士大夫/nr 9
标志/n 9
马马虎虎/nr 9
额额/n 9
号码/n 9
大哥/n 9
只不过/c 9
叔叔/n 9
头天/t 8
老丈人/n 8
线/n 8
硬伤/n 8
............./m 8
回复/v 8
实力/n 8
感觉良好/l 8
国人/n 8
件/q 8
两年/m 8
透/v 8
没得/v 8
轻度/d 8
款/n 8
费/v 8
蓝色/n 8
哥/n 8
阿姨/nr 8
散热/v 8
买家/n 8
5.0/m 8
俩/m 8
光滑/a 8
响/zg 8
HTC/eng 8
插进去/v 8
综合/vn 8
剩/v 8
好使/v 8
鸡肋/n 8
要用/v 8
备用机/n 8
V5/eng 8
通病/n 8
看法/v 8
工具/n 8
看中/v 8
NOTE/eng 8
渣/n 8
松动/a 8
总算/n 8
那种/r 8
SIM卡/n 8
发表/v 8
返修/v 8
可否/v 8
比价/n 8
好东东/ns 8
正版/v 8
业界/n 8
合/v 8
一下子/m 8
用料/n 8
运存/n 8
管理/vn 8
工作/vn 8
功能键/n 8
大声/m 8
有点儿/r 8
礼拜/ns 8
刷机/n 8
第一台/m 8
不让/v 8
严实/ad 8
菜单/n 8
起码/n 8
搜/v 8
压力/n 8
宝宝/nr 8
迟/a 8
宝/n 8
画质/n 8
成熟/a 8
挺薄/a 8
删/v 8
型号/n 8
发热量/n 8
非官方/b 8
理解/v 8
干净/a 8
较高/a 8
子/ng 8
扬声器/nz 8
电池容量/n 8
没法/v 8
物品/n 8
300/m 8
欺骗/v 8
給/p 8
瀑布/n 8
区别/n 8
控制/v 8
显得/v 8
考验/vn 8
忘/v 8
淘/v 8
学习/v 8
强烈推荐/i 8
出品/n 8
学会/n 8
电话卡/n 8
没货/v 8
维修点/n 8
天气/n 8
意外/a 8
等用/v 8
人体/n 8
40/m 8
管家/n 8
反反复复/l 8
内容/n 8
抱/v 8
我会/n 8
太贵/nr 8
木/n 8
头/n 8
试了试/v 8
灵活/a 7
资格/n 7
强制/v 7
级别/n 7
一颗/m 7
无所谓/l 7
无敌/v 7
卡卡/nrt 7
握/v 7
小孩子/n 7
着用/v 7
还过得去/v 7
流畅性/l 7
差劲/n 7
咨询/vn 7
价比高/n 7
自营/vn 7
特地/n 7
性價/n 7
一阵子/m 7
口/q 7
价格低/n 7
拿来/v 7
配套/a 7
表弟/n 7
凑/v 7
比不上/l 7
隔天/nz 7
插孔/n 7
划痕/n 7
沒/d 7
不/v 7
检查/vn 7
无线网/n 7
点击/v 7
显示屏/n 7
忐忑/a 7
玩儿/n 7
功/n 7
第四/m 7
国内/s 7
忠实/a 7
太阳/ns 7
质地/n 7
note/eng 7
伤心/n 7
平/n 7
店家/n 7
黑白/z 7
原本/n 7
电商/n 7
令人/nrt 7
补丁/nz 7
大洋/ns 7
深圳/ns 7
开启/v 7
逼/v 7
GOOD/eng 7
催/v 7
存/v 7
舒适/a 7
看吧/n 7
商场/n 7
一条/m 7
盆友/n 7
外国/ns 7
松/v 7
咯/v 7
提供/v 7
三次/m 7
中华/nz 7
韩国/ns 7
礼品/n 7
弱/a 7
简约/d 7
仔细/ad 7
大够/v 7
忙/v 7
市场/n 7
畅/a 7
偏黄/n 7
十分满意/l 7
飞/n 7
英寸/n 7
女孩子/n 7
周到/v 7
手写/n 7
同等/b 7
没给/v 7
毛/nr 7
实用性/n 7
读/v 7
过硬/a 7
第一部/m 7
小游戏/n 7
准时/v 7
手中/s 7
双卡/n 7
尺寸/n 7
来评/v 7
正规/a 7
实体/n 7
号/q 7
做成/v 7
抗议/nz 7
耐心/a 7
不咋地/z 7
常用/b 7
口碑/n 7
照出来/v 7
凤飞飞/nr 7
今天上午/nr 7
没说的/l 7
新手机/nz 7
手段/n 7
太棒了/nr 7
方法/n 7
壳子/n 7
较大/a 7
开放/v 7
重量轻/v 7
玩意/n 7
EMS/eng 7
详细/ad 7
室友/n 7
干/v 7
101/m 7
取消/v 7
美观大方/ns 7
生活/vn 7
难看/v 7
原/n 7
看重/v 7
大牌/n 7
购/v 7
还用/v 7
全白/n 7
你好/l 6
电板/n 6
说真的/l 6
昨天下午/t 6
质量保证/n 6
自我感觉/l 6
白天/t 6
合作/vn 6
p/eng 6
满意度/ns 6
女/b 6
外表/n 6
发布/v 6
忍/v 6
单机/n 6
神马/n 6
操控/v 6
怀疑/v 6
犹豫/a 6
不易/a 6
售价/n 6
2300/m 6
缤果/l 6
搭售/v 6
各项/r 6
正式/ad 6
工艺/n 6
八百万/m 6
剩下/v 6
单薄/a 6
大厂/n 6
一共/j 6
十五/m 6
孬/n 6
价高/n 6
多个/m 6
贵/n 6
公道/n 6
指定/v 6
总得来说/l 6
偶/d 6
不快/d 6
真机/d 6
爽爽爽/a 6
噪点/n 6
半月/t 6
再接再厉/i 6
微/a 6
保存/v 6
免费/vn 6
百度/n 6
........................./m 6
害/v 6
占用率/n 6
吃力/n 6
验货/vn 6
出过/v 6
操作系统/l 6
超大/v 6
跳/v 6
省心/n 6
很长/a 6
浪费/n 6
发出/v 6
收/v 6
抵制/v 6
面/n 6
没错/v 6
f1/eng 6
快速/d 6
不卖/v 6
有效期/n 6
摆在/v 6
计划/n 6
擦/v 6
退回/v 6
特快/d 6
劲/n 6
.............../m 6
多天/m 6
缺货/n 6
第四个/m 6
平常/a 6
P6/eng 6
超长/v 6
依旧/z 6
老师/n 6
持续/vd 6
块/zg 6
PS/eng 6
CPU/eng 6
细致/a 6
小度/n 6
成像/v 6
ui/eng 6
清/t 6
蛋/n 6
天下/s 6
送过来/l 6
出乎意料/l 6
着急/a 6
十天/m 6
神/n 6
卡里/nrt 6
随机/d 6
订货/n 6
用心/n 6
没收/v 6
低端/n 6
颗粒感/n 6
参加/v 6
尔特/nrt 6
柔和/a 6
初学者/n 6
作/v 6
形容/n 6
自动关机/l 6
三台/m 6
晓得/v 6
就购/v 6
这么回事/l 6
不经/d 6
HAO/eng 6
链接/n 6
朕/g 6
完好/a 6
热情/n 6
烦/v 6
分量/n 6
抠/v 6
期盼/v 6
喜歡/v 6
多点/m 6
容量/n 6
硬/a 6
晒/v 6
我家/r 6
东寺/ns 6
描述/v 6
绝对值/l 6
兼容/v 6
费力/n 6
不灵/a 6
百分之六十/m 6
魅族/n 6
成/n 6
提/v 6
熟悉/v 6
五个/m 6
出手/v 6
回/v 6
烫手/v 6
不敢恭维/l 6
贵点/n 6
s/eng 6
一堆/m 6
没坏/v 6
自然/d 6
豆腐干/n 6
rsquo/eng 6
差别/d 6
期间/f 6
要说/c 6
不划算/l 6
拆开/v 6
歪/v 6
一段/m 6
五寸/m 6
研究/vn 6
反感/v 6
就用/v 6
邮政/n 6
异味/n 6
最佳/z 6
比较稳定/n 6
懂得/v 6
来买/v 6
节奏/n 6
logo/eng 6
没电/v 6
键盘/n 6
尚可/d 6
在用/v 6
外型/b 6
百分之/i 6
强迫/a 6
插头/n 6
距离/n 6
回家/n 6
媲美/v 6
王/nr 6
单手/n 6
好得多/l 6
相当于/v 6
转/v 6
改变/v 6
热心/n 6
美丽/ns 6
施工方/n 6
断/v 6
那天/r 6
不要脸/l 6
电饭锅/n 6
b/eng 6
miui/eng 6
安逸/nr 6
很酷/a 6
极好/d 6
丑/a 6
错误/n 6
美化/ns 6
感强/v 6
边框/n 6
玩/n 6
哦哦哦/v 6
上班/v 6
感到/v 6
所购/v 6
拉/v 6
图像/n 6
假货/n 6
软/a 6
4.8/m 6
V/eng 6
拿在手上/l 6
试试看/v 6
采用/v 6
烦人/a 5
未/t 5
发送到/l 5
数字/n 5
程度/n 5
灵敏度/n 5
几部/m 5
智能/n 5
上合/v 5
红/n 5
买错/v 5
发短/v 5
电视剧/n 5
挑/v 5
叉叉/v 5
退换/v 5
去取/v 5
连续/a 5
兼容性/l 5
刷/zg 5
爽歪歪/i 5
靓/a 5
面子/n 5
几样/m 5
Ｘ/x 5
四天/m 5
包括/v 5
拼/v 5
卡屏/nr 5
USB/eng 5
知足/v 5
小说/n 5
瞬间/t 5
狠好/d 5
样/n 5
灯光/n 5
残/a 5
附带/n 5
顶级/n 5
耐不/l 5
规则/n 5
想到/v 5
用惯/n 5
操蛋/v 5
缺憾/n 5
jd/eng 5
断线/n 5
通话音质/l 5
昨晚/t 5
旧/a 5
拍下/v 5
白点/n 5
厅/n 5
页面/n 5
傜/zg 5
插入/v 5
........................../m 5
挑选/v 5
追求/v 5
X1/eng 5
皮套/n 5
从没/d 5
装小/b 5
泛黄/j 5
金属/n 5
掉/zg 5
瑞特/nrt 5
看清楚/l 5
乱/d 5
32/m 5
时代/n 5
变形/n 5
支付/v 5
离开/v 5
GB/eng 5
耽误/v 5
23/m 5
入门级/l 5
爽/a 5
妹子/n 5
使用者/n 5
原厂/n 5
欠缺/v 5
超慢/v 5
买好/v 5
嗨/e 5
qq/eng 5
印/v 5
内部/f 5
用不上/l 5
积分/ad 5
照像/v 5
奇怪/v 5
新型/b 5
惊讶/a 5
承诺/v 5
先用/n 5
想用/v 5
名牌/n 5
音/n 5
处/n 5
第一印象/l 5
不出/v 5
佳/a 5
强悍/a 5
蛮大/a 5
入门/ns 5
厚/a 5
首次/m 5
之内/f 5
慢点/d 5
响/v 5
高科技/nz 5
付/v 5
O/eng 5
诞生/v 5
顺便/ad 5
正面/ad 5
一千/m 5
小朋友/n 5
里边/f 5
做法/v 5
拖/v 5
肥厚/a 5
关系/n 5
给换/v 5
越/d 5
DTS/eng 5
账号/n 5
隔/v 5
答复/v 5
镜头/n 5
很难/d 5
玩具/n 5
亮丽/a 5
鞋/n 5
人类/n 5
妈用/n 5
不严/a 5
长久/d 5
henhao/eng 5
老客户/n 5
太值/n 5
东/ns 5
粉丝/n 5
卡死/nr 5
幼稚/a 5
后台程序/n 5
助手/n 5
伤/v 5
依赖/v 5
一阵/m 5
眼睛/n 5
号买/v 5
大叔/n 5
黄牛/nr 5
也许/d 5
一小/d 5
打包/v 5
玩会/n 5
工业/n 5
个豆/n 5
泡/v 5
双/n 5
费电/n 5
能耐/n 5
用起/v 5
意料/n 5
灰尘/n 5
差远了/l 5
de/eng 5
储存卡/nr 5
幫/x 5
粗糙/a 5
闪/v 5
喔/e 5
张/q 5
一切正常/i 5
............/m 5
可调/v 5
北京/ns 5
人品/n 5
一大堆/m 5
小声/n 5
没贴/v 5
纸/n 5
相差/v 5
回音/n 5
两张/m 5
真好/d 5
改成/v 5
意见/n 5
邻居/v 5
骂/v 5
咔/o 5
触摸屏/nz 5
美/ns 5
才用/v 5
太短/n 5
v/x 5
过才/t 5
博/n 5
气温/n 5
不见/v 5
假/a 5
轮滑/v 5
OO/eng 5
問題/n 5
二套/m 5
这家/r 5
暗/d 5
接头/v 5
赶上/d 5
拔/v 5
360/m 5
进灰/n 5
爱国/ns 5
疼/v 5
均衡/a 5
唯独/d 5
提前/v 5
电视/n 5
要好看/a 5
脸上/s 5
修/v 5
装/n 5
地铁/n 5
闹心/v 5
反对/d 5
P/eng 5
强机/n 5
想像/v 5
不小/a 5
定制/v 5
力量/n 5
好比/v 5
激动/a 5
变得/v 5
爱好/a 5
千元级/l 5
闹钟/n 5
故障/n 5
送货上门/l 5
月份/n 5
大点/d 5
惊艳/a 5
的么/d 5
比高/v 5
吾/r 5
副/b 5
图标/n 5
家/q 5
2014/m 5
........./m 5
大爷/n 5
连不上/l 5
h/eng 5
电子/n 5
做出/v 5
论坛/n 5
女士/n 5
销量/n 5
台机/n 5
插卡/n 5
促销/v 5
机中/s 5
店主/n 5
相对来说/l 5
身高/v 5
3000/m 5
几十块/m 5
规划/n 5
信耐/n 5
是用/v 5
变相/n 5
质优价廉/l 5
风/n 5
标签/n 5
受不了/l 5
看不到/v 5
五天/t 5
背景灯/n 5
两点/m 5
插曲/n 5
超强/v 5
东哥/ns 5
兄弟/n 5
没关系/l 5
用着/v 5
排队/n 5
狠/d 5
完善/v 5
虚拟/v 5
跟上/f 5
外包装/n 5
大点/n 5
耗电量/n 5
推/v 5
接触/v 5
二十几年/m 5
很轻/d 5
预计/vn 5
心仪/n 5
脆弱/a 5
损坏/v 5
类似/v 5
赶紧/d 5
三样/m 5
东芝/nz 5
反/v 5
新品/n 5
一级/m 5
岳父/nr 5
疯/v 4
周/nr 4
好多个/m 4
蓝牙/ns 4
习惯性/n 4
高价/n 4
挺强/v 4
播放器/n 4
毫安/q 4
条款/n 4
给我发/n 4
抗用/v 4
嫌/v 4
无语/v 4
D/eng 4
工作人员/n 4
准/v 4
................/m 4
一大/a 4
物美/nz 4
掉线/v 4
失真/v 4
牛/nr 4
困难/an 4
彪悍/a 4
再就是/c 4
读取/v 4
扛/v 4
减/v 4
完胜/v 4
券/n 4
未来/t 4
动手/n 4
玻璃/n 4
教训/vn 4
剪卡器/nz 4
草/n 4
竞争力/n 4
解答/v 4
顶一下/d 4
通话记录/n 4
w/eng 4
美肤/n 4
麻麻/n 4
没到/v 4
舅舅/n 4
眼光/n 4
弱点/n 4
出乎/v 4
听到/v 4
昨天晚上/t 4
31/m 4
平衡/a 4
WCDMA/eng 4
第三天/m 4
环境/n 4
幸好/a 4
硬是/d 4
模糊/a 4
二级/b 4
关闭/v 4
n/eng 4
sim1/eng 4
t/eng 4
贴坏/v 4
没事/v 4
消失/n 4
一百多/m 4
有点像/v 4
量/n 4
水/n 4
制造/v 4
右手/n 4
CCC/eng 4
屏够/v 4
杂粮/n 4
朋友圈/n 4
太渣/n 4
之外/f 4
频繁/a 4
花点/n 4
大幅/d 4
稀饭/n 4
麦/nr 4
大众/n 4
格/n 4
屌丝/n 4
多余/m 4
经济实用/l 4
⊙/x 4
5S/user 4
单卡/n 4
一如/c 4
打不开/v 4
条件/n 4
耐性/n 4
女人/n 4
骗/v 4
背景/n 4
手势/n 4
令人满意/l 4
饿/v 4
想想/v 4
自主/v 4
21/m 4
一分钟/m 4
音响/n 4
就让/v 4
不大好/l 4
厂商/n 4
嫂子/n 4
过后/t 4
远/a 4
红米大/nz 4
国外/s 4
要买/v 4
急用/v 4
想不到/l 4
亏了/v 4
这回/mq 4
控/v 4
机里/n 4
稳定性/n 4
二次/m 4
等于/v 4
不太会/n 4
卧槽/n 4
股份/n 4
调整/vn 4
中要/b 4
详见/a 4
超薄/a 4
参考/v 4
炒/v 4
强劲/a 4
慎重/a 4
合算/v 4
磨砂/n 4
08/m 4
淡淡的/z 4
没法用/l 4
卡住/nr 4
放大/v 4
m/eng 4
暂未/d 4
38/m 4
结束/v 4
好呀/e 4
日货/n 4
接口/v 4
效率/n 4
单买/v 4
什麼/r 4
选购/v 4
T/x 4
逗/v 4
卡太/nr 4
幸亏/d 4
疑问/v 4
年前/t 4
爸爸妈妈/nr 4
699/m 4
抽奖/nz 4
比较简单/l 4
怕麻烦/v 4
就行了/l 4
形式/n 4
17000/m 4
不灵敏/l 4
体会/n 4
音频/n 4
四五个/m 4
成本/n 4
国外品牌/n 4
专业/n 4
心态/n 4
灯不亮/n 4
经历/n 4
还成/v 4
班/n 4
状况/n 4
表妹/n 4
正确/ad 4
经验/n 4
非/d 4
一千元/m 4
退款/v 4
顺心/ad 4
划得来/v 4
妥妥/a 4
男/b 4
系统软件/l 4
靓丽/a 4
26/m 4
啥子/r 4
山东省/ns 4
脸色/n 4
娘/n 4
8815/m 4
心意/n 4
高档/b 4
辜负/v 4
嗷/o 4
供货/n 4
好样/d 4
删不掉/v 4
TF/eng 4
国/n 4
地摊货/n 4
75/m 4
广州/ns 4
钟爱/nr 4
扩音/v 4
电池电量/n 4
名不虚传/i 4
几百/m 4
厚度/n 4
没见/v 4
高点/n 4
几百元/m 4
插口/n 4
半小时/b 4
顺丰/nz 4
斗地主/i 4
老太太/nr 4
我妹/n 4
好歹/n 4
退换货/n 4
脑/n 4
颗粒/n 4
入仓/v 4
放不/v 4
ing/eng 4
一模一样/l 4
几款/m 4
華/j 4
日子/n 4
有货/n 4
掉电/v 4
代表/n 4
格式/n 4
人为/n 4
货物/n 4
房管局/j 4
机皇/n 4
霸气/n 4
易用/v 4
努比亚/ns 4
吹/v 4
挺爽/a 4
市面上/n 4
无论是/c 4
九点/m 4
第四部/m 4
自拍/v 4
默认/v 4
接近/v 4
一份/m 4
品/v 4
水果/n 4
住/v 4
快乐/a 4
挑剔/v 4
漏光/n 4
无用/v 4
研发/j 4
五颗星/nr 4
口袋/n 4
数/m 4
大半年/t 4
轻松/a 4
缓存/v 4
Nice/eng 4
.........../m 4
不理/v 4
搞不懂/l 4
颗星/nz 4
延迟/v 4
刮/v 4
唤醒/v 4
黑东/ns 4
像是/v 4
剪坏/v 4
加大/v 4
派送/v 4
地上/s 4
出众/n 4
4.4/m 4
之下/f 4
发展/vn 4
刚上/t 4
die/eng 4
增加/v 4
发烧/v 4
两三天/m 4
发放/v 4
高/n 4
碰到/v 4
几年/m 4
不愧为/v 4
送货到/l 4
开抢/v 4
线控/n 4
捆绑式/b 4
感/vg 4
镜片/n 4
欣慰/v 4
越来越快/l 4
mAh/eng 4
說/v 4
裂/v 4
够买/v 4
脱/v 4
验证码/n 4
易/a 4
感应/v 4
真不容易/l 4
塑料袋/n 4
扣扣/v 4
不靠/v 4
全家/n 4
相/v 4
切换/v 4
相素/n 4
识别/v 4
参数/n 4
下定决心/l 4
买完/v 4
感激/v 4
前天/t 4
耳塞式/n 4
一不小心/l 4
鼓励/v 4
安心/v 4
扯淡/v 4
运作/vn 4
一层/m 4
实/a 4
法定/n 4
前买/v 4
.0/m 4
打字/v 4
插坏/v 4
顺滑/v 4
外置/n 4
绰绰有余/i 4
费用/n 4
耗/v 4
靠谱/n 4
必备/v 4
废/v 4
害得/v 4
直/d 4
好极了/l 4
拿货/n 4
求/v 4
二台/m 4
深/a 4
東西/ns 4
兴奋/v 4
右边/f 4
较差/a 4
生日/t 4
真实/d 4
小贵/nr 4
裂缝/n 4
一键/n 4
90/m 4
做好/v 4
体育/vn 4
不是太好/l 4
法/j 4
敷衍/v 4
生气/n 4
早晚/t 4
使用率/n 3
大些/r 3
可不/c 3
两千/m 3
颠覆/v 3
翔/nr 3
标的/n 3
厕所/n 3
弟/n 3
标明/n 3
滚粗/z 3
看不出/v 3
EMUI/eng 3
上比/j 3
乱七八糟/i 3
一代/m 3
几种/m 3
真没想到/l 3
晃动/v 3
翻天覆地/i 3
滑冰/nr 3
一千块/m 3
不良/a 3
指甲/n 3
人才/n 3
屏保/nz 3
两周/m 3
机用/n 3
系/v 3
响铃/n 3
发过来/l 3
个个/r 3
重影/n 3
WiFi/eng 3
开发/v 3
Emotion/eng 3
设定/v 3
用于/v 3
优/n 3
多款/m 3
猛虎/n 3
沒有/v 3
两三个/m 3
胡/nr 3
拆卸/v 3
TM/eng 3
客观/n 3
替换/v 3
买对/v 3
最低/a 3
响应速度/n 3
手指/n 3
太难/n 3
......../m 3
货品/n 3
手动/n 3
选错/v 3
两边/f 3
lsquo/eng 3
肷/g 3
闪屏/n 3
八核/n 3
不亏/d 3
相符/v 3
............................/m 3
乐蛙/n 3
于红米/nr 3
679/m 3
适宜/a 3
在家/r 3
跟进/v 3
免提/v 3
内存空间/n 3
通讯/nz 3
仓库/n 3
爱人/n 3
下边/f 3
物/zg 3
玩起来/l 3
愿/v 3
差强人意/l 3
墨迹/n 3
说值/v 3
给予/v 3
浮云/n 3
到达/v 3
光临/v 3
限购/v 3
小伙伴/n 3
幸福/a 3
优于/v 3
菜/n 3
完整/a 3
整天/m 3
十几天/m 3
并不比/v 3
棒子/n 3
足矣/i 3
堂哥/n 3
地摊/n 3
兜里/s 3
亲民/n 3
耳机线/n 3
导航键/n 3
太强大/nz 3
持/v 3
年轻人/n 3
00/m 3
资料/n 3
一圈/m 3
背壳/n 3
暂无/v 3
只用/v 3
充/ad 3
几点/m 3
三包/m 3
後/nr 3
高级/b 3
多长时间/n 3
眼前一亮/l 3
其他人/rr 3
原始/v 3
怎麼/r 3
一位/m 3
暂/d 3
給/zg 3
保鲜膜/nz 3
很亮/a 3
支/n 3
通/v 3
认可/v 3
留/v 3
信价/n 3
穿/zg 3
话费/n 3
启/v 3
原封/n 3
的说/u 3
节日/t 3
17/m 3
双面/n 3
是从/v 3
热/n 3
店铺/n 3
灰常好/z 3
早点/d 3
打死/v 3
剪成/v 3
好几回/m 3
没换/v 3
没死/v 3
话筒/n 3
调换/v 3
忽明忽暗/z 3
重点/n 3
好长时间/n 3
U9508/eng 3
回到/v 3
无故/n 3
表面/n 3
入/v 3
一星/n 3
怪怪的/z 3
强迫症/n 3
刮花/i 3
具体情况/l 3
留意/v 3
法规/n 3
没看/v 3
回老家/n 3
s4/eng 3
手机店/n 3
称/v 3
星星/nz 3
相比之下/l 3
没问/v 3
友友/n 3
视觉/n 3
色/ng 3
累/a 3
停/v 3
第三/m 3
灰色/n 3
有事/r 3
刚刚开始/nr 3
五部/m 3
寄给/v 3
橱柜/n 3
近半年/t 3
瘪/a 3
语/n 3
总共/b 3
采购/v 3
倒霉/a 3
挂/v 3
无数次/m 3
全身/n 3
原先/d 3
≦/x 3
七八/m 3
运转/vn 3
无语/nz 3
文件/n 3
家/m 3
媳妇儿/n 3
5.5/m 3
发撒/v 3
宝/nr 3
小侄女/n 3
国机/n 3
屁/n 3
▽/x 3
潮流/n 3
二天/m 3
刷单/v 3
不多/m 3
反/zg 3
自用/v 3
说道/v 3
不负/v 3
恵/zg 3
2.0/m 3
一声/m 3
触/v 3
MIMA/eng 3
属/v 3
黄金/n 3
還/x 3
猪/n 3
味道/n 3
不上/d 3
邮件/n 3
邮寄/v 3
不合理/n 3
稍/zg 3
太爽/a 3
背面/f 3
免/v 3
下方/f 3
时不时/d 3
老百信/nr 3
换成/v 3
............................./m 3
忒/d 3
囧/yg 3
边缘/n 3
通信/j 3
次品/n 3
游戏机/n 3
使劲/v 3
a/x 3
提议/v 3
挺棒/n 3
享受/v 3
片/q 3
未有/v 3
考察/v 3
迟钝/a 3
该机/r 3
形象/n 3
滑动/vn 3
四岁/m 3
三四天/m 3
好开心/l 3
推送/v 3
二个月/m 3
出货/v 3
微距/n 3
侄儿/n 3
体现/v 3
好处/d 3
没差/v 3
变焦/vn 3
捡/v 3
宽/a 3
喷漆/n 3
坐车/v 3
充着/v 3
换上/v 3
过时/t 3
数码/n 3
能出/v 3
爸用/n 3
字数/n 3
耳朵痛/n 3
不敢相信/i 3
铃音/n 3
经理/n 3
最小/a 3
住/n 3
蓝/a 3
点点/n 3
刚用/d 3
极高/a 3
鸡/n 3
帅气/n 3
县城/n 3
偏/a 3
亮灯/n 3
不慢/a 3
這個/r 3
一档/m 3
阶段/n 3
城标/n 3
省事/n 3
楼/n 3
分公司/n 3
65/m 3
听听/v 3
一件/m 3
點/q 3
皮实/n 3
飞车/n 3
道理/n 3
单子/n 3
抢上/v 3
进口/vn 3
提出/v 3
十来天/d 3
z/x 3
强买强卖/l 3
耶/nr 3
五分钟/m 3
质/ng 3
防/v 3
屎/n 3
v/eng 3
监控/vn 3
高音质/n 3
压/v 3
主持/v 3
补发/v 3
取货/v 3
合格/n 3
不配/v 3
优质/n 3
夸张/v 3
紧/a 3
姐夫/n 3
同一个/b 3
S4/eng 3
订制/v 3
社会/n 3
很慢/d 3
爷爷/n 3
实际上/d 3
复古/vn 3
K/eng 3
太久/nr 3
项/n 3
协助/v 3
一把/m 3
多一点/m 3
脏/a 3
大发/nz 3
晕死/v 3
省电/j 3
搭载/v 3
.........................................../m 3
爆/v 3
倒闭/v 3
放弃/v 3
转给/v 3
可用内存/l 3
弄坏了/i 3
无聊/a 3
最起码/l 3
Class4/eng 3
挺长/v 3
往前/t 3
缺少/v 3
出门/v 3
二点/m 3
极品/n 3
小小/b 3
接触不良/i 3
真不知道/i 3
发短信/j 3
05/m 3
机能/n 3
所望/v 3
水电费/n 3
1280/m 3
作/n 3
整/v 3
试机/n 3
出差/v 3
看过/v 3
街机/n 3
暖色/n 3
什么游戏/v 3
出库/n 3
涨到/v 3
棋/n 3
固件/n 3
临时/b 3
受/v 3
耍/v 3
几分钟/m 3
存储空间/n 3
贴上去/v 3
开箱/n 3
1300/m 3
光圈/n 3
强行/v 3
美/j 3
奢华/a 3
超爽/v 3
欣赏/v 3
亏/v 3
自动开关/l 3
派/v 3
换机/nz 3
剪卡器/n 3
清新/a 3
小妹/n 3
产业/n 3
优惠券/n 3
原机/n 3
目测/v 3
emotion/eng 3
大姐/n 3
微博/a 3
略慢/d 3
第一眼/m 3
印象/n 3
徘徊/v 3
基本功能/n 3
十足/d 3
搜索/v 3
2013/m 3
变暗/n 3
主板/n 3
软件系统/l 3
不二/m 3
信誉/n 3
玩机/n 3
自有/v 3
色温/n 3
活着/v 3
噢/y 3
G610/eng 3
降低/v 3
有种/r 3
岳母/nr 3
700/m 3
初次/d 3
低音/n 3
联网/nz 3
反应迟钝/i 3
率/v 3
精/n 3
单位/n 3
别搞/v 3
气泡/n 3
缩水/v 3
缘故/n 3
翘楚/n 3
赶脚/v 3
平板/n 3
主页/n 3
1080/m 3
款机/n 3
闪光/n 3
变态/n 3
一眼/m 3
果/ng 3
纳闷/v 3
返还/v 3
关/v 3
沙哑/n 3
是非/v 3
两种/m 3
说明书/n 3
礼包/n 3
驾驶/v 3
间/f 3
不便/c 3
变相涨价/i 3
普通发票/n 3
第五部/m 3
不解/v 3
太不容易/l 3
ma/eng 3
车上/s 3
有模有样/l 3
非常适合/i 3
到来/d 3
何年何月/l 3
应为/v 3
價格/n 3
九百/m 3
自由/a 3
从刚/d 3
受欢迎/v 3
盖子/nr 3
................../m 3
抢来/v 3
轻微/d 3
礼貌/n 3
大婶/n 3
添加/v 3
信懒/n 3
车载/n 3
运营商/n 3
塞/v 3
无比/v 3
亮屏/n 3
一夜/m 3
回扣/v 3
降/v 3
取出/v 3
不停/d 3
日新月异/nz 3
不耐烦/a 3
壁纸/n 3
5s/user 3
物理/n 3
学校/n 3
好感/n 3
油/n 3
现/tg 3
响应/v 3
胗/g 3
难以/d 3
悲剧/n 3
稍慢/d 3
网游/n 3
第二轮/m 3
单键/n 3
好事/n 3
事故/n 3
不难/d 3
火箭/n 3
看上/v 3
购入/v 3
京/ns 3
购物车/n 3
年底/t 3
72/m 3
新颖/a 3
隐私/b 3
t/x 3
路/n 3
另一台/l 3
质量上乘/n 3
退出/v 3
卡位/n 3
解决问题/n 3
收藏/v 3
女神/n 3
兆/m 3
d/eng 3
cpu/eng 3
很慢/a 3
启动/vn 3
长长/n 3
却是/d 3
公公/n 3
11111111111111111111111111111111/m 3
先买/v 3
没下/v 3
转手/v 3
事实/n 3
例外/v 3
真得/d 3
应付/vn 3
发烧友/n 3
放进去/v 3
要换/v 3
超乎/v 3
网络连接/n 3
误操作/n 3
真不/d 3
37/m 3
毫不犹豫/l 3
法师/n 3
干什么/l 3
水里/s 3
屏膜/n 3
4./m 3
王道/nr 3
内心/n 3
具/v 3
400/m 3
碎/a 3
35/m 3
飞速发展/nz 3
岁/m 3
姐/n 3
粘/v 3
原价/n 3
显/v 3
鬼/n 3
点儿/n 3
定位/n 3
奖品/n 3
太卡/ns 3
夸/v 3
通电话/l 3
小毛病/n 3
巴适巴/nr 3
别扭/a 3
能干/n 3
精良/a 3
低价/n 3
啥时候/r 3
物/ng 3
抢多/v 3
通讯录/n 3
亲们/n 3
偏轻/d 3
没声/v 3
小小的/z 3
广东/ns 3
赠/v 3
盖世/nrt 3
预售/vn 3
开关机/l 3
贴纸/v 3
感太强/v 3
三部/m 3
得用/v 3
花钱/n 3
二十/m 3
很经/d 3
放到/v 3
轻飘飘/z 3
好好看/a 3
没了/v 3
老子/n 3
≧/x 3
多部/m 3
下用/v 2
Ram/eng 2
见仁见智/i 2
巴适/nr 2
增强/v 2
奋斗/v 2
经用/v 2
算值/v 2
小偷/d 2
偏暗/d 2
顺风/n 2
参差不齐/i 2
外公/n 2
阉割/v 2
内涵/n 2
摄像机/n 2
好货/n 2
邮/v 2
制式/n 2
包含/v 2
第一款/m 2
断断续续/i 2
下班/v 2
85/m 2
百倍/m 2
耳朵/n 2
有空/vn 2
运存/v 2
姨夫/n 2
天无/i 2
....................../m 2
搬/v 2
爆发/v 2
掉价/v 2
wifa/eng 2
商店/n 2
谨慎/a 2
贴图/v 2
更改/v 2
AMAZOM/eng 2
揣/v 2
奇葩/n 2
纯正/d 2
管理器/n 2
想退/v 2
挺高/a 2
令/v 2
几张/m 2
沉重/a 2
停用/v 2
别个/r 2
打破/v 2
插件/n 2
呼呼/v 2
很细/a 2
落后/a 2
太高兴/ns 2
玩手/n 2
购机/n 2
专利/n 2
爆满/v 2
争气/n 2
保卫/v 2
好好学习/n 2
好爽/a 2
力气/n 2
水分/n 2
火热/n 2
几块钱/n 2
zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz/eng 2
真快/d 2
珍惜/a 2
略胜一筹/i 2
消耗/n 2
太阳光/nr 2
航空/n 2
强力/n 2
兴趣/n 2
三点/m 2
贡献/n 2
变相加价/n 2
忧伤/v 2
发觉/v 2
领先/n 2
同志/n 2
9300/m 2
没和/v 2
底下/f 2
跳动/vn 2
仔/b 2
有点烦/l 2
方便快捷/z 2
协会/n 2
哒/x 2
窄/a 2
歌曲/n 2
开发者/n 2
长/ns 2
宽带/n 2
不论是/c 2
头像/n 2
差些/d 2
蛮轻/a 2
没刷/v 2
对了/p 2
上传/v 2
个把月/n 2
亲爱/a 2
萨/nr 2
严密/a 2
全世界/n 2
男士/n 2
大老爷们/n 2
酷/n 2
带电/v 2
极爽/a 2
桌上/s 2
彩虹/nz 2
sd/eng 2
未果/n 2
OPPO/eng 2
性格/n 2
最新/d 2
纸质/n 2
便捷/a 2
投入使用/n 2
家门口/s 2
配机/n 2
方便面/n 2
持续时间/n 2
更具/v 2
崛起/v 2
VERY/eng 2
整/m 2
G/x 2
920/m 2
夏天/t 2
喝/vg 2
能撑/v 2
鉴定/v 2
搭/v 2
平行/n 2
屏键/n 2
地点/n 2
钟/nr 2
考试/vn 2
国民/n 2
莫名其妙/i 2
证明/n 2
规格/n 2
新/n 2
JB/eng 2
啪/o 2
紧密/a 2
下跑/v 2
中年人/n 2
保护措施/n 2
那么回事/l 2
T/eng 2
帐号/n 2
阳光/nr 2
服/v 2
卡器/n 2
做生意/v 2
低调/v 2
寄修/v 2
无卡顿/nr 2
卡通/nz 2
算下来/l 2
叼/zg 2
重视/v 2
奢求/n 2
感动/v 2
变小/v 2
中等/b 2
揉/v 2
换来/v 2
金士顿/nr 2
111/m 2
动/v 2
ems/eng 2
MP3/eng 2
街/n 2
聽/v 2
高后/d 2
上上/v 2
此基础/l 2
加送/v 2
第几次/m 2
男女/n 2
xt/eng 2
最合适/a 2
国际品牌/n 2
拒收/v 2
有限/a 2
唯/b 2
难听/v 2
侄子/n 2
学米/n 2
很对/d 2
办点/n 2
毫不逊色/l 2
声控/n 2
侧面/f 2
多年/m 2
方向/n 2
需谨慎/n 2
不能不要/l 2
借口/n 2
电源适配器/n 2
酒店/n 2
无话可说/l 2
格局/n 2
浑然一体/l 2
之中/r 2
补充/v 2
漆/n 2
最长/a 2
冲满/v 2
您好/l 2
价能/n 2
質量/n 2
怎么弄/l 2
码/n 2
团购/v 2
地道/n 2
套子/n 2
坏处/n 2
电器/n 2
簡單/a 2
悲哀/a 2
系統/n 2
女兒/n 2
网友/n 2
先/n 2
气派/n 2
聚焦/v 2
99/m 2
声/n 2
满满的/z 2
丶/zg 2
偏灰/n 2
第几个/m 2
没灯/v 2
rom/eng 2
人性/n 2
谢/v 2
中度/ns 2
望能/v 2
就先/d 2
不良反应/l 2
警方/n 2
科技/n 2
没有响应/n 2
屏机/n 2
凹/a 2
行/n 2
超轻/v 2
不动/v 2
商/n 2
夏/tg 2
响/n 2
太松/n 2
惹/v 2
经得起/v 2
系/n 2
朴素/nr 2
漆/v 2
送上门/v 2
女性/n 2
笫/g 2
机主/n 2
vb/eng 2
坏点/n 2
放心使用/l 2
wife/eng 2
败笔/n 2
包邮/ns 2
摄影/n 2
好多天/m 2
19/m 2
投资/vn 2
期望值/n 2
小卡才/nr 2
一道/m 2
.............................../m 2
台阶/n 2
试玩/v 2
热舞/n 2
在意/v 2
电话号码/n 2
略显/v 2
亲人/n 2
奉劝/v 2
直视/v 2
谷歌/nr 2
1.5/m 2
试验/vn 2
昨天早上/nr 2
還是/c 2
自强/v 2
伤害/a 2
v5/eng 2
HOME/eng 2
..................................../m 2
心痛/n 2
品控/n 2
经典之作/n 2
团/n 2
办/v 2
格式化/nr 2
一轮/m 2
城/n 2
4.7/m 2
高清晰/nr 2
盼/v 2
种颜色/nr 2
民/n 2
iphone/eng 2
纸盒/n 2
适/vg 2
刺眼/v 2
指点/n 2
玩意儿/n 2
头盔/n 2
嫌弃/v 2
∽/x 2
站点/n 2
一向/d 2
功能丰富/nz 2
元旦/t 2
quot/eng 2
已用/d 2
WLAN/eng 2
睡觉/v 2
黑马/ns 2
不要紧/l 2
煞笔/n 2
成正比/nr 2
沉/v 2
接通/v 2
u/eng 2
atx660/eng 2
试过/v 2
十多天/m 2
MTK/eng 2
给钱/v 2
十号/m 2
减小/v 2
板/ng 2
数不胜数/l 2
所得税/n 2
很晚/d 2
卸不掉/v 2
還行/v 2
几十个/m 2
极限/a 2
老年/t 2
xihuan/eng 2
办公室/n 2
下能/v 2
待用/v 2
建/v 2
满减/v 2
乡镇/n 2
120/m 2
高一/b 2
面板/n 2
操/v 2
人士/n 2
断裂/v 2
安好/a 2
霸王/n 2
匹配/v 2
看用/v 2
不高/v 2
使用寿命/n 2
意/n 2
区间/n 2
发布会/n 2
真坑/n 2
的算/d 2
三百/m 2
有一/r 2
艳丽/a 2
简陋/a 2
中规/b 2
了近/v 2
晃/v 2
四颗星/n 2
这方面/mq 2
原生/n 2
人群/n 2
成就感/l 2
一点儿/m 2
帐/q 2
EMOTION/eng 2
震动/vn 2
喜好/v 2
全屏/n 2
点着/v 2
好点/n 2
崩溃/v 2
MX3/eng 2
撕/v 2
寄过来/v 2
借用/v 2
挺久/a 2
砸/v 2
三项/m 2
点名/v 2
狠多/d 2
赤裸裸/z 2
公平/n 2
OTG/eng 2
团队/n 2
认同/v 2
寝室/n 2
干脆/d 2
__/x 2
艰难/a 2
全黑/n 2
指数/n 2
抓拍/v 2
两格/n 2
观看/v 2
坐/v 2
特有/b 2
要冲/v 2
底部/f 2
粉嫩/z 2
穷人/n 2
代/n 2
爬/v 2
拨/v 2
品牌机/n 2
蚊子/n 2
代/q 2
前两天/i 2
牌/n 2
今日/t 2
服务满意/n 2
今晚/t 2
偏色/n 2
改良/v 2
两只/m 2
满格/nr 2
同一天/d 2
添堵/v 2
紧张/a 2
申通/v 2
彩信/nz 2
太次/n 2
..................../m 2
黑/n 2
女友/n 2
杂牌/n 2
u/x 2
i/eng 2
N/x 2
飞驰/v 2
明摆着/l 2
吵/v 2
強大/a 2
抢手/v 2
飞行/v 2
HW/eng 2
Rom/eng 2
订购/v 2
产/n 2
不学/n 2
份上/n 2
感应器/n 2
买地/n 2
pro/eng 2
海思/n 2
资源/n 2
甚/zg 2
還算/v 2
钟意/n 2
灵/a 2
玩版/v 2
栏/n 2
手机号/n 2
力顶/n 2
历经/d 2
感覺/n 2
了给/v 2
张/nr 2
门卫/n 2
专柜/n 2
没想/v 2
不俗/a 2
首页/m 2
算高/v 2
总的说/c 2
多快好省/l 2
歌/n 2
畅玩/a 2
变色/n 2
节/t 2
凑和/v 2
细心/n 2
國貨/n 2
退订/v 2
长/n 2
范文芳/nr 2
无需多说/l 2
859/m 2
很足/a 2
冤枉钱/n 2
太烂/n 2
这份/mq 2
很火/a 2
骗子/n 2
打发/v 2
111111111111111111/m 2
不紧/a 2
外光/n 2
付费/v 2
农村/n 2
攝/vg 2
标准/n 2
F2/eng 2
偏白/v 2
风扇/n 2
气人/n 2
环节/n 2
更快/d 2
htc/eng 2
1111111111111111111/m 2
附件/n 2
锻炼身体/n 2
指标/n 2
备用/v 2
备机/n 2
欺诈/vn 2
绿色/n 2
最爱/a 2
商标/n 2
针锋相对/i 2
撑用/v 2
觉着/v 2
上门/ns 2
无论如何/l 2
沾/zg 2
honor/eng 2
可恶/v 2
梦想/n 2
画画/n 2
深/ns 2
聊天/nz 2
新大/ns 2
针对性/n 2
炒作/v 2
一生/m 2
选择键/n 2
哥们/n 2
陪/v 2
布斯/nrt 2
佛/n 2
老头子/n 2
一比/j 2
普及/ns 2
文化/n 2
耀/nz 2
00000000/m 2
感觉不好/l 2
买给/v 2
解压/v 2
顺利/ad 2
國產/n 2
1199/m 2
內/f 2
优先选择/l 2
18/m 2
足以/v 2
k/x 2
无法形容/l 2
很久/a 2
手印/n 2
非常感谢/i 2
企鹅/n 2
添/v 2
站/v 2
敢不敢/d 2
信誉度/n 2
h121684/eng 2
左/m 2
成/v 2
高度/n 2
最少/d 2
重度/n 2
未用/v 2
八百块/m 2
直营/b 2
手电筒/n 2
追/v 2
无可挑剔/l 2
4000/m 2
电子书/n 2
不留/v 2
惨不忍睹/i 2
硬度/n 2
半分钟/m 2
气死人/n 2
咯啦咯啦咯/o 2
米粉/nr 2
整机/b 2
偏爱/v 2
危险/an 2
貼/v 2
已經/d 2
聚来/v 2
弹/v 2
托/v 2
神奇/a 2
凹痕/n 2
维修站/nz 2
文章/n 2
手机号码/n 2
Android/eng 2
很早/d 2
高像素/n 2
挺慢/a 2
花镜/n 2
液晶屏/n 2
强刷/v 2
百分之一/m 2
家长/n 2
明细/ad 2
漏接电话/l 2
揪心/a 2
气愤/n 2
工/n 2
读写/v 2
虚假/a 2
这么晚/r 2
审核/v 2
超差/v 2
不明/v 2
左键/n 2
请求/v 2
身体/n 2
信用/n 2
大力支持/nr 2
小姨子/nr 2
导航/v 2
七个/m 2
武汉/ns 2
最亮/a 2
式/k 2
几十台/m 2
感观/n 2
多付/v 2
货刚/n 2
一套/m 2
动一动/l 2
顶端/f 2
卡槽/nz 2
發現/v 2
扔/v 2
H/eng 2
看起/v 2
关顾/v 2
代步/n 2
大本营/n 2
连着/p 2
简介/v 2
互联网/n 2
发言权/l 2
买下来/v 2
类/q 2
惊呆/v 2
发挥/v 2
失落/v 2
600/m 2
成相/n 2
赚到/v 2
段/q 2
音响效果/n 2
跟风/v 2
响音/n 2
没多久/l 2
买送/v 2
应/v 2
不送/v 2
记住/v 2
不坏/v 2
一步/m 2
竞争/vn 2
功夫/n 2
材料/n 2
再加/d 2
搬家/v 2
杀/v 2
特色/n 2
聊着/v 2
纹路/n 2
奔/v 2
一两万元/m 2
刚一/t 2
拒绝/v 2
820/m 2
110/m 2
该死/v 2
记录/n 2
想着/v 2
有要/a 2
理由/n 2
值得一提的是/l 2
hh/eng 2
前一天/t 2
干掉/v 2
帮别/v 2
最恨/a 2
繁琐/a 2
层出不穷/i 2
捷安特/ns 2
售前/v 2
不值钱/n 2
标/n 2
日后/t 2
用电/n 2
酷跑/v 2
所有人/n 2
那句话/c 2
收件/n 2
可不可以/c 2
科室/n 2
过渡/v 2
追平/v 2
观望/v 2
工人/n 2
堪称/v 2
怏/z 2
个性化/n 2
外貌/n 2
平价/n 2
厂/zg 2
类产品/n 2
1111111111111111111111111111111111/m 2
37388/m 2
分辨/v 2
包装盒/n 2
大赞/nr 2
130/m 2
很多很多/m 2
得心应手/i 2
充足/a 2
传感器/n 2
iPhone/eng 2
剩余/v 2
买的/n 2
绑架/v 2
易用性/nr 2
大厦/n 2
质轻/v 2
精力/n 2
教/n 2
长后/d 2
戴/v 2
本店/n 2
圈里/q 2
当日/t 2
沟通/v 2
perfect/eng 2
夜晚/t 2
温度/n 2
捣鼓/v 2
............../m 2
诚意/a 2
拍拍/v 2
至极/n 2
Very/eng 2
机器人/n 2
刚用/n 2
中举/n 2
写错/v 2
透明度/n 2
四周/m 2
内装/n 2
红米贵/nr 2
g/x 2
确切/ad 2
加拿大/ns 2
加工/vn 2
连带/n 2
升级包/l 2
邮/n 2
左撇子/n 2
加载/v 2
两家/m 2
标识/n 2
晃荡/v 2
人无语/i 2
星级/n 2
纯白/a 2
忽略/d 2
基本原理/n 2
618/m 2
类型/n 2
算算/v 2
几千块/m 2
此机/r 2
鼓/v 2
室内/s 2
堂弟/n 2
包裹/v 2
广东省/ns 2
鼓捣/v 2
总起来说/l 2
大碍/n 2
可比性/l 2
拨号/v 2
個/m 2
赖/v 2
噪音/n 2
有点累/v 2
过年/t 2
mx3/eng 2
花儿/n 2
真值/n 2
色泽/n 2
花样/n 2
刷机/v 2
飞洒/v 2
缺/v 2
超烂/v 2
盯/v 2
拿给/v 2
手动挡/n 2
镁铝合金/nz 2
处于/v 2
低于/v 2
简化/v 2
塑胶/n 2
原则/n 2
配货/n 2
单反/b 2
视角/n 2
设/n 2
home/eng 2
常识/n 2
残留/v 2
钢叉/n 2
和安/nz 2
学学/n 2
111111111111111111111/m 2
修理/v 2
韩剧/nz 2
上上网/v 2
不及/c 2
查看/v 2
耐久/a 2
哐啷/o 2
多出/m 2
uexf3/eng 2
手要/b 2
三颗/m 2
该款/r 2
称心/v 2
分钱/v 2
中老年人/n 2
速递/v 2
回头/v 2
绕道/v 2
暴力/n 2
刚发/d 2
老百姓/n 2
资金/n 2
雪亮/nr 2
很烂/a 2
挡/v 2
不动/a 2
未免/d 2
第四次/m 2
实事求是/n 2
偏慢/d 2
hai/eng 2
抢来抢去/l 2
应急/vn 2
刷刷/v 2
东方/s 2
斗士/n 2
飞机/n 2
轮/q 2
九号/m 2
透光度/n 2
十一点/m 2
分是/d 2
哈恩/nrt 2
回馈/v 2
不换/v 2
查过/v 2
真棒/n 2
童话/n 2
底/f 2
不来/v 2
情侣机/n 2
水面/n 2
29/m 2
8816/m 2
新货/n 2
装进去/v 2
消息/n 2
收拾/v 2
英雄模范/l 2
用著/v 2
不正/d 2
落伍/n 2
差错/n 2
看清/v 2
手滑/n 2
王者/n 2
中牛/ns 2
备份/n 2
41/m 2
真货/n 2
为难/v 2
搞定/v 2
摆弄/v 2
打击/v 2
RED/eng 2
一整天/m 2
哭/v 2
有史以来/l 2
跟着/v 2
898/m 2
文字/n 2
真不愧是/l 2
相隔/v 2
上千/m 2
平台/n 2
员太/n 2
威尔/nrt 2
接到/v 2
攒/v 2
作品/n 2
小于/v 2
逊色/n 2
动态/n 2
软硬件/l 2
整整/vn 2
和卡/nr 2
冷/a 2
东卷/n 2
全球/n 2
能到/v 2
美好/a 2
刷成/v 2
怎的/r 2
档/n 2
抢手货/nz 2
了了/v 2
专用/n 2
孔/nr 2
输于/v 2
惯/v 2
usb/eng 2
解决不了/v 2
能换/v 2
性能优越/n 2
喜爱/v 2
bug/eng 2
意想/n 2
微距拍摄/n 2
品牌手机/n 2
干扰/v 2
选项/n 2
屋里/s 2
感染/v 2
主打/n 2
不选/v 2
实质性/n 2
這款/r 2
套机/n 2
主动/b 2
掏/v 2
左手/m 2
j/x 2
MA/eng 2
占据/v 2
存储/j 2
一次性/d 2
角/n 2
沒/v 2
小巧/n 2
制作/vn 2
妈咪/n 2
惠/nr 2
39/m 2
二特/nrt 2
普通用户/n 2
换回来/n 2
搞活/v 2
重复/d 2
佛山/ns 2
呆/v 2
保修卡/nr 2
现状/n 2
好久没/i 2
劵/zg 2
真理/n 2
嘿嘿嘿/o 2
haibucuo/eng 2
3.5/m 2
报废/v 2
外边/f 2
二颗/m 2
有钱/v 2
静电/n 2
太亮/nr 2
想换/v 2
佩服/v 2
11111111111111111111111111111111111111/m 2
算得/v 2
气息/n 2
N73/eng 2
老总/nr 2
构架/n 2
短距离/n 2
默默/d 2
不开/v 2
第三批/m 2
家门/n 2
手握/v 2
家族/nz 2
卖不出去/i 2
萝卜/n 2
袋子/n 2
占有率/n 2
电源线/n 2
G700/eng 2
嘈杂/a 2
吼/v 2
功能性/n 2
过度/n 2
飞速/n 2
负分/n 2
红红火火/l 2
定时开关/l 2
萌/nr 2
重写/v 2
不大不小/l 2
四星/nz 2
桑心/nr 2
下降/v 2
渣/nt 2
ka/eng 2
挺烫/z 2
.................................../m 2
缺口/n 2
齊/a 2
算为/v 2
老实/n 2
自豪/n 2
发送/v 2
拿下/v 2
更上一层楼/i 2
足足/v 2
pln/eng 2
核实/n 2
头发/n 2
夜里/t 2
优惠卷/n 2
改革/vn 2
老爷子/n 2
预订/v 2
害怕/v 2
坚挺/a 2
流线型/b 2
新浪/nz 2
回答/v 2
深度/ns 2
非常高兴/b 2
放歌/v 2
放开/v 2
為/p 2
图库/n 2
刺激/v 2
点心/v 2
妈蛋/n 2
不過/c 2
手头/n 2
超短/v 2
宽裕/a 2
GPS/eng 2
变亮/v 2
无良/z 2
大堆/m 2
应用软件/l 2
手快/v 2
密码/n 2
三公/j 2
机差/n 2
60./m 2
呀呀/y 2
很软/a 2
6582/m 2
很烦/a 2
用电量/n 2
下载速度/l 2
vvv/eng 2
1812484926501487362/m 2
自认倒霉/l 2
扔掉/v 2
指导/n 2
太丑/n 2
初试/vn 2
碰运气/l 2
完好无损/i 2
半边/s 2
相关/v 2
杯具/n 2
叫板/n 2
耍猴/v 2
咯啦咯/o 2
抓紧/v 2
总归/v 2
品相/n 2
心动/n 2
没得说的/l 2
口气/n 2
加速/v 2
仿/d 2
改改/v 2
稍差/v 2
......................................../m 2
真/n 2
太爽了/l 2
吓一跳/v 2
水火不容/l 2
左/f 2
中端/n 2
求助/v 2
上个/b 2
东京/ns 2
34/m 2
千把/m 2
忍受/v 2
150/m 2
隐藏/v 2
任的/r 2
869/m 2
认/v 2
钱花/nr 2
上用/v 2
27/m 2
keng/eng 2
训练/vn 2
极速/d 2
游戏软件/l 2
加钱/v 2
信奈/nr 2
mi/eng 2
在线看/l 2
强多/a 2
海尔/nrt 2
太多/nrt 2
三年/m 2
刘/nr 2
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 2
夜间/t 2
连卡/nr 2
顶针/n 2
贪便宜/i 2
禁用/v 2
安卓机/nr 2
捡漏/v 2
手机配件/n 2
感冒/v 2
爹妈/n 2
像头/v 2
补/v 2
日本/ns 2
玉兔/nr 2
层/q 2
轻轻/d 2
总体而言/c 2
越用/d 2
一根/m 2
懒/a 2
红米爽/nr 2
嘴/n 2
一两个/m 2
奇差/n 2
也块/d 2
密封/ns 2
移到/v 2
优异/a 2
开屏/n 2
照出/v 2
熟客/n 2
对不起/l 2
分货/n 2
各个方面/l 2
误事/n 2
实机/n 2
內存/n 2
媽媽/n 2
试用期/n 2
选来/v 2
凑够/v 2
能力差/n 2
出行/v 2
无疑/d 2
卡都/ns 2
好哟/e 2
先前/t 2
备足/v 2
相差无几/i 2
评测/vn 2
复合/v 2
tao/eng 2
1111111111111111111111111/m 2
赚钱/v 2
优良/z 2
一倍/m 2
气死/n 2
自行/r 2
啪啪/o 2
无缘无故/i 2
计较/v 2
tai/eng 2
常来/v 2
最差/a 2
仅供参考/l 2
一看/u 2
解开/v 2
叼/v 2
选去/v 2
自启/v 2
停顿/v 2
引导/v 2
银子/n 2
中关村/ns 2
用够/v 2
侄女/n 2
体统/n 2
后白/n 2
朔料/n 2
出毛病/n 2
爽爆/a 2
媒体/n 2
支撑/v 2
鉁/yg 2
家/s 2
華為/nr 2
收不到/v 2
頭/n 2
抽样/v 2
公告/n 2
机机/n 2
菊花/n 2
鲁/nr 2
邮递/v 2
完版/v 2
十/m 2
公认/v 2
领导/n 2
henbucuo/eng 2
砍/v 2
夜/tg 2
图案/n 2
行业/n 2
要加/v 2
此事/r 2
人气/n 2
致命/v 2
同步/d 2
称号/n 2
Q/x 2
自已/d 2
庆幸/v 2
每月/r 2
无数/m 2
碟机/n 2
999/m 2
发错/v 2
抠门/a 2
1111/m 2
有大/a 2
下载安装/l 2
耐看/a 2
从来不/d 2
设计师/n 2
满格/n 2
略逊/nrt 2
萨达/nr 2
崇洋媚外/i 2
悲/vg 2
打败/v 2
太烦人/n 2
寄回/v 2
激情/n 2
好挺好/z 2
货以/l 2
旗舰机/vn 2
不亚于/v 2
福利/ns 2
千万别/i 2
靠得住/v 2
就当/d 2
靴子/n 2
情侣/n 2
html/eng 2
按钮/n 2
卸/v 2
摆/v 2
谁谁谁/i 2
整合/v 2
外/n 2
大法官/n 2
奇怪的是/i 2
与众不同/i 2
........................................./m 2
多大/a 2
G525/eng 2
合资/vn 2
一格/n 2
用买/v 2
對/p 2
无耻/a 2
模/n 2
全力支持/n 2
不相上下/i 2
挺顺/a 2
吼吼/v 2
较慢/a 2
拨打/v 2
想起/v 2
烤漆/n 2
游/v 2
山东/ns 2
售/v 2
陆续/d 2
名/q 2
pLtps/eng 2
产能/v 2
签/v 2
太重/n 2
熊猫/nr 2
kdbn/eng 1
上锁/v 1
迷宫/n 1
朋/n 1
没对/v 1
畅销/v 1
GN868/eng 1
双卡全/nr 1
真真/d 1
阿发/nr 1
加薪/nr 1
身份验证/n 1
牙签/n 1
称心如意/i 1
太费/n 1
能长用/n 1
官僚/n 1
主频/b 1
过错/v 1
异/vg 1
远景/n 1
版机/n 1
fghdf/eng 1
碉堡/n 1
1.97/m 1
虚/d 1
左面/f 1
人世间/n 1
光怪陆离/i 1
MX2/eng 1
祝/v 1
月初/t 1
代人/n 1
美中/ns 1
来回来去/i 1
唯品/n 1
较好/a 1
手太/n 1
讨/v 1
平均分/n 1
机感/n 1
232321432143243242314/m 1
hanhao/eng 1
uobucuiopbucu/eng 1
磨/v 1
七彩/nz 1
敏/a 1
过塑/n 1
henmanyideyiciwanggou/eng 1
老亮/nr 1
jfjao/eng 1
装逼/v 1
所得税法/n 1
服务费/n 1
当一回事/i 1
万万/m 1
789/m 1
莽莽/z 1
可玩性/v 1
APPLE/eng 1
差一点儿/l 1
远胜/v 1
顽皮/a 1
................................/m 1
默契/nrt 1
较薄/a 1
恩恩额/nr 1
天蓝/b 1
大有可为/i 1
柘城/ns 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
WP/eng 1
2222222222222222222222222222/m 1
请假/v 1
偶弟/n 1
玩下/v 1
过安卓/nr 1
体育台/n 1
T8830/eng 1
说发/v 1
身材/n 1
多色/r 1
雄伟/a 1
价是/n 1
oppo/eng 1
很贵/a 1
具體/a 1
控有/v 1
飙到/v 1
高质量/n 1
要贵/a 1
夜视/n 1
成绩/n 1
擦不/l 1
卷/q 1
想想看/l 1
我一/r 1
标杆/n 1
叨样/v 1
EDGE/eng 1
新兴/b 1
问问/n 1
趋/v 1
重装/n 1
暗/a 1
860/m 1
合约/n 1
198/m 1
血坑/n 1
员工/n 1
硬盘/n 1
玩完/v 1
带买/v 1
臉面/n 1
................................................/m 1
桌面壁纸/n 1
一压/n 1
通透/j 1
客人/n 1
小心翼翼/i 1
家庭/n 1
麻辣味/nr 1
一两次/m 1
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb/eng 1
1222222222222222222222/m 1
式样/n 1
没人说/l 1
122132142314213432/m 1
哒/o 1
元下/t 1
白灯/n 1
失掉/v 1
万能/nz 1
测光/nz 1
这用/r 1
肯/v 1
叔/n 1
至此/d 1
晚会/n 1
滑下去/l 1
YONGQILAI/eng 1
业/ng 1
天内/s 1
真行/n 1
ipad/eng 1
休息日/t 1
八九百元/m 1
挤/v 1
dongxibucu/eng 1
父/n 1
2.14G/user 1
理论/n 1
比得/d 1
顾及/v 1
侧漏/v 1
搭档/v 1
还整/v 1
机才/n 1
迷你/b 1
......................./m 1
放生/v 1
ANDRIOD/eng 1
浓浓的/z 1
老姨/nr 1
沙音/n 1
智商/n 1
千多/m 1
已成/v 1
倒影/n 1
3213123213213123/m 1
紧凑/a 1
好强/v 1
理直气壮/i 1
腾迅达/nr 1
流氓/n 1
连门/d 1
价挺值/l 1
咯哈/o 1
現在/t 1
热特/nrt 1
一波三折/i 1
身上/s 1
很蛋疼/l 1
tiijiub/eng 1
一樣/d 1
兴隆/ns 1
温热/a 1
天花板/n 1
快后/d 1
装上去/v 1
枯/n 1
机强/n 1
广告费/n 1
原始社会/n 1
黄/ns 1
显现出来/l 1
汗/n 1
7082/m 1
搜/zg 1
卡座/nz 1
方方面面/n 1
874154413216554545/m 1
AD/eng 1
用得着/v 1
的券/n 1
要来/v 1
电话本/l 1
safaregreagreagerageargreagreager/eng 1
三国/ns 1
红米才/nr 1
爱/nr 1
脾气/n 1
半张/m 1
废掉/v 1
脸/n 1
溥/nr 1
二三千/m 1
多自/d 1
完整无缺/i 1
上买/v 1
QQ772886500/eng 1
一枚/m 1
京都/ns 1
嘎嘎响/nr 1
好极/n 1
失电/v 1
正宗/nz 1
快得多/d 1
涨钱/n 1
有意识/l 1
榛莽/nz 1
张卡才/nr 1
但要/c 1
故障率/n 1
股怪/n 1
分成/v 1
走运/v 1
HAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOHAOV/eng 1
下功夫/n 1
這種/r 1
一票/m 1
吸引/v 1
叉/n 1
用途/n 1
进取心/n 1
偏远地区/ns 1
得买/v 1
语气/n 1
勾选/v 1
五色/n 1
一万七千/m 1
记下/n 1
整一个/m 1
太簿/n 1
比摩米/nr 1
到用/vn 1
陈林/nr 1
发言/v 1
联上/v 1
最火/a 1
老乡/n 1
谴责/v 1
部華為/n 1
尼马/ns 1
一家/m 1
闪存/v 1
傜/y 1
上写/v 1
操场/n 1
热特/a 1
232432432423432/m 1
特/n 1
笑脸/n 1
社长/n 1
电力/n 1
如愿以偿/i 1
残余/a 1
抢购潮/n 1
周边/f 1
当回事/i 1
某派/r 1
科普/nrt 1
亮到/v 1
中框/n 1
变换/v 1
陷阱/n 1
不待/v 1
掉下来/v 1
设备/vn 1
彩壳/n 1
休息/v 1
家女/n 1
苛刻/a 1
塑料薄膜/n 1
凸面/n 1
赶不上/d 1
手掌/n 1
ububububub/eng 1
好多年/m 1
高品质/n 1
脚后跟/n 1
观/vg 1
含义/n 1
干巴巴/z 1
玩笑/v 1
拿去/v 1
木兰/nr 1
vgdsvdsv/eng 1
三分之一/mq 1
七十/m 1
智者见智/nr 1
耽误时间/v 1
按坏/v 1
朋友家/n 1
钱包/n 1
筒/q 1
制造商/n 1
想当年/l 1
多种/m 1
姐说/n 1
GEI/eng 1
换掉/v 1
还换/v 1
年长/n 1
一月份/mq 1
問/v 1
瞒/v 1
大了些/nr 1
投资者/n 1
qweqweqweqweqweqweqweqweqwe/eng 1
安全感/nr 1
苹果机/n 1
天晓得/nr 1
乱蹦/z 1
选中/v 1
老颖松/nr 1
分有/v 1
168./m 1
联发科/nz 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
满满/v 1
个子/n 1
复制/v 1
伙计/n 1
累/v 1
小型/b 1
手拿着/l 1
阵/ng 1
深夜/t 1
发白/v 1
逆袭/v 1
大礼包/n 1
农场/n 1
住处/n 1
放上去/v 1
模具/n 1
讨论/v 1
当做/v 1
试下/v 1
折扣/v 1
有待于/l 1
倒也不/l 1
交/v 1
几名/m 1
食/v 1
脏东西/n 1
全文/n 1
座机/n 1
深深地/i 1
一匹/m 1
赶货/v 1
发来/v 1
不听话/l 1
和谐/a 1
鸡肥/n 1
感略/n 1
美/q 1
将来/t 1
尊敬/v 1
代理/n 1
归属感/n 1
还生/v 1
有所改进/l 1
曲折/a 1
十万分/m 1
BSI/eng 1
大美/m 1
ytyh6/eng 1
空隙/n 1
本领/n 1
inch/eng 1
统/v 1
高速/d 1
两下/m 1
保护法/n 1
态/n 1
78/m 1
罗马/ns 1
品论/n 1
带动/v 1
aerghqtj6io/eng 1
瓶/n 1
抵价/v 1
搞懂/v 1
高中毕业/nr 1
工厂/n 1
万分/m 1
含量/n 1
回事/v 1
第五/m 1
手写输入/n 1
告訴/v 1
songhuosudukuai/eng 1
荣幸/nr 1
thyutui/eng 1
有荣/a 1
款用/v 1
划不来/v 1
左挑右挑/i 1
周/m 1
基基/n 1
进微/d 1
胃口/n 1
算信/v 1
只顾/d 1
证是/n 1
粘尘/n 1
强烈建议/l 1
越早/d 1
着实/d 1
网上支付/n 1
安/v 1
q/eng 1
方便管理/n 1
价格低廉/n 1
珍贵/a 1
usb3/eng 1
好玩/v 1
敲诈/v 1
铺/v 1
Intent/eng 1
做事/v 1
健健康康/nz 1
扔到/v 1
心凉/a 1
hhjjio/eng 1
可拆卸/v 1
效率高/n 1
发自肺腑/i 1
许可证/nr 1
索要/d 1
不乏/v 1
运/n 1
土豪/n 1
sdrrghdfz/eng 1
1008/m 1
一辈/m 1
挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 1
JDpone/eng 1
俄/ns 1
领教/n 1
第二块/m 1
外套/n 1
着想/v 1
加个/b 1
安慰/v 1
声响/n 1
独立/v 1
同代/n 1
货为/n 1
慢死/d 1
vdsfdsafdsafdsfdsafdsf/eng 1
吭/v 1
瞄/v 1
扮/v 1
专卖店/n 1
水货/n 1
脱手/v 1
给卖/v 1
格/nr 1
贵重/n 1
stew/eng 1
麻将/n 1
友人/n 1
比较忙/l 1
养活/vn 1
電池/n 1
婊子/n 1
摔了一跤/v 1
贫穷/a 1
最气/a 1
无措/v 1
的等/u 1
td/eng 1
雾蒙蒙/z 1
请去/v 1
n79/eng 1
犹太人/nz 1
extra/eng 1
omew93843omew93843omew93843/eng 1
棒棒糖/n 1
十二/m 1
成交/v 1
真无语/i 1
美爆/a 1
不合/v 1
欧美/ns 1
机要/b 1
毛毛虫/nr 1
联系人/n 1
23243234324324/m 1
知/v 1
贊/v 1
违法/vn 1
耦合/vn 1
食品/n 1
一瞬间/m 1
电话费/n 1
做梦/v 1
一只/m 1
奈用/v 1
虚化/v 1
火车票/n 1
拆开来/l 1
舌头/n 1
gooddddddddddddddddddddddd/eng 1
看以/v 1
瑞特特/nrt 1
未遇/v 1
锆/n 1
帮给/v 1
十二号/m 1
私人/n 1
shouji/eng 1
挖/v 1
镬/zg 1
玩遊/n 1
本市/n 1
翻页/n 1
要不得/v 1
nt35590/eng 1
南昌/ns 1
不认账/l 1
缩图/v 1
233214324324324/m 1
杂/n 1
一百分/m 1
microSDHC/eng 1
说不清/l 1
三十秒/m 1
发到/v 1
太厚道/nr 1
拿出/v 1
初对/d 1
不美/a 1
业务/n 1
上试/v 1
哈平/nr 1
风范/n 1
治国/ns 1
打垮/v 1
家伙/n 1
不直/d 1
厚重/a 1
修剪/v 1
骨灰/n 1
happy/eng 1
眼看/v 1
一事无成/i 1
滤镜/nz 1
北门/ns 1
衣缩食/n 1
大业/n 1
杀价/v 1
老少皆宜/nr 1
蓉/j 1
节操/n 1
司机/n 1
良心发现/i 1
高产/n 1
上上/t 1
易/nr 1
美腻/a 1
众丝/m 1
前期/f 1
Nas/eng 1
八区/n 1
迷信/v 1
芭比/n 1
国際/n 1
贱/a 1
飙/v 1
TA/eng 1
单卖/v 1
性欲/n 1
效果显著/n 1
路由/n 1
组装/v 1
TW/eng 1
那啥/r 1
taob/eng 1
长条/n 1
明智/nr 1
中转/v 1
Dreaming/eng 1
赔偿/v 1
67/m 1
安全卫士/nz 1
地下/s 1
模型/n 1
通电/j 1
表哥/n 1
烦死/a 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
自信/v 1
官方网站/n 1
设计部/n 1
用的/n 1
最早/d 1
颓废/a 1
殷切/a 1
显大/a 1
立场/n 1
笨拙/a 1
掌柜的/n 1
得意/v 1
遺憾/a 1
同寝室/i 1
比得/v 1
博/nr 1
小姨/nr 1
操作速度/n 1
没货又不/l 1
gadsagfdsagdfasgdfgdfgfds/eng 1
关屏/n 1
光量/n 1
平滑/a 1
打不进/v 1
fdsssssssssssssssssssssssssssssssssssssss/eng 1
根本就是/n 1
国家队/nt 1
资深/n 1
用点/n 1
但后/c 1
六七天/m 1
痕迹/n 1
兴/v 1
换来换去/n 1
下才/t 1
常好/d 1
说不出/v 1
银行/n 1
换新/nz 1
花脸/n 1
剪刀/n 1
大好/d 1
废品/n 1
来天/t 1
高照/n 1
靓仔/n 1
阔阔/a 1
U956/eng 1
........................................................../m 1
23234324324324324/m 1
船能/n 1
232134214324324324/m 1
有买/v 1
数一数二/m 1
十一/m 1
比店/n 1
技能/n 1
是否是/l 1
眩/vg 1
000000000000/m 1
1111111111111111111111111111111111111111111111111111111111/m 1
超速/v 1
HTC608T/eng 1
16800/m 1
千挑万/i 1
稀罕/a 1
粗口/n 1
古典风格/n 1
惠顾/nr 1
1200/m 1
几秒/m 1
heheh/eng 1
矿藏分布/n 1
不等/v 1
换算/v 1
略高一筹/i 1
生之幸/nr 1
像素点/n 1
再接再历/l 1
单后/d 1
vdsfgdasgdffdgvfdfdsgfdgfdgvfd/eng 1
复活/vn 1
分是/n 1
貨/x 1
货才/n 1
天方夜谭/i 1
政策/n 1
示范/v 1
八百/m 1
好几千/m 1
周周/t 1
基础/n 1
有效率/n 1
有意者/n 1
用户界面/n 1
买回/v 1
强旱/a 1
拖拉机/n 1
分开/v 1
朦朦/z 1
pk/eng 1
顶配/v 1
昨天上午/t 1
楼上/s 1
娃子/n 1
浪得虚名/i 1
痛恨/v 1
按着/p 1
打下/v 1
一口气/i 1
有兹兹/nr 1
罗继雅/nr 1
California/eng 1
声/q 1
一粒/m 1
夜景/n 1
帮买/v 1
弄不好/v 1
永别/d 1
上方/f 1
话质/n 1
X/x 1
上后/f 1
os/eng 1
GOGOGOGOGOGOGOGOGOGOGOOD/eng 1
货优/l 1
以用/v 1
桌面上/n 1
帮人/n 1
止步不前/l 1
成天/t 1
快门/d 1
fdsafdsafdsafdsafdsafdsa/eng 1
機子/n 1
忍住/v 1
一脚/mq 1
械器/v 1
8.1/m 1
不休/v 1
ha/eng 1
令人鼓舞/i 1
变行/v 1
心驰神往/i 1
什/r 1
斯基/nr 1
老花眼/n 1
全家人/n 1
热乎/z 1
羹/ng 1
平静下来/i 1
不乐意/i 1
丧差/v 1
人工/n 1
数字键/n 1
該/r 1
指针/n 1
看惯/n 1
真题/n 1
帮验/v 1
的慢/d 1
鸟/zg 1
往下/t 1
仲/zg 1
强势/n 1
111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111/m 1
范/n 1
vv/eng 1
坐火车/n 1
赶潮流/i 1
无差别/i 1
东兄/n 1
身价/n 1
听讲/v 1
发大水/l 1
huawei/eng 1
堵墙/nr 1
折反/v 1
RE/eng 1
底壳/n 1
买少/v 1
退出键/n 1
含有/v 1
双影/n 1
主城/n 1
储存/n 1
信守/n 1
js/eng 1
画心/n 1
服务周到/i 1
迅捷/a 1
vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv/eng 1
棉花/n 1
下端/f 1
落汤鸡/i 1
广州日报/nz 1
不谢/v 1
DWASD/eng 1
改为/v 1
1111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111/m 1
倾/v 1
造/v 1
部是/n 1
会长/n 1
QQ81418188/eng 1
异物/n 1
拉低/v 1
不玩大/a 1
捧/v 1
棱角/nz 1
红米抢/nr 1
eui/eng 1
睡/v 1
Hsjsjsjsnnsjsgsiisjsnsjsjsujshsuwiwwhwuwiwjhwb/eng 1
intent/eng 1
游戏迷/v 1
放声/v 1
好长/n 1
几遍/m 1
冒火/v 1
不成问题/l 1
布局/n 1
杨/nr 1
余/m 1
够呛/v 1
好巧/a 1
原装机/n 1
换小/nrt 1
1038/m 1
和切/a 1
孙女/nr 1
VIVO/eng 1
拭目以待/i 1
广州地区/ns 1
1111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111/m 1
耗掉/v 1
明/a 1
角/q 1
纯净/a 1
过生日/t 1
因人而异/i 1
宝和/nr 1
瞎/v 1
没前/v 1
DDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD/eng 1
想求/v 1
3824214/m 1
市/n 1
得确/a 1
倒萨/n 1
叶蓉然/nr 1
可以信赖/l 1
真实感/n 1
就值/v 1
怒/vg 1
幫/v 1
没说/v 1
机卡分离/n 1
镇上/v 1
萧薄/nr 1
由的的/c 1
奸诈/a 1
两要/b 1
叫好/v 1
EX/eng 1
到付/v 1
模仿/v 1
其他软件/l 1
粮食/n 1
嚣张/a 1
滑行/v 1
说得过去/l 1
ogenoneono/eng 1
晒单/n 1
公放/v 1
値/x 1
切好/v 1
有意/v 1
對/x 1
帧/q 1
黄色/n 1
裤缝/n 1
离校/n 1
mini/eng 1
打不出/v 1
大雨/n 1
听不见/v 1
待遇/n 1
三周年/m 1
整体实力/l 1
天花/n 1
太蛋/n 1
录相/n 1
合一/vn 1
vga/eng 1
电性能/n 1
指印/n 1
只开/v 1
卡点/n 1
措施/n 1
老卡/nr 1
泥煤/n 1
省钱/n 1
万相素/nr 1
提货/v 1
没货等了/l 1
听闻/n 1
减一/vn 1
这笔/r 1
够行/v 1
外响/vn 1
舍不得/v 1
仕/n 1
2337518/m 1
大元/m 1
真急/a 1
调大/v 1
差差/n 1
首轮/m 1
没剪/v 1
软质/n 1
想来/v 1
很哈皮/l 1
装反/v 1
开完/v 1
做强/v 1
狗/n 1
切口/n 1
快件/n 1
19.80/m 1
私自/d 1
不累/v 1
扒/v 1
真对/d 1
舅舅家/n 1
一员/m 1
卡到/v 1
馈电/vn 1
东豆/n 1
明/t 1
切实/ad 1
猝死/v 1
四次/m 1
太弱/a 1
非好/d 1
催促/v 1
椴属/n 1
拉成/v 1
卫士/n 1
教次/n 1
hhhh/eng 1
娄底/nr 1
富贵/a 1
等家/n 1
退掉/v 1
办事/n 1
扶不起/v 1
碾压/n 1
red/eng 1
框/n 1
新年礼物/l 1
枯木/n 1
代購/v 1
汇款/n 1
劝/v 1
侧分/n 1
缓冲/v 1
踏踏实实/z 1
下宽/v 1
性感/n 1
32323232323232323242323232323232323232/m 1
心寒/n 1
henhaohenqiangdatongshihenxihuan/eng 1
来书/n 1
会儿/n 1
有目共睹/l 1
保安/nz 1
怜涕/i 1
掏钱/v 1
帖子/n 1
先钱/n 1
4.2/m 1
开不卡/v 1
屏刷/v 1
靈/n 1
G630/eng 1
机心/n 1
沟沟壑壑/n 1
890/m 1
一两页/m 1
硬朗/a 1
相距/v 1
五年/t 1
fdsagafegreagfegfdgdfgfdsgfdsfdgfdse/eng 1
很淡/a 1
分分/d 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
阶级/n 1
获取/v 1
灰常灰常/i 1
千古不变/i 1
验/v 1
20./m 1
刷级/v 1
塑感/n 1
复活节/n 1
盖开/v 1
五福/nz 1
aoks41464aoks41464aoks41464/eng 1
脑子/n 1
啃/v 1
美容院/n 1
拉到/v 1
干商/v 1
53/m 1
字符/n 1
酷到/v 1
HTC328T/eng 1
android/eng 1
没前途/i 1
788./m 1
宝物/n 1
胸前/s 1
好友/n 1
得罪/v 1
底价/n 1
运动/vn 1
13213123123/m 1
机用/v 1
跌破/v 1
七彩虹/i 1
多台/m 1
再好/d 1
15044003200/m 1
网卡/n 1
谢天谢地/i 1
放不进/v 1
经销商/n 1
蓝后/nr 1
现/t 1
上发/v 1
苛求/v 1
shou/eng 1
进化论/n 1
庆祝/v 1
EmotionUI/eng 1
产量/n 1
装上/v 1
十八摸/i 1
体制/n 1
抖/v 1
小喇叭/n 1
公交/n 1
玉/nr 1
略快/d 1
无爱/v 1
紧跟/v 1
盼来/v 1
技术活/n 1
验机/vn 1
飘亮/v 1
尚/d 1
ertyuisdfghjxcvbnsdfghjertyufghjk/eng 1
发齐/v 1
下回/v 1
机里/s 1
推迟/v 1
点解/v 1
认同感/n 1
打广告/l 1
可乐/a 1
松垮/v 1
现付/vn 1
白平衡/nr 1
愿望/v 1
One/eng 1
小钱/n 1
银两/n 1
IPHONE/eng 1
入货/n 1
后盖壳/n 1
钱么/nr 1
发油/n 1
损失/n 1
假冒伪劣/j 1
小高/nr 1
47/m 1
省点/n 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
哈佛/nrt 1
为什莫要/l 1
大赞特/nr 1
WQEWR4TRETYYTRYTRTEYTYTRYRT/eng 1
外国货/n 1
号货/n 1
俩次/m 1
剛剛/d 1
遇上/v 1
自動/v 1
寻问/v 1
秘密/n 1
欲望/v 1
换屏/nrt 1
临近/v 1
佘/nr 1
上看/v 1
拿走/v 1
还额/v 1
欣喜若狂/i 1
C/eng 1
已好/d 1
单身/n 1
圣诞节/t 1
三层/m 1
1171480509/m 1
123456/m 1
二娃/nrt 1
一万六千多/m 1
装多/v 1
木有/b 1
全推/b 1
大少/d 1
没钱/v 1
热销/v 1
不菲/a 1
坦言/n 1
太正/nr 1
订单号/n 1
组/q 1
是为/v 1
齐备/nr 1
ububuubububuububub/eng 1
在手/v 1
开买/v 1
电蛮/n 1
可强/v 1
五百万/m 1
十台/m 1
明早/t 1
说不定/l 1
房地产/j 1
哎呀呀/y 1
丑陋/a 1
卸装/v 1
没开/v 1
东风/n 1
较足/a 1
第十五/m 1
包围/v 1
真服了/l 1
一块钱/n 1
流行/v 1
ASDASD/eng 1
濮阳/ns 1
刚觉/d 1
抢点/n 1
改進/v 1
登/v 1
猴/ng 1
宝和某/nr 1
磁化/n 1
LED/eng 1
同城/j 1
货差/n 1
MLGB/eng 1
竞/vn 1
DMA/eng 1
内存容量/n 1
询问/v 1
第五次/m 1
得来/v 1
糊成/v 1
磕破/v 1
一顿/m 1
无色/b 1
ududdbewusjsjjsh/eng 1
凑足/a 1
儿童/n 1
倍儿/n 1
点评/v 1
暗淡/a 1
解释一下/i 1
两项/m 1
清亮/a 1
徒有其名/i 1
有名气/l 1
得劲/a 1
字体大小/n 1
产考/v 1
空军/n 1
过长/n 1
id/eng 1
CF/eng 1
也经/d 1
还原/v 1
熟读/v 1
永久/d 1
礤/x 1
hhhbzbzbbs/eng 1
没办/v 1
大用/n 1
听见/v 1
驻/v 1
185/m 1
不负重望/l 1
u8860/eng 1
六天/m 1
px/eng 1
充次能/v 1
太糙/a 1
買給/v 1
凌厉/nr 1
爲/yg 1
vht/eng 1
okokokokokokokokoko/eng 1
各有特色/l 1
同类/n 1
得当/v 1
高高的/nrfg 1
几秒钟/n 1
干活/a 1
比某宝/nr 1
村口/n 1
透溜/a 1
离线/n 1
搞不好/v 1
德国/ns 1
排仓/v 1
SanDisk/eng 1
好养/v 1
包包/v 1
独树一帜/i 1
炫/vg 1
一节/m 1
鉁/y 1
裂纹/n 1
会时常/t 1
降到/v 1
穿上/v 1
................................./m 1
不凑/a 1
不咋好/z 1
ruan/eng 1
ddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
寒酸/n 1
玩钱/n 1
打人/n 1
无以/c 1
牵强/v 1
转投/v 1
逼真/v 1
a750/eng 1
时调/n 1
刀锋/n 1
无略/n 1
百分之六七/m 1
带回家/n 1
共计/v 1
各种各样/l 1
低温/n 1
问客/n 1
集成/v 1
屋内/s 1
6./m 1
要选/v 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
突突/vn 1
浅/a 1
gei/eng 1
很脏/a 1
320/m 1
金/nr 1
英文/nz 1
保险费/n 1
派件/n 1
小弟/n 1
二三十块/m 1
经常出现/vn 1
崩碎/v 1
视力/n 1
水军/n 1
gide02885gide02885gide02885/eng 1
三分之二/m 1
份/q 1
解好/v 1
滿意/v 1
索/vg 1
捉襟见肘/i 1
轰轰烈烈/i 1
宅/ng 1
跟不上/v 1
锅铲/n 1
第六/m 1
冲电/vn 1
冒险/n 1
真实情况/l 1
驴/n 1
挫来/v 1
idiofosdhfoud/eng 1
下电/v 1
不断改进/l 1
试问/v 1
强点/n 1
名称/n 1
購買/v 1
第六个/m 1
发音/n 1
几回/m 1
快照/n 1
看淘缤果/i 1
白线/n 1
队伍/n 1
做买/v 1
争辩/v 1
寄货/n 1
极快/d 1
煤/n 1
维护/v 1
百分百/m 1
绕/v 1
挺爱/a 1
乐/a 1
长方形/n 1
方位/n 1
211/m 1
系列产品/n 1
我事/r 1
楚/nr 1
百分之七十/m 1
乃是/c 1
不尽人意/i 1
搭有/v 1
虚标/n 1
32334234/m 1
周二/t 1
称不上/v 1
times/eng 1
周末/t 1
评叭/n 1
商量/n 1
八条/m 1
数码产品/n 1
占满/v 1
2012/m 1
A199/eng 1
随心/d 1
学坏/v 1
符合要求/n 1
爽快/a 1
电芯/n 1
很怕/a 1
梦寐以求/i 1
看能/v 1
三块/m 1
C8813Q/eng 1
二十多天/m 1
徊/vg 1
比头/n 1
沾/v 1
缝纫/n 1
伤人/n 1
振兴中华/nr 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
注重/v 1
续航力/n 1
佩恩后/nr 1
瞎说/n 1
配版/v 1
嫩/a 1
好坏/v 1
到极点/l 1
保定/v 1
zhende/eng 1
强国/n 1
国门/n 1
一个半/m 1
x1/eng 1
事物/n 1
强制性/n 1
几条/m 1
上淘缤果/i 1
点到/v 1
针脚/n 1
432134324234/m 1
无需/v 1
堪比/ns 1
人管/n 1
违约/v 1
別人/r 1
汇/n 1
日用/n 1
凉/v 1
用不完/v 1
久久/d 1
腿/n 1
补偿/vn 1
磨损/vn 1
LOGO/eng 1
感官/n 1
华硕/nr 1
事实上/l 1
袋/q 1
大机/n 1
他家/r 1
习惯于/v 1
3123432432423/m 1
给发/v 1
xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx/eng 1
全屏播放/i 1
很恶/a 1
扫描/v 1
ang/eng 1
吵杂/v 1
蛮久/a 1
标题/n 1
拍得/v 1
很纯/a 1
一条线/l 1
仁者见仁/i 1
岁数/n 1
暫時/d 1
茶叶/n 1
说出/v 1
电筒/n 1
2222222222222222222222222222222222222/m 1
丈/n 1
太烦/a 1
值得称赞/l 1
剛/zg 1
卸掉/v 1
太水/n 1
屏息/n 1
留有/v 1
病/n 1
线索/n 1
四十天/m 1
上装/v 1
漂泊/v 1
补足/v 1
找麻烦/v 1
坚固/a 1
长长的/z 1
那家伙/r 1
觉/v 1
前所未见/i 1
DE/eng 1
数量/n 1
每一件/l 1
恭维/n 1
心中/s 1
夸奖/v 1
事不/l 1
刮痕/n 1
钛合金/nz 1
一二十万/m 1
导弹/n 1
坊/ng 1
fsddddddddddddddddddddd/eng 1
频率/n 1
可盖/v 1
个字/n 1
永远都是/nz 1
福田/ns 1
辗转反侧/i 1
急死了/l 1
功力/n 1
九百多/m 1
i/x 1
馆/ng 1
配得/v 1
入卡/n 1
真机/n 1
灰屏/n 1
十五秒/m 1
大头/n 1
阿鲁/nr 1
变现/v 1
一战/j 1
弄虚作假/i 1
有假/a 1
dapinpai/eng 1
饱和/a 1
被盗/n 1
摸透/v 1
黄屏/n 1
横/v 1
砖头/n 1
U8860/eng 1
GREAT/eng 1
中国邮政/nt 1
调查/vn 1
冲完/v 1
维修部/nr 1
拍完/v 1
升/v 1
解不开/v 1
异响/vn 1
男生/n 1
黑东/n 1
用抢/v 1
熟人/n 1
000000000000000000000000000000000000000000000000000/m 1
没有话说/l 1
黑暗/z 1
乌云/nr 1
没上/v 1
DataTraveler/eng 1
我俩/r 1
糖分/n 1
顺丰/ns 1
奏字/n 1
同类产品/n 1
寝则/n 1
稱心/v 1
疏/vg 1
完美无瑕/i 1
交通/n 1
yong/eng 1
工程/n 1
队友/n 1
星期四/t 1
粘/n 1
冷声/n 1
易懂/nr 1
國產/j 1
8.00/m 1
磕到/v 1
中通/nt 1
侧边/f 1
ROMOSS/eng 1
凑齐/a 1
广告宣传/nz 1
二环/b 1
宿舍/n 1
yibanbanfanzheng/eng 1
再配/v 1
gt/eng 1
灌水/n 1
慢不/d 1
全款/n 1
几十/m 1
抽检/v 1
忘怀/v 1
玩贴/n 1
名不副实/i 1
相识/v 1
吊死/v 1
卡昂/nr 1
途中/s 1
机壳/n 1
慎/nr 1
豆豆/n 1
徒有虚名/i 1
友商/n 1
锁定/v 1
一等/m 1
弊端/n 1
zndv44643zndv44643zndv44643/eng 1
失望透顶/n 1
预算/v 1
下个月/t 1
设/v 1
给出/v 1
随之而来/l 1
听孔/v 1
断接/v 1
皮包/n 1
锖/x 1
hhhhhhh/eng 1
真是太/nr 1
无暇/d 1
封条/n 1
双赢/nr 1
拆卡/v 1
行行/n 1
产的/n 1
15000/m 1
及时处理/i 1
打鼓/v 1
水准/n 1
杂乱/n 1
afgewgfewaferawfawefaewfewa/eng 1
順畅/a 1
H30/eng 1
一月/m 1
看买/v 1
试一下/n 1
正直/d 1
来得/v 1
非觉/d 1
畅通无阻/i 1
巧妙/a 1
普/ad 1
甘肃/ns 1
830/m 1
收走/v 1
柒/m 1
批次/d 1
哈卡/nr 1
首批/m 1
甩/v 1
没影/v 1
二十天/m 1
新機/n 1
细/a 1
实践/v 1
一线/m 1
所说/c 1
撒酒风/n 1
考究/vn 1
删掉/v 1
两百米/m 1
两样/r 1
xzDCzcddfasdcasf/eng 1
价格昂贵/i 1
削/v 1
一点几/m 1
二双/m 1
随手/d 1
没报/v 1
88/m 1
hjghjsd/eng 1
雅观/nz 1
合意/v 1
great/eng 1
蜗牛/n 1
烂货/n 1
特特特/nrt 1
调/vn 1
藲/yg 1
几千/m 1
加一点/d 1
地区/n 1
营销策划/n 1
标榜/n 1
三四分/m 1
人声/n 1
分离/v 1
返厂/v 1
主机/b 1
耐磨性/n 1
17100/m 1
看不惯/v 1
油印/n 1
太大/a 1
低价位/n 1
胸腺/n 1
比用/n 1
一个点/m 1
刀塔/n 1
article/eng 1
思科/n 1
同个/b 1
物以稀为贵/l 1
号称/v 1
U盘/n 1
发过/v 1
baidu/eng 1
只换/v 1
漫长/n 1
等同/v 1
扣开/v 1
掉下去/v 1
大学/n 1
可怜/v 1
感言/n 1
详/ag 1
虚设/vn 1
口口声声/i 1
透明胶/n 1
堪比/v 1
符合国家/n 1
但来/c 1
衰减/v 1
买得/v 1
大理石/n 1
测/v 1
没论/v 1
常有/b 1
摔下/v 1
dad/eng 1
真真是/d 1
实话实说/l 1
想得到/v 1
物欲横流/i 1
状况良好/n 1
mod/eng 1
特二/nr 1
3243244324324/m 1
细看/v 1
迪/nr 1
购卖/v 1
还信/v 1
小薄/z 1
中奖/nz 1
699./m 1
评级/vn 1
意料之中/l 1
风气/n 1
调音台/n 1
两分钟/m 1
各类/r 1
91/m 1
忽暗/d 1
测跑/v 1
Root/eng 1
他时/r 1
可见度/l 1
萨菲/nr 1
宝充/nr 1
还求/v 1
狂奔/v 1
代卖/v 1
令人信服/l 1
即往/d 1
心目/n 1
时期/n 1
咋玩/v 1
c/eng 1
祝福/nr 1
周日/t 1
大灰屏/n 1
下岗/v 1
比某星/nr 1
烧友/n 1
卡时/nr 1
现成/v 1
合用/v 1
未婚夫/n 1
磕磕碰碰/v 1
覆盖面/n 1
55555555555555555555555555555/m 1
捏碎/v 1
聚合物/l 1
拖进/v 1
抢走/v 1
lkjhggehjkhirleisuzrkjsfky/eng 1
雷锋/nr 1
装太/n 1
06/m 1
sbsusbd/eng 1
提到/v 1
三格/n 1
便利/a 1
部错/n 1
包装箱/n 1
姓/v 1
没玩/v 1
Yao/eng 1
网点/n 1
自行解决/l 1
五点/m 1
视/n 1
Ggggg/eng 1
暢度/a 1
恰好相反/i 1
无非/c 1
一部分/m 1
送礼物/l 1
扩展/v 1
RF/eng 1
1.42/m 1
进程/n 1
760/m 1
白痴/nr 1
少/n 1
妻子/n 1
舒畅/a 1
摆放/v 1
合卖/v 1
很次/m 1
河南/ns 1
超棒/n 1
驱动/vn 1
利润/n 1
裁成/v 1
额特特/nr 1
充不/v 1
.1/m 1
正义/n 1
其间/r 1
实/n 1
带劲/v 1
不介意/l 1
冬瓜/n 1
电玩/n 1
当不了/t 1
限时/n 1
连上/d 1
敲诈勒索/i 1
用住/v 1
总体值/n 1
节电池/n 1
耳边/s 1
外盖/n 1
抗衡/nz 1
直/ad 1
Mi/eng 1
温润/n 1
总得/v 1
LP/eng 1
不太值/n 1
ssd/eng 1
Okokok/eng 1
令人羡慕/l 1
不逊/a 1
发不出/v 1
14654464321265464561321316464/m 1
几千倍/m 1
等来/v 1
优缺点/n 1
何在/d 1
绑/zg 1
梆子/n 1
iphone5s/user 1
常态/n 1
hilogogifts/eng 1
框/v 1
前兆/n 1
欢乐/a 1
Emui/eng 1
太极图/n 1
上拉/ns 1
崇左/nrt 1
大尘/n 1
回用/v 1
看心/v 1
vgfdgdfgdfgdggfdgfdsgea/eng 1
不买/v 1
货都/n 1
王牌/n 1
装箱/n 1
iPhone5/eng 1
冷色/n 1
带上/v 1
qwrqwrqwrqwrqwrqwrqwrqwrq/eng 1
找出/v 1
掂量/v 1
精湛/a 1
太清/nr 1
灰常/z 1
LG500/eng 1
.2/m 1
极品飞车/n 1
大黄/b 1
靓/g 1
一米/m 1
高交会/j 1
一辈子/m 1
祝愿/v 1
超小/b 1
用地/n 1
BT/eng 1
夏欢/nr 1
机的/n 1
摔成/v 1
882607680768/m 1
焦比/ns 1
划/v 1
智电/n 1
高音/n 1
TCL/eng 1
没想过会/l 1
三等功/l 1
拆机/n 1
慢是/d 1
鼓起来/v 1
单一/b 1
读出来/v 1
55/m 1
工薪族/n 1
永/ns 1
充不进/v 1
空/a 1
急需/n 1
内在/b 1
泡/n 1
滑落/v 1
唱歌/n 1
喷/v 1
本款/n 1
驻马店/ns 1
1171477665/m 1
推介/v 1
fdasssssssssssssssssssdhgdfshfsdj/eng 1
下限/v 1
配壳/n 1
缝/v 1
烂透/nz 1
853/m 1
概括/v 1
屏去/v 1
明显提高/nr 1
垂死/v 1
静态/n 1
再度/d 1
数据包/n 1
堪用/v 1
触控键/n 1
买下/v 1
损害/v 1
溜/v 1
大力发展/nz 1
cc/eng 1
表现出色/n 1
MISS/eng 1
支持者/n 1
学雷/n 1
WAIF/eng 1
一个十六七岁/m 1
破解/v 1
再算/d 1
過/ug 1
8268/m 1
用会/n 1
19000/m 1
比好/d 1
干到底/l 1
中途/b 1
FAFDSFDSFDSAFFDSFDSFSAFSAF/eng 1
没装上/l 1
书面材料/n 1
xi/eng 1
x/x 1
第二款/m 1
沒/zg 1
了对/v 1
骂人/n 1
程序运行/n 1
斯啦/nr 1
机本/n 1
闪迪/nz 1
投入/v 1
卡士奇/nr 1
耐划/n 1
淤泥/n 1
几下/m 1
推车/v 1
汽车/n 1
上门来/ns 1
福哥/ns 1
简化版/n 1
椅子/n 1
轮/zg 1
Note/eng 1
正主/v 1
弄掉/v 1
也快/d 1
宛如/v 1
好早/d 1
经典作品/n 1
红辣椒/nr 1
verygood/eng 1
无德/n 1
骗人/n 1
组合/v 1
忍无可忍/i 1
省略/n 1
六部/m 1
亲朋好友/l 1
监/vn 1
玛/nr 1
房顶/n 1
lllll/eng 1
永恒/z 1
610/m 1
从外/c 1
冲动/vn 1
抽动/v 1
享看/v 1
剪才/n 1
889/m 1
乡巴佬/l 1
贴紧/v 1
7268/m 1
征/v 1
买前/v 1
感覺/v 1
黑灯瞎火/i 1
指示灯/n 1
敏捷/a 1
甘/nr 1
跳出/v 1
瑞典人/nr 1
内屏/n 1
G2/eng 1
装卡/n 1
专供/v 1
大战/nz 1
戴眼镜/nr 1
就义/v 1
个带/n 1
般/u 1
考/v 1
退热/v 1
我爱你/l 1
knj/eng 1
打折/v 1
你个/r 1
下哈/ns 1
嗞/zg 1
贴着/v 1
vfsdgfdgfdgfdgfdgfdgfdsgsd/eng 1
处理意见/n 1
奇丑无比/i 1
进光/v 1
硅胶/n 1
夠/v 1
盖章/nr 1
放音/n 1
偶是/d 1
high/eng 1
稍稍/d 1
够意思/l 1
杀手/v 1
chenqian/eng 1
item/eng 1
888888888/m 1
取到/v 1
辣椒/n 1
补补/v 1
退还给/i 1
可选度/l 1
配成/v 1
韩式/nr 1
涽/yg 1
无线连接/i 1
领军/n 1
主义/n 1
肯本/ns 1
阿德/nrt 1
花花点子/n 1
力强/v 1
OKOKOKOKOKOKOKOKOKOK/eng 1
tianmao/eng 1
经常性/n 1
电用/n 1
黑线/n 1
节约/n 1
茶几/n 1
华迷/nz 1
不服气/l 1
43432434/m 1
五脏六腑/i 1
DFASDFSDFADFSDFASDFASDFASDFSA/eng 1
七天/t 1
路边/s 1
出名/v 1
枪手/n 1
dc1cada033e40a89bd01/eng 1
割/v 1
绿灯/n 1
写少/v 1
1546546/m 1
靠着/p 1
多块/m 1
之处/r 1
豆腐/n 1
或有或无/v 1
不得人心/i 1
挺烂/a 1
破案/v 1
宏观/n 1
拿错/v 1
感知/v 1
只为/c 1
dafdsafdsafdsafdsafdsa/eng 1
像开/v 1
皂类/n 1
搅局/n 1
荧屏/n 1
众/ng 1
恭喜/a 1
很不多/l 1
置/v 1
发愁/v 1
dddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
asdasdasdsdfsdfsdfs/eng 1
申通/nz 1
用人/n 1
师弟/n 1
EIIW/eng 1
真想/n 1
烧掉/v 1
雷电/n 1
滑滑/a 1
比较烦/l 1
兩部/m 1
324321432423432/m 1
一再/d 1
发冷/vn 1
没地说/l 1
Good/eng 1
全部都是/n 1
屁股/n 1
11111111111111111111111/m 1
三月/m 1
点/v 1
遇见/v 1
掰/v 1
上身/v 1
阿狸/n 1
一路/m 1
电话机/n 1
moto/eng 1
南街村/ns 1
敢过来/l 1
方未/d 1
改等/v 1
............................../m 1
少退/v 1
英勇/nr 1
只接/c 1
心急/a 1
老会/n 1
饶恕/nr 1
511/m 1
很甜/a 1
干吗/v 1
vsvsg/eng 1
车/n 1
弹出/v 1
Skype/eng 1
少掉/v 1
误触/v 1
按了/p 1
行进/v 1
六块钱/nz 1
不晚/t 1
上报/v 1
原封不动/l 1
成购/v 1
翻/v 1
意见建议/l 1
shoujihenpiaoliang/eng 1
终归/d 1
疲劳/a 1
稍好/d 1
传送/v 1
采纳/v 1
靠边站/n 1
发有/v 1
红米省/ns 1
苏/ns 1
答应/v 1
端午节/t 1
扯蛋/v 1
微慢/d 1
卡大换/nr 1
机算/n 1
首推/b 1
piim33628piim33628piim33628piim33628/eng 1
火炬计划/nz 1
盲人摸象/n 1
名字/n 1
毁/v 1
眼神/n 1
较快/a 1
升/zg 1
闹市区/n 1
风险/n 1
hen/eng 1
中心/n 1
很厚/a 1
兰州/ns 1
纸条/n 1
平凡/a 1
逗比/v 1
一列/m 1
多分/m 1
有余/r 1
完全正确/i 1
涉嫌/v 1
jyt/eng 1
薄脆/a 1
两千多/m 1
操作性/n 1
1111111111111111111111111111111/m 1
外贸/n 1
听力/n 1
摇铃/nz 1
和膜/nz 1
原样/d 1
一万七千多/m 1
桑心/n 1
同比/j 1
麻蛋/n 1
用差/n 1
每隔/v 1
联/v 1
牛叉/nr 1
Kingston/eng 1
箱子/n 1
视网膜/n 1
莫大/ns 1
结识/n 1
顺眼/d 1
舍友/n 1
沒出/v 1
统用/v 1
送钱/v 1
官方论坛/n 1
肯收/v 1
放卡/v 1
彩/ng 1
亏/vn 1
不坑/n 1
触手/v 1
震撼/v 1
查远/nr 1
粉碎/v 1
流弊/n 1
百元/m 1
防抖/v 1
糸/yg 1
19800/m 1
市场价/n 1
新原/ns 1
差钱/n 1
过机/n 1
一百三十/m 1
推销/v 1
长相/d 1
后盖角/n 1
GO/eng 1
一行/m 1
货比三家/l 1
富/a 1
可悲/a 1
近景/n 1
网关/n 1
p7/eng 1
傍晚/t 1
被人/n 1
层次/m 1
慢性/b 1
很多歌/m 1
对货/n 1
卡/v 1
密切相关/l 1
撕开/v 1
无私/b 1
没舍得/l 1
一点多/m 1
遮挡/v 1
仓/nr 1
失控/vn 1
顾虑/v 1
骂街/n 1
处观/n 1
掌控/j 1
两颗心/n 1
钢结构/n 1
出线/n 1
货来/l 1
负/n 1
okokokokokokokokokok/eng 1
n9/eng 1
买爱/v 1
haha/eng 1
购好/v 1
破损/v 1
远离/v 1
端庄/ns 1
对付/vn 1
女皇/n 1
独大/a 1
lo/eng 1
特产/n 1
收发/v 1
列表/n 1
多上淘缤果/i 1
那回事/l 1
脚/n 1
一连/d 1
终端机/nr 1
有货了/l 1
严/a 1
香/a 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu/eng 1
上卡/v 1
03/m 1
抵用/v 1
对持/v 1
极致/d 1
www/eng 1
用词/n 1
N8/eng 1
夸大其词/i 1
1500/m 1
小表妹/n 1
元老/nr 1
砸坏/v 1
bucuoya/eng 1
吓人/v 1
瞧不起/v 1
流失/v 1
顶的/n 1
心爱/n 1
机神/n 1
嘉/j 1
所能/v 1
老爱/nr 1
停止/v 1
串号/n 1
內存卡/nr 1
傜/yg 1
早已/d 1
购赞/v 1
NO/eng 1
多用/b 1
加购/v 1
小毛毛/nr 1
费眼/n 1
热门/n 1
打印/v 1
没玩过/v 1
预备/v 1
比得上/d 1
EMU2/eng 1
屏健/n 1
應/v 1
勿扰/l 1
友好/a 1
剩的/l 1
欣喜/a 1
工作效率/n 1
hjahsfrkjgkjdfklrtlkfyhftg/eng 1
再论/c 1
附赠/v 1
机带/n 1
要不了/v 1
几大/m 1
买点/n 1
泪/n 1
多加/v 1
旅游/vn 1
俳/ng 1
121321321321321/m 1
硬邦邦/nt 1
经不起/l 1
抽/v 1
棒呆/z 1
迷/v 1
常快/d 1
恐吓/v 1
保皇/n 1
个畅/a 1
姑娘/n 1
略有/v 1
遍布/v 1
vfsdv/eng 1
科/n 1
信号强度/n 1
个人股/n 1
买会/v 1
存疑/v 1
公司出品/n 1
没触/v 1
改观/v 1
同价/n 1
补血/v 1
货卖/n 1
视屏/n 1
味/n 1
偷跑/v 1
四月/m 1
首/m 1
夸大/v 1
真轻/d 1
450/m 1
東/f 1
算要/v 1
预料/n 1
会员/n 1
传输/vn 1
买么/v 1
亲眼看见/l 1
下星期/t 1
听不清/v 1
一幢/m 1
特别强调/n 1
很八/m 1
扩展卡/n 1
待议/n 1
移/v 1
飒飒/z 1
圆圈/n 1
数载/m 1
赞下淘缤果/i 1
星和果/n 1
可气/a 1
宋/nr 1
发力/n 1
昀/g 1
qqqqqqqqqqqqqqqqq/eng 1
无人/n 1
670/m 1
薄薄的/z 1
打不/v 1
情況/n 1
号/n 1
WIFi/eng 1
C8812/eng 1
1024343./m 1
补评/v 1
高比/j 1
重配/vn 1
考证/v 1
等货/n 1
发飘/v 1
带回去/n 1
细欢/v 1
肌/ng 1
看不清楚/l 1
双色球/n 1
裁卡/n 1
无数遍/m 1
椟/g 1
超清/v 1
妹儿/n 1
踏/v 1
违规操作/l 1
断掉/v 1
科学/n 1
字面上/n 1
二流/b 1
dddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
6.1/m 1
111111111/m 1
太过分/l 1
生态圈/n 1
志勇/nr 1
羽绒服/n 1
llllll/eng 1
dsfdsfdsfdsafdsafdsafsda/eng 1
热度/n 1
皇/n 1
白送/nr 1
798./m 1
很直/d 1
先入为主/i 1
21.11111111111111111111111111111111111/m 1
油团/n 1
常用软件/l 1
地步/n 1
这块/r 1
多日/m 1
93/m 1
饭/n 1
镀膜/n 1
wf/eng 1
推脱/v 1
深知/v 1
产品价格/n 1
顶呱呱/z 1
嘅/zg 1
上土/ns 1
牛掰/nr 1
编码/n 1
免得/v 1
receive/eng 1
声行/n 1
崽子/n 1
抢不上/l 1
卖点/n 1
失忘/v 1
甘心/n 1
涩/a 1
你家/r 1
4.9/m 1
恨不得/d 1
萨芬/nr 1
DA/eng 1
的品/n 1
抹/v 1
力作/n 1
反回/v 1
pu/eng 1
次晨/t 1
知错/v 1
人间/n 1
清淅/z 1
难拔/n 1
似得/d 1
一刹那/t 1
微/d 1
未必/d 1
刘畅/nr 1
技术人员/n 1
傻/a 1
WP8/eng 1
可与/v 1
哈哈镜/nr 1
一个半月/m 1
要差/n 1
破头/v 1
baba/eng 1
均衡点/n 1
杂志/n 1
华为技术/n 1
声称/n 1
活佛/d 1
三思/n 1
更何况/l 1
爽呆了/i 1
现货供应/n 1
16899/m 1
三分钟/mq 1
好几件/m 1
看一看/v 1
时响/n 1
街边/s 1
fwafwsafsdafdsafdsafdsa/eng 1
n/x 1
折现/v 1
增透膜/n 1
辐射/v 1
蓋造/v 1
分红/v 1
5000/m 1
开裂/v 1
美图/v 1
再降/v 1
狠狠/d 1
角落处/n 1
失效/a 1
找寻/v 1
经开/v 1
退钱/v 1
AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA/eng 1
小把戏/n 1
N5/eng 1
女同事/n 1
过会/n 1
少不了/l 1
中学/n 1
sM/eng 1
十多人/l 1
小鸟/n 1
感情/n 1
fsddddddddddddddddddddddddd/eng 1
14/m 1
形状/n 1
收着/v 1
价们/n 1
中庸/nrt 1
藲/x 1
vvcxvxczvxvxzvcxzvcxz/eng 1
接听/v 1
堅持/v 1
那次/r 1
辨识/v 1
键程/n 1
无关/v 1
同仁堂/nr 1
微信/a 1
具备/v 1
祥云/ns 1
老家/n 1
那就好/l 1
卫/n 1
韩国国防部/nt 1
割舍/nrt 1
出场/n 1
第三十/m 1
严厉/ad 1
两款/m 1
后盖扣/n 1
faaaaaaaesffsssssssssssssssssssssss/eng 1
lt/eng 1
帅呆了/nr 1
满意哦/v 1
一开/m 1
dsje71769dsje71769dsje71769dsje71769dsje71769/eng 1
b/x 1
少个/m 1
压扁/n 1
再等/v 1
有意思/l 1
价康/n 1
旅/n 1
达能/v 1
刘强/nr 1
klljihuigg/eng 1
不安/a 1
助攻/vn 1
sdt/eng 1
撑/v 1
馒头/n 1
欧阳/ns 1
味/ng 1
恢复正常/b 1
wp/eng 1
5.6/m 1
jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj/eng 1
月亮/n 1
发微/vn 1
腠/n 1
0............./m 1
锂/nz 1
漏接/v 1
没修/v 1
响声/n 1
黄人/n 1
加快/v 1
火腿肠/n 1
代言/n 1
连差评/l 1
边角/n 1
较暗/a 1
用额/n 1
PK/eng 1
四部/m 1
囯/yg 1
得益于/v 1
摔碎/v 1
耳麦/n 1
這/r 1
词/n 1
明之/nr 1
两三年/m 1
联咏/v 1
时段/n 1
没音/v 1
产品设计/n 1
天打雷劈/i 1
288/m 1
划着/v 1
用户手册/n 1
越卡/ns 1
五月份/nz 1
撇/v 1
父母亲/n 1
白毛/nr 1
几十元/m 1
魄力/n 1
fyyf/eng 1
瑞特人/nrt 1
笨猪/n 1
晚些/t 1
覆盖/v 1
没货要/l 1
看似/v 1
后后/t 1
拷贝/n 1
余电/n 1
fdddddddddddrtfd/eng 1
beautiful/eng 1
脑袋/n 1
piun7ohiu/eng 1
渲染/v 1
接/c 1
来劲/v 1
qweqweqweqweqweqweqweqweqweqwe/eng 1
强过/v 1
急换/v 1
体系/n 1
威武/nrt 1
聊聊/v 1
篮球场/n 1
稀有/v 1
小妹妹/nr 1
代签/n 1
两档/m 1
比较顺利/l 1
太漂亮/nr 1
艾玛/nr 1
配齐/a 1
一侧/f 1
昏暗/a 1
嘴脸/n 1
典型/n 1
道/q 1
裤兜/n 1
受骗/v 1
节省/n 1
暴雨/n 1
尾/n 1
距今/n 1
当了/p 1
耳用/n 1
便宜货/n 1
读卡/n 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
中学生/n 1
小坑/n 1
屏大不卡/nz 1
有畅/a 1
得赞/v 1
有破/vn 1
元内/t 1
缓慢/d 1
欠款/n 1
贴牌/v 1
所带/n 1
雾/n 1
发自/v 1
概往/v 1
外地/n 1
dsfdsfdsafdsdsadafdsfdsaf/eng 1
少少/m 1
首发/d 1
尼/nr 1
而当/c 1
第五天/m 1
全额/n 1
黑名单/nr 1
费时费力/n 1
賴/v 1
下午茶/n 1
没辙/v 1
强于/v 1
开太/nz 1
地图/n 1
NOTE3/eng 1
浮屠/nr 1
全用/n 1
录像/v 1
la/eng 1
右上角/f 1
心病/n 1
一动/d 1
视觉效果/n 1
暗恋/v 1
性能参数/n 1
机械性/n 1
瓷边/n 1
收下来/v 1
多方/m 1
死点/n 1
无果/c 1
高德/nr 1
五十块/m 1
注意事项/n 1
显眼/v 1
最新版/b 1
boss/eng 1
捜/y 1
搪塞/v 1
拔出/v 1
正德/t 1
扣掉/v 1
这机/r 1
挂机/n 1
稀烂/a 1
严惩/v 1
生产量/n 1
内行/n 1
劲敌/n 1
卡口/ns 1
点卡/n 1
返利/v 1
整成/v 1
很杂/a 1
笨/zg 1
生死/v 1
没魂/v 1
j/eng 1
非的/d 1
GTF/eng 1
再水/v 1
实际行动/n 1
被窝/n 1
偷工减料/i 1
gffffffffffffffffgggggggggggggggggggggggggggggggggggg/eng 1
党用/n 1
旧/n 1
死活/v 1
多杂/a 1
没湿/v 1
东西部/f 1
oppo701/eng 1
常要/b 1
實惠/vn 1
从我做起/l 1
二万个/m 1
卡装/n 1
保价/n 1
有电不/l 1
沒調/v 1
条路/n 1
玩转/v 1
打着/v 1
惹事/v 1
现备/v 1
tyre/eng 1
防震措施/n 1
声道/n 1
没网/v 1
嘴巴/n 1
5./m 1
足已/d 1
留点/n 1
胯/zg 1
小声点/n 1
饱满/v 1
1222760386/m 1
货源充足/i 1
花大/nr 1
真难/d 1
买部/n 1
金立/n 1
稍短/v 1
全是/n 1
S5/eng 1
两百/m 1
寒心/n 1
十五号/m 1
02/m 1
认定/v 1
人会/n 1
vghjk/eng 1
程序安装/n 1
子/n 1
很丑/m 1
选对/v 1
一股/m 1
思想斗争/l 1
kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk/eng 1
用完/v 1
崇耀/v 1
差点儿/l 1
bu/eng 1
算差/n 1
狂欢节/n 1
看不见/v 1
了买/v 1
蓝绿/nr 1
清爽/a 1
幅度/n 1
四月八/t 1
鸡蛋/n 1
优货/n 1
这类/r 1
橡胶/n 1
榮耀/nr 1
入股/v 1
1.8/m 1
流淌/v 1
小秘书/nr 1
快慢/d 1
短路/n 1
感谢您/l 1
弄坏/v 1
788/m 1
花都/ns 1
HTC500/eng 1
收取/v 1
损耗/n 1
所拍/n 1
吻合/v 1
热议/n 1
天都/ns 1
联络/n 1
比吧/n 1
饿死/v 1
转发/v 1
信賴/n 1
在看/u 1
沙发/nz 1
润/v 1
后在/t 1
评定/v 1
kcg/eng 1
网记/n 1
实用工具/n 1
原物/n 1
摔下来/v 1
谁家/r 1
学好/v 1
植入/n 1
天语/nz 1
定律/n 1
百分之三十/m 1
百分之九十/m 1
专属/n 1
不如意/i 1
件/zg 1
何用/d 1
咯咯/o 1
任正非/nr 1
砖机/n 1
果/d 1
未见异常/i 1
次才/t 1
讨好/v 1
放映/v 1
要死/v 1
需要的话/n 1
误导/n 1
一篇/m 1
疯/a 1
一早/d 1
给开/v 1
步步高/nr 1
爱好者/n 1
DAS/eng 1
少时/n 1
三五个/m 1
新鲜/ns 1
切卡/nrt 1
比人/n 1
可不是/c 1
灰分/n 1
宝刷/n 1
标准配置/n 1
吡/n 1
倍/m 1
小黑点/n 1
一心/d 1
持久/a 1
防伪/vn 1
范甘迪/nr 1
录/v 1
枉费/v 1
一项/m 1
贴子/n 1
im/eng 1
虎头蛇尾/i 1
放进/v 1
过日子/n 1
愤怒/v 1
两米/m 1
一回/m 1
握持/v 1
推推/v 1
算对/v 1
杂质/n 1
谈/v 1
Z7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7maxZ7max/eng 1
一睹芳容/i 1
1111111111111111111111111111111111111/m 1
人体摄影/n 1
afgdsafdsafdsafdsafdsafdsafdsafdsa/eng 1
不装上/l 1
短短/z 1
二厅/n 1
做人/n 1
高富帅/n 1
至上/d 1
定价/n 1
返厂换/v 1
楚霸王/nr 1
英莲/ns 1
浅蓝色/n 1
sb/eng 1
掀起/v 1
v880/eng 1
真受不了/l 1
可谓/v 1
出入/v 1
跃然/v 1
read/eng 1
真桑心/nr 1
垃圾桶/n 1
拆过/v 1
次于/v 1
略轻/d 1
便携/b 1
福音/n 1
一個/m 1
扣分/v 1
调到/v 1
notes/eng 1
缠/v 1
二三十元/m 1
哗啦哗啦/o 1
吃不消/l 1
是跌/v 1
总/n 1
嘎哈/o 1
搜用/v 1
锂电池/nz 1
自建/a 1
停产/v 1
推向/v 1
叽叽喳喳/o 1
正货/n 1
解析度/n 1
难求/v 1
员说/n 1
广场/n 1
okokojokokokokokokokok/eng 1
慎拍/v 1
中龟/n 1
一层层/m 1
单机游戏/n 1
沈阳/ns 1
K/x 1
赊欠/v 1
易学/n 1
WEQ/eng 1
煤矿/n 1
蹭/v 1
绝壁/n 1
第三代/m 1
121312321321/m 1
十几块/m 1
提点/v 1
要钱/v 1
137/m 1
起到/v 1
貹/x 1
要评/v 1
名牌产品/n 1
体/n 1
外殼/n 1
共享/v 1
理会/n 1
经济型/n 1
hd/eng 1
取/v 1
吝啬/a 1
减少/v 1
一千五/m 1
启用/v 1
换到/v 1
红米屏/nr 1
多要/b 1
銳度/n 1
几处/m 1
不夠/v 1
摸上去/l 1
天然/b 1
四五次/m 1
一拼/i 1
吸引力/n 1
實際/n 1
000000000000000000000000000000000000/m 1
室外/s 1
裸/ag 1
姑父/n 1
脊梁/n 1
浪迹/n 1
jian/eng 1
貼膜/n 1
抱歉/v 1
邮到/v 1
样机/n 1
业/n 1
渣渣/nt 1
花费/n 1
液/ng 1
打车/v 1
邮资/n 1
不在少数/l 1
想信/v 1
开车/v 1
坚定/a 1
祥/nr 1
连吹/v 1
诚心/a 1
爆屏/n 1
待测/vn 1
物值/n 1
黄页/n 1
滇/j 1
haohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohaohao/eng 1
有错/a 1
如有/c 1
收集/v 1
后舒/nr 1
屏色/n 1
年后/t 1
单选/b 1
周一/t 1
惯例/n 1
生意/v 1
没假/v 1
餐/ng 1
鸡冠花/i 1
山坡/ns 1
敬业/n 1
卸卸/v 1
igvhid/eng 1
帝国时代/n 1
G520/eng 1
换张/v 1
多任务/n 1
没社么/l 1
草鸡/n 1
选着/v 1
有保/vn 1
卡用/n 1
投放市场/n 1
不手/v 1
规矩/n 1
Ｃ/x 1
小麻烦/nr 1
比例/n 1
我司/n 1
大爱/b 1
糟/a 1
0.5/m 1
问好/v 1
交流电/n 1
保留/v 1
开来/v 1
用处/n 1
原谅/nr 1
到么/d 1
没拆/v 1
相差不多/l 1
下会/v 1
伊利/nz 1
弱智儿童/n 1
再三/d 1
一尺/m 1
厅长/n 1
24324324324324/m 1
特立独行/nr 1
四五天/m 1
PERFECT/eng 1
刷回/v 1
半点/m 1
好容易/l 1
报销/v 1
上部/f 1
修饰/v 1
二星/nz 1
相當/d 1
深烦/a 1
博采众长/i 1
交到/v 1
清单/a 1
死磕红/z 1
四格/n 1
董事长/n 1
郁闷死/i 1
698/m 1
教室/n 1
吹掉/v 1
铁公鸡/n 1
得要/a 1
1.86/m 1
太多/ns 1
rewrsdjkixcvbnrtyujk/eng 1
仔/zg 1
双手/n 1
機/ng 1
比红米/n 1
五一节/m 1
爱吸/v 1
时说/n 1
手持/v 1
磕/v 1
装好/v 1
猩猩/n 1
XX/eng 1
心慌慌/n 1
好无语/i 1
人心/n 1
佷/zg 1
中间环节/nz 1
抓/v 1
最暗/a 1
员会/n 1
乍一看/l 1
略好/d 1
用力/n 1
的用/n 1
绝佳/z 1
两回/m 1
清除/v 1
由其/c 1
毫无区别/l 1
球场/n 1
看运气/n 1
荣誉/nr 1
实用软件/l 1
过卡顿/nr 1
蒸脸器/n 1
羊毛出在羊身上/i 1
咋地/v 1
行走/v 1
下雨/v 1
两三/m 1
螺丝/n 1
验机/n 1
丫头/n 1
顿挫/v 1
没货发/l 1
人机工程/l 1
靠度/n 1
代工/n 1
没空/v 1
张卡/nr 1
快好了/l 1
嘣/o 1
天意/n 1
高高/a 1
客户机/n 1
怀着/v 1
货到/l 1
前一晚/t 1
货用/n 1
擦一擦/l 1
玩耍/v 1
唬人/v 1
收据/n 1
锚杆/n 1
232114324324/m 1
drtgttttttttttttttttttttt/eng 1
没人/v 1
抢走了/l 1
双开/m 1
J/x 1
写给/v 1
争/v 1
电后/n 1
000000000000000000000000000000000000000000000/m 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
呜呼哀哉/l 1
对外/s 1
想吐/v 1
小姑子/nr 1
又快又好/l 1
风风光光/n 1
什得/nrt 1
不住/v 1
不象/n 1
客服部/n 1
窜/v 1
2.3/m 1
坟/n 1
光四射/nz 1
Lgs290/eng 1
dfgfdgdfgdfgdfgdgdfgdf/eng 1
废话/n 1
祥和/nrfg 1
美国/ns 1
断时/d 1
对得/v 1
句号/n 1
不如人意/i 1
拖拉/nz 1
vfdsgfdgfdbfdgfdsgfdsfs/eng 1
参考价值/n 1
弱化/n 1
单吧/n 1
加多/ns 1
很松/a 1
闪电/v 1
完败/v 1
GS/eng 1
有所改善/l 1
象牙/ns 1
e/x 1
数倍/m 1
下要/v 1
电铃/n 1
tttttttttttttltttttt999999/eng 1
MI/eng 1
易于/v 1
婶用/n 1
不保/v 1
货对版/n 1
泛/v 1
五六天/m 1
嗜/vg 1
大姐大/nr 1
供应/vn 1
圈圈/n 1
盖儿/nr 1
无视/v 1
买回去/l 1
3508/m 1
泡泡/n 1
自如/r 1
年度/n 1
WQ/eng 1
11111111111111111111111111111111111111111111/m 1
疯和/a 1
渐渐/d 1
超值价/n 1
耐脏/n 1
上官/n 1
大失所望/i 1
电脑屏幕/l 1
zhe/eng 1
wt/eng 1
一笔/m 1
内涝/n 1
zput39000zput39000zput39000/eng 1
ID/eng 1
sdfdsfdsafsdfdsafdsfdsafdsa/eng 1
err/eng 1
满足要求/l 1
满足需要/l 1
3500/m 1
不失/v 1
摧残/v 1
械斗/vn 1
宽度/n 1
醋/n 1
好品/n 1
红红的/z 1
拜托/nrt 1
没停/v 1
摩擦/vn 1
还入/v 1
渴求/v 1
工商总局/nt 1
熟/a 1
eeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee/eng 1
走到/v 1
即是/c 1
还撕/nz 1
酷/v 1
能卖/v 1
划来划去/l 1
乌龟/nr 1
几十秒/m 1
刚果共和国/ns 1
粗略/n 1
izhege/eng 1
洗洗/v 1
奇美/nz 1
一塌糊涂/i 1
症状/n 1
千左右/m 1
真挺好挺好挺好挺好/z 1
酸/n 1
车/zg 1
苛亞/n 1
科长/n 1
APP/eng 1
注明/v 1
真诚/a 1
耗时/n 1
大慢/d 1
千辛万苦/i 1
在线播放/b 1
重力/n 1
同款/n 1
不能平静/i 1
早期/t 1
唯此/d 1
经营/vn 1
dts/eng 1
黑手机/n 1
八分/m 1
情人/n 1
大中华/nz 1
翻会/v 1
15230/m 1
盒/q 1
国际饭店/n 1
沒和/v 1
倒成/v 1
11111111111111/m 1
告知/v 1
增值税/n 1
烦死人/n 1
加以解决/l 1
自提/n 1
还选/v 1
冲次电/nz 1
可信/v 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
血/n 1
一上/s 1
Mei/eng 1
挣点/v 1
淋/v 1
很輕/a 1
bh6gybsfgnbertfs/eng 1
发应/vn 1
电话声/n 1
加点/n 1
提全/v 1
就行/v 1
维生素/nr 1
闻/v 1
退烧/v 1
手环/n 1
按住/v 1
标准偏差/n 1
机薄/a 1
观点/n 1
成膜/n 1
越南/ns 1
陈琳/nr 1
兼备/v 1
正用/v 1
不掉/v 1
早些/d 1
天等/b 1
爱/n 1
用布/v 1
几句/m 1
积极向上/l 1
歼击机/n 1
纺织/n 1
贪/v 1
八一/m 1
超正/v 1
爱迪生/nr 1
同感/n 1
改回去/i 1
很久没/l 1
可忍受/l 1
太差/n 1
瑟/ng 1
第一波/nz 1
红米白/nr 1
Htc/eng 1
买入/v 1
圆/vg 1
拒/v 1
指南/n 1
车间/n 1
砖石/n 1
级/q 1
摁/v 1
遥远/a 1
q/x 1
比較/d 1
凡人/n 1
十年/m 1
待续/v 1
55555/m 1
眼球/n 1
v2/eng 1
一天到晚/l 1
goood/eng 1
货有多/l 1
复/v 1
含膜/n 1
风管/n 1
够不够/v 1
任何人/r 1
1.68/m 1
全民/n 1
言过其实/i 1
三周/m 1
大磁贴/n 1
基本一致/d 1
一般化/l 1
赞助商/v 1
去掉/v 1
畅顺/nr 1
消售/vn 1
纤薄/a 1
欢喜/v 1
金屬/n 1
ghgihjhkljlj/eng 1
没费/v 1
上三/t 1
美/m 1
无可奈何/i 1
pp/eng 1
弱光/n 1
龙头老大/i 1
挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 1
价目/n 1
担忧/v 1
爪子/n 1
透亮/a 1
疼/n 1
跑分/n 1
抬举/v 1
法人/n 1
尔虞我诈/i 1
手法/n 1
事实证明/l 1
vie/eng 1
省掉/v 1
阴影/n 1
感謝/v 1
辞/v 1
货运/n 1
别提/nr 1
内植/n 1
再也不会/l 1
也敢/d 1
请购/v 1
ting/eng 1
野狠/a 1
U8660/eng 1
占到/v 1
擦不掉/v 1
maill400/eng 1
十周/t 1
搞笑/v 1
小键/n 1
寄出/v 1
ffdfedfffffffddddddddddddd/eng 1
两千左右/m 1
色谱/n 1
婶婶/n 1
收音机/n 1
恼火/v 1
开要/v 1
恒高/nz 1
ni/eng 1
深刻/d 1
二十个/m 1
暖/a 1
审视/v 1
挑毛病/n 1
huan/eng 1
送有/v 1
凉了半截/v 1
空荡荡/z 1
WTF/eng 1
开放式/nz 1
阿嘎/nr 1
搬运工/v 1
解决方案/n 1
一点一点/m 1
emui/eng 1
早晨/t 1
直流/n 1
看比/v 1
灰常灰/n 1
141/m 1
特大/a 1
辛辛苦苦/z 1
可视/v 1
猜/v 1
退回去/l 1
溜走/v 1
ccccccccccccccccccccccccccccccccccccc/eng 1
猫腻/n 1
坚固耐用/n 1
來/v 1
游戏卡/n 1
两趟/m 1
写满/v 1
觸屏/n 1
对得住/v 1
马云/nr 1
积蓄/n 1
用有/v 1
没发/v 1
倄/yg 1
改用/v 1
房价/n 1
现实/n 1
半左右/m 1
唧唧/o 1
慢速度/n 1
拍攝/v 1
盖起来/nr 1
洋品牌/n 1
对手/v 1
夸赞/nrt 1
盼盼/nr 1
祼/yg 1
小伙子/n 1
附送/v 1
丝/n 1
恭維/ns 1
群/n 1
后盖室/n 1
接在励/v 1
跌价/n 1
移动硬盘/n 1
哪家/r 1
用不惯/i 1
一手/m 1
试拍/v 1
拉卡/nrt 1
咯吱/o 1
家电/j 1
光荣/nr 1
桌子/n 1
部件/n 1
明快/a 1
接听电话/l 1
截/v 1
五次/m 1
炫/v 1
中标/n 1
摆明/v 1
实事/n 1
属实/v 1
不杂/a 1
表项/n 1
纵向/v 1
王涛/nr 1
顶用/n 1
啧啧/o 1
Home/eng 1
存储器/n 1
很美/m 1
0816/m 1
调库/nz 1
几家/m 1
上周二/nr 1
赶时间/d 1
后果/n 1
11111111111111111111111111111111111/m 1
不修/v 1
纯属/n 1
太狠/a 1
2.18/m 1
jingyan/eng 1
华而不实/i 1
iReader/eng 1
富国/ns 1
沾污/v 1
r/eng 1
箱/q 1
下买/v 1
庝/zg 1
没戏/v 1
否/zg 1
神气/n 1
脆/a 1
尖/a 1
水泡/n 1
计/v 1
激辩/v 1
吃紧/v 1
这样一来/l 1
意/ng 1
交买/v 1
静音/n 1
天一/b 1
俱乐部/n 1
碎裂/v 1
罕见/a 1
减在/v 1
一栏/d 1
低胸/n 1
遥控/vn 1
比么/d 1
约/d 1
宝后/nr 1
上等/b 1
昨天中午/t 1
玩能/n 1
营业税/n 1
榜样/n 1
17200/m 1
爬坡/n 1
中国移动/nt 1
偏亮/a 1
细/n 1
蹲/v 1
纪念碑/n 1
嫂/n 1
开玩笑/v 1
第八/m 1
显而易见/i 1
折/v 1
收好/v 1
体贴/n 1
HC/eng 1
國產機/n 1
喜/v 1
先来/t 1
舍得/v 1
难以忍受/l 1
去死吧/n 1
航/ng 1
第七/m 1
用送/v 1
3243214324324234/m 1
没卡/v 1
剥/v 1
填不进/v 1
aao/eng 1
沒修/v 1
走出/v 1
个性/n 1
下订/v 1
一千多/m 1
值不值得/l 1
男孩/n 1
重低音/n 1
难以相信/i 1
4325345435435435345/m 1
总/d 1
好烦/a 1
返券/n 1
流/n 1
市区/n 1
轮到/v 1
一个劲/d 1
1111111111111111111111/m 1
五六十个/m 1
写道/v 1
大家伙/n 1
中央/n 1
點/m 1
專業/n 1
狗屁/n 1
好听/v 1
申明/v 1
影视/n 1
还立/v 1
锤子/n 1
多拉/nrt 1
自觉/d 1
ios/eng 1
极具/n 1
刚玩/n 1
震/v 1
置办/v 1
别学/n 1
屏有/v 1
很美/a 1
八天/t 1
1320/m 1
阿达撒/ns 1
MTK6582/eng 1
不上淘缤果/i 1
比想/n 1
九年/t 1
急死人/n 1
赝品/n 1
幻想/n 1
lens/eng 1
出错/v 1
向往已久/nr 1
暗时/d 1
59/m 1
唔/y 1
多哈/nrt 1
支技/n 1
横屏/n 1
功能设计/i 1
新奇/nrt 1
mate2/eng 1
感好/v 1
没份/l 1
手机用户/n 1
家/n 1
太太/n 1
运算/vn 1
遞/v 1
gfsdafsdafdsfdsafdsaf/eng 1
敏锐/a 1
卡得/nrt 1
fffffffffffffffffff/eng 1
角度/n 1
电话筒/n 1
责任心/n 1
乱说/v 1
如何是好/l 1
MANBUCUODE/eng 1
要怪/v 1
可说/v 1
清屏/n 1
比中規中矩/l 1
成长/v 1
老大哥/nr 1
ngve/eng 1
醇厚/a 1
C8816/eng 1
鸡棒/n 1
機用/n 1
nrkj30977nrkj30977nrkj30977nrkj30977/eng 1
可怕/c 1
没比/v 1
LKJEF/eng 1
外甥女/n 1
吞噬/v 1
考虑一下/n 1
便是/v 1
短板/n 1
冒领/v 1
大热天/n 1
再用/v 1
数据项/n 1
掠到/v 1
防窃听/i 1
机场/n 1
戏/n 1
纸箱/n 1
966/m 1
在乎/v 1
货量/n 1
健康/a 1
一闪一闪/l 1
某笔/r 1
望去/v 1
框架/n 1
评份/n 1
奔/zg 1
不禁/d 1
屏会/n 1
中评/j 1
拍出/v 1
办到/v 1
太牢/n 1
定时/d 1
替听顺/i 1
猎豹/n 1
老花/n 1
老妹/n 1
前三甲/n 1
67897894564645654878/m 1
内设/n 1
涡流/n 1
用不着/l 1
台/m 1
不太熟悉/ns 1
七八十/m 1
天衣无缝/i 1
间隙/n 1
事后/t 1
adw/eng 1
下雨天/n 1
.3/m 1
價位/n 1
滥/a 1
骨子里/n 1
大字/n 1
创新/v 1
清点/n 1
page/eng 1
好多好多/m 1
多张/m 1
產品/n 1
0./m 1
年初/t 1
开不开/v 1
心满意足/i 1
冠冕堂皇/i 1
用长/v 1
货值/n 1
穷/a 1
何以堪/nr 1
不负责任/l 1
能冲/n 1
搞坏/v 1
tongxue/eng 1
为之动容/l 1
始终/d 1
的狠/d 1
采/v 1
Tm/eng 1
设大/v 1
黑白屏/nr 1
四舅/n 1
H/x 1
惊呼/v 1
地下室/n 1
逛/v 1
好吃/v 1
把玩/v 1
寿命/n 1
百多/m 1
横线/n 1
弥补/v 1
多分钟/m 1
前提/n 1
换为/v 1
宝石/nr 1
bn/eng 1
打不死/v 1
强东哥/nr 1
旗舰店/v 1
前板/n 1
爱玛/nr 1
商商/n 1
无可厚非/i 1
困邦/n 1
潍坊市/ns 1
想来想去/l 1
了顺丰/nr 1
强卖/v 1
fdsagfdgdfagfdagfdgdfsgfdgreaghrtagberage/eng 1
理/n 1
捆/v 1
无亮点/z 1
免除/v 1
1725/m 1
岛/n 1
设计业/n 1
第十个/m 1
中中中中中中/nt 1
几百倍/m 1
发脾气/v 1
记事本/n 1
强盗/n 1
枪/n 1
瘦/a 1
会发/v 1
半成品/n 1
真慢/d 1
参见/v 1
逊/vg 1
说不/l 1
贴反/v 1
内能/n 1
空白/n 1
练/nr 1
留着/v 1
比桃/n 1
手脚/n 1
卖给/v 1
25000/m 1
挡不住/v 1
哪么/r 1
写入/v 1
实质/n 1
夜空/n 1
圆/n 1
读书/n 1
抖动/v 1
fdsafdsafdsafdsafdsfdsafdsafds/eng 1
沙沙声/nr 1
平幕/n 1
第二代/m 1
凑活/a 1
亦能覆舟/i 1
诗书/n 1
新款/n 1
欠点/n 1
薄厚/a 1
刷乐蛙/n 1
强光/n 1
通体/n 1
心血/n 1
胸围/n 1
热量/n 1
瑕疵品/v 1
钢琴/n 1
友买/v 1
用以/v 1
快餐车/n 1
后用/v 1
教/v 1
水泥/n 1
无可奈何花落去/i 1
設計/vn 1
见上/v 1
抢畅/a 1
基金/n 1
长大/ns 1
很紧/d 1
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb/eng 1
槥/zg 1
emotionui/eng 1
怎会/r 1
cuo/eng 1
牛机/n 1
扣起来/v 1
打磨/v 1
00000000000000000000000000/m 1
中轻/n 1
值值值值/l 1
NOKIA/eng 1
上海/ns 1
有货/v 1
针尖/n 1
饱和度/n 1
上选/v 1
嗖嗖/o 1
或着/c 1
毛要/b 1
轻盈/z 1
缺德/n 1
扣坏/v 1
勇敢/a 1
967/m 1
自动更新/i 1
连不/d 1
站立/v 1
霸道/n 1
花粉/n 1
87/m 1
一学/n 1
合手/v 1
诵/vg 1
感光/n 1
尽致/c 1
奢望/a 1
Gpro/eng 1
大陆/n 1
搜房/v 1
混乱/a 1
不过如此/c 1
稳/a 1
新版/b 1
高配/a 1
W6/eng 1
抢够/v 1
万别/d 1
贼/n 1
......................................................./m 1
錯/v 1
天充/ns 1
特別/d 1
货运费/n 1
部门/n 1
耐用性/n 1
网评/n 1
占比/v 1
跟得上/v 1
抄/v 1
叻/g 1
多谢/nrt 1
美貌/nz 1
0.001/m 1
经高/n 1
时会/n 1
控去/v 1
GG/eng 1
一通/m 1
産/zg 1
雨/n 1
俘虏/n 1
一樣/r 1
性质/n 1
无效/a 1
右下方/f 1
升起/v 1
好奇心/l 1
机王/n 1
断货/n 1
供货商/n 1
根/p 1
質感/n 1
231231243243242342/m 1
抢不着/v 1
奶粉/n 1
继往/v 1
Hz/eng 1
没机/v 1
机是/n 1
一百五十/m 1
身份/n 1
甚/dg 1
没找/v 1
雕刻/n 1
购得/v 1
阿门/ns 1
P/x 1
看货/v 1
bucuo/eng 1
素质/n 1
虚荣/a 1
测评/v 1
最快/d 1
tm/eng 1
挣多/v 1
可选/v 1
东经/n 1
进不了/v 1
明晰/a 1
摇一摇/i 1
区域/n 1
太皱/n 1
软件业/l 1
45/m 1
很乱/a 1
包铁/nr 1
嗞/x 1
开头/v 1
双小卡/nr 1
调货/vn 1
g610/eng 1
一大截/m 1
蠻/d 1
潮/n 1
火爆/a 1
彻底改变/i 1
特高/a 1
上弱/v 1
姥说/n 1
带有/v 1
身板/n 1
断电/n 1
甘露/v 1
指甲钳/n 1
偶然/d 1
公司员工/n 1
公交车/n 1
生活馆/n 1
看得/v 1
次次/t 1
四十/m 1
33243243243242/m 1
区区/n 1
买单/n 1
床上/n 1
搭理/v 1
顏色/n 1
友达/a 1
萌/v 1
群众/n 1
相是/d 1
元件/n 1
发货单/n 1
两三次/m 1
qtxs44778qtxs44778qtxs44778/eng 1
抢酸/v 1
纷纷/d 1
赞同/v 1
五月/t 1
均匀/a 1
姐定/n 1
借来/v 1
难拆/v 1
燥/ag 1
节买/v 1
字库/n 1
停留/v 1
DVD/eng 1
上过/v 1
学玩/n 1
碰伤/v 1
阔/a 1
基本功/n 1
账户/n 1
开多/v 1
老家人/nr 1
看得出/v 1
前俩/r 1
即可/d 1
虐待/v 1
河岸/s 1
原/b 1
无可救药/i 1
渣渣/n 1
清醒/a 1
797/m 1
热特特/nrt 1
线路/n 1
阿斯/nrt 1
dfwtytgfhhtazewfdFSF/eng 1
阻止/v 1
办手续/n 1
欠/v 1
一百倍/m 1
評分/n 1
低版本/n 1
了看/v 1
年龄阶段/n 1
裂碎/v 1
單健/a 1
机器配置/n 1
牌照/n 1
五台/m 1
内扣/n 1
一两天/m 1
狠好/a 1
个麦/n 1
片子/n 1
版图/n 1
挂号费/n 1
熟练/a 1
额额/b 1
小姑娘/nr 1
包退/v 1
拜拜/ns 1
风靡/a 1
07/m 1
ya/eng 1
很爱/a 1
情节/n 1
完会/v 1
黄/n 1
缺钱/v 1
自售/vn 1
充不上/v 1
根部/n 1
575/m 1
太牛/ns 1
不齐/d 1
人民币/n 1
270/m 1
角色/n 1
以往/t 1
DVDV/eng 1
产/v 1
刘总/nr 1
國/n 1
ssssssssssssssssssssss/eng 1
放货/n 1
网城/n 1
无解/v 1
积压产品/n 1
欧普/nr 1
倗/zg 1
母上/n 1
火/n 1
提价/v 1
二个/m 1
胃痛/n 1
失手/v 1
对象/n 1
接收器/n 1
领到/v 1
早知/v 1
不不不不不不不不不/l 1
胆大/a 1
浮动/vn 1
试一试/v 1
颇佳/v 1
筹够/v 1
觉得很有/nr 1
多特/nrt 1
几千元/m 1
EN/eng 1
5555555555555/m 1
装点/n 1
办理/n 1
经管/n 1
问道/n 1
造工/v 1
迫不及待/i 1
化/v 1
時/zg 1
批发/v 1
拆箱/n 1
起没/v 1
服用/vn 1
上周/t 1
诸多/m 1
侯/nr 1
四号/m 1
迟疑/d 1
小儿科/nr 1
十二月/m 1
过气/v 1
聊/v 1
调试模式/n 1
空洞/n 1
所下/c 1
sense4/eng 1
半年前/t 1
觀感/n 1
户外/s 1
忧愁/a 1
墙/n 1
碫/x 1
p7x1/eng 1
实实在在/z 1
加把劲/v 1
伯/n 1
bieren/eng 1
特效/a 1
红米微/nr 1
厚薄/a 1
機身/n 1
rgargfarfgqerwgfaerwgfaerwgfeargfae/eng 1
213213213213/m 1
1001/m 1
mai/eng 1
HUAWEI/eng 1
阿里/nrt 1
偏见/v 1
访问/v 1
联邦/n 1
先锋/n 1
口号/n 1
挺薄挺/z 1
整/n 1
浏览/v 1
豆浆/n 1
斗/v 1
七点/m 1
简简单单/z 1
格瑞特/nr 1
耐磨/a 1
在此之前/i 1
1111111111111111111111111111111111111111/m 1
指/n 1
有幸/a 1
算能/v 1
以為/c 1
圆滑/a 1
红色/n 1
小气/n 1
清脆/a 1
亲戚朋友/n 1
条线/n 1
K860I/eng 1
凸显/a 1
送礼/v 1
迎刃而解/i 1
物流配送/n 1
大后/d 1
渣机/n 1
嫌疑/v 1
如意/v 1
跟踪/v 1
潍坊/ns 1
就手/v 1
天玩/nz 1
常的/d 1
城市/ns 1
评给/vn 1
fafdsafsdafsdafdsafdsaf/eng 1
五毛钱/n 1
几把/m 1
TP/eng 1
转移/v 1
荒山野岭/ns 1
过在/t 1
神气十足/i 1
乌鸦/n 1
四台/m 1
超薄型/b 1
色彩艳丽/i 1
日期/t 1
2324324324324324324/m 1
编辑/n 1
邦/ng 1
cmd/eng 1
材質/n 1
電話/n 1
补卡/n 1
价低/n 1
今早/t 1
目的/n 1
姑妈/n 1
玩长/v 1
附加/v 1
充/a 1
差量/n 1
不妥/a 1
交给/v 1
有生之年/l 1
无线网络/n 1
围观/n 1
滑滑/v 1
合作愉快/z 1
小儿/n 1
搶到/v 1
敏度/a 1
关掉/v 1
出售/vn 1
了值/v 1
轻多/a 1
可行性/n 1
死去/v 1
千块/m 1
鳄鱼/n 1
爱脏/a 1
一下下/m 1
神庙/n 1
胜过/v 1
偶/n 1
讲究/vn 1
最新款/n 1
基友/n 1
机软件/n 1
滑起来/l 1
打回/v 1
emo2/eng 1
keyi/eng 1
标注/v 1
标示/v 1
平心而论/i 1
供应量/n 1
智像/n 1
000000000000000000000/m 1
37.20/m 1
远远/d 1
两月/m 1
被迫/d 1
可信度/l 1
羞/v 1
拿不住/v 1
手绳/n 1
香口胶/n 1
爱德华/nr 1
捉/v 1
东非/ns 1
ffffffffff/eng 1
4455555555555555/m 1
主导/b 1
顶尖/n 1
分赞/v 1
前盖/v 1
难取/v 1
货多/l 1
bupj/eng 1
排出来/v 1
T00/eng 1
亚马/ns 1
看不清/v 1
衣服/n 1
冒充/v 1
搶/v 1
比都/d 1
购进/v 1
输入法/n 1
罗盘/nr 1
场地/s 1
随意/d 1
工资/vn 1
第四件/m 1
点亮/v 1
一丁/d 1
刘俊/nr 1
可怜见/v 1
芯片/n 1
适配/v 1
太牛/n 1
逃亡/v 1
................................../m 1
千八百/m 1
很强/a 1
使用手册/l 1
三十二个/m 1
架先/v 1
goodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgood/eng 1
给买/v 1
上课/v 1
饮/v 1
唽/zg 1
开成/v 1
秒左右/v 1
圆迈/z 1
4.15/m 1
前前后后/i 1
简/a 1
天上/s 1
玩应/v 1
反新/v 1
买看/v 1
算做/v 1
sgs/eng 1
敞开/v 1
630/m 1
男孩子/n 1
坑点/n 1
梆定/n 1
别错过/l 1
第二只/m 1
混沌/a 1
接触网/nz 1
在淘缤果/i 1
人坑/n 1
fztjgv2831fztjgv2831fztjgv2831fztjgv2831fztjgv2831fztjgv2831fztjgv2831/eng 1
经艳/nr 1
过剩/v 1
小雨/nr 1
得划/v 1
核反应/l 1
dsvgdsagfdsagfdagfdsgdfs/eng 1
券/ng 1
零颗/m 1
了来/v 1
假/n 1
不套/m 1
极差/n 1
带上去/v 1
2222222222/m 1
差差差评/l 1
覅/yg 1
进不去/v 1
验收/v 1
222222222222222222222222222/m 1
可买/v 1
识别率/n 1
cm/eng 1
攝像頭/n 1
短时间/n 1
老汉/nr 1
声器/n 1
下拉菜单/n 1
泰斗/nr 1
重啟/v 1
重起/v 1
熄/v 1
订到/v 1
建行/v 1
特么/d 1
扩音器/n 1
恰当/d 1
面料/n 1
照到/v 1
bggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg/eng 1
zhi/eng 1
文件夹/n 1
净/n 1
镜子/n 1
手小/b 1
见得/v 1
脸部/n 1
现场/n 1
条街/n 1
分析/vn 1
领头羊/n 1
的次/d 1
储蓄卡/n 1
太度/n 1
后盖略/n 1
电池板/n 1
太棒/n 1
轮子/n 1
经不住/l 1
磨合期/n 1
问明/n 1
迭出/v 1
生产商/n 1
牌坊/n 1
比比/nrt 1
四点/m 1
张小卡/nr 1
0000000/m 1
托买/v 1
自娱自乐/n 1
公/n 1
1234567890123456789132/m 1
幌子/n 1
拍过/v 1
wif/eng 1
...................................................../m 1
屏看/v 1
呜呜/l 1
很头/m 1
2011/m 1
领教过/l 1
形同虚设/l 1
八大/j 1
耍弄/v 1
乐意/n 1
74/m 1
所质/b 1
安全软件/l 1
232143214334/m 1
十分钟/m 1
几十倍/m 1
男人/n 1
人额/n 1
地刷/n 1
金瓯/nr 1
早日/t 1
预存/v 1
移民/n 1
终端/n 1
fdddddddgdfgdfgfdgdfgffagadfgdfgd/eng 1
一两/m 1
修完/v 1
赚少/v 1
治好/v 1
苦恼/a 1
冒气/n 1
气死我了/l 1
别闹/a 1
黑乎乎/z 1
头边/s 1
暂停/d 1
太紧张/l 1
一切顺利/i 1
拉夫/nrt 1
送回/v 1
戲/n 1
比较清楚/l 1
查不到/v 1
预料中/n 1
拉风/nr 1
工薪/n 1
金牌/n 1
看成/v 1
别太/nr 1
link/eng 1
旅途/n 1
还给/v 1
OGS/eng 1
防震/n 1
瑕不掩瑜/i 1
hfhfhdfdh/eng 1
中算/nt 1
一步到位/l 1
房里/s 1
讲话/n 1
正中/d 1
股份公司/n 1
滋味/n 1
当道/d 1
迄今为止/l 1
累人/v 1
小卡标/nr 1
润肤/n 1
用量/n 1
外屏/n 1
轻且/d 1
时侯/n 1
VIP/eng 1
不通/a 1
劈/v 1
qgor23856qgor23856qgor23856/eng 1
哥买/ns 1
茶油/n 1
所得/v 1
走步/v 1
s/x 1
杳无音信/i 1
痛快/a 1
x0001/eng 1
聊微信/nz 1
过天/t 1
iOS/eng 1
快捷键/n 1
增强版/n 1
运送/v 1
漏发/v 1
不信/v 1
锆/nrt 1
全部打/m 1
没讲/v 1
显现/v 1
逛逛/v 1
诡异/a 1
babahenxihuan/eng 1
小缝/n 1
后码/n 1
四百个/m 1
毛/n 1
zhendehaisuamchaubuduo/eng 1
适/v 1
盖卡/nr 1
第九/m 1
土/zg 1
贈送/v 1
有啥/r 1
00220111011000101011000101100014011000/m 1
讲/n 1
之清莲/nr 1
T8950/eng 1
羡慕/v 1
噱头/n 1
地说/n 1
种种原因/n 1
不枉/v 1
年轻/a 1
上楼/ns 1
925/m 1
挖耳勺/n 1
机数/n 1
全能/n 1
扶持/v 1
意义/n 1
承认/v 1
比较支持/n 1
姚笛/nr 1
怪物/n 1
发达/v 1
櫔/zg 1
和三桑/nr 1
买小/v 1
连不起/l 1
上学/n 1
列出来/v 1
不进/v 1
痛苦/an 1
弱智/n 1
合同/a 1
枝头/n 1
sfdsfdsafsdfdsafdsafsdafsda/eng 1
00207311/m 1
谐/ag 1
不相容/i 1
原形毕露/i 1
印迹/n 1
曲线/n 1
层楼/n 1
新手/n 1
此类/r 1
美美/ns 1
尝试/vn 1
敲/v 1
开发人员/n 1
晚点/n 1
郑州/ns 1
哀/vg 1
GPU/eng 1
称赞/v 1
到时候/l 1
事情/n 1
盗版/v 1
载舟/n 1
街上/s 1
破烂/v 1
敏感/a 1
淸/yg 1
看不出来/v 1
恨快/d 1
确确实实/ad 1
屏大/v 1
za/eng 1
现价/n 1
1322134421423142134/m 1
花屏/nr 1
答非所问/l 1
了有/v 1
人想/n 1
行嫩/n 1
鲜艳/a 1
JDPhone/eng 1
早/t 1
噪/n 1
麻煩/an 1
不早/d 1
毒鼠强/n 1
冲突/vn 1
过户/n 1
姑姑/n 1
趴/v 1
美其名曰/nr 1
跟合/v 1
二十块/m 1
最强/a 1
报纸/n 1
选用/v 1
错觉/n 1
新号/n 1
ewafgafafdafewafewafewa/eng 1
跟想/v 1
中美/ns 1
消品/n 1
確實/ad 1
安静/nr 1
鹅鹅鹅/nz 1
轮廓/n 1
好又多/l 1
确以/v 1
一支/m 1
好几下/m 1
好意思/l 1
百分/m 1
帽子/n 1
dsfdsfdsfdsfdsafdsfsdffds/eng 1
的别/d 1
透光/v 1
玩人/n 1
手机游戏/n 1
下楼去/l 1
氣泡/n 1
大暴雨/i 1
杂/v 1
放水/v 1
不大想/i 1
太耗/n 1
恋爱/v 1
最舒服/z 1
外方/f 1
WQE/eng 1
okokokookookokokookok/eng 1
分为/v 1
tvjz76240tvjz76240tvjz76240/eng 1
真要/d 1
彻底消除/i 1
召回/v 1
love/eng 1
拉长/v 1
几十几百/m 1
end/eng 1
屁颠屁颠/i 1
悲痛/a 1
买給/v 1
充同/a 1
大街小巷/i 1
Uusbsjaksksksks/eng 1
情/n 1
再好不过/l 1
工程师/n 1
心仪已久/i 1
适用性/n 1
看烦/v 1
速读法/n 1
出身/v 1
断开/v 1
真汗/nr 1
湛江/ns 1
长进/v 1
伤天害理/n 1
咯啦/o 1
总长/n 1
丢到/v 1
yon/eng 1
长宽/v 1
massage/eng 1
借古讽今/i 1
机油/n 1
小二之/nr 1
东弟/n 1
右/f 1
价廉/n 1
流通领域/l 1
救护/v 1
光靠/a 1
挺有/v 1
LOVE/eng 1
heng/eng 1
善始善终/i 1
大白天/n 1
890.2/m 1
麽/x 1
没设/v 1
好评率/n 1
E72/eng 1
幸福感/nr 1
雷人/n 1
付出/v 1
一机/d 1
屏现/v 1
TMALL/eng 1
挺大挺好/z 1
g6/eng 1
小女生/nr 1
完单/a 1
难买/v 1
buzhidao/eng 1
难么/d 1
杀掉/v 1
不会错/i 1
没选/v 1
带走/v 1
遇/v 1
坷拉/n 1
钻研/n 1
评错/v 1
三键/n 1
tm50/eng 1
东交/v 1
忽/d 1
说完/v 1
ooooooooooooooooooooooooooookkkkkkkkkkk/eng 1
gip/eng 1
杠杆/n 1
8830/m 1
帅哥/nr 1
拆掉/v 1
连流/n 1
小圆点/n 1
hd720/eng 1
图形/n 1
却说/v 1
反常/d 1
根薄/a 1
店庆/ns 1
夸好/v 1
哥特/ns 1
护眼/n 1
yuuiog/eng 1
很顺/a 1
规范化/n 1
比太升/nr 1
猫/n 1
沾沾自喜/i 1
时触/n 1
位于/v 1
下完/v 1
第一夫人/nz 1
階段/n 1
手板/n 1
henhuasuan/eng 1
填/v 1
凌乱/a 1
圆通/n 1
比较严重/n 1
杰作/n 1
瑕不遮瑜/i 1
植物/n 1
神乎其神/i 1
匿名/v 1
世风日下/l 1
破音/n 1
给赞/v 1
听不出来/v 1
得换/v 1
HAOAHOAHAOAHAOHAOAHOAHAOHAOAH/eng 1
方方正正/nr 1
限/v 1
笨死了/l 1
暗一闪一闪/i 1
头顶/n 1
76/m 1
做主/v 1
畏惧/v 1
分辩率/n 1
样/q 1
没人用/l 1
二人/nrt 1
气泡膜/n 1
膏方/n 1
半下/m 1
用比/v 1
蓝屏/nr 1
估/n 1
过分/n 1
背线/n 1
催/zg 1
慢才/d 1
赞狠/v 1
总知/n 1
高分辨率/n 1
略低/v 1
出生/v 1
气袋/n 1
条约/n 1
淡蓝色/n 1
西安/ns 1
还耗/v 1
太软/a 1
屏坏/v 1
吊/zg 1
聲音/n 1
百般/d 1
ihibhbb/eng 1
鼓吹/v 1
买卖/v 1
吹得/v 1
高丽/nr 1
偏贵/a 1
XXX/eng 1
外凸/n 1
会扣/n 1
坚厚/a 1
本国/r 1
皆大欢喜/i 1
动画/n 1
肉眼/n 1
特别感谢/i 1
一百几十/m 1
持平/n 1
网购/v 1
98/m 1
可圈可点/l 1
赘述/v 1
装到/v 1
眼镜/n 1
丢/zg 1
后台任务/n 1
在外/v 1
上说/v 1
无力/n 1
MicroSDHC/eng 1
麦克风/nr 1
非常明显/nr 1
地对地/n 1
机键/n 1
两三千/m 1
中考/ns 1
驱逐/v 1
好家伙/e 1
54/m 1
值得一看/l 1
数年/m 1
倒地/n 1
取下/v 1
渣渣/nz 1
盖太水/nr 1
句句/q 1
拆装/v 1
完美主义/nz 1
关不掉/v 1
HTc/eng 1
918/m 1
进尘/v 1
能调/v 1
鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅/nz 1
chacha/eng 1
7.8/m 1
折开/v 1
搓/v 1
不平/n 1
完虐/v 1
支持软件/n 1
夏新/nr 1
zenmeybuzhidao/eng 1
礼宾/n 1
四分/m 1
刷新/v 1
四五/m 1
P7/eng 1
php/eng 1
闹挺/z 1
打白条/l 1
groom/eng 1
护肤品/n 1
咄咄逼人/i 1
领导层/n 1
統流/vn 1
蓝/nr 1
大箱子/n 1
圆满/a 1
平步青云/nr 1
商品信息/nt 1
自购/v 1
合金/n 1
众多/m 1
长春/ns 1
比肩/d 1
鼻子/n 1
付钱/v 1
快捷方式/n 1
youdaiguancha/eng 1
实会/n 1
111111111111111111111111111/m 1
zenmey/eng 1
EWEDW/eng 1
祝和/nr 1
还读/v 1
邮费/n 1
23213421421412/m 1
RT/eng 1
返/v 1
心想/n 1
应用程序/n 1
下部/f 1
原料/n 1
251979074/m 1
言归正传/i 1
商品价格/n 1
老刘/nr 1
全景/n 1
送修/v 1
战略/n 1
充虚/a 1
阿飞/nr 1
大图标/n 1
腾讯/nz 1
离手/v 1
毁在/v 1
波/j 1
kb/eng 1
两三百/m 1
一般性/l 1
浓/a 1
0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000/m 1
都木/nr 1
前提条件/n 1
删删/v 1
办事效率/n 1
好久好久/l 1
通話/n 1
红米刚/nr 1
功底/n 1
17004/m 1
名义/n 1
糟心/a 1
废物/n 1
M/x 1
语言/n 1
HTRETYHGHFGJHFGNFHGFH/eng 1
过滤/v 1
网盘云/n 1
jb/eng 1
虚浮/v 1
房/n 1
穷学生/n 1
闪烁/v 1
用后感/n 1
还次/c 1
慢下来/d 1
强硬/a 1
伪劣商品/nz 1
з/x 1
没货就没货/l 1
从容/v 1
秀气/n 1
真够/a 1
皇家/n 1
强送/v 1
DIE/eng 1
卖东西/n 1
白壳/n 1
做锁/v 1
恩恩/nr 1
慢待/v 1
feel/eng 1
原电/n 1
莫得/nr 1
wlspring/eng 1
改到/v 1
吃饭/v 1
壳共/nt 1
烂点/n 1
莱/ns 1
MD/eng 1
探针/n 1
足足有/v 1
章子/nr 1
SONY/eng 1
爆破/v 1
原以为/nr 1
telphone/eng 1
更新换代/l 1
运费/vn 1
dfhydghdtghdfghdfhgf/eng 1
My/eng 1
送剪/v 1
杂货/n 1
营业/n 1
觚/ng 1
搜到/v 1
GOODGOODGOODGOODGOODGOODGOODGOODGOOD/eng 1
121232131231231/m 1
中老年/j 1
黄花菜/n 1
ghgft/eng 1
涵盖/v 1
白面/n 1
寄来/v 1
7200/m 1
宝贝儿/nr 1
gfasgagdagfdagfadfasgsagsgsg/eng 1
比雷/nr 1
说升/v 1
策略/n 1
Z/eng 1
ooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo/eng 1
屋外/s 1
m/x 1
份量/n 1
局/n 1
第一点/m 1
B199/eng 1
排/v 1
一对/m 1
急事/n 1
899./m 1
多晶硅/nz 1
千言万语/i 1
飞黄腾达/i 1
vzdl94117vzdl94117vzdl94117/eng 1
饥渴/n 1
原版/n 1
销售者/n 1
走向世界/n 1
鉁/x 1
丈人/n 1
需换/v 1
极少/d 1
完热/v 1
rewat/eng 1
划过/v 1
垮/v 1
页/m 1
多些/r 1
没放/v 1
破烂货/i 1
大风/n 1
待机王/n 1
买值/v 1
廉/nr 1
缓/v 1
搞清楚/l 1
悬/v 1
极点/d 1
时有时无/l 1
塔/ns 1
啥样/r 1
第一轮/m 1
爽爽/a 1
Z1t/eng 1
作用/v 1
可想而知/l 1
不重/a 1
懂吗/v 1
華为/nr 1
前值/n 1
吋/y 1
偷偷/d 1
挑出/v 1
设计者/n 1
10400/m 1
皆/d 1
mh/eng 1
烦恼/a 1
抢去/v 1
出钱/v 1
同流合污/n 1
不套/a 1
高昂/nr 1
流唱/v 1
欺负/v 1
很暂/a 1
存小/v 1
历程/n 1
部位/n 1
省电/n 1
游神/n 1
走路/n 1
E/eng 1
吹牛/n 1
上县/ns 1
说句实话/l 1
十三/m 1
淘汰/v 1
极力推荐/i 1
k/eng 1
敢上来/v 1
信/v 1
大大小小/z 1
赞先/v 1
mobile/eng 1
走形/n 1
好货/v 1
尺/q 1
怪兽/n 1
泥马/n 1
一两年/m 1
济公/nr 1
做得好/v 1
一号/m 1
指不定/v 1
八九百/m 1
供应商/n 1
交互/v 1
悠着点/l 1
报名/v 1
吓哭/v 1
两颗/m 1
当球/n 1
国产车/n 1
等价/n 1
坑坑/n 1
8300/m 1
质疑/v 1
砂音/n 1
碰上/v 1
表是/v 1
轻型/b 1
难过/v 1
手工/n 1
HM/eng 1
小逢/nr 1
瓦斯/nrt 1
星期天/t 1
大米/m 1
听得见/v 1
凑满/v 1
在线电影/n 1
清纯/a 1
