好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 5S/user 不/d 说/v 
买/v 正品/n 
售后/n 保障/v 
/x iPhone/eng 品质/n 确实/ad 不/d 

/x 满意/v 苹果/n 外观/n 
太贵/nr 点/m 
满意/v 
降低/v 点/m 价格/n 买/v 
京东/ns 发货/n 
服务/vn 
满意/v 
/x 第一次/m 京东/ns 差评/n 
买/v iPhone4/eng 
联想/v 电脑/n 
买/v 东西/ns 
第一次/m 差评/n 
说实话/l 买/v 土豪/n 金/b 不/d 满意/v 
网上/s 缺点/n 部手机/n 
认/v 倒霉/a 
想/v 百度/n 5S/user 汇总/n 
电源/n 键/n 松/v 
摇晃/z 听到/v 声音/n 
金属/n 边框/n 掉/v 漆/v 
信号/n 差/a 
4G/user 格/nr 网络/n 
/x 送货/v 速度/n 超快/v 
正品/n 
喜欢/v 
实体店/n 便宜/a 

/x 
实体/n 便宜/a 
电子产品/n 买/v 放心/v 

/x 一段时间/l 确实/ad 不错/a 
苹果/n 赞/v 
/x 不错/a 东西/ns 
买/v 
/x 
强大/a 
性价比/user 高/a 
功能齐全/i 
/x 东西/ns 不错/a 
苹果/n 出品/n 

/x 手机/n 
忘记/v 退货/v 不/d 
/x 音质/n 
系统/n 流畅/a 
不错/a 购物/n 经历/n 

/x 不错/a 
真的/d 
送货/v 速度/n 很快/d 
/x 买/v 奖品/n  /x 
/x 比较满意/l 商品/n 
/x 东西/ns 不错/a 





/x 正品/n 
价格比/n 专卖店/n 便宜/a 一点/m 
/x 真的/d 很好/d 
照相/d 

/x 
希望/v 失望/v 
/x 帮/v 买/v 
正品/n 

/x 京东/ns 买东西/user 放心/v 
送货/v 速度/n 
苹果/n 5s/user 期待/v 久/a 

/x 不错/a 噢/e 
/x 手机/n 体验/n 
/x 苹果/n 5S/user 
手机/n 战斗机/n 
质量/n 不用说/l 


/x 



/x 机子/n 预期/vn 效果/n 
喜欢/v 

/x 不错/a 
一如既往/i 
全/a 好评/v 

/x 不错/a 不错/a 值得/v 拥有/v 

/x 功能齐全/i 
铃声/n 
系统/n 流畅/a 
/x 很漂亮/n 机子/n 
到货/v 神速/n 
/x 4G/user 

/x 公司/n 买/v  /x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 
不错/a 
/x 机子/n 不错/a 
送货/v 超快/v 
京东/ns 服务/vn 到位/v 
满意/v 
/x 赞/v 
开心/v 购物/n 
宝贝/nr 
/x home/eng 键/n 啪啪/o 响/zg 
/x 京东/ns 购物/n 省心/n 省钱/n 省力/n 省心/n 
/x 挺不错/i 
没出/v 
/x 不/d 降价/n 无奈/d SO/eng  /x  /x 懂/v 下手/v 
/x 物流/n 很棒/a  /x 价格便宜/n  /x 实惠/vn 
/x 包装/v 点/q 
永远都是/nz 袋子/n 手机/n 京东/ns 封条/n 
怎么回事/l 

/x 不错/a 
暂时/d 发现/v 缺点/n 
/x 速度/n 
系统/n 
边框/n 稍/d 显/v 脆弱/a 
保护套/n 
整体/n 
/x 通话质量/n 差/n 电话/n 好几秒/m 怀疑/v 真假/n 
/x 
支持/v 京东/ns 
正品/n 

/x 高端/n 大气/n 上档次/b 
漂亮/a 功能强大/i 
/x 发货/n 速度/n 很快/d 
送货员/l 服务态度/n 
晚上/t 下单/user 
第二天/m 上午/t 收到/v 货/n 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 大平/n 品牌/n 值得/v 信任/n 
东西/ns 不错/a 
帮/v 朋友/n 代买/v 
/x 含税/n 价格/n 
售后/n 发票/n 亲们/n 
/x 外观/n 漂亮/a 
信号/n 稳定/a 
音质/n 
/x 外观/n 漂亮/a  /x  /x 送货/v  /x  /x 不错/a 
/x 600/m M/eng 流量/n 80/m 分钟/q 通话/n 
/x 苹果/n 5S/user 土豪/n 金/nr 懂得/v 
礼物/n 单位/n 同事/n 买/v 送给/v 爱人/n 
爱人/n 过生日/t 
苹果/n 手机/n 不用/v 赞美/ns 
久/a 不卡/n 
速度/n 

京东/ns 品质/n 值得/v 信赖/n 

/x 快递/v 速度/n 很快/d 
第一天/m 下单/user 
第二天/m 到货/v 
态度/n 
/x 不错/a 
发货/n 很快/d 
/x 省事/n 系统/n 流畅/a 
送货/v 快捷/a 
/x 
高端/n 大气/n 上档次/b 
舒服/a 
/x  /x 送/v  /x 朋友/n 满意/v 

/x 想/v 买/v 苹果/n 
终于/d 买/v 台/q 金色/n g/eng 版/n 
/x 整体/n 算/v 满意/v  /x 十个/m 字/n  /x 差评/n 
/x 苹果/n 系统/n 流畅性/l 
不错/a 
/x 喜欢/v 
/x 官网/n 便宜/a 
1530/m 版本/n 全/a 兼容/v 

/x 很好/d 原装/n 
/x 正版/v 国/n 行货/n 
/x 不错/a 
考验/vn 
不错/a 不错/a 
/x 公司/n  /x 不错/a 
/x 正品/n 
/x 手机/n 喜欢/v 
/x 想像/v 差/n 

/x 货到付款/l 原装/n 正版/v 国行/j 
/x 服务/vn 不好/d 
不/d 买/v 
/x 不错/a 
速度/n 

/x 还行/v 

/x 手机/n 不错/a 
正品/n 
天才/n 评价/n 
值得/v 信赖/n 

/x 质量/n 
价格/n 优惠/vn 
品牌/n 

/x 配送/v 不/d 满意/v 

/x 送货/v 
14/m 年/m 机器/n 
暖/a 屏/ng 
苹果/n 
功能强大/i 

/x 不错/a 
超市/v 便宜/a 
送到/v 家/q 

/x 买完/v 降价/n 100/m 
申请/v 价格/n 保护/v 
/x 触屏/n 太/d 灵敏/nr 
死机/n 
/x 发货/n 速度/n 
两天/m 接到/v 

/x 不错/a 一部/m 手机/n 
/x 信号/n 
某他/r 还行/v 
/x 货/n 没得说/l 
行货/n 正品/n 
感觉/n 通话/n 声音/n 稍微/d 点/m 
/x 手机/n 不错/a 
发货/n 速度/n 
发票/n 

/x 国产/n 行货/n 
比较满意/l 
不/d 满意/v 摇动/v 手机/n 关机/n 键/n 响声/n 
不/d 零件/mq 安装/v 牢靠/a 
客服/n 换货/nz 不肯/v 
违反/v 
网购/n 天无/i 理由/n 退货/v rdquo/eng 
原则/n 
得饶人处且饶人/l 
不哥/n 维权/n 

/x 苹果/n 
喜欢/v 
质量/n 
/x 手机/n 行货/n 
快递/v 给力/user 
电池/n 充电/v 
也许/d 习惯/n 手机/n  /x  /x 电池/n 没什么/l 嫌弃/v 
支持/v JD/eng 
/x 打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 
打白条/l 不/d 东哥/ns 钱/n 

坑/n 东哥/ns 

/x 东西/ns 不错/a  /x  /x 行货/n 
/x 强大/a 

/x 手机/n  /x  /x 价格/n 贵/a  /x  /x 降价/n 
/x 苹果/n 一如既往/i 
/x 送/v 东西/ns 
物流/n 慢/a 
/x 讨/v  /x 通话/n 制式/n 买/v  /x  /x 不错/a  /x 太/d 耗电/v 
/x 几天/m 
稳定/a 
有时候/l 发热/v 
有时候/l 声音/n 很小/a 

/x 收到/v 货后/n 
太/d 惊艳/a 
一点/m 失望/v 
外观/n 漂亮/a 
系统/n 流畅/a 
太棒了/nr 
特别/d 照相/d 

/x 发现/v 
好评/v 
/x 东西/ns  /x 满意/v  /x 全/a 五分/m 
/x 东西/ns 
喜欢/v 
/x 
/x fssssssssssssssssssssss/eng 
/x 没的说/l  /x  /x  /x 这么久/r 评价/n 
/x 下次/t 买/v 
不错/a 不错/a 
/x 苹果/n 手机/n 名不虚传/i 


/x 手机/n 
正版/v 
瑕疵/n 
喜欢/v 
女朋友/n 开心/v 
只不过/c 分手/v 
颗星/nz 

/x 很好/a 手机/n 
很好/a 
/x 照相/d 漂亮/a 
/x 手机/n 不错/a 超值/v  /x 

/x  /x 京东/ns 价格/n 低/a  /x 送货/v 
/x 电池/n 不/d 耐用/a 


/x 给力/user 手机/n 
慢慢/d 玩/v 
/x 照相/d 漂亮/a 
/x 不错/a 东西/ns  /x 性价比/user 高/a 
/x 产品/n 
送/v 朋友/n 
肯定/v 不错/a 
/x 手机/n 
电子/n 发票/n 

/x 流畅/a 
性价比/user 高/a 
/x 给力/user 手机/n 
慢慢/d 玩/v 
/x 产品/n 
送/v 朋友/n 
肯定/v 不错/a 
/x 速度/n 
质量/n 















/x 照相/d 漂亮/a 
/x 慢/a 
哥用/n 
哥/n 手机/n 
/x 不错/a 东西/ns 

买/v 
/x 东西/ns 不错/a 
很好/d 
/x 很好/a 
很好/a 
很好/a 
很好/a 

/x 信号/n 超级/b 不好/d 
总/b 翻新/v 机/n 
证据/n 


凑合/v 



/x hao/eng  /x 
/x 帮/v 同事/n 买/v 


/x 不错/a 
质量/n 没得说/l 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 满意/v 

/x 
4G/user 换/v 
速度/n 
顺手/d 

/x 东西/ns 
送货/v 很快/d 
不/d 真的/d WCDMA/eng 
 /x TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng 网络/n 支持/v 
反正/d GSM/eng 支持/v 
希望/v 支持/v 

/x 送货/v 很快/d  /x 正品/n  /x 手机/n 瑕疵/n  /x 功能/n 好用/v 
/x 不错/a 
同事/n 买/v 

/x  /x  /x 
/x 性价比/user 高/a 
系统/n 流畅/a 
音质/n 

/x 顶呱呱/z 顶呱呱/z 顶呱呱/z 顶呱呱/z 顶呱呱/z 顶呱呱/z 
/x 苹果/n 东西/ns 懂得/v 
开放/v 版/n 支持/v 网络/n 
不用/v 换号/nz 犯愁/v 
/x 送货/v 速度/n 
产品/n 不错/a 

/x 不错/a 
性能/n 稳定/a 
通话质量/n 

/x 
犹豫/a 久/a 终于/d 买/v 

/x 行货/n 
给力/user 购物/n 
/x 苹果/n 
不用说/l 


/x 礼拜/ns 评价/n 
整体/n 不错/a  /x 查/v 正品/n  /x 京东/ns 
/x 东西/ns 不错/a 

/x 运行/v 速度/n 
处理器/n 没的说/l 
屏幕/n 清晰/a 

/x 苹果/n 做工/v 精致/a 
系统/n 流畅/a 
中国/ns 系统/n 

/x 喜欢/v 发热/v 

/x 不错/a  /x 货/n 正/d  /x 618/m 便宜/a 50/m 元/m  /x 不/d 送/v 贴膜/n 
/x 功能齐全/i 通话质量/n 
/x 东西/ns 不错/a 
价格/n 实惠/vn 

/x 不错/a 不错/a 




/x 土豪/n 金/nr 
很好/d 强大/a 
价格/n 太/d 给力/user 
/x 充电/v 时/n 
盖/v 静电/n 

/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 很漂亮/n 
苹果/n 

/x 不错/a 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 好评/v 
/x 收到/v 
拆机/n 

/x 快递/v 给力/user 
不到/v 12/m 小时/n 
/x 一段时间/l  /x 不错/a  /x 喜欢/v 
/x 性价比/user 高/a  /x  /x 质量/n  /x 外观/n 漂亮/a  /x  /x 功能齐全/i 
/x 真心/d 喜欢/v 苹果/n 手机/n 

/x 国行/n 查过/v 
昨天/t 激活/a 
/x 不错/a 
买来/v 淘汰/v 苹果/n 
新手机/nz 
意外/a 
京东/ns 解决/v 很好/a 
购物/n 很棒/a 
/x 原装货/n 

值得/v 好评/v 
/x 公司/n 买/v 礼品/n 很好/d 很好/a 很好/a 
/x 付款/v 
真品/n 
赞/v 

/x 媳妇/n 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
/x 不/d 习惯/n 
老公/nr 






/x 第二次/m 买/v 
感觉/n 不错/a 
/x 帮别人/n 买/v 
官网/n 买/v 
/x 东西/ns 不错/a 
/x 手机/n  /x 说/v 送/v 贴膜/n  /x 没送/v 
/x 






/x 5S/user 
拍照/v 功能/n 强大/a 
像素/n 清晰/a 
/x 京东/ns 发货/n 快递/v 
价格/n 优/n 
购物/n 

/x 买/v 是因为/c 支持/v 4G/user 

/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 金色/n 
土豪/n 
喜欢/v 金色/n 

/x 三星/nz 的的/u 好多/m 三星/nz 垃圾/n 产品/n 加/v 垃圾/n 售后/n 
/x 京东/ns 给力/user 

不错/a 
假货/n 
/x 
/x 正品/n 
发货/n 
质量/n 
满意/v 
/x 苹果/n 不/d 
/x 正品/n 
一段时间/l 评价/n 
没什么/l 怀疑/v 
/x 东西/ns 

月/m 号/q 
说/v 号/m 付款/v 说/v 号/m 
号/m 没到/v 催促/v 京东/ns 客服/n 
说/v 号/m 号/m 下午/t 没到/v 
追问/v 快递/v 
快递/v 说/v 两天/m 送货/v OMG/eng 
受不了/l 
号/m 晚上/t 京东/ns 快递/v 取货/v 
偏僻/a 说/v 

/x 很好/d 
很漂亮/n 
朋友/n 喜欢/v 
京东/ns 东西/ns 
价格/n 便宜/a 一点/m 更好/d 

/x 整体/n 
手机/n 正品/n 
/x 老婆/n 手机/n 丢/v 

办法/n 

买/v 5S/user 
/x 
挺好用/a 
送货/v 很快/d 

/x 行/zg 
行货/n 
/x 不/d 一个点/m  /x 体验/n 4G/user  /x 弄/v 5S/user  /x 确实/ad 3G/user  /x 流量/n 没跑/v 太/n 厉害/a  /x 微信/vn 微博/n  /x 不/d 视频/n  /x 一个月/m 400/m M/eng 套餐/n 足够/v  /x 要说/c  /x 京东/ns 买/v 机器/n 条条框框/n  /x 回来/v 插卡/n 得去/v 营业厅/n 免费/vn 换卡/nrt 开通/v 4G/user  /x 月租/n  /x 最低/a 消费/vn  /x 不错/a  /x 价格/n 划算/v  /x 值得/v 推荐/v 
/x 手机/n 不/d 说/v 
苹果/n 东西/ns 完美/a 
送货/v 速度/n 很快/d 
购物/n 满意/v 

/x 机身/n 发热/v 
电池电量/n 不/d 耐用/a 
S/eng 差/n 

/x zongti/eng  /x  /x bu/eng  /x  /x cuo/eng 
/x 一如既往/i 
/x 不错/a 价格/n 贵/a 
/x 
听说/v 搞/v 活动/vn 降价/n 
/x 听说/v 






/x 不错/a 
价格/n 高/a 
/x 质量/n  /x 服务/vn  /x 价格低/n  /x 速度/n  /x 售后/n 保障/v  /x  /x 说/v  /x 支持/v 京东/ns  /x  /x 顺便/ad 鄙视/v 马云/nr 
/x 苹果/n  /x 不/d 评价/n  /x 懂/v  /x  /x 版本/n 不/d 有没有/v 版本/n 信号/n 顺畅/a 

/x 不错/a 



喜欢/v 






/x 苹果/n 手机/n 
再也/d 不想/v 手机/n 

/x 价格/n 合适/a 
物流/n 送货/v 速度/n 
/x 买/v 
发现/v 
/x 手机/n 
试用/vn 过程/n 
/x 不错/a 
顺手/d 
实体店/n 便宜/a 

/x 苹果/n 产品/n 真的/d 不错/a 





/x 前天/t 晚上/t 拍/v 
第二天/m 一早/d 点/m 送到/v 
原装/n 未/d 开封/v 
昨天/t 


/x 完美/a 5s/user  /x 大小/b 携带方便/l 
/x 3G/user 卡/n 速度/n 一般般/l 
/x 太/d 费电/n 
玩/n 小时/n 没电/v 
总体/n 不错/a 
s/eng 流畅/a 

/x 
不错/a 
正品/n 下次/t 
/x 港版/n 1530/m 配置/v 
支持/v 4G/user  /x 3G/user 支持/v 联通/nz 3G/user 不错/a 给力/user 

/x 正品/n 值得/v 信赖/n 
/x 东西/ns 真的/d 呦/e 
买/v 5s/user 
正货/n 
/x 很好/d 强大/a 
iphone/eng  /x 东西/ns 全新/d 
/x 暂时/d 发现/v 

/x 土豪/n 金/b 不/d 解释/v 
联通/nz 通杀/v 
4G/user 
/x 东西/ns 不好/d 
买来/v 拆开/v 耳机/n 坏/a 
真心/d 不爽/a 
耳机/n 麦克风/nr 不出/v 声/n 
打电话/l 一句/m 话/n 听/v 不到/v 
换/v 手机/n 不行/v 
换/v 耳机/n 
证明/n 耳机/n 坏/a 
/x 不错/a 手机/n 
价格/n 官网/n 便宜/a 
品质/n 
推荐/v 购买/v 

/x 好用/v 


满意/v 购物/n 



/x 不错/a 
漂亮/a 
喜欢/v 
/x 
正品/n 行货/n 
/x 担心/v 质量/n 
收到/v 货/n 比较满意/l 

/x 满意/v 
京东/ns 送货/v 很快/d 
半天/m 

/x  /x  /x 联通/nz 信号/n 不算/v 太/d 稳定/a 
/x 发票/n  /x  /x  /x 发票/n 
/x 还好/v 还好/v 
苹果/n 贵/a 

/x 苹果/n 不用/v 说/v 
一如既往/i 
/x 满意/v 
老婆/n 喜欢/v 
/x 手机/n 不错/a 
京东/ns 发货/n 很快/d 
/x 送/v 朋友/n  /x 丢/v  /x 送/v 他个/r 5s/user  /x 算是/v 小小的/z 惊喜/a 
/x BCBCBCBCBBCBCBCBCBCBCBBCBCBBCBCBCBCBCBCBBCBCBCB/eng 
/x 不错/a 
功能/n 速度/n 台阶/n 
/x 说/v 摇/v 响/v 请/v 百度/n 
电源/n 键/n 响/v 
95/m iPhone/eng 5s/user 响/v 
现象/n 
特色/n 
完美/a 癖/ng 请/v 绕行/v 
机子/n 不错/a 送/v 好些个/m 东西/ns 
质量/n 
声音/n 

/x 宝贝/nr 收到/v 
送货员/l 拆封/v 
外表/n 


孩子/n 高考/v 成功/a 送/v 孩子/n 
孩子/n 考完试/nr 
暂时/d 保存/v 
总的看来/l 
京东/ns 不错/a 
多快好省/l 送/v 
货/n 态度/n 

/x 苹果/n 品质/n 不/d 需/v 怀疑/v 
希望/v 中国/ns 手机/n 
一味/m 模仿/v 
真心/d 希望/v 超越/v 苹果/n 
/x 待机时间/n 长/a 音质/n 
/x 喜欢/v 苹果/n 
赞/v 
支持/v 

/x 正品/n 行货/n 商品/n  /x  /x 市场/n 便宜/a 很多很多/m  /x  /x 支持/v 京东/ns 
/x 高端/n 大气/n 上档次/b 
懂得/v 

/x 不错/a 
总/b 很好/a 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 2014/m 05/m 26/m 
/x 手机/n 
价格/n 小贵/nr 
系统/n 
精致/a 
处理速度/n 
相机/d 拍照/v 
g/eng 网速/n 很快/d 
流量/n 消耗/n 
整体/n 满意/v 
/x 土豪/n 金/ng 土豪/n 金/nr 
还用说/l 
/x 不错/a 
送货/v 挺快/v 
/x 一份/m 价钱/n 一份/m 货/n 

运行/v 速度/n 流畅/a 
给力/user 
太贵/nr 
能免/v 
死/v 


/x 不错/a 
暂时/d 
/x 支持/v 现场/n 验货/vn 

物流/n 给力/user 
/x 苹果/n 手机/n 评价/n 
懂/v 
/x 苹果/n 手机软件/n 
电池/n 
像素/n 
不错/a 
发现/v 
/x 背面/f 瑕疵/n 
照相机/n 镜头/n 颗粒/n 
/x 一如既往/i 苹果/n 品质/n 
很快/d 
京东/ns 服务/vn 速度/n 寒心/n 
告知/v 天/n 时间/n 
催促/v 到货/v 
催才/n 行/n 
希望/v 京东/ns 购物/n 朋友/n 想/v 拿到/v 货/n 
使劲/v 催/v 
时间/n 
办事效率/n 低/a 

/x 熟读/v  /x v/x  /x 不见/v 
/x 土豪/n 金/nr 土豪/n 金/nr 
颜色/n 不错/a 
手感/n 
/x 好看/v 机器/n 
经典/n 
苹果/n 苹果/n 
高大/a 
/x 宝贝/nr 喜欢/v 
爱/v 
京东/ns 价格便宜/n 
/x 
给力/user 








/x 正品/n 送货/v 
/x 苹果/n 东西/ns 
没得说/l 
指纹识别/n 很爽/a 
正品/n 

/x 物流/n 速度/n 给力/user 
东西/ns 给力/user 
/x 
想像/v 
给力/user 

/x 不错/a 手机/n 
不用/v 官方/n app/eng 发热/v 
买/v 两部/m 
/x 
漂亮/a 

/x 

懂/v 




/x 苹果/n 
用评/v 
文件/n 管理/vn 捉摸不透/i 

/x 插卡/n 地方/n 旁边/f 一点/m 磨损/vn 
生产/vn 原因/n 
不想/v 换/v 
/x 
/x 不错/a 
配件/n 正品/n 
/x 照相/d 不错/a 
盖/nr 很漂亮/n 
送货/v 

/x 行货/n 
官网/n 便宜/a 

/x 货/n 收到/v 爽歪歪/i 
/x 不/d 
S/eng 
S/eng 
/x 外观/n 很漂亮/n 
支持/v 水果/n 
/x 行/zg 
凑/v 活用/vn 
总体/n 

/x 
实用/v 
很漂亮/n 

/x 速度/n 挺快/v 

/x 正品/n 
不用说/l 乐/a 
字/n 爽/nr 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 














/x 不错/a 












/x 第二个/m 

好看/v 
小贵/nr 
/x 部/n iphone/eng 手机/n 
坐等/v iphone6/eng 

/x 东西/ns  /x 下次/t 买/v  /x 超级/b 划算/v 
/x 苹果/n 产品/n 一如既往/i 
/x 太/d 好用/v 
太/d 超值/v 

/x 京东/ns 买/v 第二个/m 

快递/v 大叔/n 态度/n 

/x 手机/n 不错/a 
高端/n 大气/n 上档次/b 
g/eng 

/x 流畅/a 
送货/v 
/x 土豪/n 金/nr 颜色/n 便宜/a 一百/m 
/x 东西/ns 不错/a 

电池/n 不经/d 

/x 


















/x 
真的/d 

/x 手机/n 
价格/n 优势/n 

/x 小贵/nr 4700/m 
行情/n 
始终/d 有个/r 信号/n 最多/d 三格/n 
不/d 
散热/v 
倒/v 接受/v 
信号/n 
弱/a 
/x 便宜/a 
爱/v 奶茶/n 妹妹/n 

/x 给力/user 很好/d 实用/v 强大/a 
/x 不/d 说/v 5S/user 偷/v 毫不犹豫/l 


买/v 第二部/m 苹果/n 质感/n 机器/n 
/x 喜欢/v 牌子/n 

/x 女朋友/n 买/v 
喜欢/v 
/x 好好/d 
送给/v 老婆/n 
老婆/n 感动/v 哭/v 
投来/v 羡慕/v 嫉妒/v 恨/v 目光/n 
/x 不错/a 
喜欢/v 
/x 做工/v 
信号/n 
超值/v 
/x 到货/v 速度/n 很快/d  /x 给力/user 

/x 屏幕/n 屎/n 黄色/n 
非常明显/nr 
10/m 多部/m 苹果/n 设备/vn 
直视/v 
申请/v 退货/v 
苹果/n 检测/vn 提供/v 照片/n 
发黄/v 
苹果/n 检测/vn 
苹果/n 400/m 电话/n 咨询/vn 
不/d 提供/v 检测/vn 单的/n 
说/v 退货/v 
请/v 商家/n 
无需/v 提供/v 检测/vn 
商家/n 苹果/n 不/d 开具/v 质量/n 检测/vn 单的/n 
剩下/v 事情/n 自然/d 商家/n 苹果/n 事/n 
为难/v 消费者/n 


客服/n 待遇/n 差距/n 
京东/ns 客服/n 
检测/vn 
检测/vn 
周期/t 15/m 天/n 
真/d 想/v 问候/n 京东/ns ##/x 






/x jhnvtydcuiiuoiopopp/eng pp/eng okjuyfsdrt789uiojioiopiopoioiiop/eng 
/x 机子/n 1530/m 行货/n 
几天/m 
更新/d 7.11/m 
待机/n 不行/v 

/x 流行/v 型号/n 
拍照/v 不错/a 
通话质量/n 

/x 正品/n 送货/v 很快/d 

/x 不错/a 














/x 机子/n 礼拜/ns 赶紧/d 
/x 正品/n 

/x 手机/n  /x 服务/vn 
/x 不/d 说/v  /x  /x  /x  /x 买/v  /x  /x  /x 送货/v 大叔/n 未免太/n 玻璃心/n  /x  /x 不让/v 验货/vn 



/x 系统/n 流畅/a 
简单/a 
5.11/m 母亲节/nr 礼物/n 

/x 4G/user 手机/n 上网/v 速度/n 应/v 很快/d 
帮别人/n 买/v 反馈/v 

/x 正品/n 
外观/n 漂亮/a 
手感/n 
/x 
速度/n 
/x 习惯/n 苹果/n 系统/n 流畅/a 关键/n 
/x 苹果/n 
经典/n 
拥有/v 

/x 手机/n 不错/a 
激活/a 

/x 真的/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 手机/n 
数据线/n 真的/d 太/d 垃圾/n 
三个/m 月/m 不到/v 坏/a 
京东/ns 售后/n 语/ng 



没人/v 
下次/t 京东上/user 买/v 贵/a 东西/ns 

/x 正品/n 
买/v 老爸/n 

/x 不错/a 手机/n 
值得/v 拥有/v 

/x 4G/user 速度/n 
苹果/n 操控/v 
/x 喜欢/v 












/x 第一次/m 网上/s 买/v 
感觉/n 不错/a 

/x 商场/n 货/n 
没的说/l 
值得/v 信任/n 

/x 第一次/m 苹果/n 
真心/d 不错/a 
系统/n 封闭/v 
越狱/v 装/v 软件/n 麻烦/an 
上午/t 订/v 货/n 下午/t 
很快/d 速度/n 
开机/n 激活/a 7.1/m 版本/n 
果断/d 升级/vn 7.11/m 苹果/n 很快/d 手/n 
耳机/n 效果/n 给力/user 
赞/v 

/x 信号/n 
机身/n 发热/v 
不/d 满意/v 

/x 喜欢/v 
心仪/n 宝贝/nr 
轻薄/a 
习惯/n iPhone/eng  /x 系统/n 
/x 土豪/n 金/nr 
值得/v 拥有/v 

/x 总体/n 算/v 物有所值/l 
/x 














/x 
正品/n 
电子产品/n 京东/ns 
/x 机子/n 入手/v 
不/d 说/v 
物流/n 给力/user 
12/m 小时/n 到位/v 
/x 价格/n 没得说/l 
速度/n 
/x 很好/a 网购/n 
超/v 喜欢/v 
爱/v 京东/ns 

/x 软件/n 不错/a 分辨率/n 高/a 
/x 手机/n 不错/a 
暂无/v 
/x 土豪/n 金/nr 
值得/v 拥有/v 
苹果/n 系统/n 
/x 不错/a 不错/a 

/x 正品/n  /x 未激活/i  /x  /x 机身/n 划痕/n  /x 包装/v 原封/n  /x 京东/ns 封/q  /x 怀疑/v 退换/v 机器/n  /x 毛病/n  /x 懒得/v 换/v 
/x 港版/n 
不错/a 

/x 苹果/n 苹果/n 确实/ad 不错/a 

一款/m 手机/n 支持/v 多制式/b 
信号/n 不太好/v 

/x 四星/nz 
是因为/c 手机/n 边框/n 小瑕/z 
星期/t 
下载/v 软件/n 比安卓/nr 稍微/d 麻烦/an 一点/m 


/x 东西/ns 
没说的/l 
价格/n 的说/u 
贵/a 
国/n 人造/n 不/d 








/x 不错/a 
电池/n 真心/d 不/d 给力/user 
烧/v 电/n 

/x 老公/nr 喜欢/v 
送货/v 
/x 刨/v 增值税/n 等于/v 4898/m 1.17/m 4186/m 
/x 价格/n 划算/v 
振奋/v 
取决于/v 上市/ns 快慢/d 
/x 本来/t 想/v 拍/v 灰色/n 
没想到/l 收到/v 货时/n 发现自己/l 拍错/v 
选到/v 金色/n 
行/zg 
感觉/n 电池/n 超不/v 耐用/a 
开/v WIFE/eng 电量/n 一节/m 一节/m 掉/v 
掉/v 20/m 电量/n 待机/n 十来个/d 小时/n 
喜欢/v 灰色/n 
物流/n 
说/v 25/m 号/m 
查/v 物流/n 早上/t 显示/v 配送/v 
可到/v 下午/t 18/m 点/m 拿到/v 货/n 
问/v 快递/v 原因/n 
说/v 这件/mq 货/n 忘/v 
真心/d 说不出来/l 
整/v 十个/m 小时/n 说/v 忘/v 
说/v 京东/ns 物流/n 给力/user 
真的/d 失望/v 透/v 
反正/d 京东/ns 购物/n 感觉/n 真的/d 服务/vn 不/d 到位/v 



/x 
屏幕/n 黄/a 
/x 服务/vn 
 /x 时效/n 
满意/v 

/x 东西/ns 不错/a 
喜欢/v 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 说明书/n 灰/n 
/x 买东西/user 实体店/n 点/q 
总/b 感觉/n 不爽/a 
/x 东西/ns 
/x  /x 不错/a 喜欢/v  /x  /x 买/v  /x 估计/v 时间/n 能用/n 久/a 
/x 刚那/t 拿到/v 手/n 

喜欢/v 没办/v 卡/nr 
/x 正品/n 
/x 
不/d s6/eng 效果/n 



/x 一流/n 品牌/n 
质量/n 没的说/l 
反正/d 
/x 京东/ns 服务/vn 不错/a  /x  /x 手机/n 很漂亮/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 算/v 喜欢/v 
太贵/nr 
/x 送/v 朋友/n 生日礼物/l 朋友/n 开/v 森/n 
/x 做工/v 确实/ad 没话说/l 
和安卓/nr WP/eng 各有千秋/i 
/x 宝贝/nr 很好/a 
/x 不错/a 
正品/n 行货/n 
太棒了/nr 

/x 
不用说/l 
/x 先/d 试用/vn 几天/m 
手机/n 不错/a 
买回来/l 几天/m 降价/n 100/m 元/m 

/x 机子/n 侧面/f 一点/m 划痕/n 
不/d 送/v 磕到/v 

/x 评价/n 晚/tg 
长时间/l 
真的/d 
第一次/m 买/v 苹果/n 
喜欢/v 

/x 不错/a 



/x 很好/a 上手/v 

/x 帮/v 同事/n 买/v 
手机/n 真不错/i 
买/v 
/x 不错/a 不错/a 
很狠/d 狠狠/d 喜欢/v 
/x 质量/n  /x  /x 速度/n  /x 购买/v 
/x 不错/a 手机/n 
赠送/v 手机/n 壳/n 喜欢/v 

/x 愉快/a 购物/n 
宝贝/nr 
快递/v 给力/user 
准点/n 送达/v 
服务态度/n 

/x 第二次/m 买/v 
正品/n 
不错/a 
/x 全/a 网络/n iPhone/eng 5S/user 
土豪/n 金/nr 


/x 用惯/n 苹果/n 
S/eng 在手/v 
备用机/n 
买/v 
4G/user 模式/n 太/d 耗电/v 

/x 哈哈哈哈/o 好久/m 啊家/e 
/x 买来/v 送/v 
手机/n 

/x 开放/v 版/n 不错/a 
速度/n 很快/d 
赞/v 
/x 
第一次/m 苹果/n 
感觉/n 不错/a 
正品/n 
瑕疵/n 
买/v 几天/m 掉价/v 100/m 元/q 
无语/nz 


/x 评价/n 
很好/d 强大/a 

/x 东西/ns 确实/ad 不错/a 
值得/v 信赖/n 
买/v 
羡慕/v 
/x 苹果/n 产品/n 吹/v 

手机/n 
这款/r 放心/v 
客户/n 体验/n 

/x iPhone/eng  /x  /x 给力/user  /x 没的说/l  /x 买/v 天/n 降价/n 100/m 元/m  /x  /x .........../m 
/x 不错/a 
不愧为/v 手机界/user 大佬/nz 
/x 超级/b 
/x 




/x 
质量/n 
满意/v 
原封/n 
/x 手机/n 质量/n 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
好多天/m 
反馈/v 说/v 

物流/n 给力/user 
速度/n 很快/d 

/x 不错/a 
 /x  /x  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n  /x  /x  /x  /x  /x 行货/n 正品/n 
　/x 信号/n 
/x 帮别人/n 买/v 
很好/d 很好/a 
满意/v 

/x 东西/ns 不错/a 
太贵/nr 
月工资/n 
/x 仓储/j 时间/n 长/a 
货物/n 包装/v 不好/d 
包装/v 划痕/n 磕碰/v 赠品/n 发送/v 
害/v 好几个/m 电话/n 解决/v 
不爽/a 
/x 宝贝/nr 很棒/a 
超级/b 喜欢/v 
资金/n 一台/m 

/x 喜欢/v 
4G/user 
不错/a 
手感/n 

/x 手机/n 功能/n  /x  /x 外观/n 好看/v 
/x 牌子/n 不用说/l 
/x 手机/n 
一分钱/n 一分货/n 
升级/vn g/eng 爽/nr 没话说/l 
香港/ns 套餐/n 伤心/n 

/x 5S/user 
没的说/l 






/x 买/v 送/v 














/x 电量/n 咋用/v 电量/n 
不/d 
WIFI/eng 连接反应/l 慢/a 搜索/v WIFI/eng 时/n android/eng 小巫见大巫/i 
软件/n 费/v 流量/n 不/d 谈/v 
ISO/eng 系统/n 服务/vn 后台/n android/eng 费/v 流量/n 10/m 天/q 走/v 40/m M/eng 
不/d 3G/user 数据/n 关掉/v 
屏幕/n 亮度/n 自动/vn 调节/vn 
字/n 
慢/a rdquo/eng 
设置/vn 
指纹/n 解锁/v 真心/d 不想/v 换/nz 5S/user 
/x 正品/n 很好/d 
商场/n 便宜/a 点/m 
赞/v 京东/ns 
/x 苹果/n 
很好/d 






/x 5S/user 土豪/n 金/nr 
给力/user 
喜欢/v 
星期/t 
感觉/n 

/x 京东/ns 东西/ns  /x  /x 无需多说/l 
/x 到手/d 
/x 双/n 网通/n 吃/v 
港版/n 
开放/v 版/n 值得/v 购买/v 
价格/n 
手机/n 节/n 没什么/l 给力/user 活动/vn 
多用/b 几年/m 
送货/v 很快/d 
包装/v 建议/n 箱子/n 
/x 
到货/v  /x 质量/n 
/x 快递/v 给力/user  /x  /x 不错/a  /x 不/d 




/x 不用说/l 优点/n 
缺点/n 
苹果/n 产品/n 超越/v 时代/n 
回/v 不到/v 
拥有/v 未来/t 
无穷的/z 想象力/n 演绎/v 太/d 

/x 
物流/n 给力/user 
加油/v 
/x 不错/a 









/x 
/x 哈哈哈哈/o 哈哈哈/o  /x 太/d 赞/v 
/x 喜欢/v 土豪/n  /x 京东/ns 真的/d  /x 发票/n 齐全/nr  /x 试/v 不错/a  /x 音质/n  /x 三星/nz 强/a 
屏幕/n 点/m  /x 喜欢/v 大屏幕/nr 
/x 帮/v 弟弟/n 买/v  /x 质量/n 没得说/l 信任/n 京东/ns 
/x hao/eng 好好/d 
/x 凭良心说/i 京东/ns 
到货/v 第一天/m 死机/n 两次/m 
第二天/m bug/eng 
一年/m 苹果/n 操作失误/l 
提交/v 退货/v 订单/user 打电话/l 说/v 检测/vn 
懒得/v 太/d 麻烦/an 三四天/m 
几天/m 倒/v 
不退/v 不换/v 
不退/v 退货/v 订单/user 显示/v 审核/v 
原本/n 告诉/v 第二天/m 十点/m 前会/n 回复/v 

/x 惦记/v 久/a 
终于/d 下手/v 


/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 喜欢/v 


/x 拿到/v 手/n 说/v 港货/n 搞/v 明白/nr 港货/n 说/v 



/x 










/x 正品/n 行货/n 
联通/nz  /x 很好/d 霸气/n 
/x 不错/a 
发货/n 速度/n 很快/d 
正品/n 

/x 很好/d 
三星/nz s3/eng 
/x 确实/ad 正品/n 
两天/m 发现/v 
5s/user 好像/v 纸质/n 说明书/n 
/x 少/a 视频/n 照相/d 
电池/n 经用点/n 
/x 系统/n 稳定/a 
盖/v 漂亮/a 

/x 插入/v sim/eng 卡后/nr 显示/v 服务/vn 
生气/n 
服务/vn 
伤心/n 

/x 卖家/n 

请教/v 服务/vn 调/v 

/x 京东/ns 
苹果/n 很好/d 

/x 老婆/n 一个月/m 
苹果/n 电池/n 不/d 耐用/a 
出过/v 毛病/n 
感觉/n 5S/user 特别/d 适合/v 女孩子/n 
特别/d 纤细/a 

/x 实物/n 
寄/v 回老家/n 父亲/n 生日礼物/l 
满意/v 
/x 东西/ns 收到/v 
速度/n 
正灶/n 体验/n 



/x 手机/n 挺不错/i 
朋友/n 说/v 买/v 港版/n 
国行/n 放心/v 
/x 地球/n 
说/v 
/x 还行/v 
暂时/d 没什么/l 

/x 国行/j 正品/n 
不错/a 
物流/n 不想/v 吐槽/v 
/x 送货/v 速度/n 很快/d  /x 满意/v  /x 客服/n 



 /x 满意/v  /x 送货/v 超级/b 给力/user  /x 京东/ns 买/v 类产品/n  /x 放心/v 
/x 喜欢/v 




/x 手机卡/n 放/v 信号/n 
假/a 
吓了一跳/v 
刷完/v 系统/n 
不错/a 

/x 发货/n 速度/n 
到手/d 
发现/v 啥子/r 
快递/v 帅哥/nr 说/v 天/n 包退/v 
心/n 宽/a 

/x 今生/t 失败/v 购物/n 体验/n 
购机/n 按键/n 松动/a 想要/v 换货/nz 
京东/ns 死活/v 不/d 给换/v 
售后/n 准则/n 注明/v 条件/n 不/d 给换/v 
客服/n 挂/v 电话/n 
情况/n 苹果/n 官方网站/n 
官网/n 支持/v 理由/n 退换货/n 
拆机/n 
早/a 官/n 网上/s 买/v 
买/v 大件/n 官网/n 实体店/n 买/v 
京东/ns 经销商/n 太/d 不负责任/l 
12345/m 举报/v 

/x 不错/a 
第一次/m iOS/eng 系统/n 
不/d 熟悉/v 
硬件/n 
/x 月/m 号/q 
月/m 号/m 下午/t 拿到/v 手/n 
日子/n 
开放/v 4G/user 版/n 
不错/a 
顺手/d 
价格/n 虚/d 高/a 
奢侈/a 一把/m 
送/v 手机/n 模/n 贴/v 汽包/n 不/d 
右上角/f 触屏/n 准确率/n 偏低/v 
通话/n 声音/n 显得/v 很小/a 外/f 一切正常/i 
问/n 京东/ns 客服/n 说/v 苹果机/n 子/ng 声音/n 
真心/d 听不见/v 
/x 拿到/v 款/m 机子/n 总体/n 
瑕疵/n 伤/v 
没给/v 换/v 新/a 
/x 超值/v 
特别/d 推荐/v 








/x 联通/nz 不好/d g/eng 
/x 高端/n 大气/n 上档次/b  /x  /x 土豪/n  /x 做/v 朋友/n  /x 
/x 苹果/n 机器/n 不错/a 

/x 
不错/a 
喜欢/v 
/x 
屏幕/n 上端/f 发黄/v 
网友/n 说/v 用用/v 

/x 刚刚/d 拿到/v 手里/s  /x 激活/a 

/x 系统/n 流畅/a 
 /x 反应速度快/i 
性价比/user 高/a 
分辨率/n 高/a 
喜欢/v 手机/n 

/x dongxi/eng 
/x 专卖店/n 便宜/a 
质量/n 
杠杠/n 滴/v 
/x 送/v 
漂亮/a 
/x 好好/d 后悔/v 嗷嗷/o 好好/d 好哈/e 
/x 送到/v 打开/v 屏幕/n 划痕/n 
打电话/l 说/v 快递/v 确认/v 不让/v 换货/nz 
太/d 恶心/n 


/x 不错/a 手机/n 
买/v 

/x 感觉/n 




喜欢/v S/eng 
控制/v 不住/v 买/v 新款/n 欲望/v 




/x 整体/n 感觉/n 不错/a 
味/n 
/x 买手机/n 要选/v 苹果/n 



/x 机子/n 不错/a  /x 贴膜/n 
/x 手机/n 行货/n 
/x 不错/a 
/x 手机/n 
发货/n 速度/n 

/x feichanghaohaohaoah/eng 
/x 土豪/n 金/ng 最爱/a 终于/d 买到/v 
/x 第一次/m 买/v 苹果/n 手机/n 
感觉/n 不错/a 
/x 手机/n 收到/v 
暂时/d 
/x 不错/a 东东/ns 

值得/v 拥有/v 

/x 晃动/v 声响/n 
客服/n 不好/d 
不负责任/l 
/x A1530/eng 
挺不错/i 




/x 很好/d 强大/a 
/x 刚刚/d 收到/v 激活/a 
送货/v 超快/v 凌晨/t 订得/v 当天/t 下午/t 收到/v 
赞下/v 发货/n 速度/n 
美中不足/i 背面/f 小点/n 导致/v 贴膜/n 点/m 气泡/n 
激活/a 
/x 买回来/l 玩游戏/n 死机/n 两次/m 
再就是/c 电池/n 不/d 耐用/a 

4G/user 网/n 升级/vn 
买/v 几天/m 降/v 100/m 
/x 
感觉/n 真棒/n 
/x 不错/a 
手机/n 很漂亮/n 
京东/ns 信任/n 
 /x 降价/n 真/d 

/x 发货/n 
当天/t 买/v 
第二天/m 
第三天/m 
苹果/n 没用过/l 不/d 
手机/n 感觉/n 不/d 舒服/a 
估计/v 感觉/n 

/x 电池/n 貌似/v 不/d 太/d 耐用/a 
手机/n 还行/v 
/x APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n 
/x 
/x 发票/n 

/x 没什么/l 挑剔/v 地方/n 
价钱/n 实在/v 贵/a 
/x 苹果/n 品质/n 没得说/l 
一贯/m 号/n 
/x 
个人感觉/n 物有所值/l 
/x 

不/d 

/x 手感/n 
满意/v 咯/o 

/x 老婆/n 买/v 3.8/m 礼物/n  /x 日/m 晚上/t 日/m 中午/t 收到/v  /x 真不错/i  /x 老婆/n 喜欢/v 
/x 满意/v 隐私/b 保护/v 
手机/n 轻/a 
身上/s 

/x 送货/v 很快/d 
查/v 
月份/n 出产/vn 新/n 机子/n 

/x 东西/ns 
速度/n 够快/a 
给力/user 
/x 正品/n 
网络/n 制式/n 全/a 
流畅/a 

/x 苹果/n 苹果/n 
系统/n 流畅/a 度/q 屌/yg 爆/v 
台/q 机器/n 网上/s 说/v 毛病/n 
屎/n 黄屏/nr 
用到/v 发现/v 毛病/n 

电池/n 智能机/n 通病/n 
充/v 

/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 

/x 活动/vn 礼品/n 不错/a 
/x 代/q 
土豪/n rdquo/eng 
买/v 土豪/n 金/nr 
屏幕/n 
不/d 习惯/n 屏幕/n 
/x 京东/ns 地方/n 价格/n 贵/a 

办法/n 
图/n 

/x 整体/n 懂得/v 

/x 不/d 满意/v 自动关机/l 充电/v 
第一次/m 打不开/v 手机/n 
路/n 打不开/v 手机/n 
想着/v 申请/v 换货/nz 
第二天/m 早晨/t 充电/v 打开/v 
两次/m 自动关机/l 
想/v 试试/vn 机子/n 
打开/v 
自动开机/l 
自动开机/l 
感觉/n 一点/m 不靠/v 谱/v 

/x 北京/ns 支持/v 4G/user 
平常/a 流量/n 4G/user  /x 
发现/v 开/v 数据/n 
关/v 4G/user 2G/user 3G/user 信号/n 
10086/m 简单/a 解决/v 
大意/d 
推广/v 4G/user 
在意/v 帮/v 设置/vn 
3G/user g/eng 
不在意/i 
KENG/eng  /x DIE/eng 玩意/n 
/x 手机/n 不错/a  /x 带劲/v  /x 
/x 行/zg 
电耗/n 
装逼/v 
信号/n 
/x 京东/ns 依然/d 放心/v 
/x 京东/ns 价格/n 
特别/d 送货/v 速度/n 
飞毛腿/n 
/x 苹果/n 苹果/n 
质量/n 值得/v 信赖/n 
屏幕/n 偏/d 
/x 不错/a 
下单/user 收到/v 东西/ns 
小时/n 
东西/ns 不错/a 

/x 货真价实/l 



/x 給/zg 老婆/n 买/v 
速度/n 
价格/n 
手感/n 

/x 终于/d 买到/v 土豪/n 金/ng 
tm/eng 物流/n 太/d 不/d 给力/user 
/x 行/zg 
那部/r 920/m 
/x 机器/n 没的说/l  /x 想/v 说/v  /x  /x  /x 快递/v 真/d tm/eng 慢/a 




武汉/ns 几个/m 小时/n 车程/n  /x 硬是/d 三天/m  /x  /x  /x 物流/n 差/a 评/n 

/x 真心/d 不错/a 
货真价实/l 
专柜/n 便宜/a 
赠品/n 不咋地/z 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 早就/d 看好/v 
网上/s 买/v 便宜/a 好多/m 赠品/n 

满意/v 
/x 正品/n 行货/n  /x 不错/a 
/x 屏幕/n 
围观/n 大方/n 美观/nz 
软件/n 齐全/nr 
操作/v 简单/a 
反应速度快/i 
实实在在/z 地好/n 手机/n 

/x 还好/v 
没什么/l 
手机/n 一小/d 点/m 碰坏/v 
影响/vn 
习惯/n 好评/v 

/x 感觉/n 苹果/n 不靠/v 谱/v 
到手/d 
第一次/m 充电/v 
只能/v 充到/v 99/m 

/x 货品/n 不错/a 
商家/n 态度/n 
/x 炫/v 
不错/a 

/x 入手/v 几天/m 感觉/n 
不/d 越狱/v 功能/n 不/d 强大/a 越狱/v 不/d 保修/v 


/x 价格/n 还行/v  /x 合约/n 机/n 合适/a 
/x 本来/t 害怕/v 手机/n 毛病/n 
忐忑/a 签收/v 拆单/v  /x 手机/n 不错/a 
物流/n 慢/a 

/x 整体/n 性能/n 不用说/l 
苹果/n 
短暂/a 触屏无/i 现象/n 
不/d 
电池/n 消耗/n 太/d 
完善/v 

/x 大小/b 正好/a 
物流/n 不错/a 
感觉/n 舒服/a 
/x 正品/n 
灰/n 不错/a 
物流/n 给力/user 
/x 入手/v 第一台/m 苹果/n 
收到/v 货/n 特地/n 几天/m 评价/n 
整体/n 感觉良好/l 
开机/n 键/n 松动/a 
晃/v 哒/o 哒/o 响/n 
上网/v 查/v 查/v 样子/n 在意/v 
满意/v 
推荐/v 入手/v 
/x 物有所值/l 物有所值/l 
/x 正品/n  /x  /x 流畅/a  /x 满意/v 
/x 正品/n 京东/ns 给力/user 
送货/v 速度/n 超快/v 
/x  /x  /x  /x  /x 满意/v 
/x 开放/v 版/n 手机/n 不错/a  /x 联通/nz  /x 
外观/n 很漂亮/n 
/x g/eng 版/n 
没用过/l g/eng 
时髦/nr 
/x 京东/ns 东西/ns 

/x 屌丝/n 红/a 米/q 想换/v 华为/nr mate/eng 舍不得/v 
昨天/t 过节/t 女朋友/n 一句/m 话/n 买/v 
屌丝/n 苦/a 

/x 送货/v 速度/n 挺快/v 
说/v 三天/m 
两天/m 
/x 正品/n 
不错/a 





/x 好用/v 



反复/v 反复/v 反复/v 反复/v 反复/v 反复/v 















/x 手机/n 国行/n 
不错/a 
/x 土豪/n 金/nr 霸气/n 
卡/n 麻烦/an 卡/n 
跑/v 大厅/n 新/a 搞/v 张/nr 
暂时/d 发现/v 缺点/n 
合意/v 

/x 
/x  /x Galaxy/eng  /x Note/eng  /x Xperia/eng  /x Z/x  /x L36h/eng  /x U/x  /x 之间/f 纠结/v 
骚/a 紫/n 
呆白/z 
选择/v 土豪/n 金/nr 

/x 手机/n 不错/a 昨天/t 女朋友/n 生日/t 送给/v 喜欢/v 正品/n 行货/n 
/x 土豪/n 金不多/l 说/v 
懂/v 

贵/a 
招/v 喜欢/v 


/x 土豪/n 金/nr 
不用/v 说/v 
手机/n 


/x 1530/m 行货/n 正品/n  /x 原封/n 未/d 拆/v 包/v  /x 满意/v 
/x 货/n 送到/v 手/n 
打开/v 保护/v 完好/a 
瑕疵/n 
比较满意/l 购物/n 


/x 追求/v 完美/a 
金属/n 框/v 有个/r 划伤/v 点/m 确实/ad 不爽/a 

/x 老公/nr 买/v 
喜欢/v 
/x 商品/n 赞/v 
物流/n 给力/user 
配送/v 员/zg 态度/n 
唯一/b 缺点/n 5000/m 东西/ns 纸箱装/n 
塑料袋/n 

/x 
功能/n 强大/a 
喜欢/v 

/x 送货/v 很快/d  /x  /x 东西/ns 
/x 不错/a 
/x 比较支持/n 苹果/n 
买/v 这款/r 声音/n 质量/n 稍差/v 
不错/a 
/x 换/v 新/a 
真心/d 不错/a 

/x 东西/ns 不错/a 
挺轻/a  /x s/eng  /x 手感/n 
/x 照相/d 听/v 
/x 正品/n 
不错/a 
赠品/n 不/d 太/d 给力/user 

/x 




/x 小果/n 众/n 
手感/n 超好/v 
果屏/n 智慧/nr 
/x 5S/user 质量/n 不/d 评价/n 
京东/ns 服务/vn 
快递/v 
价格/n 低/a 

/x 东西/ns 
价格/n 接收/v 
感觉/n 行/zg 

/x 好友/n 丹麦/ns 硕士/n 申请/v 
丹麦/ns 
送给/v 礼物/n 

/x 苹果/n 不/d 
爽/a 
系统/n 手机/n 

/x 小苹果/nr 














/x 快递/v 给力/user 
上午/t 付款/v 下午/t 到货/v 
感觉/n 电池/n 给力/user 

/x 苹果/n 一如既往/i 
满意/v 
/x 
喜欢/v 
颜色/n 亮/v 
时尚/n 
爱不释手/i 感觉/n 

/x 小贵/nr 
想象/n 
/x gggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg/eng 
/x 总体/n 行/zg 发现/v 
/x 整体/n 不错/a 
发货/n 太慢/a 
/x 正品/n 
手感/n 
/x 手机/n 
喜欢/v 
/x 买完/v 贴膜/n 发现/v  /x 电源/n 键/n 金属/n 边缘/n 有个/r 磕碰/v 痕迹/n  /x 屏幕/n 前置/n 摄像头/n 屏幕/n 很脏/a  /x 屏幕/n 清洁/a  /x 只能/v 脏/a  /x 没用/v  /x  /x 还好/v  /x 不/d 影响/vn  /x 换/v  /x 来回/v 邮寄/v 太/n 麻烦/an  /x 索性/n 就用/v  /x 
/x 小贵/nr 
要能/v 送/v 点/q 礼品/n 
/x 手机/n 外观/n 漂亮/a 
运行/v 很快/d 
十分满意/l 

/x 正品/n  /x  /x 帮/v 朋友/n 买/v  /x  /x 用起/v 
/x 成功/a 激活/a 
快递/v 给力/user 
商品/n 
/x 寄过来/v 
拆封/v 开机/n 验货/vn 
发现/v 屏幕/n 漏光/n 
京东/ns 售后/n 不行/v 
踢皮球/n 
苹果/n 售后/n 解决/v 

/x 配送/v 很快/d 
手机/n 
不/d 太/d 习惯/n ios/eng 
/x 算/v 
不错/a 

/x 盖/v 很漂亮/n 软件/n 不错/a 音质/n 
/x 京东/ns 不/d 送货上门/l 
买/v 京东/ns 货不/l 
纠结/v 


/x 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
京东/ns 买/v 数码产品/n 
保质保量/n 
行货/n 正品/n 无疑/d 
商场/n 便宜/a 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 操作/v 简单/a 
/x 不错/a 

买/v 

/x 京东/ns 品质/n 
值得/v 信赖/n 
/x 东西/ns 不错/a 
值得/v 信耐/n 


/x 水果机/n 



/x 好好/d  /x 送货/v 
/x 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 
/x 行/zg 
想象/n 还行/v 
想象/n 
/x 好用/v 手机/n 
/x 还行/v 还行/v 还行/v 
/x 土豪/n 金/nr 
不错/a 
正品/n 
店里/n 便宜/a 
不/d 送/v 
/x 手机/n 棒/zg 

/x 东西/ns 不错/a 
物流/n 很快/d 

不错/a 
/x 想象/n 
好多/m 东西/ns 不/d 习惯/n 

/x 不错/a 
很好/d 
/x 送/v 
看着/v 包装/v 不错/a 
/x 不错/a 
正品/n 

女友/n 喜欢/v 




/x  /x  /x 没什么/l  /x  /x  /x  /x 喜欢/v 苹果/n 东西/ns 
/x 挺好用/a 
说/v 

/x 










/x 苹果/n 手机/n 真的/d 强大/a 
苹果/n 手机/n 
5S/user 系统/n 流畅/a 
超级/b 赞/v 
京东/ns 购物/n 放心/v 

/x 不错/a 东东/ns 
喜欢/v 

/x 感觉/n 不错/a 
电池/n S/eng 耐用/a 
充电/v 发热/v 

/x 水果/n 5s/user 
爱/v 
苹果/n 东西/ns 价格/n 真心/d 不/d 便宜/a 
支持/v 京东/ns 

/x 不错/a 机器/n 
专卖店/n 
/x 卖完/v 出国/v 
回来/v 评价/n 
质量/n 倒/v 不错/a 
不到/v 一个月/m 降/v 100/m 
/x 苹果/n 东西/ns 不多/d 说/v 
一如既往/i 霸道/n 
支持/v 京东/ns 

/x 好好/d 好好/d 好好/d 爱/v 
/x 换货/nz 申请/v 
换货/nz 速度/n 慢/a 

/x 购买/v 第二个/m 
便宜/a 谈不上/l 
京东/ns 放心/v 
上班/v 不/d 耽误/v 购物/n 
/x 蛮好/a 
喜欢/v 
快递/v 速度/n 

/x 苹果/n 产品/n 没的说/l 
送/v 满意/v 
/x 真心/d 拿到/v 歪/v 货/n 
失望/v 
激活/a 
对得/v 
外观/n 赞/v 

/x 
赶上/d 送/v 礼品/n 
遗憾/a 

/x 挺好/a 挺好/a 挺好/a 
/x 买/v 
喜欢/v 就行了/l 
反正/d 值得/v 花/v 钱/n 理由/n 

/x 
没什么/l 
苹果/n 爽/nr 
/x 顺手/d 
/x 苹果/n 产品/n 
一如既往/i 

/x 


/x 正品/n 
支持/v 京东/ns 

/x 划痕/n  /x 激活/a 不/d 退换/v  /x 切记/v 
/x 一会/m 电池/n 烫/v 不行/v 
差劲/n 
速度/n 行/zg 
/x 质量/n 
送货/v 
很好/a 选择/v 

/x S/eng 
手感/n S/eng 
感觉/n 轻飘飘/z 
电池/n S/eng 耐用/a 

/x 颜色/n 不错/a 运行/v 流畅/a 
满意哦/v 
/x 手机/n 
下次/t 京东上/user 买/v 
/x 东西/ns 
卖家/n 热情/n 
不错/a 

/x 系统/n 流畅/a 
屏幕/n 清晰/a 
拍照/v 

/x 电话/n 真的/d 
京东/ns 做/v 活动/vn 太/d 骗人/n 说赠/v 东西/ns 
人工/n 服务/vn 查/v 却说/v 一等/m 无语/v 不/d 赠品/n 做/v 活动/vn 无语/nz 


/x 正品/n 行货/n 
放心/v 

小苹果/nr 


/x 总/b 一个月/m 故障/n 5s/user 通病/n 机身/n 发热/v 美中不足/i 耳机/n 毛病/n 插/n 不到/v 头/n 
/x 
/x 哦哦哦/v 哦哦哦/v 
/x 挺轻挺薄/z 挺好用/a 
系统/n 流畅/a 
/x 
/x 帮/v 同事/n 买/v 
土豪/n 金/nr 
说/v 好用/v 
发货/n 速度/n 
/x 
/x 便宜/a 一点点/m 
/x 老婆/n 说/v 完美/a 
很快/d 
手机/n 很漂亮/n 
激活/a 新机/n 
/x 苹果/n 牛/n 
买/v 


/x 不错/a 
苹果/n 手机/n 
/x 正品/n 
一段时间/l 不错/a 
价钱/n 贵/a 
/x 服务周到/i 
配送/v 给力/user 
真的/d 不错/a 

/x 土豪/n 金/nr 
市面/n 手机/n 

/x 正品/n 
不错/a 
系统/n 不/d 习惯/n 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 买不到/v 星期/t 充电器/n USB/eng 适配器/n 坏/a 
找/v 京东/ns 换/v 手机/n 退回去/l 
手机/n 换/nz 
小小的/z 充电器/n 跑/v 苹果/n 专卖店/n 

/x 手机/n 
土豪/n 
开放/v 版/n 很快/d 
/x 屏幕/n 点/m 
行/zg 

/x 
真品/n 
京东/ns 买/v 好几个/m 手机/n 
不错/a 

/x 不错/a 
快递/v 速度/n 很快/d 
/x 买来/v 送/v 
上档次/b 
头天/t 晚上/t 
第二天/m 送到/v 
不/d 耽误/v 
不错/a 
/x 快递/v 速度/n 不错/a  /x  /x 服务/vn 
/x 苹果/n 手机/n 
外观/n 好看/v 
京东/ns 送货/v 
/x 
苹果/n 产品/n 差/a 不到/v 

/x 试用/vn 
追加/v 评论/n 
/x 手机/n 按键/n 凹/a 
物流/n 很快/d 三天/m 收到/v 货/n 
真机/d 未激活/i 
礼品/n 

/x 发货/n 
正品/n 
值得/v 购买/v 
/x 还行/v  /x  /x  /x 那么回事/l 
/x iPhone/eng 手机/n 说/v 好不好/l 
习惯/n 

性价比/user 
不/d 解释/v 
/x 系统/n 流畅/a 
不错/a 选择/v 

/x 买/v 第二部/m  /x 不错/a  /x 发票/n 上出/v 点/q 
等待/v 电子/n 发票/n 打印/v 
/x 通信/j 
听不清/v 说话/v 
浪费/n 贴膜/n 

/x 正品/n 
手机/n 不错/a 
超/v 喜欢/v 

/x 本来/t 想/v 差评/n 
想/v 想/v 
手机/n 耗电/v 
发热/v 
闹腾/v 

算了/v 好评/v 
/x 行云流水/n 行云流水/n 行云流水/n 行云流水/n 行云流水/n 行云流水/n 
/x 
不错/a 东西/ns 
下次/t 买/v 

/x nice/eng 
早就/d 想买/v 
放不下/v S4/eng 
终于/d 放下/v 





/x 行货/n 
不错/a 
物流/n 服务/vn 

/x 贵/a 
办法/n 
苹果/n 贵/a 
意愿/n 
/x 不错/a 手机/n 
查过/v 全新/d 
/x 用坏/v 一部/m 
经典/n 一部/m 

/x 苹果/n 手机/n 挺好/a 

/x 无限/v 信号/n 
手机/n 发热/v 
不错/a 
不/d 苹果/n 重视/v 不/d 
/x 东西/ns 不错/a 
/x 京东/ns 商品/n 东西/ns 质量/n 
/x 手机/n 
挺棒/n 
/x 性能/n 没什么/l 说/v 
价格/n 不错/a 
配货/n 很快/d 

/x  /x 正品/n  /x 送货/v 闪电/v  /x 当天/t 晚上/t  /x 送货/v 小哥/n 帅/a 
/x 土豪/n 金/nr  /x 值得/v 拥有/v  /x 思密达/nr 
/x 整体/n 造型/n 时尚/n 漂亮/a 
价格/n 不错/a 

/x 苹果/n 系统/n 麻烦/an 
超级/b 麻烦/an 

/x 关注/v 很久/m 

热衷于/v 苹果/n 产品/n 
质量/n 品质/n 值得/v 信赖/n 
销量/n 关注度/n 很高/a 商品/n 
京东上/user 质量/n 值得/v 信赖/n 
保真/nz 买/v 放心/v 
价钱/n 官方/n 低/a 
提高/v 性价比/user 
贴膜/n 赠品/n 赠送/v 
赠送/v 贴膜/n 贴心/v 
实用/v 
刚刚/d 观察/v 效果/n 
速度/n 
分辨率/n 高/a 
喜欢/v 指纹识别/n 功能/n 
强大/a 
实用/v 
总体/n 感觉/n 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好个/m 鸡/n 
/x 
持续/vd 跟进/v 
/x 买来/v 送礼/v 
好不好/l 

/x 好好/d 好好/d 
/x 先用/v 


/x 京东/ns 自营/vn  /x 送货/v  /x 质量/n  /x 犹豫/a  /x  /x 放心/v  /x  /x  /x 爱/v 生活/vn  /x 爱/v 京东/ns 
/x 老公/nr 说/v 

喜欢/v 


/x A1530/eng 
开放/v 版/n 
赞/v 
全新/d 正品/n 行货/n 
京东/ns 自营/vn 
发货/n 

/x 买来/v 天/q 不好/d 
全国/n 联保/j 店/n 售后/n 
娘/n 帮/v 换/v 
旧/a 
本来/t 找/v 京东/ns 换/v  /x 

/x 不错/a 东西/ns 
买/v 
/x 苹果/n 手机/n 不用说/l 

用过/v 

/x 手机/n 不错/a 
选错/v 
系统/n 功底/n 
机子/n 
一个多/m 星期/t 
反正/d 充电/v 
轻薄/a 在手/v 感觉/n 舒服/a 
有时候/l 机子/n 发热/v 
机子/n 全新/d 拆封/v 激活/a 

/x ogfhghhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 
/x 送货/v 速度/n 太/d 
太好了/l 
下次/t 

/x 媳妇/n 买/v 
确实/ad 比安卓/nr 系统/n 
/x 屏幕/n 点/m 
不错/a 

/x 不错/a 
查/v 
正品/n 
满意/v 
/x 苹果/n 手机/n 
/x 刚刚/d 拿到/v 
手感/n 不错/a 
/x 明/a 几天/m 便宜/a 500/m 
买/v 
手机/n 坏/a 
/x 经典/n 手机/n 
支持/v 
/x 暂时/d 发现/v 


/x 
4G/user 款/m 配上/v 3G/user 卡/n 合适/a 
/x 正品/n 行货/n 
支持/v 

/x  /x 关注/v 很久/m 

热衷于/v 苹果/n 产品/n 
质量/n 品质/n 值得/v 信赖/n 
销量/n 关注度/n 很高/a 商品/n 
京东上/user 质量/n 值得/v 信赖/n 
保真/nz 买/v 放心/v 
价钱/n 官方/n 低/a 
提高/v 性价比/user 
贴膜/n 赠品/n 赠送/v 
赠送/v 贴膜/n 贴心/v 
实用/v 
刚刚/d 观察/v 效果/n 
速度/n 
分辨率/n 高/a 
喜欢/v 指纹识别/n 功能/n 
强大/a 
实用/v 
总体/n 感觉/n 
体会/n 




/x 速度/n 
手机/n 正品/n 
买/v 放心/v 

/x 苹果/n 手机/n 不/d 说/v 全新/d 5S/user 不到/v 5S/user 土豪/n 专用/n 
/x 
难以实现/l 
难以/d 或缺/v 
 /x 64/m  /x 位/q 架构/n 片/m 指纹识别/n 传感器/n 快速/d 优异/a 摄像头/n 
专/n  /x 64/m  /x 位/q 架构/n 精心/n 打造/v 操作系统/l 
拥有/v 任一/r 功能/n 足以/v 令/v 一部/m 智能手机/n 超越/v 时代/n 
先进/a 功能/n 融入/v 一款/m 智能手机/n 
成就/n 注定/v 超越/v 时代/n  /x iPhone/eng 
 /x 黄金/n 标准/n 

/x 放之于/v 银色/n 灰色/n 皆准/i 
 /x 
/x iPhone/eng  /x 5s/user  /x 精雕细琢/i 程度/n 直至/v 微米/q 
通体/n 
皆/d 明证/v 赏心悦目/i 铝/n 金属外壳/nz 
金属/n 玻璃/n 呈现/v 
/x 光滑/a 流丽/a 
主/b 屏幕/n 按钮/n 蓝宝石/nr 水晶/n 
更多/d  /x iSight/eng  /x 摄像头/n 提供/v 保护/v 蓝宝石/nr 水晶/n 
高/a 水准/n 
/x 设计/vn 制造/v 工艺/n 
着实/d 令人/nrt 叹为观止/i 
成就/n  /x iPhone/eng  /x 5s/user  /x 难以置信/i 纤薄/a 外观/n 轻盈/z 手感/n 
现带/n 
/x 三款/m 优雅/a 色调/n 金色/n 银色/n 深空/s 灰色/n 

/x 给力/user 
很好/d 
很棒/a 
/x 手机/n 给力/user 
京东/ns v5/eng 
/x 
价格/n 反正/d 没跌/v 
/x 购物/n 
质量/n 保障/v 
送货/v 速度/n 

/x 正品/n 行货/n 
喜欢/v 
一段/m 
慢慢/d 玩/v 
/x 不错/a 
正品/n 
外伤/n 
原装机/n 
开盒/n 一股/m 熟悉/v 清香/nr 


/x 通话质量/n 
外观/n 漂亮/a 

/x 第一次/m 网上/s 买手机/n  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n  /x 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n 
/x 
/x 
/x 不错/a 
满分/d 评价/n 
希望/v 京东/ns 越做越/v 
客户/n 失望/v 
/x 朋友/n 帮忙/v 
正品/n 

/x 一周/m 评价/n 
系统/n 流畅/a 
外观/n 不错/a 
暂无/v 

/x 手机/n 一段时间/l 感觉/n 不错/a 暂时/d 没什么/l 
/x 
/x 款/m 手机/n 拿到/v 手/n 感觉/n 不错/a 
 /x 插/v 小卡/nr 
营业厅/n 办卡/n 
 /x 正好/a 熟人/n 
 /x 技术人员/n 懂行/v 
 /x 说/v 买/v 打包机/l 
苹果/n 返修/v 
 /x 京东/ns 包装/v 
 /x 这款/r 手机/n 2014/m 年/m 月份/n 激活/a 
 /x 有人/r 用过/v 
 /x 大件/n 家电/j 
 /x 手机/n  /x 京东/ns 买/v 
估计/v 大部分/m 返修/v 
 /x 质量/n 堪忧/v 
欺骗/v 消费者/n 

/x 送货/v 时间/n 
贴心/v 
谢谢/nr 

/x 
土豪/n 金/nr 不/d 
/x 耳机/n 孔/nr 链接/n 不好/d 
/x 手机/n 半年/m 不错/a 
期间/f 掉/zg 进水/v 里/f 
甩/v 三个/m 小时/n 开机/n 关机/n 
品质/n 没得说/l 
/x 买/v 
苹果/n 手机/n 很好/d 

/x 待机时间/n 长点/n 
/x 分/q 走/v 
x/x 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 








/x 送给/v 朋友/n 
不错/a 
送货/v 人员/n 负责/v 任的/r 
/x 
速度/n 

/x 不错/a 
不错/a 
不错/a 

/x 品牌/n 质量/n 可以信赖/l 
正品/n 行货/n 
满意/v 

/x 还行/v 
真/d 土豪/n 感觉/n 
/x 先用/v 
发现/v 缺点/n 
/x 
京东上/user 面/n 买东西/user 放心/v 

/x 手机/n 送/v 十天/m 
打电话/l 客服/n 退货/v 
送货/v 点/m 电话/n 
京东/ns 
你家/r 买/v 年/m 东西/ns 
满意/v 
伤透/v 心/n 
充电器/n 插头/n 第二天/m 坏/a 
还好/v 旧/a 
懒得/v 纠结/v 

麻烦/an 吃饭/v 时间/n 打电话/l 客户/n 
真的/d 影响/vn 心情/n 
一个月/m 
终于/d 答应/v 补/v 差价/n 
建议/n 投诉无门/n 
12315/m 
京东/ns 北京/ns 开发区/n 局/n 管理/vn 
区号/n 要加/v 010/m 
/x 不错/a  /x 正品/n 不错/a  /x 正品/n 不错/a  /x 正品/n 不错/a  /x 正品/n 
/x iphone/eng 一种/m 品质/n 保障/v 

/x 京东/ns 东西/ns 
/x 
支持/v 支持/v 值得/v 入手/v 
亲们/n 
/x 收集/v 
4G/user 网络业/n 很快/d 

/x 系统/n 流畅/a 
功能齐全/i 
外观/n 漂亮/a 
/x 网络/n 蓝牙/ns 好像/v 不怎么样/l 
特别/d 蓝牙/ns 
两米/m 之内/f 隔墙/n 无效/a 
/x 兼容/v 几个/m 网络/n 
外观/n 尚可/d 

/x 用惯/n 安卓/nr 
苹果/n 先/d 一段时间/l 
系统/n 流畅/a 
待机时间/n 
外观/n 漂亮/a 
/x 快递/v 师傅/nr 服务/vn 
/x iphne/eng 值得/v 信赖/n 
棒/zg 
/x 不错/a 
正用/v 
SIM卡/n 
不知/v 
/x 机器/n 不错/a 
note3/eng 换/v iphone/eng 不/d 习惯/n 
电池/n 牛/nr 坑/n 
整体/n 算/v 比较满意/l 
/x 苹果/n 
一如既往/i  /x 
/x 朋友/n 买/v 
/x 东西/ns 
送货/v 

/x 
很快/d 

完美/a 
送货/v 
上午/t 下单/user 
刚刚/d 收到/v 
/x 颜色/n 金/nr 型号/n 开放/v 版/n 4G/user 16/m G/eng  /x ROM/eng 
/x 正/d 货/n 
物流/n 太/d 
第二天/m 
/x 拿到/v 手/n 激活/a 没什么/l 
仔细/ad 瞧/v 数据线/n 借口/n 发现/v 痕迹/n 
本来/t 打算/v 退换/v 
卡/n 剪掉/v 
学校/n 放假/v 接/v 不到/v 备用/v 手机/n 
幸好/a 机子/n 
激活/a 时间/n 上号/n 
没什么/l 
/x 妹妹/n 买/v  /x  /x 一阵子/m  /x 感觉/n 不错/a  /x 评论/n  /x 言论/n 负责/v 
/x 说/v 质量/n 
买/v 一个多月/m 
一个多月/m 
打电话/l 声音/n 
发现/v 手机/n 耳机/n 模式/n 
音乐/n 视频/n 声音/n 
恼火/v 打电话/l 声音/n 
影响/vn 工作/vn 
怀疑/v 商城/ns 质量/n 

/x 说/v 售后/n 
售后/n 返修/v 
说/v 15/m 天/n 修好/v 
一周/m 问/n 进度/d 客服/n 说/v 30/m 天/n 
说/v 返/v 苹果/n 厂/n 修/v 
时间/n 
苹果/n 质量/n 这么久/r 修好/v 
真的/d 气愤/n 
京东上/user 买/v 大件/n 
质量/n 不靠/v 谱/v 
/x 
强大/a 
小米/n 
死机/n 
希望/v 
/x 半个/m 月/m 发现/v 闪退/v 
照相/d 功能/n 有时候/l 死机/n 卡壳/nz 
拍照/v 功能/n 不/d 动/v 
只能/v 强制/v 关机/n 
手机/n 发热/v 
摄像头/n 里/f 灰尘/n 
不/d 影响/vn 拍照/v 质量/n 
不/d 久/a 毛病/n 
美国/ns 回来/v S/eng 
/x 东西/ns 不错/a  /x  /x  /x 快递/v 特别/d 棒/zg 
/x 送货/v 很快/d  /x 东西/ns 很好/d  /x 满意/v 



/x 行货/n 正品/n 

/x 蛮好/a 不错/a  /x 不错/a 
/x 痕迹/n 
背后/f 贴膜/n 


语/ng 
/x 
/x 喜欢/v 
高端/n 大气/n 喜欢/v 
/x 正品/n 行货/n  /x 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 正品/n 行货/n 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 凑合/v 
正品/n 行货/n 
京东/ns 值得/v 信赖/n 

/x 
不错/a 
有点儿/r 贵/a 

/x 还行/v 老妈/n 打电话/l 
/x 拿到/v 手/n 
感觉/n 
不知/v 得心应手/i 

/x 送/v 
邮/n 


/x 挺不错/i 
功能强大/i 
颜色/n 喜欢/v 
钟爱/nr 
/x 好评/v 
土豪/n 金/b 手里/s 真不错/i 

/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 东西/ns 收到/v 
正品/n 
全新/d 未激活/i 
第一次/m 入手/v iPhone/eng 
 /x 功能/n 摸索/v 
/x 毛/nr 手机/n 发热/v 特别/d 
发热/v 

/x 电池/n 太/d 不/d 耐用/a 
拿到/v 手/n 死机/n 
感觉/n 不/d 正版/v 
翻新/v 机/n 
/x 不错/a 
找/v 外面/f 贴膜/n 贴/v 
/x 不错/a 
苹果/n 
/x 买/v 第二个/m 
不错/a 
京东/ns 


送/v 快递/v 人员/n 
素质/n 太/d 差/a 
态度/n 不好/d 
请/v 情绪/n 上岗/ns 

/x 收到/v  /x 没用/v  /x  /x  /x 感觉/n 不错/a 
/x iPhone/eng  /x 5S/user  /x 说/v iPhone/eng  /x  /x 发布/v 手机/n 
缺点/n 
功能/n 
品质/n 出色/v 
保值/n 
上市/ns 一年/m 
坚挺/a 4800/m 元/m 
三星/nz 强多/v 
Notes/eng  /x  /x 卖/v 2500/m 
当年/t 五六千/m 手机/n 

/x 信号/n 好像/v 不太好/v 
不/d 原因/n 
/x a1530/eng  /x  /x  /x  /x 外观/n 行/zg  /x  /x  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x  /x  /x  /x  /x 发热/v 
/x 速度/n  /x 苹果/n  /x 值得/v 信赖/n 
/x 

/x 外观/n 漂亮/a 电池/n 耐用/a 电池/n 耐用/a 电池/n 耐用/a 
/x 土豪/n 金/nr 


塑料/n 壳子/n 经率/n 
/x 
很快/d 

完美/a 
送货/v 
上午/t 下单/user 
刚刚/d 收到/v 
/x 不错/a 
感觉/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 


/x 京东/ns 自营/vn 电子产品/n 
/x 感觉/n 不/d 
正品/n 
稍微/d 贵/a 
评价/n 晚/tg 点/m 

/x 很好/d 
4G/user 特别/d 
给力/user 
当天/t 买/v 当天/t 
/x 真在/d 
正品/n 

/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 
/x 全新/d 
信任/n 京东/ns 

/x 蓝屏/nr 
死机/n 
换机/nz 
评价/n 是因为/c 帖子/n 里/f 说/v 机子/n 蓝屏/nr 
客服/n 解决不了/v 
想/v 告诉/v 通用/v 里/f 诊断/v 用量/n 里点/n 自动/vn 发送/v 
蓝屏/nr 诊断/v 用量/n 里/f 数字/n 错误代码/n 
点/m 不/d 发送/v 
客服/n 换机/nz 
客服/n 检测/vn 做/v 简单/a 检测/vn 频繁/a 手机/n 
错/v 代码/n 
不点/d 不/d 发送/v 
错误代码/n 很快/d 刷/v 
客服/n 看不到/v 
希望/v 

/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
一般般/l 

/x 手机/n 漏光/n 




/x 老婆/n 买/v 
喜欢/v 
苹果/n 给力/user 
/x 
/x 朋友/n 说/v 不错/a 正品/n 帮/v 朋友/n 买/v 
/x 一如既往/i 优秀/a 速度/n 
品质/n 质量/n 没的说/l 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
数码产品/n 是从/v 京东/ns 买/v 
/x  /x good/eng  /x ........................................./m 
/x 机子/n 正版/v 
玩会/n 发热/v 

/x 
/x 还行/v 
死机/n 
电池/n 一个样/m 办法/n 

/x klmlkpkpk/eng 

k/x 



l/eng 


/x 小苹果/nr 
说/v 
/x 挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 
/x 手机/n 很棒/a 

放心/v 京东/ns 买/v 贵重/n 商品/n 
次日/t 
送货/v 很快/d 
商品/n 正品/n 
发现/v 瑕疵/n 
京东/ns 快递/v 员/q 态度/n 很棒/a 
/x 苹果/n 手机/n 贵/n 
太贵/nr 

/x  /x 不错/a  /x 都行/n 
/x 5S/user 不错/a  /x  /x 
/x 说明书/n 

/x 苹果/n 品质/n  /x 一如既往/i 




/x 
价格/n 贵/a 
/x 很好/d 
强大/a 
/x 第一次/m 京东上/user 买手机/n 
不错/a 
/x 商品/n 满意/v 
值得/v 购买/v 

/x 苹果/n  /x g/eng  /x 价格/n 不/d 优惠/vn  /x  /x 等不及/v  /x  /x 照相机/n 曝光/nz 度/zg 高/a  /x 调/v  /x 适合/v 拍吃/v 
/x 送货/v 挺快/v 东西/ns 真品/n 不错/a 
/x 外观/n 漂亮/a 
 /x 京东/ns 送货/v 服务/vn 
第一/m 购物/n 选择/v 

/x 正品/n 
贵/a 
/x 手机/n 不错/a  /x 充电/v 时/n 充电器/n 有时候/l 烫/v 
/x 士豪金/nr 手机/n 
/x 
电池/n 不/d 抗用/v 
/x 没什么/l 评价/n 

/x 东西/ns 不错/a 
第三次/m 买/v 
信赖/n 京东/ns 

/x 东西/ns 不错/a 
送货/v 很快/d 
服务/vn 
/x 











/x 土豪/n 金/nr  /x 不错/a 
原装/n 心机/n  /x 激活/a 
几个/m 按键/n 松动/a 
/x 不错/a 
4G/user 网络/n 好像/v 连不/l 
不/d 怎么回事/l 

/x 一分/m 价钱/n 一分货/n 
不错/a 
唯一/b 操蛋/v 发票/n 
拟/v 马/n 电子/n 花钱/n 打印/v 
/x 正品/n 未激活/i 
不错/a 
送/v 图/n 便宜/a 
/x 好用/v 
飞奔/v 
/x 

排斥/v 品牌/n 
街机/n 
过后/t 发现/v 确实/ad 物有所值/l 
先进/a 技术/n 代表/n 
国产/n 手机/n 贵/a 
惊动/a 价格/n 比去/v 香港/ns 购买/v 价格/n 贵/a 
货/n 真/d 价值/n 商品/n 
售后服务/l 保证/v 
值得/v 购买/v 
值得/v 拥有/v 苹果/n 手机/n 
/x 不错/a  /x 喜欢/v  /x 机子/n 帅/a 
/x 包括/v 送货/v 速度/n 态度/n 
包装/v 不好/d 
/x 信号/n  /x 音质/n  /x 
/x 送货/v 速度/n 很快/d 
前一天/t 晚上/t 
早上/t 十一点/m 送货到/l 单位/n 
手机/n 媳妇/n 买/v 

玩/v 
说/v 


/x 纳尼/nr 
第一次/m 京东/ns 买手机/n 
不错/a 
手机/n 给力/user 
/x 特意/d 星期/t 评价/n 
外观/n 漂亮/a 
原装/n 正品/n 未激活/i 
软件/n 流畅/a 速度/n 
第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 东西/ns 放心/v 

/x 电池/n 不/d 耐用/a 
待机时间/n 短/a 
s/eng 
/x 原装/n 机器/n  /x 还好/v  /x 稀松/a 平常/a  /x 没什么/l 惊喜/a  /x 总会/n 莫名其妙/i 信号/n 失联/vn  /x 服务/vn 状态/n  /x 下班/v 回去/v 换/nz 手机卡/n 试试/vn  /x  /x 类似/v 情况/n 频繁/a 发生/v  /x  /x 申请/v 换机/nz 




/x 
 /x  /x  /x  /x  /x 两个/m 字/n 
语法/n 严谨/a 
用词/n 工整/vn 
结构/n 巧妙/a 
琅琅上口/i 
可谓/v 言简意赅/i 
足/a 评论/n 扎实/a 文字/n 功底/n 
信手拈来/i 写作技巧/n 创作/vn 能力/n 
实在/v 佩服/v 佩服/v 
感叹号/n 收尾/n 
实在/v 点睛之笔/l 
意境/n 深远/a 

/x 行货/n 发货/n 速度/n 
/x 实在/v 
苹果/n 万岁/m 
京东/ns 万岁/m 

/x 很漂亮/n  /x 
帮/v 表弟/n 买/v 
手机/n 表弟/n 电话/n 说/v 手机/n 超级/b 
满意/v 手机/n 
/x 不错/a 
没什么/l 
/x 行/zg 

第一次/m 网购/n 贵/a 东西/ns 

/x 第三个/m 
京东/ns 提成/v 
推荐/v 买东西/user 
帮别人/n 买东西/user 
手机/n 一如既往/i 好用/v 
差评/n 运气/n 不好/d 
电子产品/n 真的/d 运气/n 
帮/v 买/v 两个/m 不错/a 
支持/v 京东/ns 
/x 机身/n 划痕/n 
不/d 说/v 实体店/n 
便宜/a 几百/m 真心/d 货/n 算了/v 
/x 想必/d 极好/d 真心/d 不错/a 
/x 网/n 购上/v 京东/ns 
省油/n 省/n 灯/n 
/x 买来/v 送/v 
不错/a 
拆开/v 
原装/n 

/x 手机/n 不错/a 
喜欢/v 
京东/ns 包装/v 
/x 专卖店/n 便宜/a 
正品/n 
做工/v 精细/a 
/x 暂时/d 不错/a  /x  /x 希望/v 
/x 买错/v  /x 不好意思/a  /x 本来/t 买/v 电信/n 版本/n  /x 买/v 成/n 

/x 送/v 礼品/n 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 手机/n 发热/v 


公开/ad 版/n 4G/user 16/m G/eng 金色/n 
京东/ns 买/v 图/n 发票/n 
耳机/n 真伪/a 保证/v 
苹果/n 速度/n 真心/d 不错/a 

ios/eng 系统/n 超爱/v 
/x 不错/a 

/x 
不愧为/v 苹果/n 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 不错/a 
买/v 第二块/m 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 
/x 该死/v 京东/ns 
真该/d 好好/d 查查/v 
翻新/v 机器/n 充新/a 机器/n 卖/v 
机器/n 滴到/v 水/n 自动关机/l 
开/v 机死/n 
上海/ns 特约/d 维修/v 监测/vn 
说/v 屏幕/n 坏/a 
短路/n 
修/v 
反正/d 保修/v 
维修/v 人员/n 问/v 买/v 
说/v 京东/ns 
说/v 电池/n 原装/n 
特地/n 一块/m 原装/n 电池/n 比对/d 
说/v 京东/ns 买/v 翻新/v 机/n 里/f 电商/n 
操/v 
维修/v 人员/n 说/v 找/v 京东/ns 死无对证/i 
拆过/v 维修/v 
京东/ns 一向/d 赖皮/nr 
字/n 编/v 假话/n 死/v 全家/n 
/x 待机时间/n 短/a 
实体店/n 买/v 
ipone/eng 一向/d 电池/n 发热/v 

不错/a 

/x  /x 暂时/d 发现/v 缺点/n 

/x 心得/v  /x 帮/v 朋友/n 买/v 
/x 行货/n 正品/n  /x 不错/a 





/x 每次/r 京东/ns 购物/n 放心/v 
期待/v 
/x 本来/t 想/v 买/v 
新机/n 机身/n 右下角/f 边框/n 里/f 夹/v 东西/ns 




/x 有时候/l 太/d 热/a 
/x 一如既往/i 不错/a 
对得起/v 喜爱/v 

/x 苹果/n 手机/n 
行货/n 

贵/a 

/x 期待/v 久/a 
不错/a 
期待/v 
/x 手机/n 
/x 鑫盾/nz  /x 高清/nr 透/v 超/v 耐磨/a 手机/n 贴膜/n  /x 苹果/n iPhone5/eng 5S/user  /x 
/x 不错/a  /x 手机/n 正品/n 
/x 入手/v 
安卓/nr 系统/n 
感觉/n ios/eng 
/x 正品/n 行货/n 
质量/n 不错/a 
苹果/n 神器/n 给力/user 
送/v 手机/n 壳/n 太烂/n 
/x 东西/ns 
给力/user 
快递/v 
赞/v 
/x 东西/ns 实在/v 
赞/v 

/x 发现/v 瑕疵/n 
评价/n 写/v 10/m 字/n 

/x 不错/a 手机/n 喜欢/v 
/x 送货/v 
/x 很漂亮/n 
礼物/n 送/v 
满意/v 
/x 
/x 性价比/user 高/a 
质量/n 保证/v 

/x 速度/n 







很好/d 
/x 玩/v 一会/m 发热量/n 
总体/n 还行/v 
/x 
水果/n  /x  /x 轻/a 点/m 
/x 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 
/x 宝贝/nr 收到/v 暂时/d 发现/v 
不错/a 宝贝/nr 

/x 苹果/n 

没的说/l 

/x 太棒了/nr 


/x 帮/v 朋友/n 买/v 
机子/n 很好/d 
很快/d 
金色/n 显眼/v 



/x 孩子/n 买/v 
孩子/n 说/v 

/x 还行/v 还行/v  /x 行/zg  /x 帮别人/n 买/v 
/x 喜欢/v IPHONE/eng 
三星/nz 神马/n 不行/v 
越/d 越慢/d 
/x good/eng 














/x 京东/ns 
速度/n 
质量/n 
信得过/v 
/x 
手机/n 外观/n 拿到/v 手/n 封条/n 
入网/v 许可/nr 
完美/a 激活/a 
官网/n 查询/v 

媳妇/n 喜欢/v 
新机/n 
home/eng 按键/n 硬/a 
触摸/v 
5S/user Z1/eng 触摸/v 灵敏/nr 
尴尬/a 

iPhone/eng iPhone/eng 

/x 晚上/t 下单/user 
第二天/m 到货/v 

/x 性价比/user 高/a 
质量/n 保证/v 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 买/v 不想/v 去验/v 机/n 

验/v 翻新/v 换/v 
换/v 次品/n 
没去/v 验机/vn 
几天/m 死机/n 
软件/n 
/x 没话说/l 
/x ................................................./m 
/x 挺好/a 
实惠/vn 
/x 超棒/n  /x 百分百/m 新机/n  /x 官/n 网上/s 查/v  /x 京东/ns 失望/v  /x  /x 贵重/n 电子产品/n 京东/ns 买/v 
/x 快递/v 很快/d 
东西/ns 

/x 5S/user 性能/n 没的说/l 












/x 不错/a 
铃声/n 转换/v 
改进/v 
/x 喜欢/v  /x 
手感/n 不错/a 

/x 帅气/n 
正品/n 没得说/l 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
手机/n 不错/a 

说/v 泪/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
流行/v 
/x 评价/n 
想/v 一段时间/l 评/v 
一个月/m 充不上/v 电/n 
开机/n 
维修/v 给换/v 一新/d 
视频/n 打开/v 软件/n 手机/n 巨/ag 烫/v 
害怕/v 时间/n 太长会/j 爆炸/v 
/x 不错/a 
本来/t 想/v 想想/v 算了/v 
远水不解近渴/i 
感觉/n 音量/n 减/v 键/n 松/nr 
还行/v 
人无完人/l 
东西/ns 
新手机/nz 爱护/v 有加/v 
一月/m 扯淡/v 
有没有/v 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 5S/user 降价/n 果断/d 买/v 一部/m 

/x 质量/n 行/zg 
太贵/nr 



/x 送/v 客户/n 礼品/n 
客户/n 比较满意/l 
/x 快递/v 给力/user 
样式/n 很漂亮/n 
/x 喜欢/v 
不错/a 不错/a 
苹果/n 速度/n 
/x 
不错/a 






/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 
速度/n 
/x 联通/nz 卡/n 信号/n 

/x 京东/ns 送货/v 一如/c 以往/t 给力/user 
迅猛/ad 

/x 


/x 不错/a 不错/a 
很快/d 收到/v 货/n  /x 实体店/n 便宜/a 
/x 行/zg 
/x 
先/d 几个/m 月/m 5s/user 
不错/a 
/x vb/eng 
/x 还行/v 
正版/v 行货/n 
/x 苹果/n 手机/n 耐用/a 
外观/n 漂亮/a 
触摸屏/nz 灵敏/nr 
/x 正品/n  /x 收到/v 货/n 苹果/n 官网/n 检查/vn 
/x 媳妇/n 满意/v 
握/v 手里/s 大小/b  /x 合适/a 
满意/v 购物/n 

/x WAROVSKI/eng  /x 施华洛/nr 世奇/n  /x 闪耀/v 焦点/n 链/ng 坠/v 973772/m 
/x 
手/n 
功能强大/i 
很好/d 
/x 20/m 天/n 
智能机/n 发烫/v 
HOME/eng 键/n 感觉/n 手感/n 变差/n 
两次/m 充电/v 键/n 无效/a 情况/n 
分钟/q 
不错/a 
不/d 不/d 耗电/v 软件/n 显示/v 来电/v 电/n 归属/v 

/x 手机/n 
热量/n 

/x 
强大/a 
喜欢/v 

/x 下单/user 买/v 
是因为/c 朋友/n 着急/a 
苹果/n 好坏/v 
/x 
想像/v 
正品/n 国行/j 
送/v 东西/ns 太/d 少/a 
几本/m 
/x 发货/n 速度/n  /x 快递/v 服务态度/n 
/x 默认/v 好评/v 默认/v 好评/v 默认/v 好评/v 默认/v 好评/v 默认/v 好评/v 默认/v 好评/v 默认/v 好评/v 默认/v 好评/v 
/x 东西/ns 
不错/a 
支持/v 京东/ns 
/x 正品/n 行货/n OK/eng 
/x 苹果/n 不用说/l 


/x 不错/a 速度/n 
/x 贵/a 
相机/d 效果/n 提高/v 
距离/n Lumai930/eng 效果/n 差/a 一大截/m 喔/e 

/x 总体/n 感觉/n 不错/a 
商店/n 便宜/a 点/m 
机器/n 流畅/a 

/x 京东/ns 服务/vn 师傅/nr 
京东/ns 正品/n 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 
 /x  /x 不错/a 
/x 很漂亮/n  /x  /x 大气/n  /x  /x 入手/v 一步/m 
/x ip/eng 5s/user 


买/v 
推荐/v 
性价比/user 高/a 
拿出/v 面子/n 
/x 用到/v 黑屏/nr 
不/d 手机/n 系统/n 
不错/a 
/x 评价/n 
/x 不错/a 不错/a 
京东/ns 东西/ns 一如既往/i 
/x 第一次/m 买/v 5S/user 不错/a  /x 售后服务/l 一步/m 一步/m 教/v  /x  /x  /x 支持/v 
/x 不错/a 
第二次/m 购买/v 
老婆/n 每人/r 一部/m 
苹果/n 
习惯/n 

/x 
东西/ns 收到/v 
赠品/n 
晚/tg 两天/m 收到/v 
整体/n 不错/a 
/x 行/zg 
物流/n 
包装/v 完好/a 

/x 手机/n 做工/v  /x 到货/v 了出/v 点/m  /x  /x  /x 客服/n 换货/nz 
/x 物超所值/i  /x 东西/ns 





/x 挺好/a 
送货/v 慢/a 
取/v 
/x 朋友/n 买/v  /x 很好/a 
太/d 超值/v 

/x 手机/n 正品/n 
半个/m 月/m 评价/n 
手机/n 很好/d 
照相/d 
感觉/n 不错/a 
美中不足/i 电/n 消耗/n 特快/d 
充/a 电/n 
不错/a 
/x 第二次/m 买/v 
京东/ns 价位/n 便宜/a 点/m 
送货/v 给力/user 

/x 样子/n 真心/d 喜欢/v 

太/d 可爱/v 
/x  /x 
前任/n 女友/n rdquo/eng 
喜欢/v 

/x 一个多月/m 评价/n 发热/v 不/d 理想/n 
/x 买/v 忐忑/a 很久/m 
踏实/a 
确实/ad 不错/a 
/x 字/n  /x  /x 擦/v  /x 凑/v 字数/n 
/x 
/x 
/x 
待机/n 发热/v 办法/n 
/x 还好/v 
送货/v 特别/d 
师傅/nr 特别/d 表扬/v 
手机/n 的说/u 
买/v 妹妹/n 
细节/n 不/d 
喜欢/v 

/x 不错/a 
喜欢/v 
希望/v HTC/eng 越来越/d 
/x 信号/n 不好/d 
货/n 退/v 
/x 
/x  /x 老婆/n 喜欢/v  /x 老婆/n 喜欢/v 
/x 正品/n 
行货/n 
苹果/n 不错/a 
/x 正品/n 行货/n 
满意/v 满意/v 


/x 很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 
/x 不错/a 
不错/a 
5S/user 手机/n 战斗机/n 
推荐/v 购买/v 


/x 玩/v 一会/m 游戏/n 烫手/v 
/x 不错/a 
不错/a 


/x 正品/n 
物流/n 很快/d 

/x 高大/a 手机/n 
不/d 说/v 

/x perfect/eng 
感觉/n 
快递/v 服务/vn 
/x 玩/v  /x 不错/a 噢/e 
/x 很好/d 喜欢/v 
/x 手机/n 
老妈/n 嫌/v 屏幕/n 
不/d 
/x 不错/a 
媳妇/n 喜欢/v 











/x 不错/a 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
不到/v 礼拜/ns 黑屏/nr 
/x 
一切正常/i 

/x 5s/user  /x 行/zg  /x  /x  /x 感觉/n 能用/v  /x  /x  /x  /x 没什么/l 
/x 不错/a 满意/v 
京东/ns 给力/user 
/x 很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 很好/d 满意/v 
/x 
第二次/m 购买/v 
电量/n 大点/n 更好/d 
/x 手机/n 
正品/n 
5s/user 深空/s 灰/n 丢/v 
买/v 土豪/n 金/nr 
不错/a 

/x 感觉/n 手机/n 苹果/n 

/x 包装/v 
行货/n 
听歌/v 音质/n 很棒/a 

/x 试用/vn apple/eng 东西/ns 
科技含量/n 高/a 
人性化/n 设计/vn 操作/v 
iPhone/eng 
难再/d 用回/v 安卓/nr 手机/n 

/x 总体/n 不错/a 
外观/n 符合/v 
时间/n 长点/n 
机身/n 太/d 热/a 
/x 感觉/n 不错/a 
喜欢/v 



/x 京东/ns 不错/a 





/x 机器/n 挺好用/a 
价格/n 
附带/n 赠品/n 到位/v 
很好/d 满意/v 
/x 手机/n 肯定/v 正品/n  /x  /x 第一次/m 苹果/n  /x 挺好用/a  /x 送/v 壳/n 真的/d 很丑/m 
/x 2222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222/m b/eng 
/x 苹果/n 手机/n 
土豪/n 金/nr 超级/b 漂亮/a 

/x 没的说/l  /x  /x  /x  /x 很好/d 很好/a 
/x 苹果/n 不/d 


/x 
国行/j 
不/d 售后/n 
/x 值得/v 
买/v 不/d 后悔/v 

/x 系统/n 流畅/a  /x 发热/v 现象/n  /x 音质/n 很棒/a  /x 像素/n 清晰/a  /x home/eng 键/n 俩/m 月/m 松动/a 响声/n  /x 一周/m 
/x 00000/m 
/x 赠品/n 道瑞/nz x/x doria/eng  /x 手机/n 保护/v 壳/n 套/q  /x 苹果/n iPhone/eng  /x 5S/user  /x 颜色/n 随机/d 
/x 不错/a 
正品/n 行货/n 
挑不出/v 毛病/n 

/x 手机/n 不错/a 
品牌/n 

/x 总体/n 不错/a 
发现/v 毛病/n 

/x 不错/a  /x  /x  /x 5S/user 速度/n 
/x 手感/n 特别/d 
质量/n 用起/v 放心/v  /x  /x 
/x 不错/a 
买回来/l 喜欢/v 
系统/n 卡/n 
刷机/n 最新版/b  /x 系统/n 流程/n 
/x 不错/a 


/x 买回来/l 感觉/n 不错/a 
/x 行/zg 
/x 很好/d 喜欢/v 
/x iPhone/eng 5s/user siri/eng 功能/n 
不/d 隐私/b 保护/v 

/x 正品/n 
信得过/v 产品/n 

/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 















/x 物美价廉/l 
性价比/user 高/a 
送/v 首选/v 
/x 京东上/user 面/n 买手机/n 电器/n 确实/ad 放心/v 
送货/v 
/x 东西/ns 不错/a 





/x 第一天/m 信号/n 
第二天/m 三个/m 信号/n 
不/d 怎么回事/l 
/x 苹果机/n 懂/v 











/x 
土豪/n 金/nr 
不错/a 
/x 充电/v 时/n 电池/n 烫/v 
总/b 感觉/n 信号/n 不/d 强/a 
手机/n 时间/n 长/a 发热/v 
/x 没什么/l 说/v  /x ios/eng 习惯/n  /x 换/v 新/a 
/x 收到/v 
兴奋/v 感/v 
/x 苹果/n 照相/d 功能/n 想象/n 

/x 还好/v 




















/x 昨天/t 
发现/v 手机/n 花屏/nr 
情况/n 

/x 朋友/n 买/v 买/v 价格/n 
/x 京东/ns 
东西/ns 不错/a 
好几个/m 
/x 挺不错/i 
手机/n 正版/v 
未/d 开封/v 
半个/m 月/m 不错/a 

/x 还行/v 
第一次/m 苹果/n 速度/n 挺快/v 
/x 活动/vn 买/v 4848/m 元/m 

/x 挺好/a 挺好/a 挺好/a 
/x 用到/v 
感觉/n 不错/a 
信号/n 不太好/v 

信号/n 塔/j 


/x 刚刚/d 收到/v  /x  /x 到手/d 感觉/n 不/d  /x  /x 喜欢/v  /x  /x 后期/t 

希望/v 好用/v 
/x 不错/a  /x  /x 系统/n 流畅/a  /x 手感/n 不错/a 
/x 苹果/n 不/d 说/v 

/x 不错/a 
/x pikpkpkpkpkpkpkpkpkpkppkpkpkp/eng 
/x 秉持着/n 京东/ns 一向/d 强大/a 
当天/t 下单/user 
当天/t 到货/v 
拿到/v 手/n 未激活/i 新/n 机子/n 
正品/n 
几天/m 

赞赞/v 赞/v 

/x 好好/d 好好/d 
/x 送货/v 速度/n 没得说/l 

/x 奇克/nz 摩克/nz  /x TPU/eng 硅胶/n 自带/n 防尘/n 塞/v 手机/n 壳/n 保护/v 壳/n  /x 苹果/n iPhone/eng 5s/user  /x 白色/n 
/x 东西/ns 不错/a 
价格便宜/n 

/x 机子/n 新机/n 
送来/v 拆/v 验/v 序列号/n 
未/t 激活状态/l 
付款/v 
付/v 完款/v 激活/a 
真的/d 不错/a 
速度/n 快乐/a 
耳机/n 音质/n 超赞/v 
弟/n 说/v 耳机/n 


好开心/l 

/x 满意/v 
很好/a 手机/n 
/x 
/x 今天下午/nr 收到/v 货/n 

看着/v 舒服/a 

/x 反正/d 
看着/v 

/x 入手/v 月/m 
金色/n 确实/ad 好看/v 
女生/n 小巧/n 可爱/v 
男生/n 高端/n 贵气/n 
未/d 发现/v 不良/a 地方/n 
不错/a 
感谢/v 京东/ns 

/x 
/x 
/x 正品/n 下次/t 购买/v 
/x 不错/a  /x 满意/v  /x 手机/n 快递/v 给力/user  /x 希望/v 京东/ns 
/x 一如既往/i  /x 买/v 台/q  /x  /x 期待/v iphone6/eng 
/x 京东/ns 产品/n 
放心/v 
/x 总体/n 
新/a 机器/n 拿到/v 手/n 
客服/n 再三/d 推脱/v 责任/n 
只能/v 吃亏/v 
失败/v 购物/n 

/x 手机/n 不错/a 
正品/n 
京东/ns 
价格/n 便宜/a 点/m 更好/d 
/x 电池/n 耐用/a 
待机时间/n 长/a 

/x 正品/n 
 /x  /x  /x  /x 蝶之雅/nz 家居/n 窗帘/n 舰旗/n 店/n  /x 
宝/n 搜索/v 蝶之雅/nz 家居/n 窗帘/n 舰旗/n 店/n 
厂家直销/n 正品/n 价格/n 便宜/a 布料/n 


商品/n 京东/ns tian/eng 猫/n 
优惠/vn 
商城/ns 扣点/n 利润/n 钻/v 
实惠/vn 
加/v 10/m 年/m 皇冠/n qq/eng 234445170/m 

/x 帮/v 买/v 到货/v 速度/n 
没什么/l 说/v 
苹果/n 
/x 快递/v 够快/a 质量/n 满意/v 
/x 第一次/m 京东上/user 买/v 贵/a 东东/ns 
真心/d 不错/a 

/x 送到/v 激动/a 
担/v 外包装/n 湿/a 
压扁/n 还好/v 包装/v 没事/v 
打开/v 原/n 包装/v 屏保/nz 灰尘/n 
本来/t 不想/v 评论/n 
买/v 买/v 不爽/a 先/d 憋着/a 

/x 发货/n 很快/d 
正品/n 
/x 不错/a  /x 感觉/n 电池/n 跑/v 太/d 

/x 完美/a 
好东东/ns 12/m 字/n 评价/n 
/x 东西/ns 不错/a  /x 值得/v 购买/v 



/x 父亲/n 买/v 
比到/v 速度/n 没得说/l 

/x 帮/v 买/v 东东/ns 
希望/v 喜欢/v 

/x 手机/n 不错/a  /x  /x 试用/vn  /x  /x  /x 刚刚/d 发现/v 数据线/n 坏/a 
充电/v 两/m 小时/n 一点/m 没充/v 
/x 不错/a 
不错/a 



/x 愉快/a 购物/n 体验/n 
手机/n 全新/d 
买回来/l 激活/a 
查/v 验证码/n 
保修/v 20150719/m 
包装用/n 纸盒子/n 
塑料袋/n 子/ng 好多/m 
/x 不错/a  /x  /x  /x 好看/v  /x  /x 土豪/n 金/b 范儿/n 
/x 不错/a 
耳塞/n 正品/n 
机身/n 划痕/n 

/x 苹果/n 手机/n 外观/n 漂亮/a 
系统/n 流畅/a 

/x 幾天/m 來/v 評價/v 
手機/n 原封/n 包裝/v 
沒有/v 問題/n 
不錯/a 

/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 经典/n 款/m 不用说/l 
肯定/v 好评/v 
/x 
/x 88888888888888888888888888888888888/m 
/x 前/f 几天/m 介绍/v 对象/n 
接触/v 几天/m 
生日/t 送/v 
不错/a 
当晚/t 啪啪/o 啪/o 
感觉/n 萌/nr 萌/nr 哒/x 

/x 东西/ns 

满意/v 
好评/v 



/x 喜欢/v 









/x 不错/a 
/x 帮/v 同事/n 买/v 外观/n 漂亮/a 
/x 不错/a 
说不出/v 好坏/v 
实体店/n 
/x 店里/n 

支持/v 
/x 不到/v 
心/n 等碎/v 
/x 000000000000000000000000000000000/m 
/x 总体/n 满意/v 
/x 好好/d 好好/d 
/x 不错/a 
正品/n 
送货/v 速度/n 
/x 店里/n 便宜/a 
正品/n 
不错/a 
京东/ns 买/v 第四个/m 电话/n 
/x 不错/a 
/x 激活/a 
晚上/t 回家/n 
/x 评论/n 
反正/d 正品/n 就行了/l 

/x 还好/v 
小贵/nr 

/x 东西/ns 不错/a 激活/a 
/x 
质量/n 做工/v 不错/a 
值得/v 推荐/v 

/x 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶顶/n 顶/v 
/x 忘记/v 评论/n 
帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 讲/v 
发现/v 

/x 


省/n 




不错/a 
/x 电池/n 不/d 耐用/a 
手机/n 内存/n 太小/n 
/x 正品/n 









/x  /x 土豪/n 金/nr  /x 喜欢/v 满意/v  /x 系统/n 性能/n 没得说/l 
/x 性价比/user 高/a 5555555555/m 
/x 时间/n 长/a 指纹/n 不好/d 
充电/v 感觉/n 漏电/nz 
/x 东西/ns 不错/a 
正品/n 

/x 不多/d 说/v 
肯定/v 撒/v 

/x 
送/v 女友/n 
女友/n 超/v 喜欢/v 
正品/n 

赞/v 京东/ns 
下次/t 买/v IPAD/eng 

/x 































/x 特别/d 棒/a 土豪/n 金/nr 
贵/a 
对得起/v 价格/n 
/x 








/x 产品/n 
产品/n 
/x 
满意/v 

/x 还好/v 
可惜/v 玩/v 
/x 拉拉/nrt 拉拉/nrt 
/x 
京东/ns 
第二部/m 

/x 便宜/a 实惠/vn 物流/n 

/x 手机/n 不错/a 
发货/n 挺快/v 

/x 性价比/user 超高/v iPhone/eng 
京东/ns 购买/v 
正品/n 
/x 早上/t 手机/n 坏/a 
京东/ns 拍/v 
果断/d 当天/t 送到/v 
十天/m 
不错/a 
/x 流畅/a 
感觉/n 棒棒/n 哒/zg 

/x 
老公/nr 一台/m 

/x 正品/n 保证/v 
不错/a 
发货/n 

/x 满意/v 发现/v 
/x 运气/n 不好/d 买/v 手机/n 
京东/ns 帮/v 跟换/v 新机/n 
浪费/n 贴膜/n 钱/n 时间/n 
郁闷/a 
新机/n 体验/n 

本来/t 网上/s 买东西/user 省钱/n 时间/n 
太/d 失望/v 
希望/v 京东/ns 改进/v 这方面/mq 

/x 价格便宜/n 
实惠/vn 
下次/t 

/x  /x 正品/n  /x 京东/ns 买手机/n 谱/v 
/x 惊喜/a  /x 不/d 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 发货/n 
收到/v  /x 不错/a 激活/a 

/x bucuo/eng  /x 
土豪/n 
/x 不错/a 
一如既往/i 
买/v 台/ns 
/x 第三天/m 感觉/n 
玩会/n 游戏/n 手机/n 烫/v 
/x 
/x 好好/d 
好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 正品/n 

不错/a 
/x 入手/v 第一部/m 苹果/n 5S/user  /x 不错/a  /x 

/x 
/x 
/x 服务/vn 一流/n 
质量/n 可靠/v 

/x 
运行/v 速度/n 很快/d 
喜欢/v 

/x 支持/v 京东/ns 

满意/v 

/x 拿到/v 手/n 
看着/v 满意/v 
性能/n 待用/v 后才/t 
先/d 星/n 满意/v 

/x 东西/ns 不错/a 
木有/b 100/m 礼物/n 送/v 

/x 买/v 两个/m 多月/m 
发现/v 拍照/v 
送/v 售后/n 
说/v 缺失/v 两个/m 配件/n 
配/v 
返厂/v 维修/v 
/x 苹果/n 失望/v 
出厂/n 少/a 配件/n 
售后/n 垃圾/n 
住/v 地方/n 售后/n 来回/v 百公里/m 远/a 
跑/v 几趟/m 解决/v 
备用机/n 
说/v 名额/n 返厂/v 


 /x  /x 400/m 说/v 说法/v 
世界/n 一流/n 公司/n 

京东/ns 找/v 不到/v 服务/vn 电话/n 
无语/v  /x  /x 
/x 去过/vq 苹果/n 售后/n 体会/n 心情/n 
想/v 手机/n 砸/v 心/n 
/x 买/v 苹果/n 朋友/n 慎重/a 
/x 帮/v 家人/n 买/v 
换卡/nrt 
开机/n 

支持/v 京东/ns 

/x 不错/a 





























/x 
买/v 
苹果/n 不错/a 
好用/v 的说/u 
贵/a 
/x 手机/n 总体/n 还行/v  /x 盖/v  /x 两点/m 小黑点/n 
电池/n 前/f 礼拜/ns 不/d 耐用/a  /x 渐渐/d 越来越/d 经用/v 
京东/ns 送货员/l  /x 态度/n 
 /x 验/v 货/n  /x 浪费/n 时间/n 

/x 拿到/v 手/n  /x  /x 手机店/n 朋友/n 
原封/n 
封/q 
屏幕/n 四周/m 瑕疵/n 

/x 
一切正常/i 

/x 京东/ns 买/v 第三部/m 手机/n 
土豪/n 金/nr 真的/d 好看/v 
大屏/n 手机/n 
5S/user 精品/n 类型/n 


/x 超级/b 
不错/a 
下次/t 买/v 
果粉/n 
/x 不错/a 

不/d 价格/n 差/a 

/x 总体/n 不错/a  /x  /x  /x 电源/n 键/n 松/v 晃动/v 响声/n 
/x 京东上/user 买/v 最贵/a 产品/n 
令人/nrt 失望/v 
手机/n 开机/n 触摸屏/nz 失灵/n 
电源/n 键/n 恢复/v 
电源/n 键/n 恢复/v 
自行/r 拿到/v 苹果/n 售后/n 维修/v 
拆机/n 发现/v 
返厂/v 更换/v 
感觉/n 买/v 最差/a 产品/n 
京东/ns 买/v C/eng iPAd/eng  /x 
感觉/n 买/v 彩票/n 
说不定/l 中奖/nz 
贵重物品/n 实体店/n 购买/v 

/x 
耗电/v 
/x 水果机/n 性价比/user 不/d 高/a 
不错/a 
/x 感觉/n 不错/a 
字体/n 

/x 机子/n 行货/n 
价钱/n 贵/a 
/x 第一次/m 京东/ns 买东西/user 
送货/v 很快/d 
/x 苹果/n 没得说/l 
/x 
帮/v 朋友/n 买/v 
下次/t 



/x 不错/a 
电量/n 太/d 不禁/d 
/x 好好/d 好好/d 
/x 苹果/n 值得/v 信赖/n 
价格/n 高/a 

/x 满意/v 














/x IOS/eng 系统/n 完胜/v 安卓/nr  /x  /x 操作/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 不/a 
/x 
京东/ns 买/v 手机/n 

/x 真心/d 不错/a 
快递/v 给力/user 拍/v 第二天/m 
手机/n 手感/n 舒服/a 
操作/v 流畅/a 
满意/v 网购/n 
/x 不错/a 
行货/n 
/x 好用/v 苹果/n 手机/n 
发货/n 速度/n 很快/d 
性价比/user 高/a 
/x 快递/v 员/zg 太好了/l  /x 强烈要求/l 京东/ns 加薪/nr 
/x 苹果/n 东西/ns 不错/a 
/x 












/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 外观/n 漂亮/a 
速度/n 
电池/n 耐用/a 点/m 更好/d 

/x 屏幕/n 太小/n 待机时间/n 短/a 功能/n 
/x 看着/v 不错/a 
原因/n 退货/v 
/x 
倒/v S/eng 
屏幕/n 
合适/a 
手里/s 大小/b 合适/a 
很漂亮/n 
支持/v 

/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 手机/n 不错/a 
/x 东西/ns 不错/a 
壳/n 凹陷/v 
懒/a 换/v 
/x 不错/a 挺好用/a 不错/a 挺好用/a 
/x 高大/a 
正品/n 
/x 公司/n 采购/v 
苹果/n 一如既往/i GOOD/eng 
/x 
暂时/d 

/x 5s/user 没什么/l 说/v 
手机/n 概念/n 
花样/n 
确实/ad 苹果/n 
/x 一段时间/l 
媳妇/n 喜欢/v 

/x 确实/ad 不错/a 东西/ns 确实/ad 不错/a 东西/ns 
/x 送货/v 速度/n 
当天/t 下午/t 送到/v 


/x 

双枪/n 

/x 哇塞/e 酷毙/v 喜欢/v 手感/n 超好/v 
/x 速度/n 特别/d 
京东/ns 速度/n 形容/n 
昨天晚上/t 早上/t 

/x 
飞茶/n 米/q 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5s/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 深空/s 灰色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 



/x 烂/v 不行/v 
表/n 愤怒/v 
送过来/l 
机子/n 杂音/n 
拿回去/l 检修/vn 
查/v 没差/v 
换/v 数据线/n 事/n 说换/v 送/v 回来/v 
两处/m 磕/v 痕/ng 
句/q 

提/v 

强词夺理/i 



/x 买回来/l 
下午/t  /x 第二天/m 中午/t 收到/v 
棒/zg 

/x 东西/ns 
送货/v 速度/n 很快/d 
头/n 买/v 第二天/m 上午/t 到货/v 顶/v Jd/eng 

/x 外观/n 时尚/n 漂亮/a 
屏幕/n 亮度高/n 

/x 内存/n 坑/n 
总共/b 少/a g/eng 
/x 
物流/n 速度/n 挺快/v 
没得说/l 
/x  /x 
好久/m 喜欢/v 
买用/v 
/x 第一次/m 京东/ns 买/v 贵/a 产品/n 
听到/v 货/n 
拿到/v 手/n 
产品/n 心/n 凉了半截/v 
申请/v 换货/nz 
京东/ns 确实/ad 换/v 
过程/n 慢/a 
希望/v 事情/n 一点/m 

/x 苹果/n 东西/ns 电子产品/n 苹果/n 
感觉/n 真的/d 
/x 原装/n 东西/ns 
赠品/n 记得/v 明明/t 有选/v 
拆包/v 确/d 
客服/n 说/v 没选/v 

/x 手机/n 没什么/l 不良反应/l 
手机/n 上网/v 
不/d 
/x 不错/a 
做/v 活动/vn 买/v 
/x 质量/n 真的/d 
喜欢/v 
真品/n 
/x 配送/v 員/q 服務/vn 態度/n  /x 查/v 序列/n 號/m 正品/n 
/x 终于/d 4G/user 版/n 
价格/n 适合/v 
果断/d 出手/v 

/x 车/n 压弯/n  /x 修么/v  /x 主板/n 好使/v 

/x 送/v 赠品/n 太/d 次/q 点/m 
/x 很好/d 强大/a 喜欢/v  /x 价格/n 稍/d 高/a  /x 接受/v 
/x 
/x 
降价/n 家电/j 补贴/n 100/m 元/m 
不错/a 
/x 手机/n 真/d 
正品/n 
好多天/m 

快递/v 速度/n 超快/v 

/x 正品/n 
行货/n 
快递/v 员/zg 服务态度/n 



/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 真心/d 说/v 
满意/v 购物/n 
购买/v 重复/d 


/x 不错/a  /x 
喜欢/v 
信赖/n 京东/ns 
/x 满意/v 购物/n 体验/n 
价格便宜/n 
正品/n 发票/n 保障/v 

/x 帮/v 朋友/n 购买/v 

/x 
/x 
/x 
/x 质量/n 
物超所值/i 
感谢/v 配送/v 员/zg 
服务态度/n 太好了/l 

/x 东西/ns 
不错/a 
/x 不错/a 说/v 
物美价廉/l 

/x 东西/ns 不错/a 
安装/v 
值得/v 购买/v 
/x 不错/a 

价格便宜/n 

/x 正品/n  /x  /x  /x 机子/n 喜欢/v  /x  /x  /x 可不/c 联通/nz 卡号/nz 原因/n  /x  /x  /x 信号/n 特别/d 不好/d  /x 服务/vn 
/x 还好/v 还好/v 顶顶顶/n 顶顶/n 顶顶顶/n 顶顶/n 
/x 第一次/m 苹果机/n 
安卓/nr 
整齐/d 
简洁/a 

/x 服务到位/n 
商品/n 到位/v 
速度/n 很快/d 

/x 信号/n 接收/v 
wifi/eng 连接/v 巨多/nr 
wifi/eng 信号/n 低于/v 格/nr 连接/v 不上/d 
谨慎/a 购买/v 



/x 送/v 



/x 












/x 苹果/n 东西/ns 
习惯/n 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 
/x 手机/n 正品/n  /x  /x 不错/a  /x  /x  /x 一个月/m 评价/n 
/x 质量/n 没的说/l 
用作/v 开发/v 测试/vn 
/x 送给/v 女友/n 
值得/v 期待/v 

/x 不错/a 


















/x 
/x dddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd/eng 
/x 软件/n 不错/a 外观/n 漂亮/a 通话质量/n 照相/d 不错/a 
/x 开机/n 键/n 松动/a 
 /x 侧面/f 划痕/n 

/x 手机/n 一点/m 毛病/n 
正品/n 
京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 手机/n 偷偷/d  /x 
只好/d 再来/d 买/v 

/x 京东/ns 

感觉/n 行/zg 
喜欢/v 





/x 京东/ns 物流/n 没法/v 说/v 
一句/m 话/n 
效率/n 
手机/n 完美/a 
送/v 女朋友/n 情人节/n 礼物/n 

/x 鉴定/v  /x 行货/n  /x 京东/ns 信誉/n  /x 快递/v  /x 货/n 开封/v 痕迹/n  /x 满意/v 
/x 斯蒂芬/nr 斯蒂芬/nr 斯蒂芬/nr 斯蒂芬/nr 斯蒂芬/nr 
/x 质量/n 不错/a 
送货/v 速度/n 

/x 朋友/n 买/v 
正品/n 
/x 苹果/n 牛/n 
多功能/b 
冬天/t 暖手/n 真不错/i 


/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 买/v 
不错/a 

/x 暂时/d 发现/v 
玩/v 过热/v 
/x 
算/v 不错/a 
满分/d 


/x 错/v 
提还/v 
/x 
摸索/v 

/x 这用/r 第二天/m 
暂时/d 没什么/l 毛病/n 

先用/v 

/x 不错/a 
iPhone/eng 5s/user 
姐/n 喜欢/v 
/x 不错/a 

/x iphone/eng 没有话说/l 




/x  /x  /x  /x 好好/d 好好/d 
/x 产品/n 不错/a 
g/eng 信号/n 烂/v 

/x 反应速度/n 流畅/a 
土豪/n 金太美/nr 
不/d Note3/eng 
/x 京东/ns 东西/ns 买/v 放心/v 
满意/v 

/x 外观/n 很漂亮/n  /x 拍/v 超/v 美/ns  /x 缺点/n 机子/n 发热/v  /x 外壳/n 材料/n 铝合金/n  /x 手握着/n 小巧/n 轻便/a  /x 易于/v 携带/v  /x 自带/n 程序/n 太/d 少/a  /x 家里/s wifi/eng  /x 走/v 流量/n  /x 流量/n 超/v 
/x 5S/user 不/d 解释/v  /x 真心/d 强大/a 
/x 手机/n 不错/a 
正品/n 行货/n 
/x 苹果/n 5S/user 一如既往/i 品质/n 不错/a 
京东/ns 买/v 几个/m 
不错/a 
值得/v 信赖/n 

/x 
没的说/l 
京东/ns 服务/vn 满意/v 
我家/r 大件/n 京东/ns 买/v 
放心/v 

/x 不错/a 
很好/d 
/x 东西/ns 便宜/a 
/x 不错/a  /x 便宜/a 四百块/m  /x happy/eng 
/x 东/n 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 拥有/v 一部/m 高大/a 手机/n 骄傲/a 
手机/n 没的说/l 
实在/v 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
土豪/n 金/nr 外观/n 很漂亮/n 
质量/n 不/d 咋样/r 

/x 手机/n 发热/v 厉害/a 

收到/v 
激活/a 
用过/v 评价/n 
物流/n 字/n 

/x 发热/v 
看会/v 视频/n 烫手/v 
 /x 说/v 苹果/n 发热/v 不/d 
/x 不错/a 手机/n 
快递/v 业/n 一如既往/i 
支持/v 京东/ns 
希望/v 京东/ns 
好好/d 回馈/v 客户/n 
/x 全国/n 
说/v 

/x 15/m 天/n  /x 先是/d 感应/v 黑屏/nr 一档/m 黑屏/nr  /x 情况/n  /x 第二天/m 一早/d  /x 发现/v 音量/n 键/n 有时候/l 不/d 显示/v  /x 能调/v 大小/b  /x 显示/v  /x 不/d 稳定/a  /x 不到/v 静音/n  /x 放/v 音乐/n 国产/n 音质/n  /x  /x 不/d 赶巧/d 滴/v  /x 返厂/v  /x 找/v 售后/n  /x 京东/ns 说法/v  /x 花/v 一百/m 贴/v 膜/n  /x 换/v 新机/n 贴膜/n  /x AA/eng 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 
/x 机子/n 不错/a 
喜欢/v 款/m 
买/v 一部/m 送给/v 老婆/n 
听/v 老婆/n 通话/n 声音/n 
/x 4848/m 入手/v 
全新/d 行货/n 
半天/m 
服务/vn 不错/a 

/x 快递/v 服务/vn 到位/v 



/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 正品/n 











/x 两个/m 月/m 评价/n  /x 一点/m 发现/v  /x 真的/d 很好/d 
/x 好用/v 
4G/user 速度/n 很快/d 
/x 终于/d 土豪/n 金/ng 
很漂亮/n 
单手操作/n 正好/a 
苹果/n 手机/n 舒服/a 

/x 送/v 客户/n 
喜欢/v 
京东/ns 送货/v 很快/d 
/x 正品/n 行货/n 
全新/d 
刚刚/d 激活/a 
不错/a 
/x 不错/a 路边摊/n 便宜/a 
/x 手机/n 充电/v 发烫/v 
怎么回事/l 

/x 不错/a 
感觉/n 
京东/ns 购物/n 放心/v 


/x 好评/v 


京东/ns 价格/n 优惠/vn 

/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 不错/a 手机/n 
支持/v 京东/ns 
希望/v 京东/ns 
好好/d 回馈/v 客户/n 
/x 东西/ns 
不错/a 
/x 先用/v 看吧/n 
/x 
/x 京东/ns 商城/ns 商品/n 配送/v 快捷/a 
/x 手机/n 没什么/l  /x  /x 投诉/v 快递/v 
/x 
/x 还行/v  /x 街机/n 
/x 上午/t 点/m 买/v 
下午/t 四点/m 
给力/user 
/x 感觉/n 蛮好/a 
/x 半年/m 评价/n 
苹果/n 做工/v 
屏幕/n 上方/f 翘起/v 
按着/p 发出声音/l 
不爽/a 
发热/v 厉害/a 
同事/n 一只/m 5S/user 热/n 
用用/v 
/x 很好/a 卖家/n 
谢谢/nr 
同事/n 喜欢/v 
下次/t  /x 

/x 外观/n 漂亮/a 
屏幕/n 
软件/n 不错/a 
/x 
/x 包装/v 新/a 
不错/a  /x 





/x 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 满意/v 
/x 送/v 
不/d 

/x 终于/d 下狠心/l 买/v 5S/user 
到手/d 不/d 后悔/v 
系统/n 流畅/a 
做工/v 完美/a 
真的/d 很漂亮/n 

/x 性价比/user 高/a 












/x 行货/n 
不错/a 
/x 手里/s 热/n 
发货/n 准时/v 
外观/n 好看/v 
现场/n 激活/a 
正品/n 

/x 
买/v 第二部/m 

/x 
正品/n 








/x 东西/ns 
值得/v 拥有/v 

/x 买/v 第二台/m 
好好/d 
/x 收到/v 货/n  /x 满意/v 
/x 不错/a 



贵/a 



/x 电池/n 耐用/a 
系统/n 流畅/a 
不错/a 
/x 买/v 手机/n 
说/v 不错/a 

/x 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 很好/a 手机/n 
/x 


中关村/ns 含/v 增票/n 便宜/a 


/x 屏幕/n 
外观/n 漂亮/a 
性价比/user 高/a 
/x 不错/a  /x  /x 高大/a  /x  /x 自用/v 真心/d 喜欢/v 
/x 蛮好/a 
发票/n 

/x 通用版/n 灵活/a 

/x 苹果/n 无需/v 赘述/v 

/x JD/eng 电子产品/n 包装/v 真是太/nr TM/eng 烂/v 
/x 手机/n 速度/n  /x 外型/b 很漂亮/n 
/x 
京东/ns 放心/v 
速度/n 
下午/t 买/v 七点/m 送到/v 
/x 婆婆/n 公公/n 一名/m 
/x 不错/a 手机/n 
价格/n 最低/a 
京东/ns 订/v 图/n 放心/v 

/x 送/v 女朋友/n 
喜欢/v 
/x 给力/user 速度/n 
不/d 重复/d 
懂/v 
/x 
顺畅/a 
屏幕/n 亮丽/a 
/x 新手/n 捣鼓/v 半天/m 

/x 不错/a  /x  /x 第二部/m 喜欢/v 屏幕/n 手机/n 
/x 
很好/d 
/x 手机/n 没什么/l 可说/v 
第三个/m 
京东/ns 一如既往/i 给力/user 

/x 还好/v 
几个/m 苹果/n 

/x en/eng  /x ddddddddddddddddddd/eng 
/x 不/d 怎么回事/l 时间/n 调/v 成/n 自动/vn 跟不上/v 时间/n  /x 明明/t 时/n 区内/s 
/x 发热/v 厉害/a 正品/n 
/x 满意/v 物有所值/l 推荐/v 
/x 电池/n 不/d 耐用/a 
信号/n 
WIFI/eng 稳定/a 

/x 包装/v 不太好/v 
机器/n 
物流/n 超快/v 
/x 手机/n 当天/t 上午/t 订/v 
下午/t 送到/v 
包装/v 完好/a 
手机/n 反应速度/n 很快/d 
完美/a 
赞/v 

/x 不错/a 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 正/d 品牌/n 
京东/ns 购买/v 



/x 很好/a 
发票/n 事情/n 解决/v 
/x 苹果/n 苹果/n 
懂/v 

/x 手机/n 两天/m 信号/n 
/x 正品/n 正货/n 
不错/a 
/x 收到/v 货/n 一点/m 不/d 满意/v 
右侧/f 刮掉/v 一点/m 漆/v 还好/v 不/d 
不想/v 计较/v 
希望/v 售后/n 行/v 

/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 
手感/n 
系统/n 流畅/a 卡机/n 
时间/n 久/a 发烫/v 
/x 标签/n 看着/v 好笑/v 
乱选/v 
帮/v 同事/n 买/v 肾/n 5S/user 
赚/v 100/m 
/x 果/ng APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 苹果/n 
牌子/n 
/x 行货/n 
正品/n 
老婆/n 喜欢/v 

/x 用用/v 先/n 
万恶/n 十个/m 字/n 


































/x 漂亮/a 大气/n 机子/n 
使用方便/l 
/x 信号/n 太/d 错/v 
4G/user 卡/n 
格/n 信号/n 
4G/user 覆盖/v 不/d 
信号/n 不好/d 说/v 
收不到/v 4G/user 信号/n 
跳/v 2G/user 
3G/user 到达/v 
10086/m 说/v 手机/n 卡/n 
身边/s 朋友/n 是用/v 5s/user 
3G/user 轻松/a 满格/n 木/n 
怀疑/v 港版/n 翻新/v 机/n 



/x  /x 两个/m 月/m 评价/n  /x  /x 正品/n  /x  /x 流畅/a 
/x 质量/n 
价格/n 外边/f 便宜/a 
送/v 亲人/n 喜欢/v 

/x 机器/n 
使用方便/l  /x 
送货/v 

/x 品牌/n 
质量/n 
下次/t 购买/v 
/x 玩游戏/n 爽/nr 
送货/v 


/x 缺/v 一口/m 苹果/n 不/d 说/v 


懂/v 

/x 4G/user 公开/ad 版/n 体验/n 
流畅/a 舒心/a 
喜欢/v 

/x 手机/n 
系统/n 稳定/a 
送货/v 

/x 手机/n 不错/a 没什么/l 毛病/n 
/x 苹果/n 没什么/l 说/v 
希望/v 掉价/v 太/d 
/x 速度/n 
送货/v 



机器/n 完美/a 
/x 京东/ns 自营/vn 商品/n 值得/v 信赖/n 
查/v 序列号/n 
国航/j 
激活/a 时间/n 
新机/n 划痕/n 
购物/n 满意/v 
/x 老婆/n 喜欢/v 老公/nr 奖励/vn 
/x 发货/n 
服务/vn 
正品/n 行货/n 
/x 不错/a  /x  /x 苹果/n 舒服/a  /x  /x  /x  /x 病毒/n 
/x 晚上/t 19/m 点/m 下单/user 
第二天/m 早上/t 点/m 送到/v 
速度/n 超级/b 
满意/v 
手机/n 激活/a 日期/t 查/v 
预定/v 当天/t 激活/a 
不/d 
按理说/l 收到/v 手机/n 激活/a 算是/v 新手机/nz 
天/n 
不错/a 

/x 还行/v 






/x  /x 电话/n 嗨/e 
下次/t 京东/ns 购物/n 

/x 满心欢喜/i 收货/n  /x  /x 打开/v  /x  /x 机子/n 后盖/n 划痕/n 气愤/n  /x  /x 不/d 京东/ns 不靠/v 谱/v 

/x 苹果/n xx/eng 偷/v 
换/nz 5s/user g/eng 
感觉/n 外边/f 网络/n 强/a 太/d 
顺畅/a 
/x 东东/ns 
下次/t 买/v 
/x 正品/n 行货/n 
包装/v 无损/v 

/x 不错/a 
新/a 版本/n 
4G/user 
/x 土豪/n 金/b 便宜/a 
买/v 一台/m 
/x 
/x 公司/n 买来/v 送礼/v  /x 点名/v 土豪/n 金/nr 
/x 小苹果/nr 不错/a 
快递/v 速度/n 很快/d 
/x  /x  /x  /x 感觉/n 还好/v  /x  /x  /x 

/x 
/x 
发现/v 不好/d 
/x 滴/v 下次/t 购买/v 
/x 


/x 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 先/n 
/x 工信/vn 部/n 查询/v 
正品/n 
/x 好像/v 慢/a 
换/v 
/x 音质/n 
软件/n 不错/a 
上网/v 速度/n 
/x 没买/v 金色/n 不/d 好看/v 
买回来/l 好看/v 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 
不错/a 
支持/v 京东/ns 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 速度/n 很快/d 
收到/v 外观/n 质量/n 不错/a 

/x 不错/a 不错/a 
给力/user 给力/user 

/x 真的/d 
东西/ns 


/x 责任/n 
/x 
孩子/n 
/x 赔起/v 
/x 手机/n 
值得/v 入手/v 
星期/t 很快/d 


/x iphone/eng iphone/eng 懂/v 
/x 外国/ns 苹果/n 贵/a 

/x 激活/a  /x 手感/n 几月/m 追加/v 评论/n 

/x 购买/v 十天/m 充电/v 发烫/v 
开/v 机/n 
强制/v 开机/n 平均/a 一周/m 蓝屏/nr 
月/m 18/m 号/m 终于/d 开/v 机/n 

请问/v 京东/ns 
卖/v 正品/n 
翻新/v 机/n 
心中有数/l 
京东/ns 顾客/nr 太/d 失望/v 

/x 原装/n 未激活/i 
很好/d 
物流/n 速度/n 
一如既往/i 信赖/n 京东/ns 
/x 














/x 特别/d 喜欢/v  /x  /x 值得/v 买/v 
质量/n 没得说/l 
/x 
客户/n 买/v 
土豪/n 颜色/n 无语/v 
太丑/n 

/x 支持/v 苹果/n 

/x 




/x 5s/user 
/x 一如既往/i 满意/v 
公司/n 年/m 
/x iPhone/eng iPhone/eng  /x  /x 内存/n 太/d 


16/m 

G/x 很快/d  /x 建议/n 买/v 32/m 好些/m 
/x 一周/m 发现/v 


5S/user 指纹/n 功能/n 
/x 买/v 第三次/m 
东西/ns 一如既往/i 
赞/v 

/x 好好/d 强大/a 
/x 听/v 顺心/ad 
拿手/v 感觉/n 
/x 正品/n 行货/n 
不错/a 







/x 屏幕/n 大小/b 
携带/v 
/x 物流/n 给力/user 
东西/ns 不错/a 
愉快/a 购物/n 经历/n 

/x 


















/x 很好/d 不错/a 很好/d 不错/a 
/x 原装/n 未激活/i 
不好/d 说/v 

感到/v 震撼/v 京东/ns 物流/n 
太/d 给力/user 
边远/nr 乡镇/n 不到/v 30/m 小说/n 
前途/n 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 
/x 第一次/m 网上/s 买/v  /x 手机/n  /x  /x 东西/ns 不错/a 
/x 送/v 老婆/n 生日礼物/l 
喜欢/v 
/x 还好/v 
价位/n 
/x 手机/n 不错/a 
G/eng 
喜欢/v 
/x 金色/n 
漂亮/a 

/x 手机/n 
4G/user 功能/n 长时间/l 罢工/v 

/x 苹果/n 手机/n 没的说/l 
正品/n 行货/n 

/x 送货/v 
服务周到/i 
送货/v 
服务周到/i 

/x 东西/ns 不错/a  /x 物流/n 速度/n 
/x 手机/n 不到/v 一周/m 发热/v 现象/n 
换货/nz 
手机/n 拿走/v 折腾/v 一个月/m 
期间/f 找/v 理由/n 
客服/n 答应/v 换/nz 颜色/n 不/d 给换/v 
不爽/a 购物/n 
奉劝/v 打算/v 买/v 亲们/n 专卖店/n 买/v 
图/n 放心/v 

/x 
贴膜/n 
/x 正品/n 不行/v 
/x 蒸汽/n 量/n 
出气/v 
使用方便/l 
耐用/a 
/x 京东/ns 自营/vn 
放心/v 
不错/a 
不错/a 

/x 朋友/n 想买/v 
迟迟/d 不/d 先买/v 
希望/v 不错/a 
/x 不错/a 
实体店/n 便宜/a 
/x 真心/d 不错/a  /x 好评/v 
/x 买/v 几只/m iphone/eng 5S/user 
感觉/n 5S/user 不错/a 
支持/v 
谢谢/nr 送/v 手机/n 膜/n 

/x 给力/user 手机/n 
拿到/v 爱不释手/i 
暂时/d 发现/v 
/x 
/x 
/x 到货/v 一个月/m 
还行/v 
运行/v 挺快/v 

/x 手机/n 说/v 

/x 手机/n 
/x 不错/a 
效果/n 不错/a 
/x 高端/n 大气/n 上档次/b 
不错/a 不错/a 
开放/v 版/n g/eng 
/x 价格/n 贵/a 
不太值/n 
/x 苹果/n  /x 一如既往/i  /x 国行/n  /x 翻新/v  /x 激活码/n 验证/v 
/x 太好了/l 
货真价实/l 
/x 哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 
/x 很久/m 

/x  /x  /x  /x 发现/v 
/x 正品/n 行货/n 
没买/v 亏/vn 
/x 大于/d 100/m 元/m 订单/user 20/m 京豆/n 订单/user 月/m 
/x 苹果/n 手机/n 
/x 想/v 问/v 收货/n 时单/n 名字/n 
求/v 解答/v 

/x 
真的/d 不错/a 
赞/v 

/x 正品/n 未/d 拆/v 
到货/v 算/v 
/x iPhone6/eng 太丑/n  /x  /x 果断/d 土豪/n 金/ng 

/x S/eng  /x 入厕/n 
真心/d 不/d 买/v 5S/user 
S/eng  /x 

/x 
买/v 京东/ns 第三方/m 卖家/n 商品/n 时/ng 
次品/n 水货/n 
退换/v 麻烦/an 
消协/v 答应/v 退/v 
消协/v 打电话/l 死活/v 不退/v 不换/v 
最少/d 沟通/v 几十回/m 
态度/n 蛮横/a 
骗人/n 死/v 全家/n 
/x 完美/a 额/n 


/x 
一个多月/m 
发现/v 缺点/n 
/x iPhone/eng 5s/user 不多/d 说/v 
懂/v 
手机/n 
/x 京东/ns 封条/n 
机子/n 倒/v 
/x 梦寐以求/i 
/x 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 终于/d 到手/d 
很漂亮/n 
手感/n 
不错/a 
喜欢/v 
/x 不错/a 
终于/d 到手/d 




/x 媳妇/n 买来/v 玩游戏/n 
说好就好/l 
/x 不错/a  /x  /x  /x  /x 手机/n 京东/ns 买/v 
/x  /x 
京东/ns 买/v 保障/v 

/x 老婆/n 喜欢/v 爱/v 

/x 东西/ns 不错/a 
送货/v 
/x 
正品/n 
送货/v 
/x 正品/n 行货/n 
京东/ns 不错/a 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 不错/a 

/x 土豪/n 金/nr 终于/d 到手/d  /x  /x 
/x 总体/n 感觉/n 不错/a 
玩游戏/n 
视频/n 发热/v 
手感/n 
用户/n 体验/n 

/x 系统/n  /x  /x 地方/n 卡/n 地方/n 
/x 哥哥/ns 买/v  /x 挺不错/i 

/x 手机/n 买/v 送/v 
价格/n 地道/n 
/x 老公/nr 买/v 
老公/nr 喜欢/v 
5s/user 不/d 掉价/v 
/x 漂亮/a 
贵/a 




真心/d 贵/a 

/x 屏幕/n 不/d 太/d 灵敏/nr 
反应速度/n 步步高/nr 
IOS7/eng  /x 系统/n 真的/d 不/d 习惯/n 
 /x 细节/n 做工/v 一流/n 
S/eng  /x 

/x 老婆/n  /x  /x 不错/a  /x  /x 正品/n 
/x 送货/v 
赞/v 
/x 安卓/nr 手机/n 不错/a 
体验/n 一把/m 苹果/n 
表情/n 
/x 
正品/n 
/x 发货/n 速度/n 
/x 很好/d 很好/a 
系统/n 
不错/a 不错/a 

/x 配货/n 速度/n 
手机/n 
/x 
/x 不错/a 合适/a 
/x 整体/n 效果/n 不错/a 
手机/n 一会/m 烫/v 
充电/v 烫/v 

/x 不错/a 





/x 
/x 总体/n 
不错/a 
一分钱/n 一分货/n 
手机/n 
查/v 
国行/n 

/x 很久/m 评价/n  /x  /x 总体/n 不错/a 
/x 手机/n 不错/a 
/x 颜色/n 好看/v 
手/n 
价格/n 贵/a 
剪/v 卡/n 麻烦/an 
/x 
/x 第三台/m 5S/user 
三码/n 合一/vn 
验证/v 正品/n 

/x 送货/v 速度/n 很快/d 

正品/n 
土豪/n 金/nr 
老婆/n 喜欢/v 
五星/nz 好评/v 

/x 手机/n 
一段时间/l 不错/a 
/x 手机/n  /x  /x 耳机/n 接口/v 位置/v 有个/r 小洞/n  /x 像是/v 做好/v  /x 苹果/n 店/n 换机/nz  /x 懒得/v 搞/v  /x 用用/v 
/x 机器/n 正品/n 
苹果/n 做工/v 确实/ad 
/x 手机/n 不错/a 
包装/v 严实/ad 
关键/n 京东/ns 快递/v 太/d 满意/v 
/x 好好/d 
/x 正品/n 
爱/v 喜欢/v 
/x 

国行/n 

电池/n 太烂/n 


/x 
试/v 两天/m 评价/n 
/x 值得/v 购买/v 
值得/v 购买/v 

/x 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 不错/a 
暖/a 屏/ng 

/x 不错/a 
激活/a 费点/n 事/n 

/x 朋友/n 送给/v 
不用/v 评级/vn 
/x 送/v 
不错/a 


/x 苹果/n 手机/n 
时间/n 
待机时间/n 
充电/v 时间/n 短/a 

/x 信赖/n 京东/ns 
到手/d 第一天/m 拨号/v 界面/n 圆圈/n 不/d 显示/v 数字/n 情况/n 
买/v 电子产品/n 看运气/n 
倒/v 没出/v 
/x 
可惜/v 原装/n 膜/n 坏/a T/eng T/eng 
/x 开完/v 笑/v 
高端/n 机/ng 
不好/d 
不好/d 砍/v JD/eng 
/x 不错/a 
正品/n 
送/v 外壳/n 
/x 一段时间/l 
不错/a 

/x 惊喜/a 
速度/n 很快/d 
快递/v 员/q 热情/n 
希望/v 
商品/n 包装/v 完好/a 

/x 手感/n 
屏幕/n 耐磨/a 
阳光/nr 显示/v 清晰/a 
/x 标签/n 骗/v 


真的/d 坑/n 
/x 苹果/n 不多/d 说/v  /x 终于/d 买/v 人生/n 第一部/m 苹果/n 
电子/n 迷/v 
代言/n 
爱/v 苹果/n 

/x 感觉/n 不错/a 
/x 不错/a 
机子/n 品牌/n 
没得说的/l 

/x 行/zg 
比较满意/l 
邮/v 太慢/a 

/x 收到/v 手机/n 
拆/v 包验/v 机/n 
郁闷/a 
快递/v 员/q 说/v 天内/s 无条件/l 退货/v 
安心/v 收下/v 

/x 正品/n 保证/v 
方便快捷/z 
质量/n 
/x 行/zg 
感觉/n 用起/v 不/d 顺手/d 味道/n 

/x 5s/user 漂亮/a 金色/n 
土豪/n 
能用/n 久/a 一点/m 
/x 发货/n 很快/d 
昨天/t 拍/v 


/x 送货/v 
价格/n 合适/a 
正品/n 









/x 
实用/v 
/x Model/eng a1530/eng 
国行/j 最新/d 
/x 送货/v 速度/n 很快/d 
态度/n 


下次/t 支持/v 本店/n 



/x 
用者/n 
/x 第一次/m 京东/ns 白条/n 买/v 

/x 不错/a 
优惠/vn 






/x 不错/a 
不错/a 
正品/n 
/x 
流畅/a 
简洁/a 大方/n 
/x 苹果/n 
一个样/m 
服务/vn 
到货/v 挺快/v 
/x 总体/n 感觉/n 还好/v 
屏幕/n 触摸/v 不/d 灵活/a 感觉/n 
编辑/n 短信/n 点/m 不到/v 位置/v 

/x 






/x 不错/a 东西/ns 
说/v 高端/n 大气/n 

/x 
正品/n 

/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 几天/m 评论/n 
不错/a 
不/d 拍/v 开放/v 版/n 
不/d 查/v 
好评/v 
/x 发货/n 
送货/v 很快/d 

/x 像素/n 高/a 
正品/n 保障/v 
外观/n 

/x 质量/n 特别/d 
喜欢/v 
平/a 
/x 别家/r 价格/n 
JD/eng 行货/n 便宜/a 
/x 原装/n 正品/n 
送货/v 速度/n 
原装/n 正品/n 
送货/v 速度/n 

/x 不错/a 
土豪/n 金/nr 
帮/v 妹妹/n 买/v 
/x 京东/ns 买东西/user  /x 感觉/n 不错/a 
/x 适合/v  /x 土豪/n 金/ng 
/x 
/x 
/x 等不及/v 降价/n 

很好/d 
京东/ns 速度/n 
/x 不错/a 
接电话/l 时/n 声音/n 稍/zg 小点/n 
内存/n 16/m G/eng 12.8/m 能用/v 
包装/v 精致/a 
耳机/n 传输线/n 全/a 
/x  /x 耗电/v 
/x 京东/ns 便宜/a 
价格合理/n 
质量/n 正品/n 
/x 媳妇/n 买/v 
到手/d 
开箱/n 
/x  /x  /x 实用/v  /x 质量/n 不错/a  /x 快递/v 给力/user 
/x 金色/n 一般般/l 
银色/n 好看/v 



/x 京东/ns 包装/v 
永远都是/nz 塑料/n 带子/n 
加/v 京东/ns 纸盒子/n 
算是/v 礼品包装/n 
收/v 十/m 大洋/ns 
买/v 大件/n 干脆/d 商品/n 外包装/n 送来/v 
袋子/n 省/n 
环保/j 

这样的话/l 
保准/v 包装/v 纸箱/n 免费/vn 
纸箱/n 返/v 纸箱/n 钱/n 
电商/n 能比/v 京东/ns 包装/v 寒酸/n 

/x 没什么/l 
 /x 揭开/v 膜/n  /x 发现/v 屏幕/n 一小/d 道/q 划痕/n 
京东/ns 买/v 次/t iPhone/eng 
两次/m 
中彩/n 
着急/a 
实在/v 懒得/v 退换/v 
/x 送货/v 速度/n 

感觉/n 手机/n 不错/a 

/x 正品/n 国行/j 
值得/v 拥有/v 
/x 正品/n 
手机/n 指纹/n 解锁/v 灵/a 
手机/n 发热/v 

/x 苹果/n 产品/n 
小巧/n 漂亮/a 
追/v 名牌/n 
/x 送货/v 
东西/ns 滴/v 
/x 价格/n 
正品/n 
/x 第一次/m 苹果/n 
感觉/n 后悔/v 买/v 
买/v 
/x 联通/nz 价格/n 算/v 便宜/a 
/x 老婆/n 说/v 

/x 京东上/user 买/v 图/n 
/x 手机/n 苹果/n 
买来/v 送/v 

/x 相机/d 不错/a 
用惯/n 苹果/n 系统/n 
京东/ns 物流/n 给力/user 

/x 事/n 评价/n 款/m 手机/n 质量/n 
随便/d 讲讲/v 13/m 上午/t 先/d 平安/a 银行/n 官/n 网上/s 订购/v 分款/n 5S/user 
银行/n 说/v 工作日/n 确认/v 订单/user 物流/n 
惊呆/v 
这年头/l 买/v 东西/ns 一周/m 到手/d 
14/m 下午/t 京东/ns 下单/user 
京东/ns 物流/n 给力/user 
上午/t 就货/v 
支持/v 京东/ns 

/x 顺便/ad 平安/a 银行/n 供应商/n 终于/d 14/m 晚上/t 点/m 打电话/l 确认/v 订单/user 
说/v 
对不起/l 改/v 京东/ns 下单/user 拿到/v 货/n 刺激/v 
速度/n 太慢/a 
话音/n 哽咽/v 
说/v Bye/eng  /x bye/eng 

/x 真心/d 

/x 很好/d 强大/a 
/x 
/x 苹果/n 没什么/l 评价/n  /x 明白/nr 
/x 购买/v 苹果/n 手机/n 发现/v 手机/n 屏幕/n 失灵/n 
时灵/n 时/n 不灵/a 
导致/v 电话/n 接通/v 
结束/v 通话/n 
手机/n 屏幕/n 重启/v 解决/v 

/x 京东/ns 方式/n 苹果/n 检测站/n 检测/vn 
出具/v 报告/n 更换/v 
经历/n 几个/m 不靠/v 谱/v 新/a 客服/n 
期间/f 事情/n 不/d 
听/v 很久/m 音乐/n 
打电话/l 沟通/v 这件/mq 事情/n 沟通/v 天/n 
提交/v 申请/v 变来变去/l 
/x 苹果/n 检测/vn 中心/n 检测/vn 产品质量/n 
拒绝/v 非/h 合约/n 机/n 出具/v 检测/vn 报告/n 
苹果/n 检测点/n 更换/v 手机/n 
非/h 拆封/v 裝/v 
更换/v 机器/n 
意味着/v 激活/a 日期/t 保证/v 主板/n 激活/a 
一无所知/i 
选择/v 京东/ns 代检/v 
更换/v 未/d 拆封/v 新机/n 

/x 半个/m 月/m 
京东/ns 说/v 检测/vn 人员/n 检测/vn 
手机/n 返回/v 苹果/n 检测/vn 
花费/n 长时间/l 等待/v 
漫长/n 一个月/m 间/f 
买/v 5S/user 
坏/a 
跑/v 检测/vn 机构/n 
京东/ns 拿回去/l 检测/vn 说/v 
一个月/m 
几天/m 添/v 钱/n 买/v 


不/d 明白/nr 
苹果/n 售后/n 10/m 分钟/q 检测/vn 定性/n 
京东/ns 10/m 天/q 
不/d 明白/nr 
明明/t 受害者/n 
售后/n 人员/n 很大/a 牌/n 说/v 检测/vn 不/d 

产品/n 实体店/n 购买/v 烦心/a 

/x 机器/n 喜欢/v 
京东/ns 支持/v 
/x 公司/n 买来/v 抽奖/nz 用过/v 不/d 
/x 送货/v 很快/d 
服务/vn 不错/a 
手机/n 不错/a 
发现/v 
/x 快递/v 给力/user 
机器/n 
送/v 道瑞/nz 手机/n 壳/n 
不错/a 

/x 不错/a 


/x 
手机/n 发烫/v 
煮/v 鸡蛋/n 


/x  /x 信号/n 菜/n  /x 确切/ad 菜/n 
/x 买/v 老婆/n 
ios/eng 系统/n 确实/ad 比安卓/nr 流畅/a 
习惯/n 
相机/d 照相/d 效果/n 不错/a 
行业/n 标杆/n 吹出来/v 
玩/v 
电池/n 肯定/v 不/d 耐用/a 
智能机/n 通病/n 
配/v 电源/n 
wifi/eng 信号/n 好像/v 不/d 太/d 稳定/a 

/x 有时候/l 屏幕/n 失灵/n 
/x 拿到/v 时/n  /x 声音/n 
一半/m 
 /x 同事/n IP5/eng  /x 启动/vn 4G/user  /x 网络/n  /x  /x  /x 京东/ns 买/v 启动/vn 3G/user 费/v 电池/n 

情况/n 





/x 很漂亮/n 
喜欢/v 
wlan/eng 上网/v 特别/d 
不/d 联通/nz 3G/user 卡/n 上网/v 比较慢/l 
愁/v 
/x 


















/x 苹果/n 没说的/l  /x 电话/n 坏/a  /x 
/x 想买/v 很久/a  /x 终于/d 到手/d 
/x 高端/n 大气/n 上档次/b 
哈哈哈哈/o 
/x 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 不错/a  /x 不错/a  /x 不错/a 
/x 感觉/n 不错/a 
京东/ns 买东西/user 品质/n 放心/v 

/x 5S/user 
 /x 缺陷/v 可言/v 

/x 品牌/n 信得过/v 
物流/n 超/v 给力/user 
/x 不用说/l  /x  /x 懂/v  /x  /x 土豪/n 金/nr  /x  /x 爱/v  /x  /x  /x 大件/n 东西/ns 京东/ns 
/x 滴/v 小苹果/nr 
总体/n 还好/v 
期待/v 
/x 


/x 评价/n 
第一次/m iphone/eng  /x 
新机/n 
注册/v 注册/v 

/x 土豪/n 金大爱/nr 
价格/n 美丽/ns 
/x 买/v 土豪/n 金/nr  /x 土豪/n 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 确实/ad 
流畅/a 
讯/ng 上要/b 贵/n 一点/m 

/x 体面/n 手机/n 



















/x 不错/a 









/x 
/x 东西/ns 
送货员/l 不错/a 
/x 官网/n 检查/vn 正品/n 
星期/t 
感觉/n 

/x 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 
/x 京东/ns 外包装/n 塑料袋/n 无力/n 吐/v 槽/ng 导致/v 手机/n 包装/v 一角/m 摔/v 痕迹/n 开/v 包装/v 伤/v 手机/n 
/x 说/v 送/v 首届/m 外套/n 
/x 
帮别人/n 买/v 

/x 自我感觉/l 苹果/n 确实/ad 不错/a 
值得/v 推荐/v 
京东/ns 物流/n 
上午/t 下单/user 
下午/t 
太/d 给力/user 

/x 宝贝/nr 收到/v 
超级/b 喜欢/v 
正品/n 
京东/ns 买东西/user 放心/v 
物流/n 超快/v 
16/m 号/m 晚上/t 10/m 点/m 半拍/n 17/m 号/m 早上/t 点/m 送到/v 
满意/v 

/x 很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 
很好/d 强大/a 
值得/v 

/x 快递/v 员/zg 垃圾/n 

/x 正品/n 
建议/n 买/v 金属/n 边框/n 


/x 不错/a 
适合/v 手小/n 追求/v 轻巧/a 

/x 看书/v 
漫画/n 
玩游戏/n 不错/a 
屏幕/n 清晰度/n 比不上/l ipad3/eng 

/x 
感觉/n 不/d 太/d 

/x 












/x 
漂亮/a 
物有所值/l 

/x ................................................/m 
/x 商品/n 
交货/n 
下次/t 京东/ns 
/x 很好/a 宝贝/nr 
我用/n 满意/v 

/x 很好/d 
不会错/i 
/x 不错/a 
质量/n 

/x 服务/vn 
送货/v 速度/n 
/x 好看/v 
好玩/v 

贵/a 

/x 手机/n 挺好/a 
京东/ns 买东西/user 值得/v 信赖/n 
支持/v 
包包/v 不错/a 
老公/nr 喜欢/v 

/x 赞/v 
物流/n 师傅/nr 给力/user 

/x 不/d 倒霉/a 
收到/v 手机/n 发现/v 
通话/n 杂音/n 
影响/vn 
申请/v 换货/nz 
三天/m 寄来/v 
貌似/v 没看/v 
发票/n 寄过来/v 
过程/n 曲折/a 
客服/n 态度/n 不错/a 
试用/vn 

/x 网店/n 买/v 质量/n 保障/v 
/x 很好/d 

好评/v 
/x 全网/n 通用/v 东西/ns 
/x 不错/a 
机子/n 

/x 京东/ns 苹果/n 正品/n 
帮/v 好多/m 朋友/n 京东/ns 买/v 苹果/n 手机/n 

/x 牛/n 逼/v 
发货/n 真/d 
/x 原封/n 购买/v 满意/v 
/x 苹果/n 强大/a 
快递/v  /x 信用/n  /x  /x 
保证/v 当天/t 送/v 当天/t 送/v 
信誉/n 
/x 土豪/n 金/nr 很漂亮/n 


/x 苹果/n 手机/n  /x 不错/a 
/x 盖/v 很漂亮/n 功能齐全/i 外观/n 漂亮/a 信号/n 稳定/a 
/x 帮/v 同事/n 买/v  /x 不错/a 
/x 京东/ns 买/v 第二部/m 手机/n 
前/f 一部/m 行/zg 
京东/ns 买/v 
买/v 两个/m 月/m 发现/v 

/x 外观/n 漂亮/a 关机/n 充电/v 时/n 
指示/v 
感觉/n 充/v 电/n 
/x 
值得/v 拥有/v 

不错/a 
不错/a 
不错/a 
不错/a 
不错/a 

/x 快递/v 员/q 给力/user 


手机/n 死机/n 
一分钱/n 一分货/n 
/x 送货/v 挺快/v 
不/d 
/x 超级/b 喜欢/v 
喜欢/v 
喜欢/v 喜欢/v 
/x  /x  /x 第一次/m 智能手机/n  /x 开机/n 
/x 帮/v 同学/n 买/v 
满意/v 
不错/a 

/x 没什么/l 好不好/l 
苹果/n 一个样/m 
/x 不错/a 












/x 还行/v 
异响/n 
百度/n 了下/v 说/v 按键/n 


/x 
不/d 说/v 
/x 

手机/n 死机/n 
一分钱/n 一分货/n 
/x 不错/a  /x 几天/m  /x 
 /x 

/x  /x  /x  /x  /x 
/x 老爸/n 买/v 生日礼物/l 
老爸/n 开心/v 
开心/v 

/x 苹果/n 手机/n 不/d 
/x 不错/a 
玩/v 舒服/a 
/x 
电源/n 键/n 声音/n 
/x 唯一/b 不/d 美丽/ns 贴膜/n 
/x 手机/n 不错/a 
京东/ns 
/x 
速度/n 一如既往/i 滴/v 
/x 
/x 手机/n 正品/n 送/v 手机/n 壳/n 颜色/n 太/d 难看/v 
/x 一如既往/i 
朋友/n 买/v 好几个/m 
/x 
/x 送/v 朋友/n 
质量/n 不错/a 

/x 美中不足/i 摄像头/n 瑕疵/n 
/x 够/zg 强大/a  /x 查/v 序列号/n 月份/n 出厂/n  /x 京东/ns  /x 值得/v 信赖/n 
/x 手机/n 不错/a 
一分钱/n 一分货/n 
/x 一段时间/l 真的/d 不错/a 
流畅/a 
像素/n 高/a 
太/d 喜欢/v 苹果/n 
/x 喜欢/v 苹果/n 手机/n 
感觉/n 
/x 手机/n home/eng 键/n 松动/a 
 /x 退货/v 
/x 快递/v 给力/user 
遗憾/a 
贴膜/n 送/v 
/x 盖/v 很漂亮/n 通话质量/n 软件/n 不错/a 音质/n 
/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 一分/m 价钱/n 一分货/n 
/x 行/zg 
正品/n 
/x 
发现/v 
/x 终于/d 土豪/n 金/nr 
 /x  /x 担心/v 掉/v 漆/n 
/x 送货/v 速度/n 很快/d 
不/d 正品/n 
/x 东西/ns 
送/v 东西/ns 不行/v 

/x 土豪/n 金/nr  /x 霸气/n  /x 喜欢/v  /x 
/x 不错/a 
太/d 惊喜/a 
/x 不用/v 评价/n  /x  /x  /x 寄/v 长/a 
/x 一段时间/l 评论/n 
不/d 发烫/v 
不/d 充电/v 烫/v 
网络/n 上网/v 联通/nz 网络/n 超好/v 
4G/user 网络/n 不网/v 
打电话/l 有时候/l 不/d 
手机/n 4G/user 超/v 郁闷/a 

/x 牌子/n 
质量/n 
款色/n 

/x 好好/d 



















/x 手机/n 收到/v 
发货/n 很快/d 
正版/v 
/x 土豪/n 金/nr 
媳妇/n 真的/d 要变/v 果粉/n 
苹果/n 

/x 正品/n 
京东/ns 
值得/v 信赖/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
说用/v 不错/a 

/x 挺好用/a 
精巧/a 细致/a 
操作/v 简单/a 
/x 苹果/n 手机/n 不用/v 说/v 
牛/n ib/eng 手机/n 

/x 通话/n 

办理/n 换货/nz 
很快/d 拿到/v 新/a 
售后/n 给力/user 

/x 好好/d 发/v 哈佛/nrt 
/x 苹果/n 5S/user 16/m G/eng 土豪/n 金/nr 4G/user 手机/n 
/x 蛮好/a 
太贵/nr 

/x 京东/ns 买/v 京东/ns 买/v 京东/ns 买/v 
/x 天/n 
发现/v 屏幕/n 坏点/n 
想/v 退货/v 
大老远/nr 做/v 检测/vn 报告/n 
寄回/v 京东/ns 
问/v n/eng 客服/n 
不/d 准确/a 答复/v 
跑/v 流程/n 可不可以/c 退换货/n 
先/d 跑/v 
说实话/l 
有史以来/l 坑/n 爹/n 网购/n 
退换货/n 
倒好/v 
跑/v 做/v 检测/vn 报告/n 
不/d 告诉/v 检测/vn 报告/n 跑/v 完/v 有没有/v 
退/v 
工夫/n 陪你玩/n 
算了/v 
只能/v 忍/v 
下次/t iphone/eng 再也/d 不/d 京东/ns 




水货/n 便宜/a 实体店/n 看好/v 买/v 

/x 挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 
/x 感觉/n 
速递/v 挺快/v 
满意/v 
/x 不错/a 
希望/v 
/x 外包装/n 带能/v 礼品/n 送给/v 朋友/n 
更好/d 
/x 帮/v 朋友/n 买/v  /x 退货/v 难/a  /x 收货/n 不让/v 验货/vn  /x 退得/v 开单子/l  /x 单子/n 开/v 回来/v  /x 客服/n 电话/n  /x 网上/s 客服/n 问/v  /x 敷衍/v  /x 单子/n 开/v 换/nz 
说/v 不/d 三包/m 

 /x 失败/v 网购/n 经验/n 
/x 东西/ns  /x 满意/v  /x 全/a 五分/m 
/x 东西/ns 不错/a  /x 买/v 
/x 快递/v 完美/a 

/x 还行/v 
经典/n 得用/v 
/x 很好/a  /x 苹果/n  /x 赶紧/d 降价/n 
/x 发货/n 速度/n 很快/d 
送货员/l 服务态度/n 
晚上/t 下单/user 
第二天/m 上午/t 收到/v 货/n 
/x 送货/v 速度/n 很快/d 
上午/t 下单/user 
下班/v 前/f 拿到/v 

/x 不错/a 
买/v 牌子/n 
超市/v 便宜/a 点/m 
/x 正品/n a1530/eng 
/x 
外观/n 行/zg 
不算/v 贵/a 


/x wifi/eng 安卓/nr 机器/n 

/x 外包装/n 带能/v 礼品/n 送给/v 朋友/n 
更好/d 
/x 很好/a 宝贝/nr 
我用/n 满意/v 

/x 
/x 感觉/n 不错/a 


/x 拿到/v 手/n 
激动/a 
换卡/nrt 
东西/ns 好看/v 
苹果/n 确实/ad 做工/v 精致/a 

/x 快递/v 速度/n 太慢/a 
服务/vn 太度/n 


/x 
/x 客服/n 态度/n 
办事/n 干脆/d 
下次/t 买/v 

/x 感觉/n 算/v 不错/a 
感觉/n 算/v 不错/a 

/x 
/x 买/v 三天/m 闪退/v 
黑屏/nr 
苹果/n 专卖店/n 查/v 代码/n 正品/n 
纠结/v 退/v 
听说/v 退回去/l 验证/v 貌似/v 激活/a 产品/n 随便/d 退/v 
求解/v 
/x 手机/n 挺不错/i  /x 质量/n  /x 美观/nz  /x 手机/n 挺不错/i  /x 质量/n  /x 美观/nz 
/x 收到/v 货时/n 外包装/n 完好/a 
打开/v 感觉/n 店家/n 认真做事/i 
/x 拿到/v 手/n 
激动/a 
换卡/nrt 
东西/ns 好看/v 
苹果/n 确实/ad 做工/v 精致/a 

/x 不错/a 手机/n 系统/n  /x  /x 
/x 行/zg 
好评/v 

/x 宝贝/nr 真的/d 
实体店/n 便宜/a 400/m 物流/n 
/x 商品/n 太/d 给力/user 
价格公道/n 
质量/n 过硬/a 
售后/n 保障/v 
/x 
正品/n 行货/n 
京东/ns 买/v 

/x 不错/a 
不错/a 服务/vn 
/x 苹果/n 一如既往/i 

/x 超市/v 价格/n 
划算/v 
超市/v 买/v 
/x 行/v 噢/y 
/x 


不错/a 
/x 质量/n 不错/a 
发货/n 挺快/v 
实体店/n 便宜/a 
/x 行/zg 
行/zg 
价位/n 

/x 说/v 
小苹果/nr 
/x 东东/ns 
性价比/user 
/x 手机/n 不错/a  /x  /x 
不亏/d 京东/ns 昨晚/t 买/v 早上/t 

/x 不错/a 
舒服/a 
价格/n 便宜/a 

/x 不错/a  /x 
/x 送货/v 很快/d 

顺便/ad 吐/v 槽/ng 贵/a 
流量/n M1/eng 块/q 
不/d 小心/n 300/m 
馀/g 帐/q 

/x 宝贝/nr 满意/v 
运输/vn 包装/v 
/x 感觉/n 不错/a 


/x 苹果/n 产品/n 质量/n 优秀/a 
/x 客服/n 态度/n 
办事/n 干脆/d 
下次/t 买/v 

/x 便宜/a 50/m  /x  /x 京东/ns 618/m  /x 不/d 坑/n  /x 东哥/n 管管/vn 
/x 买/v 
满意/v 
发货/n 特别/d 

/x 
/x 物有所值/l 
省时省力/n 
合算/v 
/x 
正品/n 

联通/nz 支持/v 
第三/m 
苹果/n 保值/n 

/x 公司/n 买/v 
性价比/user 高/a 
不错/a 

/x 
/x 京东/ns 买/v 手机/n 
不/d 顺畅/a 
买回来/l 手机/n 充电/v 
打开/v g/eng 网络/n 时/ng 接/v 打电话/l 很大/a 噪音/n 
听/v 不/d 
京东/ns 交涉/v 
京东/ns 不/d 退/v 
苹果/n 售后/n 检验/vn 
苹果/n 售后/n 说/v 台/q 手机/n 渠道/n 不/d 检修/vn 苹果/n 售后/n 特意/d 说/v 京东/ns 手机/n 检修/vn 
说/v 部手机/n 渠道/n 不/d 
手机/n 苹果/n 
提供/v 售后/n 维修/v 
京东/ns 交涉/v 
京东/ns 态度/n 蛮横/a 
说/v 渠道/n 不/d 
账户/n 里/f 送/v 30/m 元/m 京/j 卷/q 
说/v 只能/v 
买/v 充电器/n 
充电/v 
4G/user 功能/n 关闭/v 
凑合着/a 

/x 买/v 

掉/v 漆/n 现象/n 
/x 手机/n 边框/n 缝隙/n 
影响/vn 心情/n 
/x 买/v 第二台/m  /x  /x 不多/d 说/v 
/x 喜欢/v 京东上/user 买东西/user 
失望/v 

/x 正品/n 
很好/d 
提/v 小小的/z 建议/n 
下次/t 发货/n 包装/v 结实/n 点/m 

/x 老婆/n 比较满意/l 
信号/n 弱/a 
接/v 不到/v 电话/n 
/x 苹果/n 
买/v 5S/user 
真心/d 
/x 给力/user 给力/user 给力/user 给力/user 给力/user 

/x  /x 忍住/v 
/x 京东/ns 每次/r 买完/v 搞/v 活动/vn 
100/m 手机/n 优惠券/n 
返现/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 

/x MD/eng 
终于/d 见识/v 京东/ns LAJI/eng 程度/n 

产品/n 外观/n 质量/n 
京东/ns 说/v 退换货/n 


家里/s 信号/n 
换/v 
在家/r 电话/n 不/d 
不算/v 质量/n 

投诉/v 京东/ns 
京东/ns 转为/v 高级/b 客服/n 0527/m 88120510/m 
高级/b 客服/n 客服/n 牛/nr B/eng 
说/v 
说/v 

说/v 打电话/l 干嘛/n 
说/v 错/v 
拜拜/ns 
挂/v 电话/n 
真/d TM/eng 没见/v LAJI/eng 方式/n 
NIMA/eng 服务/vn 
京东/ns 真面目/n 
带领/v 团队/n 
刘/nr QIANG/eng 东/f RI/eng 全/n JIA/eng  /x 

/x 送货/v 速度/n 
服务/vn 
机器/n 
/x 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 手机/n 
/x 送货/v  /x  /x 拿到/v 手/n  /x  /x 试试/vn  /x  /x 几天/m  /x  /x  /x 感觉/n  /x 
/x 挺好用/a 
推荐/v 购买/v 
/x 





/x 帮/v 同事/n 买/v 
效果/n 应/v 不错/a 
/x 评价/n 错/v 


手机/n 不错/a 
注册/v APPLE/eng  /x ID/eng  /x 特烦/a 
/x 手机/n 屏幕/n 裂缝/n 
苹果/n 售后/n 不/d 检测/vn 
京东/ns 
花/v 几千/m 大元/m 买/v 教训/vn 
/x  /x 操作/v 
/x 朋友/n 媳妇/n 买/v 
上档次/b 
土豪/n 专用/n 
/x 质量/n  /x 品质/n 保障/v  /x 好看/v  /x 电池/n 不/d 耐用/a  /x 要充/v 两回/m 电/n 
/x 屏幕/n 想象/n 
行/zg 

/x 
/x 东西/ns 正品/n 购买/v 放心/v 满意/v 购物/n 体验/n 
赞/v 
/x 
/x 不错/a 
港行/n 
电池/n 耐用/a 
/x 手机/n 验过/v 行货/n 接电话/l 声音/n 小点/n 看吧/n 
/x 挺不错/i 
有时候/l 触摸/v 多点/m 几下/m 
挺快/v 
玩游戏/n 收到/v 信息/n 
收到/v 卡滞/v 现象/n 
/x 东西/ns 不错/a 

老婆/n 喜欢/v 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x 

/x 喜欢/v 苹果/n 
太贵/nr 
总体/n 不错/a 
/x 公司/n 测试/vn 机/n 反正/d 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 滴/v 
说/v 不错/a 
质量/n 保证/v 
/x 苹果/n 当今/t 智能手机/n 

/x 苹果/n 
一如既往/i 值得/v 信赖/n 

/x 东西/ns 不错/a 
 /x 先用/v 

/x 还行/v 
贵/a 

/x 不错/a 
物流/n 太慢/a 
暂时/d 还么/c 发现/v 有什/r 
/x 第二天/m 
给力/user 
正品/n 

/x 正品/n 
老婆/n 喜欢/v 
送货/v 很快/d 
/x 东西/ns 不错/a 
 /x 先用/v 

/x 手机/n 真货/n 
很好/d 
挺快/v 
/x 京东/ns 
 /x 每次/r 买东西/user 放心/v 

/x 不错/a 
样子/n 很漂亮/n 
上有/v 瑕疵/n 
性价比/user 很高/a 
再来/v 

/x 东西/ns  /x  /x  /x  /x  /x  /x 不错/a 
/x 送货/v 
质量/n 
正品/n 
/x 第一次/m 极速/d 达/v 
小时/n 45/m 分钟/q 到货/v 
赞/v 

/x 不错/a 
价格/n 
没用/v 
看着/v 不错/a 
/x 东西/ns 
送货/v 速度/n 
买/v 放心/v 
/x 速度/n 真心/d 
昨天/t 下单/user 
今天上午/nr 
哒/x 
/x 手机/n 不错/a 
发现/v 毛病/n 
不错/a 体验/n 感/v 
耗电/v 挺快/v 

/x 
正品/n 行货/n 
赠品/n 满意/v 
/x 不错/a  /x  /x 正品/n 
验/v 货/n 

/x 第一次/m 买/v 苹果/n 
喜欢/v 
有个/r 信号/n 地方/n 上网/v 信号/n 
g/eng 网络/n 不行/v 
三星/nz 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 经典/n 手机/n 

/x 不/d 苹果/n 系统/n 
京东/ns 送货/v 速度/n 
货/n 不错/a 

/x 帮别人/n 买/v 
贵/a 手机/n 真/d 

/x 说/v 
手机/n 经典/n 
京东/ns 物流/n 速度/n 
赞/v 

/x 手感/n 
不/d 太/d 系统/n 
估计/v 一段时间/l 习惯/n 

/x 很好/d 强大/a 产品/n 下次/t 
/x 手机/n 很漂亮/n 
建议/n 回去/v 赶紧/d 套/q 保护套/n 
掉/zg 地上/s 磕坏/v 
心疼/a 死/v 

/x 上网/v 
手机/n 盖/v 发烫/v 
太/d 烫/v 
凤凰/nr 视频/n 
不/d 
几分钟/m 



/x 不/d 习惯/n 
待机时间/n 不/d 长/a  /x  /x 性价比/user 
/x 牌子/n 感觉/n 
/x 

很好/d 
不用/v 说/v 
g/eng 很快/d 
/x 苹果/n 手机/n 三星/nz 强度/n 
/x 行/zg  /x 正品/n  /x 手机/n 闪屏/n 不/d 回事/v 
/x 手机/n 音量/n 键/n 电源/n 键/n 松动/a 
边框/n 贴合/v 不/d 紧密/a 
不/a 对称/v 
检测/vn 更换/v 
性能/n 
新/a 买/v 东西/ns 瑕疵/n 心情/n 不/d 舒服/a 
网上/s 买/v 电子产品/n 
感觉/n 坑/n 节奏/n 
/x 喜欢/v 苹果/n 手机/n 
稳定/a 
/x 
正品/n 
京东/ns 送货/v 速度/n 刚刚/d 
服务/vn 
满意/v 

/x 
颜色/n 满意/v 
东西/ns 正品/n 
下次/t 京东/ns 买/v 
/x 不错/a 
赞/v 
/x 做工/v 精细/a 
价格/n 实惠/vn 
支持/v LTE/eng  /x FDD/eng 更好/d 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 标准/n 5S/user 

营业厅/n 没货/l 

/x 拿到/v 怀疑/v 翻新/v 机/n 
忙/v 忘/v 查/v 串号/n 事/n 
手机/n 一会/m 特别/d 烫/v 
查/v 串号/n 
显示/v 正品/n 
放心/v 买/v 
第十一天/m 
按过/p 开关机/l 键/n 四次/m 
键/n 松/v 
摇晃/z 手机/n 听到/v 声音/n 
/x 物流/n 超级/b 烂/v 
机子/n  /x 妈/n 垃圾/n 
/x 信号/n 稳定/a 待机时间/n 长/a 外观/n 漂亮/a 盖/v 很漂亮/n 功能齐全/i 照相/d 不错/a 通话质量/n 铃声/n 分辨率/n 高/a 
/x 商品/n 给力/user 
不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 

/x 不用/v 说/v 
女朋友/n 灰常灰/n 喜欢/v 
价格/n 数字/n 不/d 吉利/ns 
建议/n 调整/vn 

/x 
正品/n 
/x 
/x 苹果/n 粉/n 
苹果/n 东西/ns 精致/a 
很棒/a 
/x 
/x 合适/a 
满意/v 
/x 很好/d 不错/a  /x 价格/n 合适/a  /x  /x 物品/n 超值/v  /x  /x 买/v 
/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng  /x  /x  /x 东西/ns 无需多说/l 
/x 赞/v 
弄/v 4G/user 苹果/n 王道/nr 
/x 手机/n 不错/a 
发货/n 很快/d 
赞/v 
/x 不错/a  /x 外面/f 体验/n 店/n 便宜/a 
两三个/m 月/m 

nice/eng 

/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 系统/n 流畅/a 
/x 总体/n  /x 电池/n 不/d 给力/user 
/x 不错/a  /x 价格公道/n  /x 质量/n 
/x 送货/v 速度/n 

/x 手机/n 
正品/n 
/x 京东/ns 服务/vn 真的/d 不错/a  /x 100/m 赞/v  /x 
/x 金色/n 喜欢/v 
质量/n 看吧/n 

/x 真心/d 感觉/n 不错/a 
/x 帮别人/n 买/v 
不/d 

/x 棒棒/n 土豪/n 金/nr 
/x 很大/a 决心/v 买/v 
买/v 感觉/n 亏/v 


/x 不错/a 
包装/v 送来/v 简陋/a 
/x 满意/v 
头天/t 下单/user 
第二天/m 
支持/v 京东/ns 

/x 算/v 喜欢/v 
温度/n 高/a 
不/d 原因/n 
温度/n 高/a 
5s/user 温度/n 高/a 

/x 京东/ns 送货/v 特别/d 
感觉/n 手机/n 信号强度/n 不太好/v 

/x 送/v 
还行/v 
保护/v 手机/n 

/x 111111111111111111111111111111111111111/m 
/x 正品/n 



/x 苹果/n 东西/ns 可说/v 


/x 送给/v 老婆/n 生日礼物/l 
老婆/n 喜欢/v 

/x 给力/user  /x  /x 给力/user  /x  /x  /x  /x 长期/d 买东西/user 
/x 苹果/n 手机/n 没话说/l 
京东/ns 送货/v 很快/d 
/x 手机/n 很好/d 的说/u 
追加/v 评价/n 
/x 不错/a 
帮/v 朋友/n 买/v 
喜欢/v 
追加/v 
/x 全新/d 国/n 行货/n 
还行/v 
/x 品质/n 
正品/n 大陆/n 行货/n 毋庸置疑/l 

/x 第一次/m 买/v  /x 很好/d 
/x 很漂亮/n 手机/n 
喜欢/v 
唯一/b 遗憾/a 耗电/v 
也许/d 不/d 熟悉/v 
/x 
/x 苹果/n 东西/ns  /x 质/ng 信赖/n  /x 下次/t 换/nz 手机/n 得换/v 苹果/n 
/x 品行/n 不错/a 包装/v 完好/a 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 很好/d 不错/a 
/x 不错/a  /x  /x 支持/v 苹果/n 
/x 00000000000000000000000000000/m 
/x 物流/n 很快/d 
iphone/eng 质量/n 没得说/l 
拿到/v 手/n 惊喜/a 说/v 喜欢/v 苹果/n logo/eng 
真的/d 帅气/n 

/x 买来/v 送/v 


/x 买东西/user 风险/n 
不/d 

指望/v 三包/m 
全/a 狗屁/n 
手机/n 激活/a 发现/v 内屏/n 裂痕/n 
返/v 退后/v 京东/ns 说/v 
说/v 激活/a 不/d 退换/v 
苹果/n 售后/n 说/v 退换/v 

三包/m 
玛德/nr 
关键/n 找/v 客服/n 
客服/n 太/d 
磨磨/v 唧唧/o 
推三阻四/i 
阴奉阳/nr 违/vg 
实质性/n 解决问题/n 措施/n 
指望/v 解决问题/n 
/x 土豪/n 金/nr 
土豪/n 金/nr 

/x 价格比/n 专卖店/n 便宜/a  /x 土豪/n 金/nr 
/x 大小/b 合适/a 颜色/n 不错/a 
/x 感觉/n 

/x 卡/n 剪/v 半天/m 
换过/c SIM卡/n 

得去/v 营业厅/n 换成/v 苹果/n 手机/n 专用/n sim/eng 卡/nr 

剪刀/n 剪/v 
搞了半天/l 搞定/v 
不错/a 
土豪/n 金/nr 
内心/n 

/x 极速/d 达/v 给力/user 两/m 小时/n 
/x 很好/d 强大/a 很好/d 强大/a 很好/d 强大/a 很好/d 强大/a 很好/d 强大/a 很好/d 强大/a 
/x 
感觉/n 行/zg 

/x 送货/v  /x 外观/n 漂亮/a  /x 精致/a 
/x 不错/a 
恩恩/nr 
苹果/n 质量/n 不错/a 
/x 
/x 满意/v 
送货/v 速度/n 很快/d 
当天/t 到货/v 
正品/n 行货/n 
/x 喜欢/v 
很漂亮/n 

/x 
感觉/n 

/x 女朋友/n 买/v 
10/m 几天/m 感觉/n 
/x 
/x 买/v 手机/n 

不用说/l 
/x  /x 实用/v 正品/n 上网/v 速度/n 很快/d 
/x 送/v 
行/zg 









/x 试用/vn 几天/m 
不错/a 
评论/n 有待/v 追加/v 

/x 手机/n 不错/a 
最然/d 
/x 喜欢/v 一款/m 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 














/x 第一次/m 京东/ns 买手机/n 
满意/v 
手机/n 
行货/n 
快递/v 速度/n 
上午/t 订/v 
下午/t 
手机/n 两天/m 发现/v 不/d 满意/v 地方/n 
愉快/a 购物/n 

/x 12/m 号/m 收到/v  /x 激活/a 
显示/v 11/m 号/m 激活/a 
不错/a 
/x 手机/n 按键/n 声音/n 
质量/n 不好/d 
/x 苹果/n 手机/n 用惯/n 屏幕/n 
/x fhxbhfugjdyv/eng 
/x 不错/a 
值得/v 信赖/n 

/x 太棒了/nr 
太好了/l 
32/m 赞/v 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 
正品/n 
快递/v 师傅/nr 给力/user 
/x 很好/d 强大/a 
正品/n 行货/n 

不错/a 不错/a 不错/a 
不错/a 不错/a 不错/a 

/x 苹果/n 价/n 高点/n 
相对来说/l 
性能/n 外观/n 值/n 价/n 
一如既往/i 果粉/n 
/x 很好/d 强大/a 





/x 鑫盾/nz  /x 高清/nr 透/v 超/v 耐磨/a 手机/n 贴膜/n  /x 苹果/n iPhone5/eng 5S/user  /x 
/x 鑫盾/nz  /x 高清/nr 透/v 超/v 耐磨/a 手机/n 贴膜/n  /x 苹果/n iPhone5/eng 5S/user  /x 
/x 哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 
/x 外观/n 好看/v 
信号/n 不太好/v 
不/d 怎么回事/l 
/x 

样子/n 

说/v 


/x 质量/n 
行货/n 
京东/ns 值得/v 信赖/n 

/x 系统/n 流畅/a 
电池/n 不/d 给力/user 




/x 没得说/l 
支持/v 
/x 卖/v 第二个/m 
很好/d 
样子/n 好看/v 
/x 购买/v 产品/n 不错/a 
本次/r 购买/v 产品/n 后期/t 服务/vn 客服/n 财务/n 不/d 满意/v 
月/m 号/q 订单/user 公/n 对公/n 转账/v 说/v 没收/v 款/n 
取消/v 订单/user 
打电话/l 追/v 客服/n 不/d 回/v 电话/n 
火大/a 
京东/ns 购物/n 久/a 
第一次/m 
恼火/v 



/x 老婆/n 买/v 礼物/n 
喜欢/v 
爱不释手/i 
苹果/n 东西/ns 质量/n 

/x 卖/v 贵/a 手机/n 瑕疵/n 
手机/n 正面/ad 掉/v 一点/m 漆/v 
想/v 换来/v 老公/nr 说/v 算了/v 几天/m 
失望/v 
/x 手机/n 好看/v  /x 机身/n 薄/a  /x 手感/n 不错/a 
/x 喜欢/v 
速度/n 
给力/user 
苹果/n 手机/n 网/n 感觉/n 比安卓/nr 
/x 不错/a 
正品/n 
满意/v 
/x 给力/user 
太贵/nr 
/x 安卓/nr 苹果/n 好处/d 
送/v LD/eng 生日礼物/l 
满意/v 
/x 速度/n 飞快/v 
赠品/n 不错/a 
满意/v 
/x 正品/n 
不错/a 
土豪/n 金/nr 
/x 
















/x 四用/n 
没什么/l 特别/d 
/x 不错/a  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x  /x 暂时/d 
/x 先/d 段时间/nr 
评价/n 
/x 





















/x 
/x 5S/user 真心/d 一款/m 不错/a 手机/n 
/x 总体/n 不错/a 
还行/v 




/x 不错/a 几天/m 追加/v 

/x 手机/n 很快/d 
感觉/n 挺好用/a 
/x 京东/ns 品牌/n 质量/n 保障/v 
不错/a 
/x 

/x 不错/a 
不错/a 
正品/n 
照相/d 给力/user 
/x 完美/a 
价格/n 一般般/l 
苹果/n 貌似/v 降过/v 价/n 

/x 手机/n 评论/n 
习惯/n 
/x 送货/v 极快/d 晚上/t 订/v 第二天/m 上午/t 
/x 速度/n 超快/v 
给力/user 
/x 价格/n 不/d 说/v 性价比/user 
老婆/n 喜欢/v 
土豪/n 金/nr 
顶/v 赞/v 
/x 奶茶/n 妹/n 
/x 大小/b 正合适/a 
4G/user 没得说/l 
/x 京东/ns 买手机/n 真的/d 放心/v 
收到/v 手机/n 查/v 
过后/t 来评/v 
实实在在/z 正品/n 
各项/r 服务/vn 不错/a 
满意/v 

/x 
/x iphone5s/user 不错/a  /x g/eng 慢/a 
/x 电量/n 太/d 
软件/n 
总体/n 还好/v 
/x 没什么/l 太/d 区别/n 
习惯/n 
/x 强大/a 苹果/n  /x 贵/a 点/m 









/x 赠品/n 真心/d 提/v 

手机/n 
/x 京东/ns 手机/n 信得过/v 
/x 不错/a 

/x 到货/v 挺快/v 










/x 苹果/n 系统/n 做/v 
手机/n 不错/a 
耳机/n 给力/user 

/x 送/v 老婆/n 
老婆/n 喜欢/v 
/x 音质/n 
信号/n 稳定/a 
屏幕/n 
/x 刚刚/d 收到/v  /x  /x 不错/a 
/x 不错/a 
正品/n 行货/n 

/x 月/m 号/m 到货/v 
查/v SN/eng 发现/v 月/m 14/m 号/m 激活/a 
外观/n 瑕疵/n 
新机/n 
京东/ns 

/x 
 /x 坐等/v 













/x 很好/d 强大/a 
咿呀/o 咿呀/o 呦/e 很好/d 强大/a 
咿呀/o 咿呀/o 呦/e 
/x 质量/n 
物流/n 很快/d 

/x 想象/n 
女朋友/n 
买/v 装/v 
还行/v 

/x 壳子/n 太/d 垃圾/n 

赠品/n 

只能/v 
/x 正品/n 
系统/n 实体店/n 更新/d 
/x  /x 太/d 评价/n 
 /x  /x 配送/v 说/v 月/m 号/m 送/v  /x 
 /x 显示/v 分配/vn  /x 配送/v 员/zg  /x 
问/n 客服/n  /x 告诉/v 三遍/m 不/d 
说/v  /x 信息/n 更新/d  /x 送来/v  /x  /x 不/d 晚上/t 点/m 分配/vn  /x 配送/v 员/zg 
问/n 送到/v 
 /x 告诉/v  /x 尽力/d  /x 请/v 耐心/a 等待/v 
电话/n 号/m 配送/v 总部/n 电话/n 
 /x 告诉/v  /x 你家/r 内个/b 地区/n 配送/v 员/zg 生病/n 请假/v  /x  /x 派/v 
 /x 路/n 不熟/a  /x 找/v 不到/v 
告诉/v 不/d 送到/v  /x 第二天/m 
 /x 告诉/v  /x 在家/r  /x  /x 送到/v 
 /x 点/m  /x 
终于/d 送来/v 
真心/d 客服/n 无语/v 
机器/n 观察/v 
后续/v 追加/v 

/x 
正品/n 
S/eng 轻/a 

/x 5S/user 不用说/l 明白/nr 
/x 明明/t 激活/a 
死活/v 说/v 激活/a 
网/n 购/vg 不想/v 为难/v 卖家/n 
惹火/v 
建议/n 慎重/a 京东/ns 购物/n 


估计/v 难/a 下次/t 
/x 东西/ns 
装/v 系统/n 
/x 盖/v 很漂亮/n 
/x 通话质量/n 
/x 软件/n 不错/a 
/x 信号/n 稳定/a 
/x 字体/n 
/x 
/x 铃声/n 
/x 分辨率/n 
/x 好用/v 顺手/d  /x 下次/t 光顾/v 
/x 东西/ns 还好/v 
/x 苹果/n 产品/n 不用说/l 


/x 













/x 不错/a  /x  /x 想/v 入手/v  /x  /x  /x 总算/n 到手/d  /x  /x  /x  /x 物流/n 很快/d  /x  /x 东西/ns  /x  /x 赠品/n 不错/a 
/x 屏幕/n 大小/b 合适/a 
系统/n 习惯/n 
配件/n 质量/n 
写下/v 评价/n 
分享/v 
不错/a 京东/ns 信赖/n 电商/n 买东西/user 
/x 京东/ns 一如既往/i 神速/n 
说/v 第二天/m 真的/d 第二天/m 
第一次/m 买/v 贵重/n 东西/ns 
货到付款/l 
寄件/n 小哥/n 拆开/v 
机子/n 开机/n 
态度/n 蛮好/a 
开机/n 装卡/n 
官网/n 客服/n 
验证/v 行货/n 
满意/v 
这么久/r 
评价/n 
苹果/n 做/v 产品/n 真/d 盖/v 
程序运行/n 流畅/a 
开/v 游戏/n 
盖/v 微微/d 发热/v 
的么/d 
接受/v 
照片/n 像素/n 高/a 
住/v 地方/n 影响/vn 信号/n 接受/v 
信号/n 很弱/a 

满意/v 网购/n 

/x 女友/n 买/v 
不错/a 
电池/n 不/d 耐用/a 
/x 很好/d 
第二天/m 早上/t 收到/v 
包装/v 不错/a 
/x 送/v 女朋友/n 
喜欢/v 

/x 东西/ns 错/v 
快递/v 太/d 给力/user 

/x 很好/d 好看/v 
/x 帮/v 老板/n 买/v 
反正/d 
/x 东西/ns 肯定/v 正品/n 
寄来/v 发票/n 
不错/a 京东/ns 



/x 死机/n  /x 郁闷/a 
/x 配送/v 特别/d 
上午/t 买/v 下午/t 点钟/q 

/x 正品/n  /x  /x  /x 心水/n 久/a  /x  /x 拿到/v 手/n 嗨/e 森/nr 
/x 买完/v 换/v 4G/user 
不错/a 


/x 整体/n 不错/a 
废/v 手机/n 
买/v 手机/n 
坏/a 
下狠心/l 买/v 苹果/n 
不错/a 
发烫/v 
电池/n 耐用/a 

/x 帮/v 朋友/n 买/v 
滴/v 天/q 
早/a 买/v 几个/m 月/m 
4G/user 
便宜/a 
郁闷/a 
第一批/m 5S/user 国行/n 办法/n 支持/v 4G/user 
苹果/n 支持/v 买/v 水货/n 节奏/n 
港版/n 支持/v 4G/user 

/x 小苹果/nr 小苹果/nr 
/x 字/n  /x ......................./m 
/x 正品/n 
品牌/n 
总体/n 不错/a 






/x 不错/a  /x  /x  /x 十个/m 字/n 行/v 
/x 苹果/n 不/d 
喜欢/v 
/x 手机/n 
手机/n 真心/d 不好/d 

/x 送/v 人用/n 
昨天/t 点/m  /x 客服/n 很快/d 解决/v  /x  /x  /x 不错/a 全/a 五分/m 
/x 信号/n 不/d 稳定/a 
满格/n 
无奈/d 

/x 小苹果/nr 













/x 东西/ns 不错/a 
两个/m 月/m 挺不错/i 
有个/r 
中午/t 提示/v SIM卡/n 无效/a 
反复/v 插/v 几次/m OK/eng 
手机/n 没关系/l 
卡/n 


/x 感觉/n 通话/n 声音/n 
价格/n 算/v 便宜/a 
/x 信任/n 京东/ns 电器/n 手机/n 
s/eng 京东/ns 买/v 
年/m 

/x 机子/n 不/d 
国行/n 不错/a 
保修/v 

/x 铃声/n 

通话质量/n 
/x 一个月/m  /x 不错/a 
/x 超卡/n 
玩/v 十几分钟/m 烫手/v 
/x 手机/n 不错/a 
配送/v 很快/d 
闪亮/z 边框/n 一道/m 划痕/n 
完美/a 主义者/n 浑身/n 不爽/a 
感觉/n 苹果/n 品控/n 

/x 女朋友/n 买/v 
感觉/n 金色/n 灰色/n 好看/v 
/x 手机/n 有用/v 
贵/a 
物有所值/l 
/x 不错/a 
购买/v 
/x 漂亮/a 阿里山/ns 
/x 很好/a 一款/m 手机/n 
大小/b 适中/v 外壳/n 漂亮/a 

/x 手机/n 
晃动/v 手机/n 仔细听/n 声音/n 
不/d 耽误/v 

/x 买/v 一段时间/l 
没什么/l 
正品/n 

/x 



/x 发票/n 不/d 
/x 
/x good/eng 











/x 货运/n 太/d 差/a 
外包装/n 拆过/v 痕迹/n 
外面/f 胶带/n 包/v 
服务/vn 太/d 差/a 
货运/n 员说/n 不/d 签字/v 不/d 验货/vn 
签/v 字/n 
货运/n 员/zg 跑/v 
真不知道/i 说/v 

/x 关注/v 久/a 
正品/n 

/x 评价/n 晚/tg 点/m 
多点/m 说服力/l 
不错/a 
正品/n 
挺好用/a 
/x 不错/a 
/x 苹果/n 软件/n 硬件/n 设备/vn 无可挑剔/l 
/x 几天/m 发现/v 没什么/l 
赞/v 

/x 中国/ns 产/v 
中国/ns 产/v 
/x 
/x 手机/n 发热/v 

/x 
/x 第二个/m 5S/user 
京东/ns 买/v 
买/v ipad/eng 
质量/n 信赖/n 
满意/v 
/x 情况/n  /x  /x  /x 京东/ns 值得/v 信赖/n 
/x 土豪/n 金/nr 
不/d 说/v 












/x 喜欢/v iPhone/eng 
东西/ns 真的/d 很漂亮/n 
/x 正品/n 
质量/n 没的说/l  /x 第一次/m 买/v 
/x 不错/a 再次/d 购买/v 
物流/n 给力/user 
正版/v 
官方/n 行货/n 
支持/v 京东/ns 商城/ns 

/x 不错/a 


第一天/m 买/v  /x 第二天/m  /x 东西/ns 赞/v  /x 正品/n 
/x 妹妹/n 想买/v 土豪/n 金/nr 
不错/a 
/x 
/x 手机/n 手机/n 
苹果/n 上手/v 
弄/v 
就行/v 
不用/v 操心/v 

/x 月份/n 买/v 
用到/v 顺溜/z 
不错/a 
值得/v 购买/v 
/x 电话/n 
送/v 壳/n 太丑/n 
降低/v 手机/n 档次/n 
/x 苹果/n 啊啊啊/nr 
/x  /x 性价比/user 高/a 
/x 机子/n 不用说/l  /x 送/v 膜/n 太好了/l 
/x fdfsdffdfdaafdfsdafsdffsddfs/eng 
/x 手机/n 没得说/l 
正品/n 行货/n 
京东/ns 速度/n 信赖/n 
/x 第一次/m iPhone/eng 
手机/n 不错/a 
电池/n 太费/n 
充电/v 
买/v 一周/m 降/v 100/m 大洋/ns 



/x 苹果/n 苹果/n 
/x 京东/ns 不错/a 

/x 还行/v 
不/d 真是假/l 咯/o 
反正/d 

/x 外观/n 大气/n 
质量/n 
/x 稳定/a 
优点/n 不/d 

/x hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 
/x  /x 苹果园/n 查/v 序列号/n  /x 正品/n 
/x 贵/a 
去去/t 牵挂/v 牵挂/v 
/x 负责/v 公司/n 采购/v 
打开/v 
/x 
4848/m 入/v 
/x 赞/v 
开放/v 4G/user 版/n 网络/n 支持/v 好赞/v 说/v 
/x 东西/ns 
实用/v 
不错/a 
/x 不错/a 
正品/n 行货/n 


/x 还好/v  /x 不错/a  /x  /x 推荐/v 
/x 不错/a 东西/ns  /x  /x 喜欢/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 不错/a 

/x 电池/n 
上午/t 11/m 点/m 充满/a 
用到/v 下午/t 点/m 剩/v 12/m 
京东/ns 买/v 手机/n 
感觉/n 失望/v 
4800/m 满意/v 
 /x 希望/v 京东/ns 售后/n 跟进/v 
赶紧/d 解决问题/n 

/x 蛮好/a  /x  /x 不错/a 蛮好/a  /x  /x 不错/a 
/x 苹果/n 手机/n 不用/v 说/v 
懂/v 

/x  /x 问/v 东西/ns 真不知道/i 评价/n 

便宜/a 
物流/n 速度/n 
东西/ns 东西/ns 

/x 
键/n 按着/p 舒服/a 
不错/a 

/x 正品/n 京东/ns  /x 放心/v 
/x 还行/v 



/x 东西/ns 不错/a 
正品/n 
方便使用/n 

/x 电子产品/n 京东/ns 买/v 
放心/v 
物流/n 很快/d 
物流配送/n 人员/n 太/d 差/a 
/x 
 /x  /x  /x 给力/user 
/x 送到/v 
感觉/n 包装/v 外观/n 

/x 喜欢/v 
去年/t 双/n 11/m 抢过/v 
4G/user 
入/v 款/m 便宜/a 400/m 
时间差/n 
支持/v 4G/user 
感觉/n 
网速/n 爽多/a 

/x 第二台/m  /x 总/n 感觉/n 4G/user 版本/n 信号/n 不太好/v  /x 不错/a 
/x 






/x 东东/ns 
值得/v 购买/v 
/x 快递/v 给力/user 
 /x  /x 
发热/v 
充电/v 热/a 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 东西/ns 不错/a 
发现/v 东西/ns 不错/a 
发现/v 
/x 买/v 送/v 朋友/n 
喜欢/v 


/x 开放/v 版/n 
5s/user 金/nr 
喜欢/v 
/x 京东/ns 送货/v 很快/d 
东西/ns 质量/n 不错/a 
喜欢/v 
/x AA/eng 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 不错/a 
/x  /x  /x 有时候/l 时间/n 莫名其妙/i 慢/a 小时/n 
/x 第一次/m 购买/v 苹果/n 手机/n 
说好/v 
想/v 体验/n IOS/eng 和安卓/nr 差别/d 
十来天/d 
系统/n 层面/n 确实/ad 流畅/a 
性能/n 高/a 
通话质量/n 清晰/a 
摄像/v 
不尽人意/i 地方/n 
随便/d 举例/n 锁/v 屏/ng 来电/v 拒接/v 开/v 关键/n 
一点/m 不/d  /x 内置/n 软件/n 国内/s 
软件/n 国内/s 连接/v 服务器/n 不/d 稳定/a 
总体/n 
价格/n 偏/d 高/a 
不值/n 价/n 

/x 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 很哈/l 不错/a 
/x 
正品/n 

/x 东西/ns 不错/a 
值得/v 购买/v 
/x 回归/v 苹果/n 
一如既往/i 

/x 哈哈哈哈/o  /x 5S/user 5S/user 
/x 东西/ns 不错/a 
送货/v 很快/d 
东西/ns 不错/a 
送货/v 很快/d 

/x 电量/n 很快/d 
信号/n 
/x 老婆/n 买/v 
满意/v 
/x 不错/a 手机/n 
质量/n 不用说/l 
京东/ns 放心/v 

/x 苹果/n 手机/n 

买/v 
不错/a 

/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 苹果/n 

 /x 懂/v  /x 
没的说/l  /x 
 /x  /x  /x 送货/v 真心/d 

/x 很好/d 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 很好/a 
/x 手机/n 不错/a 

/x 5S/user 不多/d 说/v 
不错/a  /x  /x 
/x 不用说/l 
想必/d 用过/v 
好用/v 
/x 速度/n 
东西/ns 不错/a 

/x 送/v 老婆/n 生日礼物/l 
喜欢/v ⊙/x ⊙/x 

/x 漂亮/a 
不错/a 
实体店/n 便宜/a 
划算/v 

/x 
闻名于世/l 土豪/n 金/nr 
/x 
/x 喜欢/v 喜欢/v 喜欢/v 
/x 手机/n 不错/a 

/x 正品/n 时间/n 长/a 
/x 公司/n 买/v 做/v 赠品/n  /x 包装/v  /x 看着/v 不错/a  /x 品牌/n 东西/ns 没错/v 
/x 快递/v 慢/a 
还好/v 
质量/n 不用说/l 
京东/ns 放心/v 
不/d 送/v 手机/n 膜/n 遗憾/a 

/x 苹果/n  /x  /x  /x 懂得/v  /x  /x  /x  /x  /x  /x 价格/n 贵/a  /x  /x 有时候/l 肾/n 疼/v 
/x 不错/a 手机/n 
很软/a 值得/v 购买/v 
唯一/b 不好/d 买/v 到手/d 降价/n 100/m 
/x 
/x 一个月/m 评价/n 
京东/ns 东西/ns 值得/v 信赖/n 

/x 一概/d 支持/v 苹果/n 
流畅/a 
/x 不错/a 
凑合/v 

















/x 昨天/t 买/v 手机/n 摔/v 烂/v 解决/v 方法/n 

/x 京东/ns 客服/n 垃圾/n 
号/q 
号/m 早/a 收到/v 货/n 
当天/t 发现/v 发票/n 抬头/v 开错/v 
京东/ns 在线/b 客服/n 
客服/n 地址/n 回/v 寄到/v 京东/ns 嘉定区/ns 税务/n 部/n 
寄出/v 新/a 发票/n 
号/m 消息/n 
京东/ns 客服/n 
一会/m 说/v 发票/n 寄出去/v 
一会/m 说/v 发票/n 不/d 
一会/m 微笑/vn 玫瑰/n 表情/n 
逗比/v 
理解能力/n 沟通/v 能力/n 查阅/v 资料/n 能力/n 
说/v 回/v 正题/n 
在线/b 客服/n 解决不了/v 
线下/n 客服/n 
说/v 发票/n 改不了/v 
试问/v 发票/n 改不了/v 
月/m 日/m 不/d 说/v 
寄回/v 发票/n 
耍/v 

改/v 发票/n 
财务/n 冲抵/v 
消费者/n 
弄/v 发/v 发票/n 

/x 拿到/v 货/n 发现/v 屏幕/n 坏/a 斑/n  /x  /x 换货/nz 好多天/m  /x  /x 京东/ns 服务/vn 太/d 垃圾/n 
/x 苹果/n 手机/n 不/d 评价/n 
/x 信号/n 不太好/v 不/d 机器/n 
/x 包装/v 
正品/n 
星期/t 
暂时/d 发现/v 
价格/n 线下/n 实体店/n 
便宜/a 

/x 信号/n 不好/d 
不错/a 
/x 手机/n 越做越/v 回去/v 烂/v 破/v 玩意/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
不错/a 
/x 京东/ns 一贯/m 神速/n 快递/v 
验过/v 
国行/n 正品/n 
/x 挺不错/i 
值得/v 购买/v 
喜欢/v 赶紧/d 下手/v 
/x 盒子/n 一点/m 挤压/v 
手机/n 
/x 苹果/n 做工/v 没的说/l 
流畅/a 度/q 
感觉/n 手机/n 散热/v 不好/d 
通病/n 

/x 放心/v  /x 品种/n  /x 上档次/b  /x 不/d 后悔/v 
/x 一个月/m 评论/n 
苹果/n 手机/n 
代用/n 5S/user 一路/m 感觉/n 
新机/n 原封/n 
坏点/n 
赞/v 
/x 一个月/m 
暂时/d 锁/v 屏键/n 松动/a 担心/v 
/x 总体/n 
颜色/n 太土/n 

/x 一如既往/i 强大/a 
/x 没用/v 
买来/v 送/v 
/x 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
不/d 咋样/r 
/x 棒/zg 
两天/m 
总体/n 
/x 666666666666666666666666666666/m 
/x 很好/a 产品/n 
喜欢/v 

/x 不错/a 
正品/n 
速度/n 很快/d 
/x 苹果/n 信号/n 不好/d 
烦死/a 
/x 00000000000000000000000000000000000000000/m 
/x 京东/ns 物流/n 给力/user 

/x 不错/a 
推荐/v 购买/v 

/x 土豪/n 金/nr  /x 不/d 逼/v 格会/n 提升/v 
/x 没用/v 习惯性/n 收货/n 
/x 

买/v 第四/m 台/q 
/x 手机/n 不错/a 
正版/v 

/x  /x  /x 大屏/n 手机/n 爽/a  /x iphone/eng 真的/d 很快/d  /x 屏幕/n 超/v 细腻/a 
/x 苹果/n 不错/a 



质量/n 





/x 好几个/m 苹果/n 
反正/d 好用/v 
用来用去/l 感觉/n 苹果/n 东西/ns 
去年/t 京东/ns 买/v ipad/eng 挺好用/a 

星期/t 
/x 客户/n 买/v 不/a 咋样/r 

/x 太好了/l  /x  /x 发货/n 
/x 收到/v 手机/n 
很漂亮/n 
轻/a 
感觉/n 声音/n 
检查/vn 发现/v 原装/n 膜/n 盖住/v 听筒/n 
撕/v 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 喜欢/v 

/x 手机/n 正版/v  /x 瑕疵/n 完美/a  /x 信任/n 京东/ns 
/x 士大夫/nr 撒旦/d 发射点/n 发射点/n 分/v 
/x 手机/n 不错/a 
电池/n 发烫/v 
充好/a 几次/m 电/n 
/x 好好/d 好好/d 好好/d 
/x 通话/n 听/v 不到/v 声音/n 
/x 帮/v 朋友/n 买/v 
朋友/n 喜欢/v 

/x 本来/t 买/v 苹果/n 
等不及/v 
买/v 
/x 看着/v 亮/v 瞎眼/n 

/x 拥有/v 土豪/n 金/nr 
迎娶/v 白富美/nr 
出任/v CEO/eng 
走上/v 人生/n 颠覆/v 

/x 
快捷/a 


京东/ns 加油/v 
/x 星期/t 评价/n 
屏幕/n 
但胜/nr 高清/nr 


/x 不错/a 
不愧/a 苹果/n 手机/n 
/x 不错/a 不错/a 不错/a 不错/a 
/x 鑫盾/nz  /x 高清/nr 透/v 超/v 耐磨/a 手机/n 贴膜/n  /x 苹果/n iPhone5/eng 5S/user  /x 
/x 老婆/n 买/v 
说/v 开心/v 

/x 机子/n  /x 一个多月/m  /x 感受/v 开多/v  /x 爱卡/nr  /x 闪退/v  /x 也许/d 网络/n 关系/n  /x 机子/n 喜欢/v  /x 快递/v 服务/vn 改进/v  /x POS/eng 机/n 刷卡/n 付款/v 到位/v 
/x 正品/n 
物流/n 
信用/n 高/a 
/x 















/x 
/x 好用/v 

/x 
照相/d 功能/n 不错/a 

/x 正品/n 
不错/a 不错/a 
/x 喜欢/v 款/m 手机/n 
习惯/n 
/x 朋友/n 指定/v 京东上/user 下单/user 
想来/v 足够/v 信任/n 

/x 好用/v 

/x 京东/ns 网/n 购有/v 年/m 时间/n 
买/v 一万多/m 笔记本/n 
京东/ns 信任/n 
不想/v 说/v 不好/d 
想/v 说/v 说/v 事实/n 情况/n 
优点/n 
发货/n 速度/n 
便宜/a 几百块/m 
缺点/n 
拆开/v 包装/v 吓一跳/v 
原装/n 膜/n 好多/m 划痕/n 
撕下/v 膜/n 屏幕/n 有没有/v 划痕/n 
左下角/m 一道/m 1.5/m 厘米/q 长/a 划痕/n 
心痛/n 

开机/n 激活/a 左上角/f 角边/n 亮点/n 
东西/ns 倒/v 正品/n 
京东/ns 弄/v 假货/n 肯定/v 保证/v 
正品/n 等于/v 优品/n 
想/v 提醒/v 想/v 入手/v 朋友/n 
想/v 
在乎/v 便宜/a 几百块/m 钱/n 
忍受/v 瑕疵/n 
不想/v 花点/n 钱/n 实体店/n 
申请/v 换货/nz 
发现/v 太/d 麻烦/an 
忍/v 


慎重/a 
便宜/a 京东/ns 挣钱/v 
卖/v 便宜/a 
东西/ns 自然/d 进价/v 便宜/a 
肯定/v 渠道/n 拿到/v 瑕疵/n 机子/n 
正品/n 保证/v 


正品/n 不/d 等于/v 优品/n 





/x 条件/n 苹果/n 
省心/n 

/x 不错/a  /x 很好/a 东西/ns  /x 不错/a 
/x 土豪/n 金/nr 不错/a 
4G/user 
/x 还好/v 


说/v 不见得/d 
反正/d 苹果/n 这么久/r 
习惯/n 

/x 很快/d 
/x 喜欢/v 手机/n 给力/user 很漂亮/n 
/x 手感/n 
触屏/n 不错/a 
系统/n 流畅/a 
/x 
/x 不错/a 购物/n 体验/n  /x 下次/t 
/x 很快/d 收到/v 
不错/a 

/x 土豪/n 金/nr 不/d 好看/v 
拿到/v 手/n 后悔/v 
买/v s/eng 
充电/v 烫得/v 要死/v 

/x 裸机/b 
开心/v 
喜欢/v 
买完/v 满意/v 
/x 整体/n 不错/a 
用用/n 
/x 真心/d 不错/a 
重点/n 真心/d 太/d 
质量/n 没得说/l 
价格/n 便宜/a 
/x 还好/v 









/x 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 凑合/v 
/x  /x 手机/n 暂时/d 

屏幕/n  /x 陀螺仪/n 
激活/a 日期/t 

充电/v 烫/v 
 /x 观察/v 试用/vn 一段时间/l 
/x 烂/v 苹果/n 力/n 
一如既往/i 好好/d 

/x 质量/n 没的说/l 
价格/n 摆/v 
值/n 价/n 
/x 有没有/v 
第一次/m 京东上/user 买手机/n 
点/m 背/v 
屏幕/n 进/v 好几颗/m 灰尘/n 
发现/v 
无意间/l 发现/v 
贴膜/n 原因/n 
撕/v 贴膜/n 
凉/v 
送/v 检测/vn 
检测/vn 退换/v 时间/n 
京东/ns 太/d 不靠/v 谱/v 

/x 验证/v 正品/n 

/x 期待/v 很久/m 
买回来/l 质感/n 不错/a 
/x iPhone/eng 确实/ad 
5S/user 值得/v 拥有/v 
/x 
/x 说/v 京东/ns 质量/n 
感觉/n 购买/v 
买/v 几台/m iPhone/eng 
买/v 台/ns 
打算/v 买/v 港版/n 节约/n 几千/m 
急用/v 
京东/ns 买/v 
拿到/v 一台/m 机器/n 手/n 一台/m 机器/n 边框/n 掉/v 漆/n 起码/n 1.2/m 厘米/q 长/a 边框/n 掉/v 漆/v 
不/d 返回/v 次品/n 苹果/n 质检/j 不/d 过硬/a 
售后/n 来回/v 几天/m 换/v 机器/n 
耽误/v 好多/m 时间/n 
百花/n 好多钱/l 

/x 手机/n 
功能/n 强大/a 
功能/n 摸索/v 

/x 功能/n 不错/a 
效果/n 

/x JD/eng 买/v 数码产品/n 放心/v 
想起/v 买/v 5S/user 第一/m 时间/n JD/eng 
发现/v 价钱/n 合适/a 
买/v 
反正/d 到手/d 发现/v 

保证/v 手机/n 多久/m 买/v 舒心/a 
开心/v 
JD/eng 售后服务/l 失望/v 

/x 苹果/n 机器/n 
京东/ns 买/v 按键/n 旁边/f 磕掉/v 小角/n 
懒得/v 换/v 
折腾/v 
贵/a 东西/ns 检查/vn 太/d 不/d 仔细/ad 
本来/t 购物/n 
弄/v 疙瘩/n 
/x 京东/ns 
没话说/l 
苹果/n 东西/ns 不错/a 
上帝/n 
上帝/n 隐私/b 给泄/v 
上帝/n 钓/v YU/eng 岛/n 标错/v 地方/n 
/x 牌子/n 不错/a 下次/t 购买/v 









/x 苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng 
/x 买/v 当天/t 晚上/t 指纹识别/n 坏/a 
/x 不错/a 
送货/v 
/x 还好/v 
还好/v 
还好/v 
还好/v 
还好/v 
还好/v 
还好/v 

/x 
苹果/n APPLE/eng iPhone/eng  /x 5S/user  /x 16/m G/eng 版/n  /x 4G/user 手机/n 金色/n TD/eng LTE/eng TD/eng SCDMA/eng WCDMA/eng GSM/eng rdquo/eng 

遗憾/a 买/v 

/x 水货/n 
操/v 
买东西/user 第一次/m 愤怒/v 
/x 半个/m 月/m 评价/n 
只能/v 说/v 一点/m 机子/n 原装/n 没错/v 
可恶/v 信号/n 真的/d 不好/d 
打电话/l 打着/v 打着/v 声音/n 
网络/n 不好/d 
3G/user 网络/n 时好时坏/l 
地区/n 覆盖/v 
一部/m 手机/n 情况/n 

/x 感觉良好/l ................/m 
/x 长度/ns 200/m 字/n 之间/f  /x 填写/v 对此/d 商品/n 心得/v 
商品/n 功能/n 带来/v 
过程/n 
最多/d 输入/v 200/m 字/n 
/x 不错/a 
收到/v 打电话/l 声音/n 很小/a 
手机店/n 112/m 

/x 收到/v 货/n  /x  /x 
/x 小丫/nr 小苹果/nr 
真丫/nr 真不错/i 
网络/n 

/x 满意/v 购物/n 
/x 
/x 
不错/a 
/x iphone/eng  /x 不/d 解释/v 
/x 手机/n 
/x 想/v 买/v 
喜欢/v 

/x 极速/d 达/v 很爽/a  /x 小时/n 送到/v 手上/s 
/x 苹果/n 不/d 
系统/n 比安/nrt 卓好/a 太/d 

/x 不好/d 
降价/n 
遗憾/a 

