/x 26092
不错/a 5897
手机/n 3167
买/v 2463
京东/ns 2198
苹果/n 2134
不/d 1791
正品/n 1678
喜欢/v 1493
东西/ns 1233
速度/n 1013
说/v 910
感觉/n 865
送货/v 834
土豪/n 786
好好/d 755
给力/user 738
满意/v 738
很快/d 707
送/v 689
质量/n 655
系统/n 610
4G/user 559
金/nr 529
5S/user 528
值得/v 524
价格/n 523
太/d 504
朋友/n 489
很好/a 487
物流/n 466
发现/v 461
很好/d 459
支持/v 456
行货/n 450
流畅/a 424
电池/n 420
快递/v 416
信号/n 416
便宜/a 395
屏幕/n 377
版/n 349
赞/v 346
评价/n 340
贵/a 338
帮/v 336
外观/n 330
漂亮/a 330
老婆/n 327
购买/v 327
机子/n 323
还行/v 307
第一次/m 301
高/a 295
包装/v 293
收到/v 289
信赖/n 285
产品/n 273
5s/user 272
真的/d 269
点/m 268
还好/v 264
放心/v 259
真心/d 258
发货/n 255
金色/n 243
行/zg 243
耐用/a 237
几天/m 235
iPhone/eng 234
一如既往/i 231
服务/vn 230
没什么/l 229
确实/ad 228
希望/v 226
很漂亮/n 223
激活/a 218
TD/eng 218
购物/n 214
商品/n 209
手感/n 207
好用/v 205
机器/n 204
性价比/user 196
强大/a 193
暂时/d 186
客服/n 183
好看/v 182
好评/v 179
第二天/m 179
不用/v 178
货/n 176
售后/n 174
总体/n 173
卡/n 173
爽爽爽/a 172
拿到/v 172
开放/v 168
不好/d 167
赠品/n 166
降价/n 166
功能/n 165
月/m 163
想/v 162
习惯/n 162
下单/user 162
到手/d 162
16/m 161
下次/t 160
换/v 159
一点/m 156
字/n 156
G/eng 156
稳定/a 154
联通/nz 153
3G/user 153
全新/d 148
时间/n 145
特别/d 145
终于/d 144
安卓/nr 144
没得说/l 143
充电/v 142
发热/v 141
贴膜/n 139
品牌/n 137
完美/a 135
软件/n 133
发票/n 131
入手/v 130
一段时间/l 129
体验/n 127
差/a 125
颜色/n 124
大气/n 124
查/v 124
三星/nz 123
网络/n 122
APPLE/eng 120
实体店/n 119
下午/t 119
检测/vn 117
声音/n 117
超级/b 116
到货/v 114
挺快/v 114
LTE/eng 113
买来/v 113
没的说/l 113
品质/n 112
照相/d 111
做工/v 111
瑕疵/n 110
不到/v 110
上档次/b 110
高端/n 109
S/eng 109
玩/v 109
电话/n 108
拥有/v 107
啊啊啊/nr 107
网上/s 107
g/eng 107
效果/n 107
号/m 106
未激活/i 104
同事/n 104
WCDMA/eng 103
送给/v 103
真/d 102
合适/a 101
官网/n 101
晚上/t 101
买东西/user 100
待机时间/n 100
iphone/eng 100
手/n 100
键/n 100
GSM/eng 100
送到/v 99
SCDMA/eng 98
坏/a 98
懂/v 97
挺不错/i 95
机/n 94
100/m 94
舒服/a 94
礼物/n 93
配送/v 92
上午/t 91
评论/n 91
女朋友/n 91
做/v 91
换货/nz 91
打电话/l 90
长/a 90
国行/j 90
失望/v 89
只能/v 89
新/a 89
很棒/a 88
不用说/l 88
膜/n 88
选择/v 87
整体/n 86
壳/n 86
小时/n 86
京东上/user 85
慢/a 85
钱/n 84
推荐/v 84
超快/v 84
打开/v 84
垃圾/n 83
买手机/n 83
上网/v 82
原装/n 82
没用/v 82
200/m 82
两天/m 81
态度/n 81
实惠/vn 81
算/v 81
申请/v 80
肯定/v 80
一个月/m 80
运行/v 80
麻烦/an 80
未/d 79
10/m 78
退货/v 77
情况/n 77
拍照/v 77
时/n 76
刚刚/d 76
老公/nr 76
挺好用/a 76
地方/n 75
开机/n 75
天/n 75
大小/b 75
毛病/n 74
开/v 73
高大/a 73
实用/v 73
保障/v 71
元/m 71
显示/v 71
公司/n 71
媳妇/n 71
A1530/eng 71
唯一/b 70
想象/n 70
死机/n 70
两个/m 70
反正/d 70
原因/n 69
本来/t 69
顺手/d 69
先/d 68
担心/v 68
好像/v 67
价钱/n 67
第二个/m 67
当天/t 67
看着/v 66
电/n 66
国行/n 66
指纹识别/n 65
哈哈哈/o 65
开心/v 65
宝贝/nr 65
有时候/l 65
坑/n 64
音质/n 64
慢慢/d 64
换/nz 64
久/a 64
更好/d 63
版本/n 63
缺点/n 63
爱/v 63
挺好/a 62
东东/ns 61
里/f 61
保证/v 61
第二次/m 61
清晰/a 61
耳机/n 61
性能/n 60
试用/vn 60
期待/v 60
解释/v 60
好多/m 60
不行/v 60
星期/t 59
划痕/n 58
活动/vn 58
客户/n 58
新机/n 57
通话质量/n 57
降/v 57
棒/zg 56
实在/v 56
不想/v 56
精致/a 55
郁闷/a 55
掉/v 55
盖/v 55
流量/n 55
帮别人/n 55
可惜/v 55
昨天/t 54
充电器/n 54
分辨率/n 54
信任/n 54
过程/n 53
电量/n 53
早上/t 53
不爽/a 53
卖/v 52
指纹/n 52
优惠/vn 52
小贵/nr 51
电源/n 51
发烫/v 51
正版/v 51
太贵/nr 51
影响/vn 51
金/b 51
盒子/n 50
功能齐全/i 50
一台/m 50
超/v 50
电子产品/n 50
比较满意/l 50
1530/m 50
样子/n 50
找/v 50
员/zg 50
通话/n 49
半个/m 49
搞/v 49
一款/m 49
s/eng 48
全/a 48
适合/v 48
耗电/v 48
轻/a 47
玩游戏/n 47
电子/n 47
拆封/v 47
几个/m 46
丢/v 46
比安卓/nr 46
没话说/l 46
ios/eng 46
屏/ng 46
经典/n 45
退/v 45
果粉/n 45
少/a 45
心得/v 45
花/v 45
一般般/l 45
估计/v 44
IOS/eng 44
店/n 43
一流/n 43
办法/n 43
保护/v 43
操作/v 43
买回来/l 42
价格便宜/n 42
貌似/v 42
懂得/v 42
装/v 42
松动/a 42
人员/n 42
验证/v 42
低/a 42
翻新/v 42
JD/eng 41
一部/m 41
东哥/ns 41
配件/n 41
专卖店/n 41
现象/n 41
生日礼物/l 41
手里/s 40
行/v 40
烫/v 40
拍/v 40
摔/v 40
之间/f 40
金/ng 40
有个/r 40
一分货/n 40
通病/n 40
店里/n 39
贴/v 39
下载/v 39
时/ng 39
很久/m 39
建议/n 39
前/f 39
服务态度/n 38
简单/a 38
网/n 38
跑/v 38
愉快/a 38
研究/vn 38
回来/v 38
iphone5s/user 38
日/m 38
外面/f 37
天/q 37
款/m 37
物有所值/l 37
一会/m 37
不太好/v 37
升级/vn 37
越狱/v 37
弄/v 37
质感/n 37
边框/n 37
蛮好/a 37
订单/user 36
摄像头/n 36
神速/n 36
开封/v 36
赠送/v 36
15/m 36
爽/nr 36
2G/user 36
送来/v 35
牌子/n 35
塑料袋/n 35
网速/n 35
输入/v 35
点/q 35
铃声/n 35
怎么回事/l 35
听/v 35
网购/n 35
机身/n 34
最多/d 34
两次/m 34
完/v 34
用到/v 34
关机/n 34
年/m 34
50/m 34
不愧/a 34
超值/v 34
验货/vn 34
滴/v 34
原封/n 34
价格比/n 34
收货/n 34
营业厅/n 34
充/v 34
查询/v 33
走/v 33
选/v 33
hao/eng 33
中午/t 33
外包装/n 33
不多/d 33
不知/v 33
太慢/a 32
rdquo/eng 32
像素/n 32
几次/m 32
后悔/v 32
特意/d 32
总/b 32
果断/d 32
水果/n 32
牛/n 32
真不错/i 32
赞赞/v 32
换机/nz 32
游戏/n 31
师傅/nr 31
带来/v 31
半天/m 31
完好/a 31
太小/n 31
送货员/l 31
晚/tg 31
凑合/v 31
保修/v 30
明白/nr 30
长度/ns 30
对此/d 30
商场/n 30
费电/n 29
谱/v 29
苹果机/n 29
超赞/v 29
填写/v 29
用惯/n 29
解锁/v 29
重启/v 29
一周/m 29
达/v 29
序列号/n 28
灵敏/nr 28
港版/n 28
内存/n 28
OK/eng 28
用过/v 28
松/v 28
金属/n 28
用户/n 28
熟悉/v 28
通用/v 28
第二部/m 28
好几个/m 28
心情/n 28
礼品/n 27
优点/n 27
写/v 27
杠杠/n 27
IPHONE/eng 27
强/a 27
一分钱/n 27
员/q 26
20/m 26
关注/v 26
关键/n 26
事/n 26
银色/n 26
短/a 26
图/n 26
解决/v 26
待机/n 26
仔细/ad 26
死/v 26
发/v 26
追加/v 26
理由/n 25
划算/v 25
袋子/n 25
有待/v 25
接受/v 25
听说/v 25
检查/vn 25
纠结/v 25
这款/r 25
商城/ns 25
女友/n 25
时尚/n 25
早/a 25
谢谢/nr 25
怀疑/v 25
问/v 25
按键/n 25
漆/n 25
遗憾/a 25
买完/v 24
一个多月/m 24
功能强大/i 24
一点点/m 24
卡/nr 24
感谢/v 24
型号/n 24
白色/n 24
想买/v 24
好不好/l 24
满意度/ns 24
观察/v 24
黑屏/nr 24
痕迹/n 24
无疑/d 24
12/m 24
响声/n 24
反应速度/n 24
外壳/n 24
数码产品/n 24
省/n 24
公开/ad 24
值/n 23
用用/v 23
摸索/v 23
吃/v 23
拆开/v 23
试试/vn 23
真品/n 23
惊喜/a 23
想要/v 23
妹妹/n 23
设计/vn 23
倒/v 23
确认/v 23
厉害/a 23
三天/m 22
官方/n 22
评/n 22
摇晃/z 22
报告/n 22
信得过/v 22
情人节/n 22
退换/v 22
轻轻/d 22
4898/m 22
触屏/n 22
货真价实/l 22
试/v 22
算了/v 22
加油/v 22
请/v 22
自营/vn 22
可说/v 22
换卡/nrt 22
相机/d 22
破/v 22
依然/d 22
大件/n 22
订/v 22
越来越/d 21
很爽/a 21
付款/v 21
感受/v 21
贵重/n 21
水货/n 21
稍微/d 21
第一/m 21
这么久/r 21
算是/v 21
很小/a 21
儿子/n 21
三个/m 21
白条/n 21
头/n 21
好久/m 21
差劲/n 21
打白条/l 21
4848/m 21
11/m 21
包/v 21
哈哈哈哈/o 21
good/eng 20
剪/v 20
音量/n 20
下手/v 20
顶顶顶/n 20
第三个/m 20
国产机/n 20
同学/n 20
评/v 20
第一天/m 20
老爸/n 20
心疼/a 20
正/d 20
小米/n 20
外形/n 20
棒/a 20
退换货/n 20
赶上/d 20
mdash/eng 20
国产/n 20
块/q 20
告诉/v 20
正好/a 20
错/v 20
街机/n 19
老妈/n 19
更新/d 19
家人/n 19
奶茶/n 19
超好/v 19
价格公道/n 19
提示/v 19
发黄/v 19
打算/v 19
折腾/v 19
维修/v 19
价/n 19
视频/n 19
星/n 19
顺畅/a 19
续航/nr 19
wifi/eng 19
暖/a 19
5000/m 19
灰/n 19
懒得/v 19
掉价/v 19
话/n 19
顶/v 19
照片/n 19
再也/d 19
理想/n 19
犹豫/a 19
买到/v 19
官/n 18
插/v 18
没用过/l 18
一百/m 18
心/n 18
家里/s 18
拆/v 18
不经/d 18
手上/s 18
30/m 18
块钱/n 18
最终/d 18
还用说/l 18
两/m 18
省心/n 18
烫手/v 18
套餐/n 18
恶心/n 18
给换/v 18
设置/vn 18
售后服务/l 18
兼容/v 18
区别/n 18
先用/v 18
反应速度快/i 18
够/v 18
剪卡/n 18
灰尘/n 18
保护套/n 18
赶紧/d 18
64/m 18
加/v 18
使用方便/l 18
电脑/n 18
卖家/n 17
电信/n 17
精细/a 17
小苹果/nr 17
极速/d 17
有没有/v 17
接/v 17
消费者/n 17
分钟/q 17
连接/v 17
子/ng 17
经历/n 17
包装盒/n 17
配/v 17
可靠/v 17
改进/v 17
稍/d 17
保质保量/n 17
apple/eng 17
礼拜/ns 17
物美价廉/l 17
烂/v 17
差评/n 17
五星/nz 17
锁/v 17
查过/v 17
早就/d 17
等待/v 17
三包/m 17
太/n 17
神器/n 17
充满/a 17
日期/t 16
事情/n 16
400/m 16
一把/m 16
小卡/nr 16
第一个/m 16
home/eng 16
卡顿/nrt 16
专用/n 16
段时间/nr 16
测试/vn 16
爱不释手/i 16
7.1/m 16
伤/v 16
第二台/m 16
弟弟/n 16
触摸/v 16
右上角/f 16
宝/n 16
晃动/v 16
生产/vn 16
背面/f 16
贴心/v 16
覆盖/v 16
上市/ns 16
货物/n 16
十个/m 16
外/f 16
太好了/l 16
卡机/n 16
智能机/n 16
不让/v 16
分/v 16
程序/n 16
一切正常/i 15
不/a 15
放/v 15
黑点/n 15
大屏/n 15
一分/m 15
手机套/n 15
齐全/nr 15
美中不足/i 15
提高/v 15
快捷/a 15
缺陷/v 15
全/n 15
每次/r 15
是因为/c 15
难/a 15
没说的/l 15
小点/n 15
变/v 15
热/a 15
小哥/n 15
签收/v 15
台/q 15
操作系统/l 15
孩子/n 15
后续/v 15
标签/n 15
屏/n 15
光顾/v 15
香港/ns 15
浪费/n 15
字数/n 15
不怎么样/l 15
很大/a 15
美观/nz 15
收/v 15
完整/a 15
检验/vn 15
返回/v 15
明明/t 15
小心/n 15
封条/n 15
太棒了/nr 15
没事/v 15
度/zg 14
霸气/n 14
第三部/m 14
放在/v 14
价位/n 14
机型/n 14
优秀/a 14
满格/n 14
槽/ng 14
选/zg 14
自动/vn 14
没错/v 14
适中/v 14
凑/v 14
回家/n 14
两台/m 14
站/v 14
保护膜/n 14
负责/v 14
期间/f 14
上次/t 14
逼/v 14
妈妈/n 14
百度/n 14
没法/v 14
物超所值/i 14
反馈/v 14
电器/n 14
讲/v 14
智能手机/n 14
等不及/v 14
app/eng 14
磕碰/v 14
十字/nz 14
字体/n 14
手机卡/n 14
一句/m 14
乔布斯/nr 14
够快/a 14
提/v 13
能用/v 13
满分/d 13
快速/d 13
提供/v 13
日日/t 13
不算/v 13
一块/m 13
几百块/m 13
代买/v 13
贵/n 13
贵点/n 13
简陋/a 13
进/v 13
最爱/a 13
听筒/n 13
不/c 13
耽误/v 13
忒/d 13
的说/u 13
随便/d 13
至少/d 13
提醒/v 13
永远/d 13
说好/v 13
黑色/n 13
来电/v 13
原本/n 13
蛮快/a 13
面子/n 13
位/q 13
我用/n 13
地球/n 13
2./m 13
出厂/n 13
多月/m 13
送过来/l 13
14/m 13
偷/v 13
状态/n 13
咋样/r 13
机/ng 13
说明书/n 13
十天/m 13
前一天/t 13
出色/v 13
返修/v 13
一步/m 13
特地/n 13
时代/n 13
寄/v 13
说实话/l 13
货到付款/l 13
奖品/n 13
数据线/n 13
到位/v 13
催/v 12
不卡/n 12
4998/m 12
回/v 12
舒心/a 12
没得/v 12
SIM卡/n 12
失灵/n 12
更换/v 12
没电/v 12
忘记/v 12
恢复/v 12
中国/ns 12
刷卡/n 12
度/q 12
硬件/n 12
回复/v 12
运气/n 12
假货/n 12
自带/n 12
够用/v 12
面/n 12
妹/n 12
水果机/n 12
承诺/v 12
上手/v 12
1./m 12
气/n 12
电商/n 12
取/v 12
投诉/v 12
额/n 12
产品质量/n 12
忐忑/a 12
修/v 12
天才/n 12
回去/v 12
依旧/z 12
有人/r 12
太坑/n 12
注册/v 12
单手操作/n 12
出品/n 12
气泡/n 12
用起/v 12
哥/n 12
大洋/ns 12
失败/v 12
战斗机/n 12
再次/d 12
送达/v 12
摔坏/v 12
五分/m 12
网站/n 12
进网/v 12
超越/v 12
一个多/m 12
恼火/v 12
采购/v 12
掉线/v 12
只用/v 11
相比/v 11
价格合理/n 11
介绍/v 11
优化/vn 11
没想到/l 11
语/ng 11
制式/n 11
芯片/n 11
首选/v 11
过硬/a 11
家/q 11
薄/a 11
不值/n 11
2014/m 11
不换/v 11
一向/d 11
note3/eng 11
效率/n 11
技术/n 11
求解/v 11
订货/n 11
次日/t 11
导致/v 11
士大夫/nr 11
反复/v 11
信息/n 11
伤心/n 11
拉/v 11
分/q 11
优势/n 11
没送/v 11
只好/d 11
辛苦/a 11
贵重物品/n 11
闪退/v 11
返厂/v 11
证明/n 11
消耗/n 11
几年/m 11
了下/v 11
吐/v 11
默认/v 11
新手机/nz 11
不灵敏/l 11
寸/m 11
诺基亚/nz 11
保值/n 11
壳子/n 11
后才/t 11
努力/ad 11
架构/n 11
散热/v 11
费/v 11
切换/v 11
办/v 11
心仪/n 11
蓝屏/nr 11
工艺/n 11
地上/s 11
热/n 11
两部/m 11
亮点/n 11
赶脚/v 11
大陆/n 11
成功/a 11
偏/d 11
一张/m 11
国货/n 10
干脆/d 10
忘/v 10
非/h 10
表现/v 10
讨厌/v 10
响/v 10
货品/n 10
质量保证/n 10
再来/d 10
符合/v 10
女生/n 10
过后/t 10
618/m 10
小小的/z 10
坐等/v 10
短信/n 10
天天/t 10
音乐/n 10
封/q 10
急/v 10
通/v 10
帮忙/v 10
正宗/nz 10
5198/m 10
屌丝/n 10
的的/u 10
华为/nr 10
冲着/p 10
能力/n 10
密码/n 10
32/m 10
装/n 10
正货/n 10
说法/v 10
神机/n 10
用电/n 10
17/m 10
格/n 10
漆/v 10
表扬/v 10
耗/v 10
月份/n 10
一如/c 10
M/eng 10
哥哥/ns 10
无语/nz 10
炫/v 10
很贵/a 10
之外/f 10
号码/n 10
描述/v 10
总算/n 10
次/t 10
bucuo/eng 10
问/n 10
没收/v 10
包裹/v 10
换成/v 10
越做越/v 10
屏键/n 10
部/n 10
目前为止/i 10
热情/n 10
太短/n 10
18/m 10
对象/n 10
地址/n 10
下班/v 10
一贯/m 10
套/q 10
接通/v 10
笑笑/v 10
商店/n 10
好使/v 10
保真/nz 10
多久/m 10
北京/ns 10
差点/n 10
轻薄/a 10
不靠/v 10
WIFI/eng 10
口袋/n 10
a1530/eng 10
就用/v 10
3./m 10
价值/n 10
只不过/c 10
信/n 10
处/n 10
人用/n 9
俩/m 9
按钮/n 9
物品/n 9
出手/v 9
够/zg 9
咯/o 9
之内/f 9
隔天/nz 9
高清/nr 9
差价/n 9
归属/v 9
经验/n 9
转/v 9
不错呀/n 9
背/v 9
媳妇儿/n 9
领导/n 9
哦哦哦/v 9
工艺品/n 9
亮/v 9
发生/v 9
超过/v 9
成/n 9
感/v 9
低调/v 9
箱子/n 9
Iphone/eng 9
追评/v 9
后台/n 9
后盖/n 9
理解/v 9
过年/t 9
坏点/n 9
前天/t 9
享受/v 9
很正/d 9
授权/v 9
网通/n 9
验/v 9
安装/v 9
春节/t 9
耐心/a 9
十点/m 9
外边/f 9
很高/a 9
一年/m 9
老客户/n 9
受不了/l 9
奖励/vn 9
小伙伴/n 9
越/d 9
玩意/n 9
不錯/a 9
工作/vn 9
nice/eng 9
别扭/a 9
送礼/v 9
长时间/l 9
很哈/l 9
为啥/r 9
硬/a 9
奢侈/a 9
小巧/n 9
真机/d 9
节奏/n 9
地区/n 9
害/v 9
不/v 9
通知/v 9
摇/v 9
B/eng 9
大哥/n 9
实体/n 9
黑/a 9
X/eng 9
无所谓/l 9
android/eng 9
不愧为/v 9
看好/v 9
入网/v 9
补/v 9
小黑点/n 9
秒杀/n 9
方便快捷/z 9
准时/v 9
噢/e 9
不敢恭维/l 9
拿来/v 9
体会/n 9
措施/n 9
接收/v 9
快乐/a 9
昨天晚上/t 9
太烂/n 9
过段时间/n 9
位置/v 9
磕/v 9
回到/v 9
超市/v 9
耗电量/n 9
一会儿/m 9
处理器/n 9
亏/v 9
人性化/n 9
改善/v 8
不好意思/a 8
干净/a 8
到达/v 8
偏黄/n 8
噪音/n 8
张/nr 8
无需/v 8
求/v 8
第三天/m 8
代购/v 8
激动/a 8
难看/v 8
真货/n 8
界面/n 8
产/v 8
跟进/v 8
手机电池/n 8
晓得/v 8
有用/v 8
无可挑剔/l 8
旁边/f 8
花钱/n 8
上门/ns 8
超爱/v 8
电用/n 8
实物/n 8
调/v 8
入/v 8
喔/e 8
非要/b 8
时会/n 8
没买/v 8
斯蒂芬/nr 8
分享/v 8
先买/v 8
偏贵/a 8
手机信号/n 8
在线/b 8
梦寐以求/i 8
零件/mq 8
那种/r 8
N/eng 8
抗用/v 8
防/v 8
四个/m 8
提升/v 8
ios7/eng 8
档次/n 8
综合/vn 8
想像/v 8
送货上门/l 8
黄/a 8
灰色/n 8
C/eng 8
响/zg 8
看吧/n 8
运营商/n 8
蜂窝/n 8
成都/ns 8
尝试/vn 8
世界/n 8
九点/m 8
第一部/m 8
名不虚传/i 8
拿出/v 8
刮痕/n 8
方式/n 8
一堆/m 8
许可/nr 8
自动关机/l 8
插卡/n 8
抽奖/nz 8
着急/a 8
S4/eng 8
快点/d 8
配置/v 8
................/m 8
预期/vn 8
话筒/n 8
合作/vn 8
商品质量/n 8
安卓强/nr 8
看中/v 8
半年/m 8
宝/nr 8
A7/eng 8
歪/v 8
千万别/i 8
笔记本/n 8
就行了/l 8
撕/v 8
昨天下午/t 8
第三方/m 8
ID/eng 8
安心/v 8
七天/t 8
格/nr 8
碰/v 8
销量/n 8
13/m 8
扔/v 8
前置/n 8
差别/d 8
家电/j 8
顾客/nr 8
摸/v 8
关闭/v 8
cap/eng 8
iphone6/eng 8
合约/n 8
爱人/n 8
轻盈/z 8
货后/n 7
来回/v 7
嫌/v 7
说话/v 7
放弃/v 7
裸机/b 7
一种/m 7
黄屏/nr 7
语/n 7
几百/m 7
签/v 7
号/q 7
今天上午/nr 7
路上/s 7
五天/t 7
用能/v 7
iphone5/eng 7
免费/vn 7
找到/v 7
联想/v 7
亲们/n 7
尺寸/n 7
大方/n 7
电影/n 7
帅气/n 7
最贵/a 7
忙/v 7
没到/v 7
大屏幕/nr 7
系列/q 7
女孩子/n 7
上方/f 7
样式/n 7
IOS7/eng 7
透/v 7
边缘/n 7
厂家/n 7
听到/v 7
商家/n 7
那么回事/l 7
信誉/n 7
21/m 7
......../m 7
凤飞飞/nr 7
木/n 7
专业/n 7
细节/n 7
屎/n 7
画面/n 7
iOS/eng 7
刷/v 7
信用卡/n 7
机会/n 7
脏/a 7
十分满意/l 7
掉电/v 7
划伤/v 7
最新/d 7
退款/v 7
泡/v 7
封闭/v 7
TM/eng 7
类似/v 7
暂/d 7
促销/v 7
无线/n 7
等用/v 7
工业/n 7
退回去/l 7
gt/eng 7
酷/d 7
故障/n 7
生日/t 7
数据/n 7
晃/v 7
爸爸/n 7
爱疯/nr 7
程度/n 7
开箱/n 7
订购/v 7
佩服/v 7
想换/v 7
京豆/n 7
顺利/ad 7
无奈/d 7
发热量/n 7
灌灌/n 7
吼吼/v 7
300/m 7
流畅性/l 7
新鲜/ns 7
请问/v 7
忠实/a 7
背后/f 7
心痛/n 7
杂音/n 7
推/v 7
提前/v 7
玩会/n 7
微信/vn 7
双/n 7
像是/v 7
可用/v 7
开关机/l 7
坑人/n 7
表弟/n 7
广运/n 7
细腻/a 7
忍/v 7
结婚/v 7
原厂/n 7
告知/v 7
第一台/m 7
有点儿/r 7
号买/v 7
塑料/n 7
iPhone4/eng 7
倒闭/v 7
按着/p 7
令人/nrt 7
不负责任/l 7
完胜/v 7
透明/v 7
磨损/vn 7
骗人/n 7
QQ/eng 7
去年/t 7
一共/j 7
防尘/n 7
擦/v 7
卡槽/nr 7
我会/n 7
挺舒服/z 7
高级/b 7
毋庸置疑/l 7
代表/n 7
T/eng 7
没给/v 7
风/n 7
承认/v 7
玩玩/n 7
这回/mq 7
牌/n 7
那天/r 7
电视/n 7
一半/m 7
原/n 7
变形/n 7
强制/v 7
呀呀/y 7
电池电量/n 7
单位/n 7
听歌/v 7
掉/zg 7
件/q 7
外地/n 7
全网/n 7
暂无/v 7
出具/v 7
很脏/a 7
意见/n 6
小卡/n 6
刚用/d 6
沟通/v 6
手指/n 6
无需多说/l 6
热衷于/v 6
省钱/n 6
拉拉/nrt 6
背部/f 6
变化/vn 6
亮度/n 6
爹/n 6
标准/n 6
死活/v 6
这部/r 6
损坏/v 6
进水/v 6
同意/d 6
住/v 6
发过来/l 6
卡死/nr 6
晒/v 6
没了/v 6
网友/n 6
关系/n 6
旧/a 6
好处/d 6
省事/n 6
搞定/v 6
对得起/v 6
全国/n 6
需求/v 6
明天/t 6
鉴定/v 6
期待已久/i 6
信用/n 6
科技/n 6
500/m 6
想着/v 6
解答/v 6
挑剔/v 6
硬伤/n 6
操蛋/v 6
大牌/n 6
S5/eng 6
行云流水/n 6
国/n 6
上传/v 6
系统优化/n 6
区域/n 6
nano/eng 6
第四个/m 6
缝隙/n 6
惦记/v 6
屏保/nz 6
拆过/v 6
异常/d 6
出国/v 6
接口/v 6
增值税/n 6
拒收/v 6
三年/m 6
身份证/n 6
蓝牙/ns 6
ip/eng 6
看过/v 6
GOOD/eng 6
多功能/b 6
瞬间/t 6
豆/n 6
外表/n 6
市场/n 6
2000/m 6
清晰度/n 6
图片/n 6
两点/m 6
足够/v 6
假/a 6
.1/m 6
管理/vn 6
咨询/vn 6
继往/v 6
改变/v 6
毫安/q 6
到时候/l 6
淘汰/v 6
出过/v 6
答应/v 6
回事/v 6
预想/v 6
5288/m 6
块/zg 6
细致/a 6
拖/v 6
单子/n 6
00/m 6
草/n 6
踏实/a 6
耐磨/a 6
挂/v 6
想想/v 6
无效/a 6
轻便/a 6
派送/v 6
退出/v 6
赚/v 6
付/v 6
致电/v 6
国内/s 6
购机/n 6
几分钟/m 6
剩/v 6
多点/m 6
顶呱呱/z 6
呜呜/l 6
左上角/f 6
蛋/n 6
打不开/v 6
70/m 6
类/q 6
百脑汇/n 6
设备/vn 6
要充/v 6
发错/v 6
轻巧/a 6
代/q 6
母亲节/nr 6
破损/v 6
精品/n 6
速递/v 6
侧面/f 6
帅/a 6
可信/v 6
22/m 6
拆包/v 6
男朋友/n 6
学习/v 6
接电话/l 6
说用/v 6
积分/ad 6
深圳/ns 6
温度/n 6
用得/v 6
次/m 6
认/v 6
十多天/m 6
要说/c 6
质保/j 6
正规/a 6
装逼/v 6
必备/v 6
一回/m 6
iPhone5/eng 6
手機/n 6
查看/v 6
安逸/nr 6
电话卡/n 6
需/v 6
支付/v 6
慎重/a 6
京/j 6
用着/v 6
打字/v 6
价保/n 6
早点/d 6
声响/n 6
震动/vn 6
人品/n 6
部手机/n 6
令/v 6
国航/j 6
盒/q 6
灵活/a 6
线/n 6
4800/m 6
依赖/v 6
头天/t 6
下定决心/l 6
选购/v 6
差/n 6
港货/n 6
疼/v 6
忽悠/z 6
特价/n 6
没多久/l 6
妈/n 6
答复/v 6
80/m 6
配货/n 6
欢喜/v 6
心仪已久/i 6
好坏/v 6
真不知道/i 6
携带/v 6
不通/a 6
结实/n 6
状况/n 6
HTC/eng 6
扣/v 6
感/vg 6
ipad/eng 6
store/eng 6
精美/a 6
生活/vn 6
关注度/n 6
经销商/n 6
光临/v 6
剪卡器/n 6
取消/v 6
提交/v 6
提货/v 6
c/eng 6
无语/v 6
配套/a 6
耐/v 6
悲/vg 6
生气/n 6
多个/m 6
纸质/n 5
改/v 5
美国/ns 5
条件/n 5
平时/t 5
起码/n 5
买不到/v 5
先进/a 5
奢华/a 5
现金/n 5
关/v 5
稀饭/n 5
广州/ns 5
极品/n 5
倒霉/a 5
不解/v 5
曲折/a 5
娘/n 5
差距/n 5
大雨/n 5
完好无损/i 5
无话可说/l 5
重量/n 5
会员/n 5
专/n 5
23/m 5
一段/m 5
好玩/v 5
手机号/n 5
跳/v 5
印象/n 5
比较稳定/n 5
顺便/ad 5
识别/v 5
丑/a 5
实际上/d 5
渠道/n 5
不准/v 5
款式/n 5
姐姐/n 5
成就/n 5
太费/n 5
4.0/m 5
返/v 5
坚挺/a 5
销售/vn 5
平台/n 5
苹果公司/n 5
昨晚/t 5
触感/n 5
人生/n 5
拆机/n 5
干/v 5
一模一样/l 5
过才/t 5
等于/v 5
期望/v 5
能用/n 5
正合适/a 5
速度慢/n 5
联系人/n 5
一大/a 5
第三次/m 5
边角/n 5
第三台/m 5
中国移动/nt 5
智能/n 5
越慢/d 5
部/q 5
波折/vn 5
敷衍/v 5
1000/m 5
19/m 5
哭/v 5
比较慢/l 5
一晚/t 5
先用/n 5
发表/v 5
虚惊一场/i 5
一角/m 5
大部分/m 5
台/ns 5
给钱/v 5
足/a 5
开发票/n 5
呦/e 5
Apple/eng 5
爆/v 5
对不起/l 5
缘故/n 5
持续/vd 5
小偷/d 5
做好/v 5
火/n 5
花/n 5
专柜/n 5
木有/b 5
成/v 5
首次/m 5
拦截/v 5
最低/a 5
太爽了/l 5
各项/r 5
新年礼物/l 5
恨/v 5
IMEI/eng 5
早晨/t 5
应/v 5
套子/n 5
货运/n 5
责任/n 5
面前/f 5
喇叭/n 5
没出/v 5
换掉/v 5
广告/n 5
消费/vn 5
取货/v 5
闪光灯/n 5
好多天/m 5
大于/d 5
不退/v 5
优异/a 5
传感器/n 5
后期/t 5
惊呆/v 5
sim/eng 5
无故/n 5
i/x 5
官方网站/n 5
风格/n 5
强多/v 5
双卡双待/user 5
看用/v 5
不咋地/z 5
环保/j 5
点点/n 5
静音/n 5
一个角/m 5
糟糕/a 5
一家/m 5
先/n 5
在意/v 5
凹痕/n 5
了用/v 5
牛/nr 5
花钱买/ns 5
开发/v 5
忍受/v 5
欺骗/v 5
价格低/n 5
.........../m 5
爽/a 5
玻璃/n 5
扯淡/v 5
运输/vn 5
代/n 5
吃饭/v 5
流行/v 5
轻微/d 5
重点/n 5
检修/vn 5
艺术品/n 5
砖头/n 5
特/d 5
可不可以/c 5
先是/d 5
收不到/v 5
出差/v 5
频繁/a 5
莫名其妙/i 5
涨价/n 5
启动/vn 5
不住/v 5
四周/m 5
飞快/v 5
K/eng 5
最快/d 5
搜索/v 5
定位/n 5
精心/n 5
未/t 5
纸箱/n 5
反反复复/l 5
凹/a 5
闪电/v 5
现场/n 5
想像中/l 5
米/m 5
40/m 5
网页/n 5
就让/v 5
也许/d 5
气愤/n 5
保价/n 5
邮寄/v 5
经济/n 5
以往/t 5
出门/v 5
系统升级/n 5
推出/v 5
No/eng 5
中奖/nz 5
路/n 5
年前/t 5
贴合/v 5
打造/v 5
港行/j 5
买前/v 5
个人感觉/n 5
真是太/nr 5
满格/nr 5
搜/v 5
国产手机/n 5
显示屏/n 5
爆炸/v 5
错/n 5
原装机/n 5
阶段/n 5
价廉物美/l 5
流程/n 5
次/q 5
比不上/l 5
采集/v 5
灰常好/z 5
手机店/n 5
正面/ad 5
外放/v 5
旗舰/n 5
粉丝/n 5
仔细检查/n 5
五千/m 5
肾/n 5
幸好/a 5
925/m 5
好几部/m 5
参考/v 5
美/ns 5
剩下/v 5
不多/m 5
残次品/n 5
自然/d 5
福州/ns 5
纪念日/n 5
iphone4/eng 5
压坏/v 5
推送/v 5
USB/eng 5
没查/v 5
受/v 5
清理/a 5
ipone/eng 5
天无/i 5
网路/n 5
大叔/n 5
是否是/l 5
拒绝/v 5
超棒/n 5
三次/m 5
服务周到/i 5
初次/d 5
問題/n 5
比安/nrt 5
补偿/vn 5
次品/n 5
多天/m 5
一阵子/m 5
美版/n 4
i/eng 4
郑州/ns 4
猫/n 4
位/v 4
来买/v 4
IP5/eng 4
写下/v 4
摇动/v 4
≧/x 4
验过/v 4
太漂亮/nr 4
不见/v 4
极快/d 4
太牛/n 4
凑合着/a 4
折/v 4
十来天/d 4
假/n 4
喜爱/v 4
无关/v 4
几条/m 4
边上/s 4
诱惑/v 4
优惠券/n 4
值/v 4
组装/v 4
平常/a 4
你家/r 4
选项/n 4
接近/v 4
和安卓/nr 4
弱/a 4
嗨/e 4
脏东西/n 4
刷机/n 4
一路/m 4
外国/ns 4
记录/n 4
好些/m 4
好东东/ns 4
感到/v 4
电梯/n 4
一晃/a 4
基础/n 4
几台/m 4
外型/b 4
恩/nr 4
很久/a 4
动/v 4
黄色/n 4
电板/n 4
分配/vn 4
退回/v 4
劝/v 4
观望/v 4
一个样/m 4
日子/n 4
............................../m 4
电池容量/n 4
男人/n 4
有种/r 4
碎/v 4
狠心/d 4
米/q 4
指望/v 4
地道/n 4
缺口/n 4
联保/j 4
开通/v 4
上班/v 4
拿回去/l 4
甩/v 4
运费/vn 4
纸盒/n 4
乱/d 4
日后/t 4
太强大/nz 4
给我发/n 4
咿呀/o 4
女神/n 4
数字/n 4
睡觉/v 4
当初/t 4
有意思/l 4
顶一下/d 4
能换/v 4
刚上/t 4
不是太好/l 4
干什么/l 4
框/v 4
还算/v 4
12315/m 4
简洁/a 4
材质/n 4
我个/r 4
坏掉/v 4
剪刀/n 4
男/b 4
貨/n 4
杭州/ns 4
_&/x 4
花屏/nr 4
加急/vn 4
高质量/n 4
急速/d 4
白天/t 4
凹陷/v 4
水/n 4
烦人/a 4
在用/v 4
忘不了/v 4
包括/v 4
飞毛腿/n 4
分期付款/l 4
店家/n 4
佳/a 4
换到/v 4
NOTE3/eng 4
触摸屏/nz 4
远/a 4
wp/eng 4
4700/m 4
S/x 4
高于/v 4
刷刷/v 4
不远/d 4
模糊/a 4
悲剧/n 4
试机/n 4
喷/v 4
无限/v 4
真不/d 4
见到/v 4
模式/n 4
........................../m 4
量/n 4
O/x 4
寄来/v 4
服/v 4
安卓机/nr 4
快快/d 4
49/m 4
心机/n 4
26/m 4
......................./m 4
评分/n 4
卓好/a 4
充不上/v 4
上部/f 4
咋办/v 4
提点/v 4
打不/v 4
变得/v 4
王者/n 4
金嘛/n 4
叔叔/n 4
屏蔽/n 4
换回/v 4
弟/n 4
大卡/n 4
恭喜/a 4
女人/n 4
资料/n 4
非常感谢/i 4
两百多/m 4
迫不及待/i 4
具体情况/l 4
不良/a 4
第四/m 4
高考/v 4
高点/n 4
qq/eng 4
都行/n 4
全家/n 4
晕死/v 4
啥时候/r 4
瞎/v 4
是用/v 4
刮/v 4
细微/a 4
拿在手上/l 4
抱/v 4
气死/n 4
成像/v 4
自用/v 4
漏电/nz 4
上帝/n 4
能比/v 4
剪卡器/nz 4
拿走/v 4
在家/r 4
三月份/mq 4
不禁/d 4
24/m 4
记得/v 4
查查/v 4
道/q 4
验机/vn 4
公版/n 4
3.8/m 4
要死/v 4
满电/nz 4
好喝/v 4
刺激/v 4
车/n 4
银行/n 4
色彩/n 4
舍不得/v 4
值得称赞/l 4
认证/v 4
感冒/v 4
没货/l 4
一只/m 4
後/nr 4
大众/n 4
钻石/n 4
飞/n 4
羡慕/v 4
着实/d 4
老妹/n 4
郊区/s 4
有目共睹/l 4
接触/v 4
后边/f 4
真实/d 4
iPhone6/eng 4
嘻嘻/z 4
新/n 4
浮云/n 4
25/m 4
回头/v 4
神仙/n 4
副食店/n 4
goodvv/eng 4
刚刚开始/nr 4
鄙视/v 4
高档/b 4
压扁/n 4
看重/v 4
有钱/v 4
IPAD/eng 4
≦/x 4
买错/v 4
不灵/a 4
心理作用/n 4
27/m 4
再也不会/l 4
马马虎虎/nr 4
魅族/n 4
妹子/n 4
力/n 4
扯皮/v 4
跟不上/v 4
挑/vn 4
一件/m 4
自由/a 4
红/a 4
预定/v 4
定制/v 4
平整/a 4
打发/v 4
痕/ng 4
四天/m 4
更是/d 4
虚/d 4
晕/v 4
五千块/m 4
赶时间/d 4
减/v 4
搞不懂/l 4
夸张/v 4
携带方便/l 4
一早/d 4
预计/vn 4
距离/n 4
看不出来/v 4
片/q 4
删除/v 4
干嘛/n 4
一代/m 4
弃/vg 4
通用版/n 4
老子/n 4
真快/d 4
语音/n 4
600/m 4
好歹/n 4
屏幕显示/n 4
不大好/l 4
购/v 4
没见/v 4
办事/n 4
升/v 4
填充物/n 4
5./m 4
口碑/n 4
想到/v 4
一圈/m 4
骗子/n 4
裂痕/n 4
主板/n 4
perfect/eng 4
缺/v 4
响应速度/n 4
感动/v 4
却是/d 4
补发/v 4
制造/v 4
印章/n 4
链接/n 4
表面/n 4
吸引/v 4
慢点/d 4
右下角/f 4
意外/a 4
不贵/a 4
办理/n 4
插头/n 4
說/v 4
追求/v 4
一小/d 4
足以/v 4
一下子/m 4
凸起/v 4
价格不菲/n 4
回归/v 4
四点/m 4
一大堆/m 4
高性价比/l 4
狠/d 4
一级/m 4
武汉/ns 4
章/q 4
金豆/n 4
横/v 4
法规/n 4
比较严重/n 4
学校/n 4
v/x 4
不太会/n 4
周到/v 4
无线网/n 4
贼/n 4
维修点/n 4
note/eng 4
自认倒霉/l 4
身边/s 4
货时/n 4
不赖/v 4
碰到/v 4
大学/n 4
世人/n 4
疯/a 4
冲动/vn 4
更多/d 4
Good/eng 4
挺棒/n 4
可以信赖/l 4
逛/v 4
话费/n 4
很烦/a 4
市区/n 4
都晓/nr 4
繁琐/a 4
海涛/nr 4
quot/eng 4
玩/n 4
时有时无/l 4
APP/eng 4
数码/n 4
新版/b 4
留下/v 4
安好/a 4
一格/n 4
确/d 4
裂/v 4
插件/n 4
塞/v 4
鑫盾/nz 4
整整/vn 4
一份/m 4
角/n 4
曹/nr 4
服务到位/n 4
发送/v 4
推脱/v 4
通话音质/l 4
本次/r 4
4./m 4
幸亏/d 4
买送/v 4
城/n 3
1520/m 3
小麻烦/nr 3
放到/v 3
表/v 3
2600/m 3
便捷/a 3
踢皮球/n 3
响动/v 3
看清楚/l 3
山寨/ns 3
优酷/a 3
IPHONE5/eng 3
................../m 3
给予/v 3
随机/d 3
交给/v 3
句/q 3
服务质量/n 3
难再/d 3
收下/v 3
外框/n 3
当面/f 3
插曲/n 3
可恶/v 3
天内/s 3
完善/v 3
年轻人/n 3
疙瘩/n 3
大厅/n 3
打印/v 3
降低/v 3
刘/nr 3
美好/a 3
12.8/m 3
打劫/v 3
大半个/m 3
奇克/nz 3
供应商/n 3
支/v 3
不该/v 3
毅然/d 3
搬/v 3
再就是/c 3
错错错/i 3
挺爽/a 3
理念/n 3
的么/d 3
落实/a 3
一塌糊涂/i 3
砸/v 3
讨人厌/i 3
不会错/i 3
解决问题/n 3
6.18/m 3
真棒/n 3
金是/n 3
狠下/d 3
楼下/s 3
标明/n 3
三四天/m 3
倍/m 3
失落/v 3
Z1/eng 3
45/m 3
在手/v 3
公道/n 3
周/nr 3
过生日/t 3
离开/v 3
掉包/v 3
新款/n 3
............................/m 3
名牌/n 3
难以置信/i 3
方法/n 3
总会/n 3
乱码/n 3
中心/n 3
间/f 3
味道/n 3
搁/v 3
一夜/m 3
阵营/n 3
身份/n 3
三月/m 3
一道/m 3
骚/a 3
灵敏度/n 3
挺好挺好挺好/z 3
爽歪歪/i 3
强东/n 3
头痛/n 3
标志/n 3
融入/v 3
斗地主/i 3
眼光/n 3
学生/n 3
买的/n 3
店庆/ns 3
秀气/n 3
扬声器/nz 3
纸/n 3
跌/v 3
弄坏了/i 3
祝/v 3
卡后/nr 3
充/ad 3
恢复正常/b 3
得心应手/i 3
其他人/rr 3
没关系/l 3
1528/m 3
用上/v 3
注明/v 3
准确/a 3
感觉良好/l 3
探索/v 3
王道/nr 3
要冲/v 3
28/m 3
未有/v 3
资金/n 3
考察/v 3
骚扰电话/n 3
老板/n 3
涨/v 3
兽/ng 3
工作日/n 3
旗舰店/v 3
大师/n 3
扫/v 3
各个方面/l 3
太度/n 3
虫子/n 3
存/v 3
撒/v 3
顶顶/n 3
玩儿/n 3
下方/f 3
注定/v 3
发短信/j 3
问世/n 3
保修期/n 3
肉/n 3
第四天/m 3
工资/vn 3
上要/b 3
直视/v 3
毛/n 3
太丑/n 3
回老家/n 3
费劲/a 3
ing/eng 3
深空/s 3
可爱/v 3
内屏/n 3
不动/v 3
这件/mq 3
没少/v 3
冷/a 3
黄龙/nr 3
固定/a 3
没得说的/l 3
用力/n 3
客户端/n 3
异响/n 3
4.5/m 3
不尽人意/i 3
结束/v 3
身为/v 3
哒/x 3
勉强/v 3
业务/n 3
没来/v 3
重视/v 3
只管/c 3
断/v 3
不敢相信/i 3
无人/n 3
修好/v 3
锁定/v 3
跌价/n 3
折扣/v 3
苦/a 3
包换/v 3
升到/v 3
网店/n 3
拨号/v 3
碎/a 3
没差/v 3
兴奋/v 3
满意哦/v 3
力度/n 3
保护措施/n 3
下狠心/l 3
秒/m 3
WP/eng 3
码/n 3
想不/l 3
催促/v 3
一处/m 3
版用/n 3
菜/n 3
玩起来/l 3
中关村/ns 3
接触不良/i 3
毫不犹豫/l 3
hahaha/eng 3
难以/d 3
随意/d 3
健/a 3
飞起/v 3
模仿/v 3
早晚/t 3
资费/n 3
狠狠/d 3
在乎/v 3
面买/v 3
logo/eng 3
容量/n 3
我家/r 3
串号/n 3
水晶/n 3
iPad/eng 3
不过如此/c 3
起床/v 3
抓狂/v 3
闹心/v 3
强迫症/n 3
准/v 3
去取/v 3
内置/n 3
压力/n 3
灰常/z 3
做出/v 3
这辈子/l 3
行/n 3
心想/n 3
采用/v 3
一看/u 3
发挥/v 3
唔/y 3
开具/v 3
极致/d 3
不熟/a 3
攒/zg 3
东/n 3
市场价/n 3
监测/vn 3
mm/eng 3
非常适合/i 3
输入法/n 3
上有/v 3
街/n 3
懒/a 3
女士/n 3
硅胶/n 3
经用/n 3
两处/m 3
phone/eng 3
计较/v 3
无敌/v 3
密封/ns 3
行情/n 3
感应/v 3
所有人/n 3
行不行/v 3
没贴/v 3
........../m 3
PS/eng 3
镜头/n 3
正确/ad 3
珍惜/a 3
脑/n 3
土鳖/n 3
4900/m 3
卷/q 3
卸载/v 3
一口气/i 3
连不上/l 3
耶/nr 3
美的/nr 3
送货到/l 3
后背/n 3
货源/n 3
统一/vn 3
潮流/n 3
客气/n 3
有贵/a 3
万/m 3
优缺点/n 3
旅游/vn 3
大型/b 3
多用/b 3
零售版/n 3
兔/ng 3
父亲/n 3
政策/n 3
触控/v 3
泪/n 3
工作人员/n 3
7.11/m 3
两样/r 3
始终/d 3
购入/v 3
新品/n 3
纸盒子/n 3
隐私/b 3
重/a 3
消息/n 3
新货/n 3
jd/eng 3
适配器/n 3
拿手/v 3
几下/m 3
追/v 3
用心/n 3
饿/v 3
胶袋/n 3
素质/n 3
外/n 3
弄坏/v 3
索尼/nr 3
一百元/m 3
里头/f 3
信心/n 3
不上/d 3
.1.1/m 3
显得/v 3
冬天/t 3
同洲/ns 3
极好/d 3
收件人/n 3
合/v 3
一月/m 3
货真/l 3
美丽/ns 3
色/ng 3
公认/v 3
拉风/nr 3
内涵/n 3
攒/v 3
TPU/eng 3
不合理/n 3
去过/vq 3
减价/v 3
车费/n 3
进灰/n 3
毛/nr 3
想来/v 3
看似/v 3
茶叶/n 3
昨天上午/t 3
送出去/v 3
道理/n 3
人工/n 3
IP4/eng 3
相片/n 3
身上/s 3
你好/l 3
Note/eng 3
奔/v 3
推卸责任/n 3
惊艳/a 3
大大的/nz 3
防护/v 3
果/ng 3
小洞/n 3
4500/m 3
是从/v 3
差钱/n 3
宝宝/nr 3
兆/m 3
大陆行/nt 3
出去玩/n 3
侄子/n 3
得充/v 3
真机/n 3
平板/n 3
惊人/a 3
分手/v 3
水平/n 3
婆婆/n 3
时好时坏/l 3
心爱/n 3
遵守/v 3
360/m 3
转换/v 3
体现/v 3
签字/v 3
插入/v 3
上当受骗/l 3
调整/vn 3
贵/ns 3
喔/o 3
原先/d 3
10086/m 3
生产日期/n 3
半小时/b 3
女儿/n 3
换号/nz 3
拿下/v 3
退还/v 3
内容/n 3
厘米/q 3
无须/d 3
上当/v 3
禁用/v 3
页面/n 3
▽/x 3
延长/v 3
真么/d 3
撕开/v 3
无聊/a 3
六天/m 3
〇/x 3
放假/v 3
水准/n 3
降到/v 3
抛弃/v 3
不理/v 3
亲/v 3
虚拟/v 3
没去/v 3
一手/m 3
回答/v 3
条/n 3
O/eng 3
一条/m 3
外套/n 3
实力/n 3
厚道/n 3
4999/m 3
品控/n 3
D/eng 3
耳塞/n 3
单反/b 3
操/v 3
盲目/n 3
塑封/v 3
出库/n 3
品行/n 3
定时/d 3
要钱/v 3
惊动/a 3
金属外壳/nz 3
鸡肋/n 3
沈阳/ns 3
模/n 3
双/m 3
K/x 3
7.1.1/m 3
后壳/n 3
bug/eng 3
摆/v 3
还给/v 3
唯独/d 3
无比/v 3
任一/r 3
绿色/n 3
调节/vn 3
不肯/v 3
国家/n 3
粘/v 3
摩克/nz 3
买要/v 3
性/n 3
偷偷/d 3
香槟色/n 3
看不出/v 3
电源适配器/n 3
名字/n 3
物流配送/n 3
安全性/nr 3
头疼/a 3
无误/v 3
六月/t 3
神/n 3
奇怪/v 3
最新版/b 3
瘦/a 3
防震/n 3
个例/n 3
剪坏/v 3
稀罕/a 3
习惯性/n 3
二次/m 3
无条件/l 3
不足之处/i 3
..................../m 3
聊天/nz 3
类产品/n 3
卖场/n 3
按压/v 3
直营店/n 3
欺/vn 3
此款/r 3
房子/n 3
上楼/ns 3
美观大方/ns 3
老乔/nr 3
好几百/m 3
三格/n 3
听见/v 3
高富帅/n 3
pos/eng 3
屌/yg 3
自定义/l 3
HOME/eng 3
京豆/nz 3
x/x 3
全景/n 3
小坑/n 3
开不/v 3
没试/v 3
进一步/d 3
不及/c 3
说不出/v 3
Galaxy/eng 3
神马/n 3
顺心/ad 3
京東/ns 3
听不见/v 3
顶部/f 3
功夫/n 3
4968/m 3
上海/ns 3
发出/v 3
十几天/m 3
翘/v 3
11111111111111/m 3
微/a 3
亲爱/a 3
调换/v 3
追捧/v 3
6./m 3
固件/n 3
真假/n 3
吓一跳/v 3
买家/n 3
电信卡/n 3
港行/n 3
贵贵/a 3
开启/v 3
一点儿/m 3
非常高兴/b 3
关掉/v 3
超一流/b 3
吐血/v 3
内部/f 3
纤薄/a 3
金用/n 3
金挺/nr 3
从来不/d 3
微微/d 3
不太熟悉/ns 3
父母/n 3
裂缝/n 3
强烈推荐/i 3
没换/v 3
同步/d 3
询问/v 3
想必/d 3
拨打/v 3
买点/n 3
点儿/n 3
时不时/d 3
卖完/v 3
tm/eng 3
才用/v 3
多种/m 3
黄/nr 3
凑乎/v 3
都还没/nr 3
款/n 3
底部/f 3
吹/v 3
包退/v 3
略有/v 3
烦恼/a 3
歌曲/n 3
太次/n 3
韵/n 3
长点/n 3
审核/v 3
挤/v 3
出毛病/n 3
想用/v 3
账号/n 3
废话/n 3
時/ng 2
简约/d 2
愤怒/v 2
IPHONE6/eng 2
讯号/n 2
不良反应/l 2
覆盖率/n 2
打水漂/n 2
发展/vn 2
不二/m 2
很沉/a 2
ROM/eng 2
点评/v 2
大过年/d 2
哒/zg 2
BAO/eng 2
教训/vn 2
偶发事件/n 2
机体/n 2
省点/n 2
十分钟/m 2
一颗/m 2
哗哗/v 2
7.06/m 2
马/n 2
急忙/d 2
明智/nr 2
好哈/e 2
闺蜜/n 2
教/v 2
99/m 2
总部/n 2
宽/a 2
逃亡/v 2
重复/d 2
touch/eng 2
配合/v 2
打倒/v 2
搞清楚/l 2
天/m 2
打包/v 2
该死/v 2
欠缺/v 2
成都市/ns 2
通信/j 2
松/nr 2
昂贵/a 2
好开心/l 2
无与伦比/i 2
发烧/v 2
合一/vn 2
跟风/v 2
晒单/n 2
蛮横/a 2
破音/n 2
远远/d 2
低点/n 2
闷骚/n 2
兴趣/n 2
几千块/m 2
自行/r 2
有事/r 2
s3/eng 2
摔掉/v 2
盖住/v 2
放下/v 2
低于/v 2
敏锐/a 2
刚用/n 2
手能/n 2
十几/m 2
保修卡/nr 2
业/ng 2
超慢/v 2
舒适/a 2
到期/d 2
绿票/n 2
Android/eng 2
一不小心/l 2
企业/n 2
特有/b 2
莫名/v 2
装卡/n 2
顾忌/nr 2
服务器/n 2
....................../m 2
服務/vn 2
4000/m 2
迟迟/d 2
脸/n 2
酸/n 2
ISO/eng 2
种种/q 2
白果/n 2
耳朵/n 2
保安/nz 2
理会/n 2
填充/v 2
1111111111111111111111/m 2
迟钝/a 2
核实/n 2
三网/nz 2
没话/v 2
极差/n 2
保/v 2
耳线/n 2
豆子/n 2
试过/v 2
萌/nr 2
证是/n 2
范儿/n 2
鉴别/v 2
转接头/n 2
正式/ad 2
委屈/v 2
利息/n 2
擦掉/v 2
凭良心说/i 2
顺滑/v 2
的样/u 2
nabla/eng 2
说换/v 2
不严/a 2
心寒/n 2
可不/c 2
足足/v 2
手快/v 2
s4/eng 2
小盒子/nr 2
卡卡/nrt 2
变长/v 2
本业/n 2
facetime/eng 2
磨蹭/z 2
错误代码/n 2
920/m 2
下雨/v 2
了赞/v 2
白费/n 2
打不进/v 2
皆/d 2
贴上去/v 2
周期/t 2
个用/n 2
她个/r 2
查不到/v 2
.................................../m 2
大佬/nz 2
妹纸/n 2
換机/nz 2
致敬/v 2
备用/v 2
诊断/v 2
买好/v 2
丹麦/ns 2
独特/a 2
轻松/a 2
赔/v 2
挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 2
元/q 2
默默/d 2
哪家/r 2
阴阳/ns 2
小气泡/n 2
七点/m 2
一名/m 2
5099/m 2
L36h/eng 2
出現/v 2
下贴/v 2
1111111111111111111/m 2
英文/nz 2
IP/eng 2
荣耀/nr 2
毕业/n 2
长后/d 2
举报/v 2
功底/n 2
乡镇/n 2
退回来/l 2
来评/v 2
优于/v 2
贡献/n 2
天气/n 2
到来/d 2
挺好挺好挺好挺好挺好/z 2
螺丝/n 2
最少/d 2
操作速度/n 2
上个月/t 2
验收/v 2
落差/a 2
透光度/n 2
鱼龙混杂/i 2
咔/o 2
主键/n 2
又快又好/l 2
网游/n 2
重新启动/i 2
给买/v 2
要长/v 2
移/v 2
女性/n 2
一码/d 2
切记/v 2
层次/m 2
60/m 2
理/n 2
抱怨/v 2
暖瓶/n 2
总归/v 2
活着/v 2
7.0.6/m 2
买用/v 2
卡/v 2
半点/m 2
气死我了/l 2
送貨/v 2
过渡/v 2
第五个/m 2
怕麻烦/v 2
概率/n 2
气派/n 2
没能/v 2
ip6/eng 2
高调/n 2
遇上/v 2
改天/v 2
没有磨损/l 2
品/v 2
T/x 2
没安/v 2
烤漆/n 2
百倍/m 2
几十元/m 2
狂/d 2
合意/v 2
挺轻/a 2
二手货/n 2
碰撞/v 2
刚玩/n 2
二维码/n 2
离谱/n 2
换来/v 2
接到/v 2
小气/n 2
疯/v 2
失误/v 2
堪称/v 2
普及/ns 2
意味着/v 2
收件/n 2
手机软件/n 2
下一代/t 2
劣势/n 2
好感/n 2
煎熬/v 2
精准/n 2
免提/v 2
夜景/n 2
刁难/a 2
导航/v 2
水太深/nr 2
发布/v 2
地铁/n 2
imc/eng 2
土/n 2
.............../m 2
怀着/v 2
信耐/n 2
捉/v 2
隔/v 2
面贴膜/n 2
拿货/n 2
厚/a 2
补充/v 2
98/m 2
衣服/n 2
胶皮/n 2
选到/v 2
111111111111111111111111111111111111111/m 2
购置/v 2
检测点/n 2
感觉不好/l 2
好样/d 2
手写/n 2
原物/n 2
短时间/n 2
搭/v 2
备用机/n 2
西安/ns 2
错误/n 2
摁/v 2
电流/n 2
时效/n 2
当晚/t 2
EMS/eng 2
抠门/a 2
干活/a 2
论文/nz 2
搞了半天/l 2
华丽/nr 2
这时候/r 2
邮箱/n 2
窄/a 2
士豪金/nr 2
痛苦/an 2
插痕/n 2
烫得/v 2
大洞/n 2
承受/v 2
自作主张/n 2
1G/user 2
白富美/nr 2
不出/v 2
转战/v 2
发到/v 2
永远都是/nz 2
主流/b 2
太虚/nrt 2
很经/d 2
油漆/n 2
话音/n 2
颗粒/n 2
回馈/v 2
材料/n 2
铝合金/n 2
忍耐/v 2
硬壳/n 2
MD/eng 2
有型/b 2
诚信/nz 2
怪怪的/z 2
饮料/n 2
加快/v 2
无卡顿/nr 2
妥妥/a 2
来电显示/v 2
通讯/nz 2
31/m 2
充值/n 2
真够/a 2
百分之十/m 2
买下/v 2
加工/vn 2
盖/nr 2
十二点/m 2
忽略/d 2
高科技/nz 2
邮件/n 2
05/m 2
寄回/v 2
期/q 2
学学/n 2
多部/m 2
老板娘/n 2
先验/n 2
烦死/a 2
辜负/v 2
纯正/d 2
嘿嘿嘿/o 2
残缺/a 2
这方面/mq 2
托/v 2
用券/n 2
摔碎/v 2
顯示/v 2
亏了/v 2
质/ng 2
不论是/c 2
添/v 2
追平/v 2
1111111111111111111111111111111111/m 2
家/m 2
听不清/v 2
不谦虚/i 2
农村/n 2
扁/a 2
残粉/n 2
电脑城/n 2
玛/nr 2
发射点/n 2
连续/a 2
年产/j 2
痒痒/a 2
维修中心/nz 2
过关/v 2
出点/n 2
瞎了眼/l 2
京券/n 2
心意/n 2
限时/n 2
单的/n 2
DD/eng 2
口/q 2
一遍/m 2
擦除/v 2
扩展/v 2
周边/f 2
考试/vn 2
评测/vn 2
感脚/n 2
消协/v 2
率/v 2
港/j 2
恍恍惚惚/z 2
上个/b 2
总接/c 2
转过/v 2
品相/n 2
心动/n 2
简易/a 2
e/eng 2
建立/v 2
要选/v 2
权利/n 2
网购/v 2
室内/s 2
浏览/v 2
精良/a 2
呼叫/v 2
购物袋/n 2
开关/v 2
未来/t 2
指定/v 2
跨/v 2
霸道/n 2
一两次/m 2
波动/vn 2
丫/n 2
好大/a 2
小朋友/n 2
烂/a 2
中规中矩/l 2
真是假/l 2
赶回来/i 2
解决不了/v 2
小屏/n 2
关了/p 2
太假/n 2
搞错/v 2
畅快/a 2
取件/n 2
盖世/nrt 2
陪/v 2
巨/nr 2
行业/n 2
抢/v 2
很狠/d 2
知识/v 2
上边/f 2
响/n 2
法国/ns 2
好久好久/l 2
熊猫/nr 2
玩耍/v 2
桌面/n 2
生意/v 2
下降/v 2
换回来/n 2
约/d 2
难用/v 2
用来用去/l 2
待用/v 2
意/n 2
die/eng 2
iu/eng 2
看运气/n 2
断断续续/i 2
暖色/n 2
钟情/n 2
彩票/n 2
炫/vg 2
五十/m 2
团购/v 2
安/v 2
辅助工具/n 2
落伍/n 2
差强人意/l 2
控/v 2
蘋果/n 2
熟人/n 2
指纹锁/n 2
坐/v 2
偶发/d 2
............./m 2
两下/m 2
预装/v 2
长久/d 2
大赞/nr 2
用长/v 2
Note3/eng 2
塞班/nrt 2
系统软件/l 2
混蛋/n 2
小姑娘/nr 2
许久/m 2
pp/eng 2
吓了一跳/v 2
格式/n 2
优美/a 2
同志/n 2
雨/n 2
用光/n 2
寄过来/v 2
大神/n 2
二手/m 2
作风/n 2
ad/eng 2
............................................../m 2
改正/v 2
当年/t 2
六点/m 2
强哥/n 2
概念/n 2
几千/m 2
顶端/f 2
招/v 2
换过来/v 2
偶/d 2
下边/f 2
增加/v 2
还用/v 2
二台/m 2
一粒/m 2
自主/v 2
刚果共和国/ns 2
指导/n 2
物体/n 2
用不完/v 2
一周年/m 2
速/ng 2
谨慎/a 2
概括/v 2
圆圈/n 2
土/zg 2
办公/n 2
背盖/n 2
照相机/n 2
沒有/v 2
疼/a 2
值得一提的是/l 2
为难/v 2
很着急/l 2
id/eng 2
多元/m 2
..................................................../m 2
属/v 2
4948/m 2
相差/v 2
十五/m 2
九宫格/nr 2
谈烫/v 2
小屏/nr 2
公交/n 2
呆白/z 2
娱乐/vn 2
拍下/v 2
漏光/n 2
偶也/d 2
份上/n 2
淘/v 2
⊙/x 2
认可/v 2
细说/n 2
超爽/v 2
一味/m 2
过得去/v 2
........................................../m 2
污点/n 2
两百块/m 2
将来/t 2
特么/d 2
用不惯/i 2
办公室/n 2
打车/v 2
蓝宝石/nr 2
更上一层楼/i 2
批次/d 2
有机/n 2
呼呼/v 2
两三个/m 2
买过/v 2
外甥/n 2
硬是/d 2
POS/eng 2
个个/r 2
自我感觉/l 2
软壳/n 2
5200/m 2
琢磨/v 2
暂且/d 2
屑/n 2
实效/v 2
钟/n 2
那啥/r 2
想退/v 2
小伙/n 2
玩意儿/n 2
相符/v 2
磨/v 2
生/vn 2
卷/m 2
对称/v 2
看会/v 2
喝/vg 2
11111111111111111/m 2
第四部/m 2
个膜/n 2
一小块/m 2
昆明/ns 2
................................................/m 2
这家/r 2
泡沫/n 2
和膜/nz 2
货太/n 2
两张/m 2
麻煩/an 2
拿去/v 2
信奈/nr 2
不符/v 2
兼容性/l 2
可怜/v 2
内存卡/nr 2
抓/v 2
人说/n 2
没拆/v 2
无赖/v 2
舍得/v 2
会长/n 2
张家口/nr 2
无意间/l 2
买多/v 2
還是/c 2
巴士/ns 2
解释一下/i 2
整/v 2
小声/n 2
挤压/v 2
非凡/d 2
考上/v 2
花屏/n 2
大热天/n 2
对付/vn 2
转投/v 2
蓝/a 2
附带/n 2
级别/n 2
挨骂/v 2
西单/n 2
拉长/v 2
vb/eng 2
完款/v 2
外观设计/n 2
NOKIA/eng 2
上岗/ns 2
苹果园/n 2
优品/n 2
代码/n 2
蝶之雅/nz 2
比去/v 2
傻/a 2
小金/n 2
购/vg 2
最差/a 2
代检/v 2
摇一摇/i 2
确认书/v 2
App/eng 2
寻找/v 2
精神/n 2
事儿/n 2
三四次/m 2
些许/d 2
罢工/v 2
用量/n 2
许可证/nr 2
寒心/n 2
啥样/r 2
便利/a 2
S3/eng 2
自提/n 2
插孔/n 2
百分之一/m 2
社会/n 2
耀眼/a 2
N9008S/eng 2
讲究/vn 2
lsquo/eng 2
透光性/n 2
前会/n 2
敢不敢/d 2
按住/v 2
來/v 2
嫌弃/v 2
靓丽/a 2
空间/n 2
无损/v 2
尽职尽责/l 2
自动开机/l 2
天线/n 2
损失/n 2
扎实/a 2
邮/n 2
今生/t 2
厂/n 2
勒/v 2
那人/r 2
平安/a 2
愣/v 2
展现/v 2
报废/v 2
请教/v 2
异响/vn 2
不起作用/l 2
签订/v 2
汗/zg 2
特快/d 2
右侧/f 2
啪啪/o 2
211/m 2
略显/v 2
得去/v 2
讯/ng 2
展厅/n 2
想不到/l 2
搞懂/v 2
取回/v 2
員/q 2
56/m 2
家居/n 2
看电视/v 2
爱护/v 2
大点/d 2
常来/d 2
牵挂/v 2
原件/n 2
富士康/nr 2
改过/v 2
窗帘/n 2
品味/n 2
1111111111111111111111111111111/m 2
承担/v 2
货都/n 2
费事/n 2
Xperia/eng 2
搪塞/v 2
钟爱/nr 2
没有话说/l 2
强劲/a 2
意境/n 2
历时/n 2
用不着/l 2
商务/n 2
事实/n 2
冲电/vn 2
完爆/a 2
n/eng 2
还么/c 2
goodvery/eng 2
看货/v 2
晚/t 2
搞好/v 2
小丫/nr 2
有所改进/l 2
高音质/n 2
iSight/eng 2
炫斗/v 2
谈不上/l 2
下调/v 2
口味/n 2
一层/m 2
财务/n 2
邮局/n 2
U/x 2
象征/v 2
总/n 2
无缘无故/i 2
有啥/r 2
县城/n 2
不长/v 2
证/n 2
摆设/v 2
骗/v 2
好友/n 2
800/m 2
商品价格/n 2
草率/n 2
来天/t 2
需谨慎/n 2
绕/v 2
即可/d 2
头午/t 2
苦恼/a 2
报销/v 2
出众/n 2
划得来/v 2
我一/r 2
震撼/v 2
总得来说/l 2
博/n 2
一节/m 2
小弟/n 2
厚度/n 2
手续/v 2
后顾之忧/i 2
从没/d 2
960/m 2
紫/n 2
三颗/m 2
迅/ad 2
证据/n 2
一点半点/m 2
要强/v 2
附加/v 2
很轻/a 2
障碍/n 2
尚可/d 2
抵挡/v 2
赞美/ns 2
几大百/m 2
一阵/m 2
何以堪/nr 2
多余/m 2
咯吱咯吱/o 2
不降/v 2
控制/v 2
孔/nr 2
和谐/a 2
超薄/a 2
赘述/v 2
奉劝/v 2
封装/v 2
准则/n 2
棒棒/n 2
灰点/n 2
认栽/v 2
尚未/d 2
精巧/a 2
iTunes/eng 2
易用/v 2
明日/t 2
却说/v 2
处理速度/n 2
情侣机/n 2
看书/v 2
很松/a 2
配上/v 2
........................./m 2
显/v 2
贴坏/v 2
手续费/n 2
安全感/nr 2
充不进/v 2
比较烦/l 2
退役/v 2
飘过/v 2
安排/v 2
汉字/nz 2
角落/n 2
糟透了/n 2
样/n 2
正的/z 2
五一/m 2
流/n 2
111111111111111111111111111111111/m 2
M8/eng 2
用者/n 2
硅胶套/nz 2
纪念/n 2
杀/v 2
像样/v 2
交涉/v 2
咯/v 2
不送/v 2
总共/b 2
A1528/eng 2
洗/v 2
带能/v 2
报警/n 2
条例/n 2
竖/v 2
Z/x 2
7.04/m 2
放进去/v 2
亲民/n 2
安卓党/nr 2
播放/v 2
手拿着/l 2
三倍/m 2
女/b 2
试试看/v 2
有史以来/l 2
替人/n 2
核/n 2
办卡/n 2
手小/b 2
上买/v 2
硕士/n 2
送错/v 2
神庙/n 2
判断/v 2
十月份/mq 2
抱歉/v 2
细化/n 2
合格/n 2
四星/nz 2
报/n 2
投诉无门/n 2
重起/v 2
摄像/v 2
无论是/c 2
多制式/b 2
加减/v 2
產品/n 2
一套/m 2
节日/t 2
敲/v 2
店大欺客/vn 2
高效/a 2
火星/n 2
底/f 2
偏僻/a 2
很美/a 2
造型/n 2
可谓/v 2
送回/v 2
之中/r 2
自取/v 2
正点/n 2
金真/nr 2
派/v 2
不谢/v 2
暴力/n 2
相比之下/l 2
国人/n 2
眼/n 2
比来比去/l 2
点名/v 2
进不了/v 2
亲/d 2
留/v 2
寄给/v 2
噢/y 2
凸出来/v 2
稍/zg 2
兑现/v 2
拼/v 2
懂行/v 2
二颗/m 2
反面/d 2
请假/v 2
污渍/n 2
电耗/n 2
滚烫/z 2
延续/v 2
充/a 2
疑虑/v 2
媲美/v 2
算行/v 2
表情/n 2
一枚/m 2
玛德/nr 2
桑心/nr 2
不值钱/n 2
实践/v 2
大点/n 2
透明度/n 2
比用/n 2
一楼/n 2
東西/ns 2
顺风/n 2
驴车/n 2
底下/f 2
稍差/v 2
Y/x 2
挺值/v 2
市/n 2
参加/v 2
最佳/z 2
清秀/a 2
自封/v 2
笑/v 2
网络连接/n 2
7.05/m 2
屏小/n 2
两件/m 2
黄金/n 2
代收/v 2
不亏/d 2
电子书/n 2
调试/vn 2
心目/n 2
靠得住/v 2
尸体/n 2
熟练/a 2
忍住/v 2
那部/r 2
下决心/v 2
下回/v 2
湿/a 2
选错/v 2
有数/n 2
偏低/v 2
直/d 2
利器/n 2
两道/m 2
无数次/m 2
三点/m 2
12345/m 2
豆豆/n 2
转手/v 2
打着/v 2
Ｉ/x 2
崩溃/v 2
查到/v 2
原机/n 2
道瑞/nz 2
面板/n 2
哒/o 2
晃来晃去/z 2
包装用/n 2
上官/n 2
风险/n 2
心中/s 2
__/x 2
没舍得/l 2
长沙/ns 2
俩个/m 2
当日/t 2
不快/d 2
来到/v 2
正用/v 2
宣传/vn 2
公章/n 2
facebook/eng 2
太卡/ns 2
亲人/n 2
s/x 2
劲/n 2
营业员/n 2
蓝色/n 2
色差/n 2
两种/m 2
喷漆/n 2
斑点/n 2
机吧/n 2
区/n 2
一部分/m 2
眼睛/n 2
小毛病/n 2
太多太多/nrt 2
充足/a 2
29/m 2
两格/n 2
难受/v 2
图标/n 2
反应迟钝/i 2
好极了/l 2
印刷/vn 2
几趟/m 2
强烈要求/l 2
尽力/d 2
儿孙/n 2
购上/v 2
厂商/n 2
现阶段/t 2
法师/n 2
专用贴/n 2
过节/t 2
還/d 2
皮套/n 2
棒子/n 2
优/n 2
花费/n 2
添加/v 2
意料之中/l 2
躺/v 2
认真做事/i 2
前段时间/n 2
糯/ng 2
所说/c 2
堪忧/v 2
已有/v 2
慢/b 2
vv/eng 2
均匀/a 2
NOTE/eng 2
主/b 2
账户/n 2
验证码/n 2
时能/n 2
算下来/l 2
太多/ns 2
亮丽/a 2
宏基/nz 2
直观/n 2
得用/v 2
连上/d 2
断线/n 2
严密/a 2
真坑/n 2
钻/v 2
粉/n 2
实实在在/z 2
懒人/n 2
幸运/a 2
再来/v 2
男生/n 2
多快好省/l 2
丢掉/v 2
沒/d 2
LAJI/eng 2
N年/n 2
尴尬/a 2
觉着/v 2
特好/d 2
超出/v 2
弄清楚/i 2
siri/eng 2
还过得去/v 2
前任/n 2
加点/n 2
靠谱/n 2
一百块/m 2
寄到/v 2
无视/v 2
两年/m 2
亲/n 2
抹/v 2
老人/n 2
买对/v 2
doria/eng 2
q/eng 2
值不值/l 2
翻转/v 2
月前/t 2
没退/v 2
成长/v 2
这事/r 2
拨通/v 2
举例/n 2
看不见/v 2
味/n 2
下跌/v 2
清/a 2
颗星/nz 2
狗/n 2
券/n 2
脆弱/a 2
早日/t 2
踢/v 2
节买/v 2
屁/n 2
二天/m 2
凹点/n 2
放心大胆/i 2
一大早/l 2
AA/eng 2
详细/ad 2
过度/n 2
合算/v 2
无锁/l 2
违反/v 2
严谨/a 2
贴纸/v 2
细小/n 2
玫瑰/n 2
如愿/v 2
车程/n 2
稳定性/n 2
升/zg 2
害怕/v 2
巴适/nr 2
推广/v 2
靓/a 2
06/m 2
家里人/nrt 2
乡下/s 2
良心/a 2
動/v 2
跪/v 2
办事效率/n 2
好吃/v 2
弱光/n 2
事后/t 2
台阶/n 2
拨/v 2
誰/r 2
金额/n 2
优先/vn 2
原则/n 2
下雨天/n 2
扯/v 2
决心/v 2
纤维/n 2
两周/m 2
ip4/eng 2
海红/nz 2
线下/n 2
言/vg 2
腻/v 2
竖纹/n 2
手/s 2
icloud/eng 2
向往/d 2
加大/v 2
新出/v 2
老毛病/n 2
有无/v 2
不信/v 2
诡异/a 2
绑定/v 2
间隙/n 2
右手/n 2
渣/n 2
剪掉/v 2
苏州/ns 2
万岁/m 2
A4/eng 2
非要/d 2
火火/n 2
破口大骂/i 2
舰旗/n 2
FDD/eng 2
广东/ns 2
维护/v 2
点钟/q 2
方向/n 2
握/v 2
要命/v 2
超高/v 2
几点/m 2
节/n 2
平均/a 2
超小/b 2
前台/n 2
收费/n 2
吖/x 2
大老远/nr 2
一无所知/i 2
临时/b 2
连个/b 2
购有/v 2
果果/n 2
现货/n 2
年底/t 2
减少/v 2
连买/v 2
大爷/n 2
紧/a 2
斑斑驳驳/z 2
病毒/n 2
接货/v 2
IPHONE4/eng 2
改不了/v 2
搞笑/v 2
胶带/n 2
八点/m 2
夸/v 2
系统维护/n 2
得换/v 2
了给/v 2
容忍/a 2
搜/zg 2
排斥/v 2
尖锐/a 2
急用/v 2
2.3./m 2
问候/n 2
三四个/m 2
不服/v 2
双核/n 2
没办/v 2
刁/a 2
冇/y 2
圆/vg 2
不好不坏/i 2
音/n 2
划/v 2
摊上/s 2
厕所/n 2
撑死/v 2
一眼/m 2
显眼/v 2
咬了一口/i 2
啥子/r 2
很丑/m 2
金不多/l 2
和蔼/nr 2
步步高/nr 2
贴送/v 2
盆友/n 2
似得/d 2
低沉/a 1
国粉/n 1
卡器/n 1
哗啦啦/o 1
天生丽质/nz 1
持续时间/n 1
如此这般/l 1
金大爱/nr 1
真心话/l 1
振奋/v 1
灵活性/n 1
装箱/n 1
悲哀/a 1
XIA/eng 1
文件/n 1
M7/eng 1
有选/v 1
处/v 1
拿掉/v 1
够买/v 1
生活习惯/n 1
剪成/v 1
客户服务/n 1
没比/v 1
未免太/n 1
评个/n 1
易于/v 1
沃尔夫/nr 1
女孩/n 1
深感/a 1
铜/n 1
想起/v 1
组成部分/l 1
太紧/nz 1
初二/t 1
好几十/m 1
mnbvcx/eng 1
数度/n 1
全球通/n 1
充好/a 1
洪亮/nr 1
美心/n 1
忍忍/v 1
超凡/v 1
细纹/n 1
送剪/v 1
总说/c 1
转运/v 1
之下/f 1
事项/n 1
737398759/m 1
编/v 1
直至/v 1
SO/eng 1
想象力/n 1
考虑一下/n 1
咋用/v 1
喜/v 1
考评/v 1
他个/r 1
实即/d 1
磨光/n 1
双网/nz 1
2013/m 1
充能/v 1
要留/v 1
差差/n 1
嘚/yg 1
来得/v 1
哄/v 1
别以为/nr 1
SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS/eng 1
拥/v 1
澳门/ns 1
哇呀呀/o 1
乞丐/n 1
角度/n 1
随附/v 1
稍慢/d 1
ipad3/eng 1
捕鱼/v 1
爱惜/v 1
带走/v 1
坏人/n 1
可有/v 1
修么/v 1
稳/a 1
层层/n 1
两三百/m 1
报价/n 1
批/q 1
自动更新/i 1
很强/a 1
寒酸/n 1
8./m 1
............................................./m 1
键盘/n 1
协议/n 1
贱/a 1
豁口/n 1
用料/n 1
狠爽/a 1
两百/m 1
产/n 1
花点/n 1
55/m 1
上万/m 1
核桃/n 1
牛气/n 1
映像/v 1
有什/r 1
免得/v 1
没关/v 1
套/m 1
太松/n 1
半星/n 1
不难/d 1
世奇/n 1
不点/m 1
否认/v 1
TOT/eng 1
較/d 1
亏/vn 1
凤凰/nr 1
开单子/l 1
Ｗ/x 1
背壳/n 1
红红火火/l 1
觊觎/v 1
下代/t 1
挡/zg 1
真悲/a 1
附膜/n 1
首手/m 1
战友/n 1
下雪/v 1
dfddgdfsgdfsgsdfgsdf/eng 1
换要/c 1
走过/v 1
流丽/a 1
XD/eng 1
胡说/nrfg 1
打给/v 1
岳母/nr 1
完充/v 1
承包/v 1
异议/n 1
gfsdgsdgdsgggsgsdfgsd/eng 1
要买/v 1
一比/j 1
没过/v 1
没法用/l 1
特差/n 1
加工厂/nt 1
机王/n 1
接听电话/l 1
多出/m 1
齐备/nr 1
挺大/a 1
理所当然/i 1
缝里/n 1
后刷/vn 1
碰上/v 1
返现/v 1
演绎/v 1
一加/d 1
平路/n 1
Fi/eng 1
上屎/v 1
真贵/a 1
yut8yteryteryt9rygi9ertyerui9ah89y89ayt8retjidhgkdfghkdfghdfjkhgjkdfgjdfgjadfigdafjighadfjighdfji/eng 1
太雷人/nrt 1
跪求/v 1
追随/v 1
几秒钟/n 1
全是/n 1
至此/d 1
选择网络/n 1
生财有道/l 1
鲜活/a 1
风景/n 1
地点/n 1
inch/eng 1
漫长/n 1
印制/n 1
瓶/n 1
别家/r 1
wf/eng 1
下半年/t 1
莫笑/nr 1
自由选择/l 1
全宇宙/nr 1
時間/n 1
有货坑了/l 1
中带/n 1
相差太多/l 1
平行/n 1
手头/n 1
何在/d 1
化/v 1
难以实现/l 1
硬硬/a 1
开错/v 1
RI/eng 1
太高兴/ns 1
无缘/n 1
2500/m 1
只敢/d 1
行额/n 1
共计/v 1
不多不少/l 1
找回/v 1
东券/n 1
宁贵/nr 1
物/ng 1
888/m 1
寿命/n 1
对得/v 1
真不该/d 1
优越/a 1
游戏机/n 1
很烂/a 1
愉/zg 1
双击/b 1
主/n 1
门/s 1
第二日/m 1
只换/v 1
好容易/l 1
中华人民共和国/ns 1
不具/n 1
比闹特三好/l 1
电宝/n 1
围边/n 1
哧哧/o 1
NOkia/eng 1
瞧/v 1
抽出来/l 1
假冒/v 1
送还/v 1
老总/nr 1
提成/v 1
叹为观止/i 1
会儿/n 1
不如意/i 1
几倍/m 1
置否/v 1
gsdgsgrtsthtyh/eng 1
BB/eng 1
提倡/v 1
长期/d 1
驱车/n 1
流行色/n 1
一项/m 1
付现金/nr 1
厅/n 1
迷/v 1
成膜/n 1
活该/v 1
zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz/eng 1
殊不知/i 1
动如脱兔/i 1
5100/m 1
xt615/eng 1
goodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgood/eng 1
点点滴滴/m 1
反机/n 1
目光/n 1
也装不上/l 1
下文/n 1
意识/n 1
童鞋/nr 1
翘起/v 1
1110/m 1
出远门/n 1
电缆/n 1
经查/vn 1
裁/v 1
jhnvtydcuiiuoiopopp/eng 1
不碎/v 1
偏差/n 1
asgdfhdfhdfhdfhdfdfhdhdf/eng 1
没前/v 1
15250040650/m 1
买回去/l 1
微信/a 1
增票/n 1
两条/m 1
罗/j 1
第几次/m 1
okkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk/eng 1
变小/v 1
赤裸裸/z 1
单人/n 1
ku/eng 1
不出意外/a 1
移動/vn 1
v5/eng 1
凯文/nz 1
怎樣/r 1
换张/v 1
暗点/d 1
态度恶劣/n 1
贵货/n 1
棒极了/n 1
老婆大人/nr 1
原包/n 1
遞員/v 1
半醒/v 1
精雕细琢/i 1
想法/v 1
裝上/v 1
服务中心/n 1
等候/n 1
特香/nr 1
5588/m 1
尾货/n 1
与众不同/i 1
罗凡尼/nr 1
牛白/nr 1
百分之/i 1
板砖/n 1
从始至终/l 1
可信赖/l 1
最爽/a 1
原以为/nr 1
erertfetwqetqwtwqytqwywy/eng 1
清晰可见/l 1
粗糙/a 1
min/eng 1
黑货/n 1
格兰仕/nr 1
所送/v 1
代理/n 1
爽多/a 1
第几个/m 1
权衡/nr 1
太方/n 1
安然无恙/i 1
揭下/v 1
备案/n 1
登/v 1
还加/v 1
人造/n 1
199/m 1
电话录音/n 1
出音/n 1
rom/eng 1
俩天/m 1
货送人/n 1
几家/m 1
说不定/l 1
68/m 1
适配/v 1
什/r 1
垃极/n 1
处有/v 1
热心/n 1
泛黄/j 1
不可思议/i 1
上放/v 1
cuo9/eng 1
货就来/l 1
工信/vn 1
惊奇/a 1
骄傲/a 1
普通发票/n 1
标杆/n 1
稳重/a 1
最合适/a 1
员说/n 1
地下/s 1
左边/f 1
看买/v 1
螺号/n 1
不惭/a 1
逆/vg 1
货己/n 1
当作/v 1
特/n 1
水分/n 1
每款/r 1
事实证明/l 1
AAAAAAAAAAA/eng 1
晒图/v 1
手艺/n 1
取出/v 1
创新/v 1
口子/n 1
取景/n 1
新闻/n 1
收尾/n 1
这两点/l 1
出有/v 1
得选/v 1
各有所好/l 1
顿卡/ns 1
一家子/n 1
封闭系统/l 1
阿里山/ns 1
担/v 1
maoxi/eng 1
缝线/n 1
准确率/n 1
好快/d 1
双料/n 1
想不通/l 1
wlan/eng 1
降/n 1
能防/n 1
无可比拟/i 1
包包/v 1
有锁/vn 1
这书/r 1
暂停/d 1
酒吧街/n 1
婆娘/n 1
不小/a 1
失联/vn 1
已过期/d 1
鳖/n 1
文件夹/n 1
超呼/v 1
四号/m 1
双卡/n 1
软/a 1
爆音/n 1
毙掉/v 1
啰嗦/z 1
纸箱装/n 1
迎接/v 1
实话/v 1
有点累/v 1
开用/v 1
工人/n 1
刚过/d 1
已是/d 1
真烦/a 1
防水/v 1
拽/v 1
天衣无缝/i 1
片/m 1
.2014/m 1
买房子/n 1
甘/nr 1
點/q 1
争议/n 1
单面/n 1
几十公里/m 1
遐思/v 1
一无/i 1
只顾/d 1
鼓掌/v 1
格/j 1
卡屏/n 1
变型/vn 1
悬/v 1
独裁/v 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
授权点/n 1
靓/g 1
抄底/n 1
先天/t 1
机器人/n 1
教主/n 1
装好/v 1
一个天/m 1
经常出现/vn 1
外省/n 1
答案/n 1
小心翼翼/i 1
防拆/v 1
这俩/r 1
守信/v 1
心窝/n 1
几遍/m 1
早出晚归/i 1
动静/n 1
思密达/nr 1
赵彦双/nr 1
软布/v 1
三秒/m 1
破逼/v 1
私密性/n 1
大屏爽/nr 1
不明/v 1
充新/a 1
复合/v 1
人贴/n 1
暴露/v 1
帅/nr 1
变色/n 1
挣钱/v 1
第三代/m 1
好稀饭/l 1
综合性/n 1
大后/d 1
付钱/v 1
包身工/n 1
mi2/eng 1
嘟嘟/o 1
参数/n 1
可伶/n 1
傻眼/n 1
网络覆盖/n 1
拍拍/v 1
多等/m 1
十一点/m 1
严实/ad 1
很薄/a 1
e/x 1
阿弥陀佛/ns 1
擦不/l 1
怎的/r 1
a/eng 1
凉/v 1
也挺值/l 1
恶俗/a 1
价格优势/n 1
退得/v 1
烫死/v 1
待遇/n 1
响应/v 1
凭着/p 1
跑掉/v 1
帮上/v 1
买给/v 1
急不可耐/i 1
琅琅上口/i 1
递送/v 1
腰/n 1
曾今/d 1
无可救药/i 1
课程/n 1
账号密码/n 1
哈后/nr 1
短版/b 1
全场/n 1
礼品包装/n 1
广播讲话/n 1
乱撞/z 1
四千八百/m 1
详细情况/n 1
keng/eng 1
好长时间/n 1
簿/ng 1
哈俣/nr 1
筐子/n 1
变来变去/l 1
夜晚/t 1
十多个/m 1
艰苦/a 1
影音/n 1
金银/nz 1
隐藏/v 1
比到/v 1
股价/n 1
店员/n 1
马路上/l 1
411/m 1
晕菜/v 1
电不经用/l 1
太蛋/n 1
空闲/n 1
纯新/a 1
标错/v 1
关门/n 1
费神/n 1
完全一致/i 1
上市公司/nt 1
亇/yg 1
清香/nr 1
信服/n 1
高透膜/n 1
惨痛教训/n 1
明细/ad 1
百/n 1
最起码/l 1
18912644233/m 1
入厕/n 1
语惊四座/i 1
沭阳/ns 1
非/d 1
套房/n 1
办/n 1
.0.5/m 1
有线/n 1
男友/n 1
相/v 1
廉价/n 1
四次/m 1
鸟/n 1
做功/v 1
鬼/n 1
青年/t 1
送货来/l 1
外挂/n 1
处进/v 1
拷/zg 1
针眼/n 1
一切都是/i 1
松松垮垮/z 1
常事/n 1
发現/v 1
几日/m 1
热度/n 1
说能/v 1
没玩/v 1
麻痹/v 1
糟心/a 1
扫一/vn 1
腾飞/nr 1
变脸/v 1
仔细听/n 1
00000000000000000000000/m 1
捧/v 1
泄露/v 1
等闲/v 1
四模/n 1
路金鹰/nr 1
天下/s 1
不良现象/l 1
本质区别/n 1
后花/n 1
卡费/n 1
跑出去/l 1
BCBCBCBCBBCBCBCBCBCBCBBCBCBBCBCBCBCBCBCBBCBCBCB/eng 1
塘沽/ns 1
远郊区县/n 1
功课/n 1
百分百/m 1
要素/n 1
整齐/d 1
操妈/nr 1
毫无疑问/l 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
磨合/v 1
手机游戏/n 1
奇慢/a 1
艾丝凡/nr 1
平庸/a 1
GSP/eng 1
我报/r 1
一条线/l 1
ios8/eng 1
三台/m 1
孩/n 1
比例/n 1
几万元/m 1
专配/vn 1
试想/v 1
皇冠/n 1
损失估计/n 1
便是/v 1
出不来/v 1
问能/n 1
愁/v 1
退后/v 1
相当于/v 1
AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA/eng 1
圭豪/n 1
金版/n 1
割/v 1
嘀嘀/z 1
胖胖的/z 1
火大/a 1
不吃不喝/l 1
见识/v 1
第二周/m 1
睡/v 1
四百多/m 1
气孔/n 1
气死人/n 1
浮生/v 1
很多年/m 1
上门服务/l 1
一体机/d 1
太细/n 1
全能/n 1
三种/m 1
电感/n 1
卡里/nrt 1
长宽/v 1
HEM/eng 1
七十/m 1
CI/eng 1
表示感谢/i 1
玩手/n 1
充次电/nz 1
酷/n 1
旧点/n 1
狐疑/v 1
机用/n 1
比物/n 1
ITUNES/eng 1
通过率/n 1
卖出去/v 1
总的看来/l 1
欧姆龙/nr 1
较快/a 1
wifa/eng 1
口气/n 1
臂式/n 1
╭/x 1
態度/n 1
鬆/y 1
支不/v 1
新购/v 1
没发/v 1
工整/vn 1
这样一来/l 1
asdasdasdasdasdas/eng 1
好赞/v 1
今儿/t 1
好几趟/m 1
皱/v 1
010/m 1
疑问/v 1
www/eng 1
Mac/eng 1
唷/x 1
灰尖/n 1
管管/vn 1
SN/eng 1
线控/n 1
Kingston16G/eng 1
补助/v 1
如今已是/l 1
停止/v 1
驳回/v 1
上百/j 1
清新/a 1
人带/n 1
含税/n 1
温热/a 1
兄弟/n 1
无伤大雅/i 1
好几秒/m 1
惟有/b 1
WiFi/eng 1
凸现/v 1
ls/eng 1
送抵/v 1
太弱/a 1
真无语/i 1
倒腾/v 1
神快/a 1
限送/v 1
╮/x 1
JB/eng 1
式/k 1
一百多块/m 1
真让人/n 1
指给/v 1
静电/n 1
感想/v 1
大意/d 1
阴影/n 1
烂货/n 1
银白/n 1
骂人/n 1
DIY/eng 1
横纹/n 1
向来都是/n 1
砖/n 1
一上午/t 1
受害者/n 1
一万个/m 1
强烈建议/l 1
壳箱/nz 1
機/ng 1
挖/v 1
赔起/v 1
周来/t 1
零分/n 1
金各/nr 1
Forest/eng 1
葬送/v 1
摔裂/v 1
几百元/m 1
....................................../m 1
发誓/v 1
被窝/n 1
恬适/a 1
神奇/a 1
最新款/n 1
书/n 1
连不/l 1
连接反应/l 1
松垮/v 1
晃荡/v 1
形状/n 1
磕损/v 1
WLAN/eng 1
受话器/l 1
第一排/m 1
真要命/l 1
算数/n 1
贴封/v 1
上贴/v 1
主次/b 1
附送/v 1
侄女/n 1
精确/a 1
给你个/n 1
走样/n 1
箱/n 1
伤透/v 1
胆战心惊/i 1
犀利/a 1
砍/v 1
满心欢喜/i 1
决斗/v 1
装饰/n 1
对外/s 1
太长会/j 1
一月份/mq 1
来货/n 1
饱满/v 1
吉利/ns 1
捞起来/l 1
iPod/eng 1
西南地区/ns 1
按去/v 1
Q1074702229/eng 1
........................................................................................................./m 1
出错/v 1
扔掉/v 1
老段/n 1
lp/eng 1
正视/v 1
...12/m 1
握持/v 1
越好/d 1
新换/v 1
狼/n 1
安卓粉/nr 1
真好/d 1
同款/n 1
颤/v 1
lte/eng 1
进价/v 1
稀巴烂/z 1
费才/n 1
独一无二/i 1
民众/n 1
YES/eng 1
51/m 1
宴/n 1
收音机/n 1
双模/b 1
看有/v 1
供/vn 1
噱头/n 1
保密/n 1
看做/v 1
条状/n 1
循环/vn 1
百分之六十五/m 1
wcda/eng 1
UI/eng 1
四代/t 1
再约/d 1
滚粗/z 1
Iphone5/eng 1
13532865520/m 1
aipo/eng 1
旁/f 1
选择性/n 1
打死/v 1
订好/v 1
本国/r 1
asssssssssssssssssssdfghjhkl/eng 1
试下/v 1
卓/a 1
做得好/v 1
一斤/m 1
这份/mq 1
杀熟/v 1
没跌/v 1
使用者/n 1
比较支持/n 1
勇气/n 1
金别/n 1
刺耳/n 1
你老/r 1
没管/v 1
出任/v 1
返修货/n 1
延时/ns 1
发掘/v 1
废/v 1
说不/l 1
无锡/ns 1
Ｆ/x 1
下陷/v 1
十五天/m 1
Appstore/eng 1
黄否/nr 1
再好/d 1
用用/n 1
44.98/m 1
人无完人/l 1
飞茶/n 1
压弯/n 1
00000000000000000000000000000000000000000/m 1
s6/eng 1
妥当/a 1
权限/n 1
不了了之/i 1
张满/nr 1
bu/eng 1
超快感/n 1
屏会/n 1
uuhw4h/eng 1
百看不厌/i 1
众/n 1
变薄/v 1
折磨/v 1
纤细/a 1
挡住/v 1
倒角/n 1
9300/m 1
↗/x 1
获/v 1
連/u 1
双开/m 1
诚心/a 1
OMG/eng 1
磕伤/v 1
摩托/nrt 1
断开连接/i 1
好丑/m 1
熟读/v 1
倒计时/n 1
冒雨/v 1
讨喜/v 1
fdgsgdfgdhyjhtyujyjyujyufs/eng 1
质疑/v 1
不差/a 1
发觉/v 1
7051/m 1
醒悟/v 1
紧紧/d 1
fgsdgsgsgshytjiuyituktuj/eng 1
矛盾/an 1
学/n 1
券后/n 1
点赞/v 1
压过/v 1
凹槽/nz 1
总出/v 1
照不出/v 1
拨号上网/i 1
概念图/n 1
有劲/a 1
系/n 1
比价/n 1
X3/eng 1
清脆/a 1
大可不必/d 1
半月/t 1
版型/n 1
B座/n 1
风情/n 1
人脸/n 1
吹嘘/v 1
一气之下/i 1
出彩/v 1
顺溜/z 1
释放/v 1
12348/m 1
说赠/v 1
别跟我/nr 1
借口/n 1
库房/n 1
才刚/d 1
矫情/a 1
待機/n 1
一万多/m 1
啊家/e 1
VS/eng 1
评让/v 1
不顺/a 1
去年底/t 1
碉堡/n 1
难不成/v 1
55555555555555555555/m 1
不稳/a 1
隐形/n 1
试好/v 1
压榨/v 1
利润/n 1
镜子/n 1
L/eng 1
好家伙/e 1
青春/ns 1
小孩子/n 1
物流业/n 1
连和/a 1
套装/n 1
过热/v 1
5.7/m 1
送入/v 1
叼/v 1
期货/n 1
实际操作/n 1
55555555555555555555555555555555555555/m 1
4234/m 1
邻居/v 1
白跑一趟/v 1
镇/n 1
错位/n 1
前买/v 1
走路/n 1
三十年/m 1
挺顺/a 1
回头客/n 1
跑过来/l 1
频段/n 1
发/vn 1
降过/v 1
操控性/n 1
奇差/n 1
77/m 1
产品品质/n 1
份量/n 1
nexus3/eng 1
网定/n 1
肾脏/n 1
内在/b 1
没写/v 1
手握着/n 1
浅薄/a 1
难过/v 1
用纸/n 1
你个/r 1
偷掉/v 1
规范化/n 1
闲钱/n 1
不過/c 1
4846.7/m 1
信仰/n 1
几本/m 1
良品率/n 1
楞边/n 1
指/n 1
專賣店/n 1
发的到/l 1
后怕/v 1
省力/n 1
愛/v 1
磨花/n 1
把玩/v 1
进化/v 1
技术员/n 1
I9300/eng 1
這種/r 1
右下方/f 1
玩具/n 1
哑巴亏/n 1
cell/eng 1
赖皮/nr 1
很细/a 1
勇过/v 1
欧/j 1
最强/a 1
比不/d 1
IPHINE/eng 1
失信/v 1
調丝/n 1
变好/v 1
算计/v 1
Home/eng 1
嘴脸/n 1
石文涛/nr 1
右/f 1
kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk/eng 1
有所改善/l 1
左中/nr 1
钝/a 1
背光/n 1
承德/nr 1
二个/m 1
范/n 1
卡未/nr 1
微米/q 1
六楼/ns 1
锁频/n 1
好呀/e 1
LP/eng 1
第一眼/m 1
留后路/l 1
狮子座/n 1
市后/n 1
光面/n 1
okjuyfsdrt789uiojioiopiopoioiiop/eng 1
卡顿/nr 1
WO/eng 1
孔/n 1
太暗/n 1
dfgsdfgsdfgrtgrthdgfhfghyjkuykty/eng 1
捣鼓/v 1
时常/d 1
市价/n 1
拜拜/ns 1
光纤/n 1
柜子/n 1
等级/b 1
偶/a 1
落魄/a 1
再度/d 1
好久没/i 1
闷/v 1
冒出来/v 1
完毕/v 1
反/v 1
M1/eng 1
校准/n 1
丨/zg 1
诉说/v 1
网上商城/n 1
满街/ns 1
购货/n 1
苏州市/ns 1
改成/v 1
包着/v 1
fghbghhhh/eng 1
恶/a 1
太寒/n 1
MM/eng 1
0527/m 1
度色/n 1
奇葩/n 1
款款/n 1
五十块/m 1
................................................./m 1
今天下午/nr 1
........................................................................................./m 1
发给/vn 1
袋/q 1
前几次/i 1
饿死/v 1
垮/v 1
共享/v 1
指不定/v 1
行查/v 1
等的/u 1
接/c 1
猫腻/n 1
必输/vn 1
眼球/n 1
特棒/n 1
超不/v 1
大悦/nr 1
dcsasssssssssssssssssss/eng 1
桑/nr 1
昨天中午/t 1
四用/n 1
赏心悦目/i 1
司机/n 1
恶劣/a 1
金大/nr 1
胜/v 1
要变/v 1
谍照/n 1
我券/n 1
按来/d 1
过瘾/n 1
实店/n 1
外甥女/n 1
没想/v 1
机机/n 1
有點/d 1
花姑娘/nr 1
单后/d 1
枕/n 1
单一/b 1
大力支持/nr 1
轻快/d 1
吐槽/v 1
边用/n 1
机皇/n 1
空机/n 1
仓储/j 1
指示/v 1
二十天/m 1
什麼/r 1
哇塞/e 1
那块/r 1
项/m 1
划过/v 1
狂赞/v 1
国际/n 1
Bye/eng 1
号产/n 1
优惠政策/n 1
掂/v 1
捐给/v 1
复明/v 1
包装箱/n 1
我事/r 1
B/x 1
着用/v 1
属实/v 1
fdfsdffdfdaafdfsdafsdffsddfs/eng 1
挂靠/v 1
考研/vn 1
啥事/r 1
派货/n 1
撒上/v 1
搭载/v 1
调包/v 1
卡在诺/nr 1
同型号/n 1
爷们/r 1
出卖/v 1
囊括/v 1
毫无用处/l 1
应对/v 1
gggggg0000000000000/eng 1
11111111111111111111111111111111/m 1
从成/v 1
无法比拟/i 1
快用/d 1
一片空白/l 1
高分/n 1
垃圾处理/n 1
赞不绝口/i 1
终究/d 1
再也不能/l 1
一开/m 1
条/q 1
联络/n 1
hhhhhhhhhhao/eng 1
探讨/v 1
扫不/l 1
deb/eng 1
zfb/eng 1
庆/vg 1
代用/n 1
班门弄斧/i 1
如果说/c 1
鸡/n 1
Facebook/eng 1
难换/v 1
层面/n 1
插口/n 1
换号/v 1
预约/v 1
山区/ns 1
瞎眼/n 1
两颗/m 1
公正/nr 1
纸张/n 1
里边/f 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
移动网/n 1
血本/n 1
姓名/n 1
门/n 1
常客/nr 1
拍照片/n 1
心酸/n 1
gs/eng 1
星球/n 1
天津地区/ns 1
奢侈品/n 1
辨别/v 1
音讯/n 1
亮度高/n 1
小说/n 1
美丽大方/nr 1
运送/v 1
会松/n 1
退到/v 1
坑货/n 1
四用/v 1
100./m 1
星粉/n 1
碰险/v 1
手掌/n 1
软坚/n 1
服务业/n 1
跑的快/l 1
大城市/ns 1
双枪/n 1
贫民/n 1
耳边/s 1
健康/a 1
带劲/v 1
小孩/n 1
半万/m 1
嘟嘟声/z 1
打包机/l 1
最让人/n 1
GVHVGHVGHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHV/eng 1
消散/v 1
暖手/n 1
看选/v 1
开屏/n 1
势在必行/i 1
物理/n 1
星星/nz 1
这年头/l 1
环境污染/n 1
触屏无/i 1
dongxi/eng 1
参差不齐/i 1
mailehaoduole/eng 1
挺长/v 1
MAC/eng 1
愚弄/v 1
诺言/nz 1
买着/v 1
先个/b 1
根本就是/n 1
防尘罩/n 1
非诚/d 1
小商小贩/n 1
攻略/v 1
机构/n 1
闭塞/v 1
........................................./m 1
血泪/n 1
放之于/v 1
sdfgdsgrgsgfdgsd/eng 1
用先/d 1
宽度/n 1
子会/n 1
发烧友/n 1
京京/ns 1
开发板/n 1
关过/p 1
马云/nr 1
bhhhhhhh/eng 1
唤醒/v 1
千篇一律/l 1
很轻/d 1
四边/f 1
两遍/m 1
卖东西/n 1
解決/v 1
tianchao/eng 1
非常明显/nr 1
投来/v 1
双节/n 1
bijiaoshiyong/eng 1
拖泥带水/n 1
痴心/n 1
助手/n 1
vbyuk/eng 1
赠膜/n 1
杂/v 1
暗/d 1
很软/a 1
网上支付/n 1
变慢/v 1
太土/n 1
greenForest/eng 1
高层/n 1
压根/n 1
SCDA/eng 1
hh/eng 1
賣/v 1
送机/v 1
开包/v 1
中彩/n 1
再三/d 1
断网/n 1
电外/n 1
色变/n 1
制造者/n 1
超有/v 1
垂青/z 1
能行/v 1
咋行/v 1
巅峰/n 1
虚荣/a 1
犒劳/v 1
跟着/v 1
货款/n 1
装来/v 1
大连/d 1
感兴趣/n 1
刨/v 1
东直门/ns 1
为题/n 1
货要/n 1
主义者/n 1
牛车/n 1
经率/n 1
创作/vn 1
点用/v 1
qbsbsbjqivshsjsh/eng 1
异地/n 1
几秒/m 1
游/v 1
曲酒/n 1
越卡/ns 1
........./m 1
优雅/a 1
黄河/ns 1
CD/eng 1
圈子/n 1
5.11/m 1
周后/t 1
不卖/v 1
氧化钙/n 1
ogfhghhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
做回/v 1
键有异响/l 1
搞不清楚/l 1
好个/m 1
塌/v 1
1111111111111111111111111/m 1
微笑/vn 1
触完/v 1
骚气/v 1
能调/v 1
无假货/i 1
对焦/vn 1
放不下/v 1
不动/a 1
金哇/ns 1
何方/r 1
证件/n 1
试问/v 1
东叔/nr 1
注重/v 1
能免/v 1
6519/m 1
词穷/i 1
顶级/n 1
仔细观察/n 1
国产品牌/n 1
出口/vn 1
57/m 1
毋容/l 1
热量/n 1
绝壁/n 1
作/v 1
好得多/l 1
现/tg 1
王鹏/nr 1
上破/v 1
纸版/n 1
手电筒/n 1
下电/v 1
cool/eng 1
数量/n 1
2273/m 1
半拍/n 1
年终奖/n 1
浏览器/n 1
打通/v 1
负分/n 1
耐久/a 1
屁股/n 1
诶/e 1
在建设中/i 1
穿/zg 1
Jd/eng 1
V/eng 1
原定/d 1
很低/a 1
装入/v 1
几何/r 1
照出来/v 1
拒接/v 1
周街/nr 1
迟缓/d 1
馀/g 1
狠好/d 1
照像/v 1
没人/v 1
耍大牌/l 1
1999/m 1
转入/v 1
畏/vg 1
b/eng 1
梦想/n 1
A1350/eng 1
111111111111111111111111111111/m 1
头条/n 1
正题/n 1
吓死/v 1
没充/v 1
进官/v 1
个人隐私/l 1
买菜/n 1
雷锋/nr 1
外环/n 1
未知/v 1
缺乏/v 1
真丫/nr 1
文化/n 1
流向/n 1
楼上/s 1
代写/v 1
成正比/nr 1
留言/v 1
眼闭/v 1
拳头产品/n 1
感動/v 1
服务厅/n 1
吓掉/v 1
卡贴/n 1
无可/v 1
协调/v 1
布料/n 1
210/m 1
没事儿/l 1
按过/p 1
忽略不计/l 1
老鼠/n 1
龟速/nz 1
N5/eng 1
完级/a 1
封口/n 1
二百/m 1
竞争力/n 1
会卡/n 1
后贴/n 1
细心/n 1
电磁/n 1
豪热/a 1
激励/v 1
恒/nr 1
永久/d 1
但荐/v 1
很块/m 1
午饭时间/n 1
五颗星/nr 1
出发/v 1
周三/t 1
冲抵/v 1
好事/n 1
吵架/v 1
君/n 1
的别/d 1
晓风/nr 1
很滑/a 1
M/x 1
上火/v 1
南极/ns 1
蜜汁/n 1
室外/s 1
lt26i/eng 1
卓快/a 1
随然/d 1
特二/nr 1
录/zg 1
养家糊口/l 1
桌子/n 1
f/eng 1
意义/n 1
520/m 1
一键/n 1
hold/eng 1
撬/v 1
协会/n 1
念/v 1
认真负责/n 1
咖范/n 1
退掉/v 1
battery/eng 1
正对着/l 1
style/eng 1
大元/m 1
词典/n 1
不懂事/l 1
经用/v 1
................................................../m 1
主动/b 1
查出来/v 1
舍/v 1
额度/n 1
过会儿/n 1
小女生/nr 1
生涩/a 1
生/v 1
回升/v 1
2.5/m 1
吓人/v 1
无辜/n 1
屋里/s 1
兼修/v 1
必需/v 1
馬/n 1
唧唧/o 1
一大截/m 1
绕行/v 1
比刚/d 1
替班/v 1
了了/v 1
个气/n 1
入狱/v 1
拍吃/v 1
急人/n 1
++++++++++++++++++++++++/x 1
店主/n 1
忍不住/v 1
幫主/v 1
不急/a 1
gdsgsdfgdfgshtrhytythdhgd/eng 1
大用/n 1
儿童/n 1
高效率/n 1
怒/vg 1
长条状/n 1
过封/v 1
111111111111111111111/m 1
万玉/nr 1
浑身/n 1
匹敌/v 1
开开/v 1
二十分钟/m 1
666666666666666666666666666666/m 1
先差/n 1
踢来踢去/n 1
叫嚣/v 1
真爽/a 1
叉子/n 1
周而复始/i 1
语法/n 1
好些个/m 1
钱包/n 1
烦/v 1
订婚/v 1
能力差/n 1
不热/a 1
环/v 1
偶/n 1
个毛/n 1
乔帮主/nr 1
门道/n 1
路线/n 1
汹涌/v 1
Lumai930/eng 1
缺心眼/i 1
信奈/n 1
形容/n 1
血统/n 1
只值/v 1
卡都/ns 1
充不起/v 1
尚/d 1
多一点/m 1
gggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggg/eng 1
A1518/eng 1
丝滑/n 1
几部/m 1
审批/v 1
适用性/n 1
事先/d 1
宋子灵/nr 1
臭美/n 1
伸进/v 1
第二排/m 1
第一周/m 1
太棒/n 1
眼里/s 1
关乎/v 1
交易/n 1
省电/j 1
APPstore/eng 1
真的假/l 1
由衷/d 1
暗爽/a 1
加长/v 1
不土/n 1
没上/v 1
新意/n 1
卵泡/n 1
CPU/eng 1
交互/v 1
恩情/n 1
下收/v 1
.05/m 1
人员素质/n 1
挤扁/z 1
压岁钱/n 1
弯/v 1
炒股/v 1
正灶/n 1
好几年/m 1
发明者/n 1
关心/n 1
说不上/l 1
后勤/n 1
看盘/v 1
这么晚/r 1
还成/v 1
中文/nz 1
泡妹/n 1
黄绿色/nr 1
几件/m 1
东/f 1
装一/b 1
ddddddddddddddddddddddd/eng 1
加薪/nr 1
背膜/n 1
分款/n 1
dfgdfgdgdfgdf/eng 1
l/eng 1
都数/n 1
塑纸/n 1
管不着/v 1
SCUD/eng 1
ツ/x 1
毛线/n 1
IPHON/eng 1
可事/v 1
紧密/a 1
插进去/v 1
昂/nr 1
健/nr 1
肉眼/n 1
工夫/n 1
撞/v 1
付费/v 1
IPHONG4S/eng 1
后果/n 1
再购/v 1
拔掉/v 1
加机/n 1
名称/n 1
小孩儿/n 1
KENG/eng 1
不号/m 1
.66/m 1
受损/v 1
模型/n 1
称心/v 1
厦门/ns 1
腿/n 1
费用/n 1
讲讲/v 1
不要紧/l 1
明儿/t 1
来月/t 1
编码/n 1
上上/t 1
印/v 1
價格/n 1
赞扬/v 1
中肯/nz 1
k/x 1
面料/n 1
iPAd/eng 1
会议/n 1
来的/u 1
外围/f 1
漫/v 1
断续/v 1
漂/a 1
断绝/v 1
okokokokokokokokokokokok/eng 1
aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa/eng 1
玻璃心/n 1
一等/m 1
站点/n 1
碰坏/v 1
上近/f 1
偶记/n 1
或缺/v 1
0000000000000000000000000000000000000000000000000/m 1
............................./m 1
5800/m 1
另一回事/i 1
咯啦咯/o 1
舒服些/nr 1
卡阵/nr 1
生态/n 1
三码/n 1
深/a 1
玩法/n 1
画质/n 1
滿后/d 1
刚去/t 1
门卫/n 1
多不多/l 1
最然/d 1
陪你玩/n 1
分开/v 1
烧包/n 1
老机/n 1
撕掉/v 1
吋/zg 1
傍晚/t 1
狗屁/n 1
肯/v 1
忽忽/d 1
看错/v 1
打在/v 1
行用/v 1
经典之作/n 1
不停/d 1
联合/v 1
端/v 1
改为/v 1
赌/zg 1
78/m 1
领券/n 1
要有/v 1
仨/m 1
程序运行/n 1
This/eng 1
广百/nz 1
操控/v 1
登录/v 1
黄石/nr 1
格会/n 1
cmnet/eng 1
最低价/n 1
局限于/n 1
介/nr 1
印/ns 1
萝卜/n 1
珍品/n 1
为数不多/l 1
充到/v 1
诚恳/a 1
换比/nrt 1
充斥/v 1
全世界/n 1
水平仪/nr 1
毫不利己/l 1
没先/v 1
定完/v 1
生产工艺/n 1
每月/r 1
没道理/l 1
000/m 1
骗术/n 1
狂欢节/n 1
保养/v 1
通体/n 1
单件/n 1
了出/v 1
完美无瑕/i 1
不能容忍/l 1
用回/v 1
知/v 1
刘希领/nr 1
无爱/v 1
憋着/a 1
投向/n 1
抬头/v 1
摩托罗拉/nrt 1
标题/n 1
以内/f 1
点券/n 1
常乐/a 1
曰/vg 1
中兴/ns 1
算了吧/l 1
抽屉/n 1
长脸/d 1
精端/n 1
迅猛/ad 1
偏高/v 1
直营/b 1
嘲笑/v 1
听酷/a 1
安桌/nr 1
物/zg 1
一劳永逸/nr 1
購買/v 1
晚些/t 1
有加/v 1
催才/n 1
↖/x 1
通网/n 1
后膜/n 1
机台/n 1
不哥/n 1
画/v 1
抢过/v 1
保存/v 1
不接/v 1
系統/n 1
华龙/nz 1
思路/n 1
拖拖拉拉/z 1
十倍/m 1
庁/zg 1
11111/m 1
一出/m 1
仅限于/l 1
擦伤/v 1
时髦/nr 1
离不开/v 1
3.15/m 1
升华/nz 1
不幸/a 1
金太/nr 1
地好/n 1
小舅子/n 1
眼科/n 1
索性/n 1
电联/n 1
换新/v 1
铁杆/n 1
三处/m 1
邮来/v 1
凸点/n 1
月租/n 1
..................................../m 1
金金/n 1
百分之百/m 1
缺少/v 1
返璞归真/i 1
評價/v 1
东哥/n 1
口/n 1
攒够/v 1
飞机/n 1
越新/d 1
善良/a 1
转告/v 1
有趣/a 1
领走/v 1
节俭/a 1
碍于/v 1
五六千/m 1
脱离/v 1
错款/v 1
.50/m 1
心惊胆战/i 1
了额/v 1
逗我/v 1
突破/vn 1
感叹号/n 1
违/vg 1
迄今/d 1
没开/v 1
强词夺理/i 1
真渣/n 1
奇奇怪怪/i 1
码/v 1
收款/n 1
一排/m 1
纪念品/n 1
火红/z 1
之用/r 1
开学/n 1
290/m 1
甘贵/nr 1
烤/v 1
111111111111111111111111111111111111111111111/m 1
长/n 1
gooooooooooooooooooooooooood/eng 1
自弃/v 1
瑟/z 1
歇业/n 1
用评/v 1
迟到/v 1
meizu/eng 1
版省/n 1
两月/m 1
歌/n 1
远水不解近渴/i 1
卡通/nz 1
每人/r 1
超神/v 1
灯光/n 1
没落/v 1
渐渐/d 1
土嚎/n 1
期内/f 1
趟/q 1
他么/r 1
摆放/v 1
旗舰级/vn 1
根本点/n 1
8000/m 1
玩腻/n 1
两三次/m 1
IPD/eng 1
发同/a 1
一一列举/i 1
反厂/n 1
卡比/nrt 1
................................./m 1
爱风/n 1
连通/a 1
割伤/v 1
默契/nrt 1
优速/n 1
碰伤/v 1
门口/s 1
贴标/n 1
福气/n 1
战机/n 1
完败/v 1
平/a 1
VIP/eng 1
iOS7/eng 1
老爽/a 1
激活状态/l 1
较差/a 1
个把月/n 1
白里带/nr 1
常好/d 1
分成/v 1
传输线/n 1
值好/v 1
有效率/n 1
热宝/n 1
漏发/nz 1
开旷/a 1
手写笔/n 1
常见/a 1
双网/n 1
就货/v 1
甩坏/v 1
不在意/i 1
poss/eng 1
完美版/nz 1
海棉/n 1
心中有数/l 1
标志性/n 1
太久/nr 1
点卡/n 1
漫画/n 1
推来推去/i 1
专买/v 1
保修单/n 1
鱼者/n 1
住用/n 1
捕捉到/i 1
鲜亮/a 1
没长/v 1
凤毛麟角/nr 1
可耻/a 1
满心/v 1
黄灿灿/nr 1
5555555555/m 1
市面上/n 1
颠来/v 1
累/a 1
9./m 1
点买/v 1
皮/n 1
宅/ng 1
四部/m 1
一不做/i 1
跟换/v 1
有货/n 1
车/zg 1
福建/ns 1
cuo/eng 1
妥协/v 1
不忍/v 1
fssssssssssssssssssssss/eng 1
做代/v 1
再多/d 1
弄懂/v 1
多趟/m 1
都木/nr 1
带领/v 1
IPHONe/eng 1
顺丰/nz 1
右上方/f 1
醒来/v 1
多任务/n 1
提点拿/v 1
90/m 1
不赠/v 1
5.1/m 1
搞求/v 1
奇快/a 1
没权/v 1
音箱/n 1
兩台/m 1
公鸡/n 1
碍眼/a 1
章印/nr 1
快来/d 1
升级版/v 1
限/v 1
三百/m 1
耗尽/v 1
剥夺/v 1
咨询部/n 1
麽/x 1
留意到/v 1
住/n 1
AppleID/eng 1
俄方/n 1
评率/n 1
嗖嗖/o 1
对了/p 1
身份验证/n 1
分割/v 1
心水/n 1
憋死/a 1
勿/d 1
法/j 1
娃/ng 1
好烦/a 1
变价/vn 1
实验/vn 1
上端/f 1
购快/v 1
keyikeyikeyikeyikeyikeyikeyikeyi/eng 1
哥用/n 1
刷完/v 1
等高/v 1
凝问/v 1
货一/l 1
纸盒包装/n 1
品种/n 1
嘉定/ns 1
查封/v 1
gsdfgsdgstytryhrthdfhjhdf/eng 1
招儿/n 1
凑活/a 1
一个半/m 1
饥饿/n 1
饶/v 1
帖膜/n 1
末/f 1
右半/f 1
管用/vn 1
复印件/n 1
奥/nr 1
金又/nr 1
不装/v 1
火腿肠/n 1
mate/eng 1
预备/v 1
一千/m 1
质量部/n 1
启用/v 1
汗颜/n 1
hytujyitututkfgjgfjhd/eng 1
难以相信/i 1
掠夺/v 1
我验/n 1
这笔/r 1
音孔/n 1
李东彪/nr 1
转换键/n 1
ONE/eng 1
稳当/a 1
算起/v 1
服务商/n 1
新年/t 1
摊鸡蛋/n 1
滇驿/ns 1
西/s 1
标准版/n 1
节电/n 1
没货了/l 1
远离/v 1
电能/n 1
赶得上/d 1
受理/v 1
完单/a 1
一族/n 1
领先/n 1
送漏/v 1
子弹/n 1
场面/n 1
一两百/m 1
4.18/m 1
放心使用/l 1
客观/n 1
机器设备/n 1
dfgdfgdfgdfgdfgdfgdfgdfg/eng 1
300./m 1
谈/vn 1
京斗/nz 1
应用软件/l 1
非买/ns 1
图号/n 1
要够/v 1
转为/v 1
打印机/n 1
深有体会/nt 1
太冷/ns 1
护套/nz 1
iPhone7/eng 1
真在/d 1
爱机/n 1
悦/nz 1
扣费/v 1
1851/m 1
流暢/a 1
高蛋白/l 1
说成/v 1
套用/n 1
犯愁/v 1
坚实/ad 1
Sc/eng 1
开会/v 1
插顺/v 1
当自强/i 1
OKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK/eng 1
小姨子/nr 1
担忧/v 1
太太/n 1
首届/m 1
陷阱/n 1
月底/t 1
圆通/n 1
NTC/eng 1
四五天/m 1
謹慎/a 1
出场/n 1
环境/n 1
37266812183726681218372668121837266812183726681218/m 1
Nokia/eng 1
含/v 1
仅供参考/l 1
不收/v 1
管求/n 1
比某/nr 1
除夕/t 1
bcccccccccccccccccccc/eng 1
机死/n 1
下着雨/l 1
受伤/v 1
等来/v 1
捉摸不透/i 1
大赞/n 1
实属/n 1
道路/n 1
缝/v 1
钟/nr 1
分量/n 1
补买/v 1
软件系统/l 1
空空/n 1
乔/nr 1
4988/m 1
资深/n 1
花样/n 1
贷/v 1
行骗/vn 1
触动/v 1
tutuw/eng 1
音响/n 1
111111111111111111111111/m 1
条条框框/n 1
迟/a 1
翻倍/d 1
领到/v 1
用处/n 1
飞/v 1
夸夸/v 1
儿童节/n 1
贪便宜/i 1
小天/nr 1
耳机线/n 1
队伍/n 1
稳稳/a 1
160/m 1
11111111111111111111111111111111111111/m 1
精湛/a 1
纯净/a 1
她家/r 1
冤枉钱/n 1
路边摊/n 1
看完/v 1
揭开/v 1
......................................................../m 1
加钱/v 1
店面/n 1
人名/n 1
噩梦/n 1
员工/n 1
查证/v 1
BS/eng 1
叙述/v 1
飙升/v 1
一支/m 1
刷网/v 1
可玩性/v 1
要用/v 1
新疆/ns 1
能耐/n 1
safdddddddddddddddddd/eng 1
禁不住/v 1
易懂/nr 1
网速慢/n 1
核心/n 1
往下压/v 1
偏点/n 1
醉/v 1
视频格式/n 1
变压器/n 1
癌/n 1
德行/j 1
第七/m 1
账/n 1
别刚/nr 1
找来/v 1
热点/n 1
遂/d 1
某他/r 1
岛/n 1
少男少女/l 1
防盗/vn 1
大年/m 1
腾讯/nz 1
qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq/eng 1
去掉/v 1
电视剧/n 1
幸福生活/i 1
绝不会/l 1
重金/n 1
note2/eng 1
3500/m 1
iPad4/eng 1
普遍存在/i 1
有档/b 1
闹到/v 1
T2/eng 1
指教/n 1
流氓软件/n 1
俱全/v 1
整理/n 1
KD/eng 1
小伙子/n 1
肉包子/n 1
海绵/n 1
前两天/i 1
jb/eng 1
三款/m 1
个卡/n 1
褒奖/v 1
密度/n 1
死死/v 1
wcdma/eng 1
NM/eng 1
甚/d 1
声/n 1
看下/v 1
华美/nz 1
新手/n 1
号/n 1
途中/s 1
几粒/m 1
不图/v 1
短期内/n 1
重装/n 1
防下/v 1
钩/n 1
红/n 1
SIM/eng 1
申诉/v 1
耗费/v 1
L/x 1
再接再厉/i 1
平国/ns 1
慢动作/n 1
理论/n 1
算不算/v 1
touchID/eng 1
再加/d 1
佳品/n 1
理解能力/n 1
时期/n 1
要能/v 1
设/v 1
安慰/v 1
l/x 1
单独/d 1
一档/m 1
考核/vn 1
候补/b 1
小小/b 1
真对不起/l 1
可信度/l 1
拨号盘/n 1
新鲜感/n 1
方便使用/n 1
黑东哥/nr 1
物/n 1
打消/v 1
烧/v 1
天来/t 1
抓紧时间/l 1
祝你们/nr 1
畅销/v 1
不适/a 1
伤及/v 1
可怕/c 1
说白了/l 1
准点/n 1
狠快/d 1
IPO/eng 1
监控/vn 1
试用版/n 1
太酷/a 1
佳能/n 1
时心/n 1
某人/r 1
发后/v 1
吊丝/n 1
97/m 1
1171477665/m 1
孝敬/v 1
无异于/l 1
給/zg 1
阴险/n 1
做事/v 1
有意/v 1
独有/v 1
超前/v 1
刚下/d 1
卓用/a 1
费伤/n 1
跟踪/v 1
exprience/eng 1
LOGO/eng 1
满大街/ns 1
蜗牛/n 1
.2/m 1
00000000000000000000/m 1
灰心/n 1
剛/d 1
预算/v 1
真速度/n 1
期/n 1
检/vn 1
酒/n 1
再来一个/d 1
也别/d 1
拧/v 1
声/q 1
返券/n 1
夸下/v 1
键异响/l 1
丢/zg 1
播放器/n 1
真你妹/nr 1
处刚/d 1
乔兄/nr 1
便携/b 1
开过/v 1
黑/n 1
天津/ns 1
外加/v 1
人才/n 1
好几颗/m 1
asdddddddddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
原/b 1
急事/n 1
四千多/m 1
换挂/v 1
一查/vn 1
嘴甜/a 1
两会/m 1
毁/v 1
有点烦/l 1
好慢/d 1
执着/v 1
夹缝/n 1
整合/v 1
坊/ng 1
不对劲/l 1
补丁/nz 1
语言/n 1
节/t 1
赞下/v 1
透底/v 1
中小学/j 1
棱角分明/n 1
疲劳/a 1
挺好玩/a 1
配色/n 1
侧漏/v 1
一双/m 1
外行/n 1
这用/r 1
碎成/v 1
至尊/v 1
优惠价/n 1
盼望/v 1
比比看/l 1
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb/eng 1
不要脸/l 1
说退/v 1
初中/f 1
推迟/v 1
望而却步/i 1
用完/v 1
发现异常/l 1
诉求/v 1
3.0/m 1
3C/user 1
硬朗/a 1
公公/n 1
2385357033/m 1
何乐不为/i 1
第一批/m 1
乔神/nr 1
情/n 1
信手拈来/i 1
破皮/n 1
深远/a 1
精神压力/n 1
屁毛/n 1
開始/v 1
寄件/n 1
给泄/v 1
卡阿/nr 1
afsdddddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
侵权/v 1
独具匠心/i 1
国际版/n 1
难免/d 1
赶在/d 1
明星/nr 1
过会/n 1
左下角/m 1
打折/v 1
文字/n 1
丝般/l 1
过换/v 1
银白色/n 1
头顶/n 1
發票/n 1
干扰/v 1
就先/d 1
零售店/n 1
飞奔/v 1
操纵/v 1
天一/b 1
東東/ns 1
走上/v 1
方的/n 1
链/ng 1
夜里/t 1
写作技巧/n 1
铝/n 1
优惠价格/n 1
越用/d 1
皱/n 1
扔坏/v 1
质量上乘/n 1
没戏/v 1
头晚/t 1
XIHUAN/eng 1
旧旧/b 1
抗磨/v 1
常快/d 1
一口/m 1
写作文/n 1
刚觉/d 1
凌晨/t 1
推诿/v 1
实质性/n 1
用多/v 1
十五个/m 1
真不愧是/l 1
全套/m 1
爱卡/nr 1
大雪/n 1
二十倍/m 1
压折/v 1
无线连接/i 1
级键/n 1
是货多/l 1
收完/v 1
買/v 1
要发/v 1
京都/ns 1
15051468959/m 1
前次/r 1
E/eng 1
直拨/v 1
麻麻/n 1
就别/d 1
嫌多/v 1
囤货/v 1
多任务处理/l 1
新国行/nt 1
转账/v 1
万幸/nr 1
了上/v 1
导入/v 1
X/x 1
勿扰/l 1
庁/y 1
能退/v 1
星了/t 1
厲/a 1
现带/n 1
坨/v 1
宝鼎/nr 1
很重/a 1
还款/v 1
倒好/v 1
很顺/a 1
癌情/n 1
左向右/nr 1
NMD/eng 1
星期四/t 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
自不必说/l 1
相对来说/l 1
道具/n 1
忽高忽低/z 1
几件事/l 1
四十八/m 1
iPhone4s/eng 1
斜/v 1
拍错/v 1
第一步/m 1
角边/n 1
熟/v 1
满赠/v 1
坛子/n 1
恨不得/d 1
玩弄/v 1
活用/vn 1
NOTE2/eng 1
智商/n 1
w/eng 1
给出/v 1
缺憾/n 1
5.13/m 1
代价/n 1
手印/n 1
森/n 1
煲机/n 1
好几代/m 1
查下/v 1
塔/j 1
联系电话/l 1
炒做/v 1
地霜/n 1
.3/m 1
摆在/v 1
这样的话/l 1
更快/d 1
远路/n 1
小白/n 1
换新卡/nz 1
多大/a 1
北京市/ns 1
好几家/m 1
没空/v 1
七百/m 1
要来/v 1
所能/n 1
意愿/n 1
改改/v 1
热价说/l 1
金/n 1
商务人士/n 1
压/v 1
分明/v 1
iphoneX/eng 1
路人皆知/i 1
倒霉事/n 1
原膜/n 1
贴近/v 1
卓好下/i 1
东/ns 1
四颗星/n 1
没弄/v 1
爸/n 1
吃干饭/l 1
赚到/v 1
跳出/v 1
买高/v 1
坚定/a 1
价保期/n 1
几只/m 1
wahahahhahahahhahaahh/eng 1
五点/m 1
行走/v 1
边远/nr 1
沒用/v 1
微博/n 1
隔墙/n 1
闪断/v 1
胡乱/n 1
瑕疵品/v 1
长足进步/l 1
happy/eng 1
技术支持/n 1
嗷嗷/o 1
好贵/a 1
眉/n 1
签过/v 1
编全/v 1
几十块/m 1
稍快/d 1
很弱/a 1
12345678901234561234567890123456/m 1
弹/v 1
哽咽/v 1
事宜/n 1
今非昔比/i 1
就行/v 1
一发/m 1
腻味/v 1
有范/vn 1
牢靠/a 1
二个月/m 1
视觉/n 1
夸大/v 1
幽默/a 1
强势/n 1
少许/m 1
摸摸/v 1
不亮/a 1
移动用户/n 1
百花/n 1
个差/n 1
动心/n 1
只给/v 1
目测/v 1
带子/n 1
DIE/eng 1
胡/nr 1
环路/n 1
一个纸/m 1
理智/n 1
627/m 1
拆穿/v 1
去世/t 1
好点/n 1
员/n 1
写字楼/n 1
定性/n 1
不懂/a 1
东南大学/nt 1
决对/v 1
goodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgood/eng 1
但胜/nr 1
内个/b 1
划掉/v 1
提前准备/v 1
加勒比/nrt 1
成本/n 1
拍到/v 1
112/m 1
小游戏/n 1
42/m 1
义务/n 1
大同小异/i 1
号定/v 1
外貌/n 1
装装样子/l 1
资源/n 1
初步/d 1
挺挺/a 1
不太值/n 1
温暖/an 1
给退/v 1
或暗/d 1
平复/v 1
装装/n 1
几月/m 1
打败/v 1
邮/v 1
中国区/nt 1
无耻/a 1
灵/a 1
头发/n 1
区内/s 1
打出/v 1
个胶/n 1
傷/v 1
施华洛/nr 1
派发/v 1
发出声音/l 1
开不开/v 1
撒气/n 1
太大/a 1
不争气/n 1
错觉/n 1
等验/v 1
类型/n 1
不连贯/i 1
kuaihhhhhhhhhhhhh/eng 1
开发区/n 1
压/n 1
第十一天/m 1
基基/n 1
领取/v 1
并用/v 1
颗粒物/n 1
下不去/v 1
金国/ns 1
西部/f 1
差远了/l 1
岁/m 1
多时/r 1
茬/q 1
vcvxsdfsgfvsfr/eng 1
评级/vn 1
按理说/l 1
福利/ns 1
不凡/d 1
有天/r 1
本本/n 1
客换品/n 1
员帅/n 1
标能/n 1
标贴/n 1
买壳/n 1
晃晃荡荡/z 1
欲望/v 1
94/m 1
该是/r 1
作用/v 1
虚高/a 1
温柔/a 1
闷气/n 1
太桑/ns 1
哥/ns 1
爽快/a 1
出來/v 1
买不起/v 1
首个/m 1
换款/v 1
老朋友/n 1
回忆/v 1
704./m 1
排名/v 1
死板/n 1
丰阿/nr 1
把把关/v 1
88120510/m 1
见证/v 1
免于/v 1
徘徊/v 1
装卡/v 1
不容/n 1
求问/v 1
穷人/n 1
买假/v 1
国杭/nz 1
吧唧/o 1
炮/n 1
一日/m 1
掉下来/v 1
好意思/l 1
王府井/nr 1
弱点/n 1
其他配件/n 1
锁定键/n 1
带上/v 1
可气/v 1
短路/n 1
ib/eng 1
包验/v 1
略有不同/i 1
值钱/v 1
b2c/eng 1
机油/n 1
补上/v 1
小块/n 1
得长/v 1
爬出来/v 1
何原因/nr 1
血压计/n 1
抽送/v 1
货才/n 1
巧妙/a 1
远去/t 1
欢迎您/l 1
科技含量/n 1
没改/v 1
多星期/b 1
88888888/m 1
名机/n 1
呱呱叫/z 1
................................/m 1
知足者/n 1
四台/m 1
层楼/n 1
haphaoga/eng 1
偏轻/d 1
经用点/n 1
goodgoodgoodgoodgoodgoodgood/eng 1
师/ng 1
轻晃/z 1
身影/n 1
用够/v 1
赠/v 1
一概/d 1
人士/n 1
中考/ns 1
第二条/m 1
整天/m 1
眼泪/n 1
耗電/v 1
考/v 1
一副/m 1
丈母娘/n 1
纯行/v 1
迷你/b 1
12./m 1
............/m 1
看不到/v 1
殼/n 1
新机型/b 1
交换机/n 1
高品质/n 1
的确如此/l 1
☆/x 1
信号强度/n 1
算了算/l 1
张彦超/nr 1
价高/n 1
itunes/eng 1
前边/f 1
应急/vn 1
真土/n 1
本宫/n 1
吹出来/v 1
老牌子/n 1
QIANG/eng 1
误/v 1
发回/v 1
tian/eng 1
的看/u 1
Wi/eng 1
金太美/nr 1
抗震/n 1
十年/m 1
人恶/n 1
突飞猛进/i 1
最坑/n 1
结结/v 1
感太强/v 1
抵抗/vn 1
角色/n 1
票/n 1
不由/a 1
马达/nr 1
haihangaihanhaihao/eng 1
减好/v 1
父亲节/n 1
款色/n 1
丝状/n 1
天真/nz 1
瑟/ng 1
烂膜/n 1
金么/nr 1
无法忍受/l 1
今日/t 1
电子设备/n 1
跨入/v 1
划花/v 1
南亚/ns 1
平/n 1
斤/q 1
九号/m 1
让利/v 1
小角/n 1
住宿/n 1
变弱/v 1
大放异彩/i 1
需留/v 1
卧槽/n 1
世上/s 1
删不掉/v 1
太气/n 1
无数/m 1
没动静/l 1
从下到上/l 1
真身/d 1
原装货/n 1
些微/d 1
很硬/a 1
强多/a 1
保送/v 1
销售商/n 1
没看/v 1
牛儿/nr 1
选定/v 1
跟上/f 1
旧思想/n 1
手机界/user 1
享/v 1
件/zg 1
LD/eng 1
很齐/d 1
俱佳/a 1
當中/s 1
挺闹挺/z 1
超强/v 1
可想而知/l 1
董杰/nr 1
到快/d 1
专利技术/n 1
行机/n 1
整货/n 1
较真/a 1
闹/v 1
2321/m 1
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb/eng 1
东莞/ns 1
几小时/m 1
时通/n 1
非国家/l 1
二十/m 1
舔/v 1
穿/v 1
花都/ns 1
前途/n 1
简明/a 1
大单/n 1
没多好/l 1
送检/v 1
号用/v 1
不妥/a 1
划不动/v 1
没人能/l 1
12365478996558/m 1
卡滞/v 1
真贷/n 1
没伤/v 1
表达/v 1
很值/a 1
逼真/v 1
晶东/n 1
dsgdgdssgertrevrtvsdfvsdfvsve/eng 1
欣喜/a 1
宝山区/ns 1
刀片/n 1
凹凸不平/l 1
围观/n 1
装下/n 1
追到/v 1
刷新/v 1
赶超/v 1
換/v 1
三元/m 1
鼓捣/v 1
慌/a 1
网查/n 1
微小/b 1
出示/v 1
258455566669988411/m 1
走下坡路/l 1
好爽/a 1
弊病/n 1
那根/mq 1
清清的/z 1
很慢/d 1
偏远/d 1
算得/v 1
美化/ns 1
现有/b 1
疏忽/v 1
去去/t 1
欲/d 1
带动/v 1
保密性/n 1
怀/v 1
终朝/n 1
十几个/m 1
120/m 1
息/n 1
修理/v 1
幾天/m 1
撕下/v 1
有破/vn 1
大坑/n 1
仓库/n 1
超卡/n 1
配膜/n 1
自称/v 1
点击/v 1
普会/n 1
大战/nz 1
11111111/m 1
新/ns 1
本想/n 1
特色/n 1
5555555555555555555555555/m 1
中有/b 1
测验/vn 1
nima/eng 1
产品部/n 1
考验/vn 1
全裸/i 1
zaikankan/eng 1
zhende/eng 1
gift/eng 1
XX/eng 1
这久/r 1
刺手/v 1
太大/j 1
石头/n 1
匹配/v 1
111111111111111111111222222222222222233333333333444444444444/m 1
扣上去/v 1
用于/v 1
卖不出去/i 1
intent/eng 1
魅力十足/n 1
填满/v 1
肾/zg 1
比对/d 1
闻名于世/l 1
挤挤/v 1
等碎/v 1
也敢/d 1
明/a 1
优质/n 1
直角/n 1
开窍/v 1
部门/n 1
别等/r 1
逼成/v 1
薄膜/n 1
4828/m 1
不足以/v 1
纳闷/v 1
凑够/v 1
礼盒/n 1
区号/n 1
憋屈/a 1
天然/b 1
琪/g 1
大碍/n 1
效忠/n 1
挺轻挺薄/z 1
聚无多/l 1
遭人白眼/n 1
初始/v 1
三十个/m 1
埋怨/v 1
面包/n 1
人能/n 1
闹钟/n 1
气质/n 1
不评/v 1
飞洒/v 1
按了/p 1
我么/r 1
舅/n 1
筹够/v 1
拆开来/l 1
一百多/m 1
.................................................../m 1
苦口婆心/i 1
耳麦/n 1
十来个/d 1
灵巧/a 1
崭新/b 1
熟/a 1
塑料纸/n 1
邹总/nr 1
这阵子/l 1
符号/n 1
开出/v 1
烦躁/a 1
APPL/eng 1
坑点/n 1
库克/nrt 1
包裝/v 1
今生今世/i 1
嫉妒/v 1
遮挡/v 1
纹/ng 1
大街小巷/i 1
快慢/d 1
笨/zg 1
可言/v 1
使劲/v 1
真/n 1
当成/v 1
投资人/n 1
感激/v 1
点燃/v 1
3900/m 1
東西/n 1
确不/v 1
赶过来/d 1
ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff/eng 1
排/v 1
air/eng 1
静若处子/nr 1
没湿/v 1
129/m 1
半分钟/m 1
撒娇/v 1
至从/p 1
心灵手巧/i 1
11111111111111111111/m 1
Iphone4/eng 1
住宿费/n 1
郁闷死/i 1
迄今为止/l 1
靠近/v 1
电气/n 1
插针/n 1
倍儿/n 1
88888888888888888888888888888888888/m 1
担惊受怕/i 1
不配/v 1
號/m 1
无可奈何/i 1
建鄂/j 1
不咋滴好/z 1
鱼鳞状/nr 1
NIMA/eng 1
两层/m 1
挺广/a 1
大伙/n 1
报道/v 1
感谢您/l 1
宝石蓝/nr 1
gggggggggggggggggggggggg/eng 1
员面/n 1
牛叉/n 1
巨/ag 1
时机/n 1
hahahahahahahaha/eng 1
GalaxyS2/eng 1
样/u 1
汉/j 1
烦心/a 1
系/v 1
m8/eng 1
惹火/v 1
各有所爱/l 1
黄/n 1
堵住/v 1
开车/v 1
享用/v 1
一步到位/l 1
1233333/m 1
书柜/n 1
用坏/v 1
坠/v 1
货就用/l 1
很票/m 1
很急/a 1
人民币/n 1
JIA/eng 1
血性/n 1
丰田/nz 1
说货到/l 1
彩壳/n 1
联系方式/l 1
恕/nr 1
可获/v 1
重包/n 1
说买/v 1
灵感/a 1
翻脸不认人/l 1
糗/g 1
集成性/n 1
坟/n 1
赛点/n 1
内地/n 1
日文/n 1
倍数/n 1
得赞/v 1
级/q 1
开能/v 1
黑名单/nr 1
高速/d 1
一個/m 1
稀松/a 1
呈现/v 1
选用/v 1
1111111111111111111111111111/m 1
梦/n 1
下有/v 1
虚电/n 1
高/n 1
平等/a 1
传达室/n 1
炫耀/v 1
换后/c 1
但一/c 1
点错/v 1
Notes/eng 1
jD/eng 1
截止/v 1
癜/g 1
半路/m 1
封签/n 1
脚后跟/n 1
不网/v 1
短暂/a 1
过完/v 1
缓冲/v 1
查验/v 1
虐/ag 1
要出/v 1
见仁见智/i 1
PPT/eng 1
那樣/r 1
yeah/eng 1
像素点/n 1
谈/v 1
坝/n 1
試用/v 1
喜好/v 1
到极点/l 1
磕掉/v 1
4399/m 1
看降/v 1
项目/n 1
四核/user 1
比某宝/nr 1
5230/m 1
SONYz1/eng 1
时灵/n 1
上星期/b 1
用不上/l 1
魅力/n 1
掺加/v 1
提还/v 1
盐/n 1
上号/n 1
输/v 1
科技进步/n 1
运货/n 1
火车票/n 1
下滑/v 1
TDLTE/eng 1
激活码/n 1
不来/v 1
消失/n 1
放卡/n 1
搞掉/v 1
花生油/n 1
锦华/nz 1
时带/n 1
丰富多彩/i 1
正因如此/l 1
CEO/eng 1
反卷/v 1
磕坏/v 1
ABC/eng 1
12312312/m 1
旗舰型/vn 1
贬值/v 1
二两/m 1
东西部/f 1
神经/n 1
京/ns 1
针/n 1
fhxbhfugjdyv/eng 1
比官/n 1
境内/s 1
阿拉伯语/nz 1
11111111111111111111111/m 1
业务员/n 1
4808/m 1
000000000000000000000000000000000/m 1
消耗品/n 1
落/v 1
稍低/v 1
长胖/a 1
滑不动/l 1
威武/nrt 1
强烈抗议/i 1
插/n 1
被动/vn 1
讨/v 1
确乎/v 1
言论/n 1
第十一个/m 1
苹果电脑/n 1
券/ng 1
顾得上/l 1
黑东/ns 1
a1350/eng 1
看爱/v 1
触电/v 1
十多次/m 1
外伤/n 1
内心/n 1
堆/v 1
收机/n 1
无以伦比/i 1
清洁/a 1
推三阻四/i 1
记录下来/l 1
超大/v 1
真题/n 1
分数/n 1
评估/vn 1
优质服务/n 1
扎眼/a 1
蛋痛/n 1
buc/eng 1
phone6/eng 1
园区/n 1
劳资/vn 1
安全系数/nz 1
推拖/v 1
帅哥/nr 1
全能型/n 1
根了/p 1
辛辛苦苦/z 1
恐怖/a 1
亮眼/n 1
越权/nr 1
微/n 1
没谱/v 1
不同凡响/l 1
摸清/v 1
Model/eng 1
抢到/v 1
單/d 1
点订/v 1
追究/v 1
白菜/n 1
死无对证/i 1
困扰/v 1
幸福/a 1
设定/v 1
遮住/v 1
牢固/a 1
插有/v 1
中轻/n 1
yhj5eyj5/eng 1
问答/v 1
赠片/n 1
点亮/v 1
掉落在/i 1
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb/eng 1
国外/s 1
人品问题/n 1
一新/d 1
平稳/a 1
推高/v 1
动/n 1
收货人/n 1
赶巧/d 1
心理准备/n 1
一點/m 1
下个月/t 1
裸用/v 1
不详/v 1
税务/n 1
撞坏/v 1
地夺/n 1
店验机/n 1
欣赏/v 1
双电/n 1
出气/v 1
美工/j 1
IPhone/eng 1
收回/v 1
久闻其名/i 1
超轻/v 1
开着/v 1
没人来/l 1
哗啦哗啦/o 1
煮/v 1
奈何/v 1
人人皆知/i 1
帅呆了/nr 1
混熟/a 1
滑/v 1
关/n 1
羊毛出在羊身上/i 1
从前/t 1
占用/v 1
东去/t 1
怂/vg 1
比较落后/l 1
金融/n 1
讲求/v 1
事件/n 1
第二块/m 1
节约开支/n 1
空隙/n 1
模模/n 1
姣妻/n 1
green/eng 1
简便/a 1
软磨硬泡/l 1
丽/nr 1
爱爱/nr 1
大吼大叫/n 1
求证/v 1
能充/v 1
WIFA/eng 1
异音/n 1
磨磨/v 1
同道中人/n 1
字样/n 1
过时/t 1
加自/v 1
扩音器/n 1
kzjsnnssks/eng 1
极佳/a 1
振动器/n 1
累赘/an 1
收拾/v 1
操作性/n 1
上后/f 1
没良心/l 1
噪点/n 1
交货/n 1
MAI/eng 1
花瓶/n 1
艺术/n 1
用的/n 1
通杀/v 1
交完/v 1
台机/n 1
搞不好/v 1
..4/m 1
IPHONG/eng 1
双币/n 1
直径/n 1
机悲/n 1
都用/n 1
XO/eng 1
啰/zg 1
卡针/nrt 1
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh/eng 1
著称/a 1
货好/n 1
卡过/nr 1
最小/a 1
S2/eng 1
贴好/v 1
播/v 1
揪/v 1
勉勉强强/z 1
逼人/v 1
水太/nr 1
美/q 1
这人/r 1
擦不掉/v 1
6.1/m 1
炒/v 1
服务满意/n 1
金哈/nr 1
IPHONE4S/eng 1
大幅/d 1
呎/x 1
墨迹/n 1
裝/v 1
lllllllll/eng 1
无磕无碰/l 1
滚筒/n 1
特烦/a 1
機/n 1
铝制/n 1
之处/r 1
顶岗/n 1
卡壳/nz 1
全功能/n 1
贴上/v 1
余额/n 1
兼顾/v 1
耐电/nz 1
两回/m 1
2333333333333333333333/m 1
阉割/v 1
得过且过/l 1
张贴/nr 1
客人/n 1
自费/vn 1
货是/n 1
fdd/eng 1
搞来/v 1
平道/n 1
sadddddddddddddddddddd/eng 1
买伤/v 1
档/n 1
放飞/v 1
绝大多数/m 1
I/eng 1
身/ng 1
两米/m 1
電話/n 1
的往/d 1
负担/v 1
阴奉阳/nr 1
机能/n 1
合作伙伴/n 1
open/eng 1
能装/v 1
再次出现/v 1
别忘记/n 1
八点半/m 1
凤舞/nr 1
陪伴/n 1
小东西/nr 1
大街/ns 1
客戶/n 1
疯狂/a 1
刀枪不入/i 1
处拿/v 1
抠/v 1
234445170/m 1
不否/v 1
确切/ad 1
全密封/nr 1
小果/n 1
witter/eng 1
催问/v 1
代订/v 1
四年/m 1
说了半天/l 1
前男友/n 1
青/a 1
后置/n 1
咯啦咯啦咯/o 1
改观/v 1
姐用/n 1
几十回/m 1
结构/n 1
四川省/ns 1
打看/v 1
朝阳区/ns 1
城市/ns 1
滴血/n 1
工程/n 1
内北/s 1
一个个/m 1
理直气壮/i 1
大胆/n 1
没刷/v 1
要点/n 1
看行/v 1
鼓足勇气/i 1
好笑/v 1
下在/t 1
满格/ns 1
使惯/n 1
未必/d 1
木前木/nr 1
筆/q 1
没意思/l 1
破坏/v 1
三遍/m 1
好受/v 1
等快/v 1
三期/t 1
上用/v 1
阿訇/n 1
每天晚上/i 1
上街/ns 1
觉还/v 1
饱眼福/i 1
会响/vn 1
弄出来/i 1
浮动/vn 1
磕到/v 1
皇/n 1
地步/n 1
供货/n 1
产品设计/n 1
网段/n 1
买有/v 1
套/n 1
颠去/v 1
1111/m 1
这下/r 1
可送/v 1
说不过去/l 1
OS/eng 1
刮花/i 1
好几遍/m 1
发顺/v 1
踌躇/v 1
推薦/v 1
较足/a 1
明证/v 1
欧巴/ns 1
当今/t 1
重工/vn 1
昨儿/t 1
新贴/n 1
萨/nr 1
列举/v 1
西/f 1
经久不衰/l 1
小事/n 1
脚纹/n 1
..........11111111111/m 1
打不出/v 1
失真/v 1
几回/m 1
仁者见仁/i 1
下載/v 1
歧视/v 1
金和/nz 1
喜歡/v 1
C2C/eng 1
返给/v 1
送修/v 1
贴片/n 1
颠簸/v 1
人体/n 1
会点/n 1
挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 1
公里/q 1
开源/n 1
高雅/nr 1
初三/t 1
归位/v 1
ffffffffffffffffffffffffffffff/eng 1
伙食费/n 1
真烂/a 1
字儿/n 1
代金券/n 1
阵/n 1
尤为/d 1
回拨/v 1
机是/n 1
无锁/v 1
64189613616161310651951561918/m 1
流口水/n 1
期盼/v 1
星期三/t 1
过些天/t 1
法儿/n 1
趋势/n 1
螺栓/n 1
请见/v 1
半夜/m 1
银子/n 1
渣/nt 1
丢失/v 1
T9200/eng 1
++/x 1
一步步/m 1
一色/n 1
電池/n 1
刀割/n 1
顺眼/d 1
电头/n 1
爆仓/v 1
可买/v 1
版本号/n 1
货机/n 1
留个心眼/l 1
撒旦/d 1
袜子/n 1
没拿到/l 1
亏损/vn 1
夏天/t 1
两三天/m 1
欧耶/nr 1
嫩/a 1
哇哇/o 1
ddddddddddddddddddd/eng 1
39/m 1
慢而/d 1
两网/n 1
疑惑/v 1
假话/n 1
枪/n 1
层出不穷/i 1
比例失调/l 1
私密/a 1
摆脱/v 1
TING/eng 1
本店/n 1
配塞/v 1
地图/n 1
评是/v 1
I/x 1
员太/n 1
榜样/n 1
手握/v 1
闪屏/n 1
WP8/eng 1
init/eng 1
钟意/n 1
造就/v 1
不省/n 1
血汗钱/n 1
出租车/n 1
强度/n 1
焦点/n 1
灯/n 1
思前想后/l 1
天昊/nr 1
挑/v 1
软件资源/l 1
gsdgsgrthhy/eng 1
瞎话/n 1
代言/n 1
稀奇/a 1
蒸汽/n 1
vbdfbfgnfbdf/eng 1
02/m 1
纳尼/nr 1
招贼/n 1
时日/n 1
zongti/eng 1
de1/eng 1
没赠/v 1
韩国/ns 1
天降/v 1
乐/a 1
上班族/nz 1
卡槽/nz 1
层/q 1
烂烂/z 1
送动/v 1
食品/n 1
再验/v 1
人地/n 1
顾虑/v 1
诚意/a 1
静待/v 1
劝诫/v 1
读秒/n 1
停机/n 1
货有/n 1
妖机/n 1
的机/d 1
还测/v 1
言简意赅/i 1
硬道理/n 1
疼/n 1
招商银行/nt 1
root/eng 1
4550/m 1
光滑/a 1
语气/n 1
寄往/v 1
大宗/m 1
无力/n 1
概往/v 1
4.7/m 1
第一名/m 1
数处/m 1
刚来/t 1
存货/n 1
开玩笑/v 1
漫游/vn 1
打听/v 1
客户资料/n 1
4699/m 1
受苦/v 1
会花/n 1
追问/v 1
坐地铁/i 1
回车键/n 1
袋装/n 1
美腻/a 1
节约/n 1
结婚纪念/n 1
一两秒/m 1
真能/d 1
是够/v 1
sdfgsdfgdsfgdsfgdfsgsdfgdsfg/eng 1
很久没/l 1
夏/tg 1
正途/d 1
大富大贵/i 1
上出/v 1
换过/c 1
双手/n 1
少壳/n 1
Dianyuanjianyouwenti/eng 1
几周/m 1
skeikseowidkeooskeoeooekrorkrkwoekkeosodkoskd/eng 1
卡托/nrt 1
杀部三熟/l 1
包得/v 1
自行车/n 1
秉承/v 1
挺亏/v 1
啪/o 1
着手/v 1
sdk/eng 1
替换/v 1
员工素质/n 1
考完试/nr 1
信赖感/n 1
比较而言/l 1
闹矛盾/l 1
进度/d 1
力量/n 1
相关/v 1
无忧/v 1
矢望/v 1
不选/v 1
有样学样/l 1
换上/v 1
别价/n 1
局/n 1
Store/eng 1
神州行/nt 1
待机王/n 1
观测/vn 1
行送/v 1
必选/v 1
清/t 1
古今/t 1
总体而言/c 1
bye/eng 1
x/eng 1
热人/n 1
补贴/n 1
避震/n 1
友好/a 1
千刀/m 1
皆大欢喜/i 1
一家人/n 1
网络业/n 1
fdsgsgsgfgfghthfgs/eng 1
实至名归/i 1
準備/v 1
旅程/n 1
加热/v 1
邦/ng 1
记住/v 1
陕西/ns 1
变态/n 1
灰常灰/n 1
没升/v 1
王/nr 1
vx/eng 1
阔气/n 1
说算/v 1
误事/n 1
钛/nz 1
裹住/v 1
来来回回/i 1
摔下来/v 1
装个/b 1
打招呼/v 1
lD/eng 1
幺/nr 1
没满/v 1
渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣/nt 1
负责人/n 1
九折/m 1
等出/v 1
HAO/eng 1
心悦诚服/i 1
黑线/n 1
晋升为/nr 1
1.17/m 1
自来/d 1
没法儿/l 1
限好/v 1
名人/n 1
一夜之间/i 1
不够意思/l 1
养眼/n 1
统统/n 1
金丑/nr 1
實/v 1
痛/a 1
卡号/nz 1
没让/v 1
改掉/v 1
特强/nr 1
无良/z 1
极力推荐/i 1
外盒/n 1
小巫见大巫/i 1
百公里/m 1
陪送/v 1
face/eng 1
疵点/n 1
多家/m 1
小小白/nr 1
老人家/n 1
屌/zg 1
第三/m 1
要加/v 1
张琳琳/nr 1
温州/ns 1
空/n 1
还望/v 1
升级换代/l 1
号段/n 1
百分比/n 1
慕名而来/l 1
1111111111/m 1
换屏/nrt 1
不枉/v 1
之是/c 1
超区/n 1
不卡/v 1
一瓶/m 1
不放/v 1
后遗症/n 1
学/v 1
冤枉/v 1
用爱/v 1
高铁/n 1
方可/n 1
电话本/l 1
BIAZE/eng 1
压倒/v 1
垃级/n 1
斑/n 1
xx/eng 1
把持/v 1
吉林/ns 1
满格电/nz 1
各方/r 1
泡泡/n 1
换修/v 1
皆准/i 1
几十个/m 1
太难受/l 1
到处跑/v 1
礼品袋/n 1
作/n 1
上半天/t 1
滑动/vn 1
害人/n 1
得体/a 1
十/m 1
乱七八糟/i 1
下放/v 1
得饶人处且饶人/l 1
时单/n 1
nfc/eng 1
挑去/v 1
取卡/v 1
114111111/m 1
翠花/z 1
饭否/n 1
厂家直销/n 1
滑不开/v 1
IPNONE6/eng 1
拿不住/v 1
甘于/v 1
GiPhone/eng 1
部体/n 1
早已/d 1
扫面/n 1
选手/v 1
rsquo/eng 1
711/m 1
语速/n 1
轻飘飘/z 1
顺带/n 1
ninc/eng 1
扛/v 1
异/zg 1
飞车/n 1
闹腾/v 1
钓/v 1
承任/v 1
新鲜出炉/nz 1
真知/n 1
背离/n 1
差异/n 1
仔/ad 1
多件/m 1
商/n 1
uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu/eng 1
屏略/n 1
提出/v 1
鬆/zg 1
老家/n 1
乱花钱/n 1
东阿/ns 1
打湿/v 1
连着/p 1
喬/nr 1
新城/ns 1
无穷的/z 1
要贵/a 1
说了算/l 1
这片/r 1
那一刻/r 1
时所/n 1
12.9/m 1
姐/n 1
工作室/n 1
HUI/eng 1
刮掉/v 1
.5/m 1
单价/n 1
記本/n 1
心理/n 1
贵气/n 1
伤痕/n 1
看屏/n 1
乌鲁木齐/ns 1
sb/eng 1
反响/vn 1
放寒假/i 1
换代/v 1
空气/n 1
取决于/v 1
阿斯顿/nr 1
夜间/t 1
高科技产品/n 1
残害/a 1
三大/j 1
.4/m 1
寄出/v 1
被盗/n 1
150/m 1
往左边/z 1
好几千/m 1
黑道/n 1
此刻/r 1
##/x 1
智能化/nr 1
天知道/i 1
口径/n 1
不的/v 1
家伙/n 1
合紧/v 1
系列产品/n 1
价低/n 1
几十年/m 1
移动电话/n 1
居所/n 1
时侯/n 1
乱选/v 1
市面/n 1
风范/n 1
将相/n 1
闪亮/z 1
旅行/vn 1
五千多/m 1
咬咬牙/i 1
败/v 1
草尼马/nrt 1
大爱/b 1
没够/v 1
寻思/nr 1
笨人/n 1
win8/eng 1
产物/n 1
精典/n 1
月工资/n 1
机制/n 1
好多钱/l 1
敢泡/n 1
窗子/n 1
会合/v 1
前主屏/n 1
南镇抚/nr 1
独立/v 1
很多很多/m 1
很不多/l 1
拒/v 1
清除/v 1
向往已久/nr 1
所购/v 1
订得/v 1
塑料膜/n 1
达真/nr 1
重量轻/v 1
进城/v 1
怎么弄/l 1
大风/n 1
feichanghaohaohaoah/eng 1
热天/n 1
经典作品/n 1
充上/v 1
嘞/y 1
果果/c 1
厚重/a 1
却用/v 1
东西连/ns 1
最迟/d 1
里点/n 1
深刻/d 1
klmlkpkpk/eng 1
我心/n 1
牌儿/n 1
撕去/v 1
标注/v 1
商量/n 1
上月/t 1
引领/v 1
创新性/n 1
车间/n 1
酷毙/v 1
较高/a 1
gei/eng 1
损耗/n 1
曝光/nz 1
应付/vn 1
鸡蛋/n 1
工厂/n 1
野蛮/a 1
清析/vn 1
电动/n 1
卡住/nr 1
银一金/n 1
嘉定区/ns 1
微博/a 1
汽包/n 1
邵阳/nr 1
十五分钟/m 1
五月份/nz 1
异样/d 1
精彩/n 1
390/m 1
光度/n 1
沉下来/v 1
郊外/s 1
来等/u 1
包用/v 1
各有千秋/i 1
为由/p 1
暗屏/n 1
成熟/a 1
雷霆/nr 1
轻易/a 1
gsdgdfgdfgsd/eng 1
群体/n 1
体面/n 1
P6/eng 1
汇总/n 1
装备/n 1
点力/n 1
触点/n 1
两面/m 1
称赞/v 1
个点/n 1
就点/d 1
金小/nr 1
灵滴/n 1
黑边/z 1
1111111111111111111111111111111111111/m 1
闪烁/v 1
易/a 1
干干的/z 1
裤衩/n 1
挂掉/v 1
还降/v 1
基本功能/n 1
好赖/v 1
宝上/nr 1
机生/n 1
可单/a 1
用作/v 1
倪玛/nr 1
千块/m 1
次用/b 1
威逼利诱/i 1
印字/nz 1
无线网络/n 1
名额/n 1
无碍/v 1
好多好多/m 1
sssssssssssssssssssss/eng 1
太浅/n 1
大腿/n 1
决堤/n 1
常态/n 1
英国/ns 1
中意/n 1
zhentama/eng 1
吭/v 1
崴/v 1
公/n 1
指有/v 1
维权/n 1
不过关/l 1
這/r 1
节前/t 1
time/eng 1
大平/n 1
暴雨/n 1
好动/v 1
台都/ns 1
拒签/v 1
挑不出/v 1
香槟金/n 1
编辑/n 1
毛用/n 1
期限/n 1
感人/n 1
货未/l 1
iohone/eng 1
根/p 1
颠覆/v 1
人情/n 1
700/m 1
显摆/v 1
多分钟/m 1
收/n 1
货不/l 1
不吃/v 1
95/m 1
及时处理/i 1
去用/v 1
读研/n 1
要脱/v 1
逗比/v 1
和卡槽/nr 1
下完/v 1
张/q 1
几块钱/n 1
机神/n 1
迎娶/v 1
三十多/m 1
动作/n 1
依法查处/l 1
发短/v 1
秉持着/n 1
完托/v 1
整/n 1
残品/n 1
对公/n 1
完电/v 1
软肋/n 1
租户/n 1
帖子/n 1
照比/v 1
cpu/eng 1
手小/n 1
咬口/i 1
滑掉/v 1
制定/v 1
公平/n 1
晃晃/z 1
透顶/n 1
价额/n 1
話/n 1
用断/v 1
真伪/a 1
气泡膜/n 1
高等教育/l 1
没有响应/n 1
真面目/n 1
金苹果/nz 1
小提示/nr 1
三四百/m 1
色调/n 1
拥着/v 1
粗略/n 1
单键/n 1
5148/m 1
gsdgsgsdgrgrtrthyhyfhdfh/eng 1
卻/d 1
老姐/nr 1
要要/c 1
刚那/t 1
愿望/v 1
摆弄/v 1
不给/v 1
智慧/nr 1
没劲/v 1
水泥/n 1
一箩筐/nr 1
热线/n 1
稍后/d 1
两家/m 1
原生态/n 1
悌/g 1
会用/v 1
咬/v 1
世界杯/nz 1
haohaohahaoahahhahhahhahahhhhahahhahha/eng 1
打游戏/l 1
泥/n 1
fsdgsgsfdgsdg/eng 1
解/v 1
挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 1
cmwap/eng 1
快死了/l 1
批评/v 1
水里/s 1
道道儿/nr 1
周六/t 1
博微信/nr 1
搭不上/l 1
苏/ns 1
没冲/v 1
没选/v 1
专员/n 1
买成/v 1
三部/m 1
耳子/n 1
网点/n 1
N70/eng 1
向来/v 1
WIFE/eng 1
翻盖/v 1
乡村/n 1
熬/v 1
经检测/j 1
研究生院/n 1
充放电/n 1
卡片/nz 1
省时省力/n 1
感覺/n 1
吃力/n 1
没调/v 1
上后/t 1
.568536858569/m 1
气袋/n 1
鸡鸭/n 1
性能优越/n 1
扫描/v 1
圈钱/n 1
嚣张/a 1
电台/n 1
癖/ng 1
翻修/v 1
热软/a 1
B2C/eng 1
收集器/n 1
因素/n 1
万恶/n 1
咬牙/v 1
密封性/n 1
改用/v 1
巨多/nr 1
误工费/n 1
下会/v 1
偏白/v 1
sh/eng 1
后用/v 1
传不/v 1
美/j 1
給/p 1
星奈/i 1
重买/v 1
Siri/eng 1
能延保/nr 1
惊悚/a 1
体积/n 1
t/eng 1
莫过于/d 1
联网/nz 1
看网/v 1
检测站/n 1
肺/n 1
暗光/n 1
数码城/n 1
价格上涨/l 1
三道/m 1
滚来滚去/z 1
屏大/nz 1
暂未/d 1
母亲/n 1
同比/j 1
序列/n 1
逼用/v 1
信守/n 1
900./m 1
放音/n 1
八千/m 1
玩转/v 1
纵容/n 1
赠点/n 1
划出/v 1
通讯录/n 1
情绪/n 1
上起/v 1
拍出/v 1
的慢/d 1
一系列/m 1
能赠/v 1
折盒/n 1
reliable/eng 1
插弯/v 1
一两天/m 1
全球/n 1
左手/m 1
YU/eng 1
顺丰/ns 1
碰运气/l 1
经验之谈/i 1
品牌效应/n 1
再寄/v 1
查阅/v 1
建设/vn 1
年纪/t 1
俩家/m 1
禁住/v 1
bad/eng 1
受到好评/l 1
无障碍/b 1
变差/n 1
卡逼/nr 1
针口/n 1
一般化/l 1
抢走了/l 1
庆幸/v 1
面上/f 1
一生一世/l 1
理/v 1
森/nr 1
降下来/v 1
btw/eng 1
小瑕/z 1
个神/n 1
998./m 1
要降/v 1
asdfasdfasdfasdfasdfasdf/eng 1
向右走/nr 1
配得/v 1
不可收拾/i 1
开盒/n 1
法律/n 1
下晚/t 1
前晚/t 1
第三排/m 1
11111111111111111111111111111111111111111111111/m 1
省油/n 1
正经/d 1
团队/n 1
耍/v 1
要装/v 1
差太/n 1
说不出来/l 1
操作失误/l 1
十几分钟/m 1
耐看/a 1
2222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222222/m 1
赶不上/d 1
趴出/v 1
一星/n 1
业/n 1
得手/v 1
车里/s 1
00000000000000000000000000000/m 1
1.2/m 1
潮品/n 1
嫌疑/v 1
迅/ag 1
pad/eng 1
龙/n 1
此时此刻/l 1
Else/eng 1
上海市/ns 1
柜台/n 1
年/q 1
哥们/n 1
指点/n 1
补给/v 1
質量/n 1
完事/v 1
一百个/m 1
先存/n 1
不连/d 1
鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅鹅/nz 1
查后/nr 1
祖国/n 1
5098/m 1
end/eng 1
哈佛/nrt 1
无可取代/i 1
税/n 1
十号/m 1
原价/n 1
油纸/n 1
华山/ns 1
一门/m 1
指南针/n 1
小屯/nr 1
管修/vn 1
有限/a 1
iphne/eng 1
后头/n 1
確實/ad 1
要刷/v 1
头子/n 1
内骑/n 1
35/m 1
屌/y 1
不惜/v 1
炸/v 1
宽带/n 1
任的/r 1
okk/eng 1
功名/n 1
薄薄的/z 1
usb/eng 1
收藏/v 1
iphoneXS/eng 1
专业人士/n 1
凉了半截/v 1
不可自拔/i 1
dddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd/eng 1
滚/v 1
摇起来/l 1
天下第一/l 1
商品检验/n 1
条街/n 1
没讲/v 1
nyuyuny/eng 1
名单/n 1
说好就好/l 1
服务员/n 1
屏比/ns 1
评到/v 1
同一个/b 1
对面/n 1
不见得/d 1
患者/n 1
4698/m 1
十五元/m 1
颠坏/v 1
1050/m 1
标识/n 1
卡能用/nr 1
不列/v 1
光线/n 1
无出其右/i 1
均告/n 1
五个/m 1
排线/n 1
不作/v 1
周末/t 1
大学城/n 1
一股/m 1
吃一堑长一智/i 1
年末/t 1
品牌机/n 1
运转/vn 1
回电/v 1
下载安装/l 1
买值/v 1
清单/a 1
地刷机/n 1
钢钢/n 1
....1....................../m 1
爹地/n 1
麦克风/nr 1
SI/eng 1
超额/b 1
一切都在/i 1
ipd/eng 1
阳光/nr 1
傻子/n 1
惦记着/v 1
范儿/nr 1
网验/n 1
这么回事/l 1
hggeawaghjdfsrqw35w4r75t7yfresrerewqqrwres/eng 1
摔出/v 1
恩恩/nr 1
好挺好挺好/z 1
同等/b 1
脱皮/n 1
多年/m 1
标记/n 1
WAROVSKI/eng 1
玩吧/n 1
用词/n 1
惹来/v 1
玩机/n 1
拟/v 1
操心/v 1
瘪/a 1
百邦/n 1
点过/v 1
滴到/v 1
缺失/v 1
恶意/v 1
顶一顶/n 1
证书/n 1
精系/n 1
挺好挺好挺好挺好挺好挺好/z 1
U盘/n 1
隻/y 1
BUG/eng 1
1.5/m 1
mini/eng 1
上涨/v 1
短短/z 1
++++++++++++++++++/x 1
不价/n 1
考证/v 1
小卡真/nr 1
干净利落/n 1
手动/n 1
音效/n 1
卡拿/ns 1
会用/n 1
寄出去/v 1
开多/v 1
可到/v 1
最不开心/l 1
今早/t 1
金龙鱼/nr 1
李/nr 1
7./m 1
1320/m 1
爱国者/n 1
少有/v 1
细长/n 1
上京/ns 1
gX3/eng 1
广播/vn 1
生病/n 1
有点像/v 1
年货/n 1
多长时间/n 1
混个/b 1
噪声/n 1
敬仰/nr 1
真该/d 1
特约/d 1
保准/v 1
上浮/v 1
不点/d 1
有块/r 1
心宜/n 1
出产/vn 1
pikpkpkpkpkpkpkpkpkpkppkpkpkp/eng 1
落下/v 1
大厂/n 1
omega/eng 1
给送/v 1
碰掉/v 1
投资/vn 1
个角/n 1
闪耀/v 1
弊端/n 1
延误/v 1
公示/v 1
卷买/v 1
用管/v 1
易/nr 1
加强型/n 1
求教/nz 1
香肠/n 1
例外/v 1
退不掉/v 1
狠下心来/v 1
上写/v 1
陀螺仪/n 1
个性/n 1
果屏/n 1
强爆/a 1
替换品/n 1
友善/a 1
供应/vn 1
G/x 1
震/v 1
应有尽有/i 1
懂吗/v 1
祝贺/nr 1
中断/ns 1
掌上/v 1
真个/d 1
加载/v 1
过半/t 1
孝顺/nz 1
看得出来/v 1
Intent/eng 1
独墅湖/ns 1
心凉/a 1
扣点/n 1
可靠性/n 1
命运/n 1
夺命岛/ns 1
基站/n 1
孰/r 1
盲/n 1
严格控制/n 1
卡刷/v 1
表/n 1
迈出/v 1
去验/v 1
待命/n 1
补好/v 1
一个点/m 1
社交/n 1
不平/n 1
骚扰/v 1
赞一/nrt 1
碰到问题/l 1
命/n 1
毒害/n 1
精益求精/n 1
无瑕/z 1
闲得/v 1
款机/n 1
待客/n 1
說/zg 1
四百块/m 1
闪/v 1
荒冢/n 1
十频/d 1
发现自己/l 1
后在/t 1
辐射/v 1
尾/n 1
了能/v 1
占/v 1
邦德/nrt 1
專/d 1
搜不着/v 1
yushiwuyangzijiejin/eng 1
时间差/n 1
精密/a 1
二不休/l 1
安稳/a 1
费点/n 1
无掉/v 1
周董/n 1
售前/v 1
來著/v 1
歇菜/n 1
到付/v 1
领头/n 1
真亏/d 1
轻按/n 1
谢/v 1
失效/a 1
产品价格/n 1
海鸥/n 1
b/x 1
绝佳/z 1
两声/m 1
知足/v 1
发放/v 1
个级/n 1
没坑死/l 1
国足/n 1
黑白屏/nr 1
头一回/i 1
说服力/l 1
掺/v 1
随波逐流/i 1
四才/t 1
还原/v 1
盼/v 1
清明/a 1
变/vn 1
男士/n 1
太薄/a 1
刘老板/nr 1
赔偿/v 1
4186/m 1
网机/n 1
质检/j 1
不水/v 1
后盖贴/n 1
55555555/m 1
八瓣/n 1
快感/a 1
很次/m 1
完美主义/nz 1
ROOT/eng 1
大嫂/n 1
座机/n 1
逃避/v 1
君/nz 1
丨/y 1
下楼去/l 1
下载速度/l 1
00000/m 1
全试/n 1
en/eng 1
选对/v 1
技术人员/n 1
侵入/v 1
YMX/eng 1
梦寐/v 1
小街/n 1
嘴巴/n 1
重试/vn 1
不合/v 1
小艺/n 1
973772/m 1
重新考虑/n 1
LQD/eng 1
多充/v 1
我国/r 1
特供/v 1
吃亏/v 1
没跑/v 1
7.12/m 1
航货/n 1
赠不起/v 1
开完/v 1
钢化/n 1
豁出去/i 1
卡屏/nr 1
正牌/n 1
满减/v 1
一惯/n 1
共用/n 1
小土/n 1
纠缠/v 1
猜测/vn 1
XH50/eng 1
调货/vn 1
周日/t 1
帐/q 1
拼音/n 1
超标/v 1
四月份/mq 1
装不下/v 1
收集/v 1
年初/t 1
掉色/v 1
挺好的/z 1
QD/eng 1
拆单/v 1
坑坑/n 1
家用/n 1
实望/v 1
点睛之笔/l 1
20150719/m 1
割爆/v 1
裹/v 1
K860I/eng 1
沾/v 1
起热/v 1
情人/n 1
电器产品/n 1
工具/n 1
一怒之下/i 1
机太/n 1
话语/n 1
逃税/v 1
运动/vn 1
完全符合/i 1
HAI/eng 1
星宇/n 1
品牌手机/n 1
太坏/n 1
良品/n 1
内外/s 1
比较完善/l 1
三样/m 1
促/v 1
夹/v 1
充不/v 1
了到/v 1
zhichijingdaonga/eng 1
